[
  {
    "text": "Inglaterra - Alemania",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20220730/8442082/veinte-heridos-accidente-autocar-anoia.html"
  },
  {
    "text": "F\u00f3rmula 1",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/deportes/horarios/formula-1/20220731/8440362/formula-1-horario-donde-ver-tv-gp-hungria-2022-hf1-video-seo-ext.html"
  },
  {
    "text": "Anabel Pantoja y Omar S\u00e1nchez",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/television/20220731/8442436/lacrimogeno-reencuentro-anabel-pantoja-omar-sanchez-te-querer-siempre.html"
  },
  {
    "text": "Viruela mono",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/vida/20220731/8442077/muertes-viruela-mono-espana-encefalitis.html"
  },
  {
    "text": "Breaking Bad",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/cribeo/viral/20220731/8437596/desternillante-hilo-asegura-breaking-bad-plagio-hay-viva-mmn.html"
  },
  {
    "text": "Cohete chino Long March 5B",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20220731/8442480/impactan-oceano-indico-restos-cohete-chino-long-march-5b.html"
  },
  {
    "text": "Accidente autocar en Rubi\u00f3",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/local/barcelona/20220731/8442593/mal-camino-posible-causa-accidente-autocar-barcelona.html"
  },
  {
    "text": "Guerra Ucrania",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/internacional/20220731/8442531/rusia-acusa-ucrania-atacar-dron-cuartel-armada-crimea.html"
  },
  {
    "text": "Autocaravana",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/motor/consejos/20220731/8432138/que-distribucion-interior-autocaravana-adapta-mejora-familia.html"
  },
  {
    "text": "Tinder",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/magazine/lifestyle/20220731/8433263/speed-dating-alternativa-tinder.html"
  },
  {
    "text": "Loter\u00eda Nacional",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/loterias/20220730/8441259/loteria-nacional-sorteo-hoy-sabado-30-de-julio-resultado-premios-en-directo.html"
  },
  {
    "text": "Precio\u00a0 luz hoy",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/economia/20220731/8442493/precio-luz-bajara-domingo-11-9-situara-debajo-200-euros-mwh.html"
  },
  {
    "text": "Hor\u00f3scopo hoy",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/horoscopo/20220730/8415679/horoscopo-diario-prediccion-suerte-31-julio-ctx.html"
  },
  {
    "text": "Series y pel\u00edculas",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/peliculas-series/peliculas"
  },
  {
    "text": "Calcular sueldo neto",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/etc/calculadoras/calcula-tu-sueldo"
  },
  {
    "text": "Calcular IMC",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/etc/calculadoras/calcular-imc"
  },
  {
    "text": "Calcular porcentajes",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/etc/calculadoras/calcular-porcentaje"
  },
  {
    "text": "Mundo Deportivo USA",
    "url": "https://us.mundodeportivo.com/"
  },
  {
    "text": "busqueda avanzada",
    "url": "https://stories.lavanguardia.com/search"
  },
  {
    "text": "Al Minuto",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/alminuto"
  },
  {
    "text": "Internacional",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/internacional"
  },
  {
    "text": "Pol\u00edtica",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/politica"
  },
  {
    "text": "Sociedad",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/vida"
  },
  {
    "text": "Deportes",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/deportes"
  },
  {
    "text": "Econom\u00eda",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/economia"
  },
  {
    "text": "Opini\u00f3n",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/opinion"
  },
  {
    "text": "Gente",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/gente"
  },
  {
    "text": "Cultura",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/cultura"
  },
  {
    "text": "Sucesos",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos"
  },
  {
    "text": "Participaci\u00f3n",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/participacion"
  },
  {
    "text": "Blogs",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/blogs"
  },
  {
    "text": "Suscriptores",
    "url": "https://club.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "Temas",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/temas"
  },
  {
    "text": "Historias visuales",
    "url": "https://stories.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "La Contra",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/lacontra"
  },
  {
    "text": "Natural",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/natural"
  },
  {
    "text": "Big Vang",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/ciencia"
  },
  {
    "text": "Salud",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/vida/salud"
  },
  {
    "text": "Tekneo",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/tecnologia"
  },
  {
    "text": "Televisi\u00f3n",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/television"
  },
  {
    "text": "Series",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/series"
  },
  {
    "text": "Cribeo",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/cribeo"
  },
  {
    "text": "Magazine Lifestyle",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/magazine"
  },
  {
    "text": "Viajes",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/magazine/viajes"
  },
  {
    "text": "Vivo",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/vivo"
  },
  {
    "text": "Moveo",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/motor"
  },
  {
    "text": "De Moda",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/de-moda"
  },
  {
    "text": "Comer",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/comer"
  },
  {
    "text": "Historia y Vida",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/historiayvida"
  },
  {
    "text": "Mam\u00e1s y pap\u00e1s",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/mamas-y-papas"
  },
  {
    "text": "Mascotas",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/mascotas"
  },
  {
    "text": "El Comprador",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/comprar"
  },
  {
    "text": "Madrid",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/local/madrid"
  },
  {
    "text": "Barcelona",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/local/barcelona"
  },
  {
    "text": "Catalunya",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/local/catalunya"
  },
  {
    "text": "Andaluc\u00eda",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/local/sevilla"
  },
  {
    "text": "Comunidad Valenciana",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/local/valencia"
  },
  {
    "text": "Pa\u00eds Vasco",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/local/paisvasco"
  },
  {
    "text": "Ver m\u00e1s",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/local"
  },
  {
    "text": "Cultura|S",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/cultura/culturas"
  },
  {
    "text": "Vanguardia Dossier",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/vanguardia-dossier"
  },
  {
    "text": "Libros de Vanguardia",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/libros-de-vanguardia"
  },
  {
    "text": "Clasificados",
    "url": "https://clasificados.lavanguardia.com/linneo-frontalweb/"
  },
  {
    "text": "Monogr\u00e1ficos",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/monograficos"
  },
  {
    "text": "Eventos La Vanguardia",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/temas/eventos-la-vanguardia"
  },
  {
    "text": "Canal Andorra",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/temas/canal-andorra"
  },
  {
    "text": "Edici\u00f3 en catal\u00e0",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/encatala"
  },
  {
    "text": "Edici\u00f3n Impresa",
    "url": "http://epaper.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "Hemeroteca",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/hemeroteca"
  },
  {
    "text": "Podcast",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/podcast"
  },
  {
    "text": "EntrenaMentes",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/juegos"
  },
  {
    "text": "Programaci\u00f3n TV",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/television/programacion-tv"
  },
  {
    "text": "Pel\u00edculas y Series",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/peliculas-series"
  },
  {
    "text": "Loter\u00edas",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/loterias"
  },
  {
    "text": "Hor\u00f3scopo",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/horoscopo"
  },
  {
    "text": "Comparativas",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/comprar/comparativas/"
  },
  {
    "text": "Descuentos",
    "url": "https://descuentos.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "Agenda",
    "url": "http://agenda.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "Universo JR",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/vida/junior-report"
  },
  {
    "text": "RSS",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/rss"
  },
  {
    "text": "Necrol\u00f3gicas y esquelas",
    "url": "https://enmemoria.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "Gourmet La Vanguardia",
    "url": "https://gourmetlavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "LV Shopping",
    "url": "https://shopping.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "Entradas de Vanguardia",
    "url": "http://entradas.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "\n            La Vanguardia\n        ",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "Al Minuto",
    "url": "/alminuto"
  },
  {
    "text": "Internacional",
    "url": "/internacional"
  },
  {
    "text": "pol\u00edtica",
    "url": "/politica"
  },
  {
    "text": "Opini\u00f3n",
    "url": "/opinion"
  },
  {
    "text": "Sociedad",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/vida"
  },
  {
    "text": "Deportes",
    "url": "/deportes"
  },
  {
    "text": "Econom\u00eda",
    "url": "/economia"
  },
  {
    "text": "Ciudades",
    "url": "/local"
  },
  {
    "text": "Gente",
    "url": "/gente"
  },
  {
    "text": "Cultura",
    "url": "/cultura"
  },
  {
    "text": "Sucesos",
    "url": "/sucesos"
  },
  {
    "text": "El Mediterr\u00e1neo ya est\u00e1 m\u00e1s caliente de lo que suele estar a finales de verano",
    "url": "/vida/20220731/8434931/mediterraneo-arde.html"
  },
  {
    "text": "Tras el cambio de \u00e9poca",
    "url": "/internacional/20220731/8438339/alemania-rusia-ucrania-otan-guerra-canciller-scholz.html"
  },
  {
    "text": "Espa\u00f1a se va de vacaciones m\u00e1s pendiente que nunca del devenir europeo",
    "url": "/politica/20220731/8442226/espana-vacaciones-pendiente-devenir-europeo.html"
  },
  {
    "text": "Mar\u00eda Jes\u00fas Montero: \u201cAqu\u00ed no se va contra nadie, se pide esfuerzo a los que tienen m\u00e1s\u201d",
    "url": "/economia/20220731/8442064/nadie-pide-esfuerzo-mas.html"
  },
  {
    "text": "\u00bfQu\u00e9 hacer ante la sospecha de un pinchazo? Este es el protocolo del Govern",
    "url": "/vida/20220730/8441971/sospecha-pinchazo-protocolo-govern-barcelona-lloret.html"
  },
  {
    "text": "Rusia pide al 'mercader de la muerte' a cambio de la jugadora de baloncesto",
    "url": "/internacional/20220731/8442235/rusia-pide-mercader-muerte-cambio-jugadora-baloncesto.html"
  },
  {
    "text": "La apuesta para reflotar el Bar\u00e7a",
    "url": "/deportes/fc-barcelona/20220731/8442021/barca-fichajes-millones-palancas.html"
  },
  {
    "text": "Laporta en el alambre",
    "url": "/deportes/20220731/8442254/laporta-alambre.html"
  },
  {
    "text": "Viruela del mono: Espa\u00f1a suma dos muertes, \u00bfse ha menospreciado la infecci\u00f3n?",
    "url": "/vida/20220731/8442077/muertes-viruela-mono-espana-encefalitis.html"
  },
  {
    "text": "Cat\u00f3licos contra protestantes",
    "url": "/opinion/20220731/8441894/catolicos-protestantes.html"
  },
  {
    "text": "Contar con un hogar seguro es clave para poder \u201cdesconectar\u201d en vacaciones",
    "url": "/vida/20220727/8425281/bienestar-emocional-seguridad-claves-disfrutar-cien-cien-vacaciones-verano-brl.html"
  },
  {
    "text": "Vivir en verano",
    "url": ""
  },
  {
    "text": "Eivissa-Saint Tropez: polos de atracci\u00f3n para los famosos",
    "url": "/magazine/protagonistas/20220731/8439507/duelo-epicentros-vacacionales-saint-tropez-eivissa.html"
  },
  {
    "text": "Los nuevos monstruos del lago Ness de este verano: tiburones, orcas, medusas y serpientes marinas",
    "url": "/magazine/buena-vida/20220731/8439239/nuevos-monstruos-lago-ness-verano-tiburones-blancos-orcas-medusas-serpientes-marinas.html"
  },
  {
    "text": "\u00a1Adi\u00f3s Tinder! Mujeres y hombres hartos de 'swipear' en apps retoman las citas presenciales",
    "url": "/magazine/lifestyle/20220731/8433263/speed-dating-alternativa-tinder.html"
  },
  {
    "text": "Verdi y el poder\u00edo del Real dejan al p\u00fablico de Peralada clavado en la silla",
    "url": "/cultura/20220731/8442498/nabucco-verdi-festival-peralada-teatro-real-pirozzi-petean-opera.html"
  },
  {
    "text": "Entrenamentes",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/juegos"
  },
  {
    "text": "Lexi Reto",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/juegos/es/lexireto"
  },
  {
    "text": "JUEGA",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/juegos/es/lexireto"
  },
  {
    "text": "JUEGA",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/juegos/es/diferencias"
  },
  {
    "text": "JUEGA",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/juegos/es/reto-actualidad"
  },
  {
    "text": "JUEGA",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/juegos/es/crucigrama"
  },
  {
    "text": "JUEGA",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/juegos"
  },
  {
    "text": "Las \u2018big tech\u2019 frenan las contrataciones para afrontar la crisis",
    "url": "/economia/20220725/8429389/big-tech-frenan-contrataciones-afrontar-crisis.html"
  },
  {
    "text": "Una d\u00e9cada del caso de los ERE: las claves de la condena a Chaves y Gri\u00f1\u00e1n",
    "url": "/local/sevilla/20220726/8432215/ts-confirma-condena-carcel-grinan-inhabilitacion-chaves-ere.html"
  },
  {
    "text": "Mujeres con autismo, vivir enmascaradas",
    "url": "/vida/salud/20220727/8355185/mujeres-autismo-fingir-diferentes.html"
  },
  {
    "text": "La guerra catalana de Angola",
    "url": "/internacional/20220731/8442240/guerra-catalana-angola-santos-dictador-restos.html"
  },
  {
    "text": "Crece el hambre y sobra comida",
    "url": "/internacional/20220731/8442244/crisis-alimetaria-hambre-comida.html"
  },
  {
    "text": "Plensa vandalizado, o cuando la v\u00edctima es el arte",
    "url": "/cultura/20220731/8442243/plensa-vandalizado-victima-arte.html"
  },
  {
    "text": "\u201cYo fui una ni\u00f1a s\u00faper feliz que aprendi\u00f3 a odiarse\u201d",
    "url": "/lacontra/20220731/8435128/nina-super-feliz-aprendio-odiarse.html"
  },
  {
    "text": "Inacabado listado de desgracias, series de plataformas, cloacas, noticias falsas",
    "url": "/cultura/20220731/8439566/inacabado-listado-desgracias-series-plataformas-cloacas-noticias-falsas.html"
  },
  {
    "text": "Opini\u00f3n",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/opinion"
  },
  {
    "text": "El reto del c\u00edrculo virtuoso",
    "url": "/opinion/20220731/8442262/reto-circulo-virtuoso.html"
  },
  {
    "text": "M\u00e1xima tensi\u00f3n China-Estados Unidos",
    "url": "/opinion/20220731/8442289/maxima-tension-china-estados-unidos.html"
  },
  {
    "text": "Barcelona ol\u00edmpica y tecnol\u00f3gica",
    "url": "/opinion/20220731/8442290/barcelona-olimpica-tecnologica.html"
  },
  {
    "text": "La portada de \u2018Vogue\u2019",
    "url": "/opinion/20220731/8441353/portada-vogue.html"
  },
  {
    "text": "Grandes y peque\u00f1os tiranos",
    "url": "/opinion/20220731/8441355/grandes-pequenos-tiranos.html"
  },
  {
    "text": "\u00a1Taxi!... pero \u00bfad\u00f3nde va?",
    "url": "/opinion/20220731/8441357/taxi-adonde.html"
  },
  {
    "text": "Divas",
    "url": "/opinion/20220731/8441356/divas.html"
  },
  {
    "text": "Revoluci\u00f3n de sal\u00f3n",
    "url": "/opinion/20220731/8441895/revolucion-salon.html"
  },
  {
    "text": "Quiero ser otro para ser yo",
    "url": "/opinion/20220731/8441896/quiero.html"
  },
  {
    "text": "Ucrania, entre Rusia y Europa",
    "url": "/opinion/20220731/8441361/ucrania-rusia-europa.html"
  },
  {
    "text": "La broma oficial",
    "url": "/opinion/20220731/8441973/broma-oficial.html"
  },
  {
    "text": "podcasts",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/podcast"
  },
  {
    "text": "\u00bfD\u00f3nde se come mejor, en Italia o en Espa\u00f1a?",
    "url": "/podcast/20220729/8438313/donde-come-mejor-italia-espana-podcast.html"
  },
  {
    "text": "Suben los tipos: \u00bfEs buen momento para comprar piso?",
    "url": "/economia/bolsillo/20220726/8430030/podcast-suben-hipotecas-buen-momento-comprar-piso.html"
  },
  {
    "text": "Deportes",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/deportes"
  },
  {
    "text": "El Bar\u00e7a se va imbatido de EE.UU. con Demb\u00e9l\u00e9 de crack y Lewandowski en sequ\u00eda goleadora",
    "url": "/deportes/20220731/8442445/barca.html"
  },
  {
    "text": "El Madrid somete a la Juventus y ya piensa en la Supercopa",
    "url": "/deportes/real-madrid/20220731/8442585/real-madrid-juventus-los-angeles-rose-bowl-amistoso-pretemporada-resumen.html"
  },
  {
    "text": "Los inicios premonitorios de Kound\u00e9",
    "url": "/deportes/fc-barcelona/20220731/8442124/inicios-premonitorios-kounde-girondins-sevilla-barcelona.html"
  },
  {
    "text": "El Bar\u00e7a traspasa a Mingueza al Celta",
    "url": "/deportes/fc-barcelona/20220730/8442146/barca-traspasa-mingueza-celta.html"
  },
  {
    "text": "Russell roba la \u2018pole\u2019 a Sainz",
    "url": "/encatala/20220731/8442377/russell-roba-pole-sainz.html"
  },
  {
    "text": "N\u00fa\u00f1ez ensombrece a Haaland y el Liverpool se lleva la Community Shield",
    "url": "/deportes/futbol/20220730/8442057/liverpool-manchester-city-community-shield-resumen.html"
  },
  {
    "text": "Inglaterra busca iniciar un nuevo reinado ante la hegem\u00f3nica Alemania",
    "url": "/deportes/futbol/eurocopa-femenina-2022/20220731/8442084/inglaterra-nuevo-reinado-alemania-hegemonica-final-eurocopa.html"
  },
  {
    "text": "Carlos Alcaraz jugar\u00e1 la final de Umag tras una 'semi' ag\u00f3nica",
    "url": "/deportes/tenis/20220730/8442122/carlos-alcaraz-umag-final-zeppieri-sinner-agamenone.html"
  },
  {
    "text": "Van Vleuten arrasa con todo",
    "url": "/deportes/20220730/8441967/van-vleuten-arrasa-con-todo-tour-femmes-lider.html"
  },
  {
    "text": "Palm Springs, el escondite de las estrellas",
    "url": "/cultura/20220731/8441646/escondite-de-las-estrellas-palm-springs-hollywood-california.html"
  },
  {
    "text": "Subastan el reloj de Hitler por 1,1 millones de d\u00f3lares",
    "url": "/vida/20220731/8442553/subastan-reloj-hitler-1-1-millones-dolares.html"
  },
  {
    "text": "Muere un piloto de motos de 8 a\u00f1os despu\u00e9s de ser arrollado durante un entrenamiento",
    "url": "/deportes/20220731/8442492/muere-piloto-motos-8-anos-arrollado-entrenamiento.html"
  },
  {
    "text": "Otra modelo denuncia el cartel de Igualdad por usar su imagen y eliminar la pr\u00f3tesis de su pierna",
    "url": "/magazine/20220730/8441832/modelo-denuncia-igualdad-imagen-permiso-protesis-pierna-cartel.html"
  },
  {
    "text": "La l\u00f3gica matem\u00e1tica que explica c\u00f3mo circula esta rara bicicleta con dos medias ruedas traseras",
    "url": "/motor/vehiculos/bicicletas/20220731/8421756/logica-matematica-explica-como-circula-rara-bicicleta-dos-medias-ruedas-traseras.html"
  },
  {
    "text": "Un ingeniero de m\u00e1s de 90 a\u00f1os ha descubierto una forma de alargar la vida de las bater\u00edas",
    "url": "/tecnologia/20220731/8442505/ingeniero-mas-90-anos-descubierto-forma-alargar-vida-baterias-batterysavers-pmv.html"
  },
  {
    "text": "internacional",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/internacional"
  },
  {
    "text": "Rusia acusa a Ucrania de atacar con un dron el cuartel de la Armada en Crimea",
    "url": "/internacional/20220731/8442531/rusia-acusa-ucrania-atacar-dron-cuartel-armada-crimea.html"
  },
  {
    "text": "Muerte a golpes en la calle en Italia de un inmigrante sin que nadie lo evite",
    "url": "/internacional/20220730/8442136/muerte-golpes-calle-italia-inmigrante.html"
  },
  {
    "text": "Biden vuelve a dar positivo en covid",
    "url": "/internacional/20220730/8442137/biden-vuelve-dar-positivo-covid.html"
  },
  {
    "text": "La gu\u00eda definitiva para descubrir Francia en tren",
    "url": "/ocio/viajes/20220731/8432683/guia-definitiva-descubrir-francia-tren-brl.html"
  },
  {
    "text": "Zelenski ordena la evacuaci\u00f3n obligatoria de los habitantes de Donetsk",
    "url": "/internacional/20220730/8442205/update-1-ukraine-s-zelenskiy-announces-mandatory-evacuation-of-donetsk-region.html"
  },
  {
    "text": "Inmigraci\u00f3n en sentido contrario",
    "url": "/internacional/20220731/8442250/inmigracion-san-diego-tijuana-estados-unidos-mexico.html"
  },
  {
    "text": "Seguidores de Al Sadr se preparan para una larga toma del Parlamento iraqu\u00ed",
    "url": "/internacional/20220731/8442790/seguidores-sadr-preparan-larga-toma-parlamento-iraqui.html"
  },
  {
    "text": "econom\u00eda",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/economia"
  },
  {
    "text": "La nube gana protagonismo en el negocio de las \u2018big tech\u2019",
    "url": "/economia/20220731/8442079/nube-gana-protagonismo-negocio-big-tech-cloud-amazon-microsoft-apple-google.html"
  },
  {
    "text": "Las petroleras de Estados Unidos celebran ganancias r\u00e9cord gracias a la guerra",
    "url": "/economia/20220731/8442083/petroleras-estados-unidos-beneficios-ganancias-record-carbon.html"
  },
  {
    "text": "Xavier Pan\u00e9s, el patrono tranquilo",
    "url": "/economia/20220731/8442088/patrono-tranquilo-xavier-panes-cecot.html"
  },
  {
    "text": "120 j\u00f3venes espa\u00f1oles que estudiar\u00e1n en las mejores universidades del mundo",
    "url": "/economia/20220728/8434754/becas-fundacion-caixa-llevan-estudiantes-espanoles-mejores-universidades-mundo-brl.html"
  },
  {
    "text": "La banca, entre la subida de tipos y el nuevo impuesto",
    "url": "/economia/20220731/8442048/amargo-tipos-negativos-banca-impuesto-espana.html"
  },
  {
    "text": "Worldline y los actores de los pagos digitales",
    "url": "/economia/20220731/8442063/actores-pagos-digitales-wordline.html"
  },
  {
    "text": "Globalizaci\u00f3n \u2018just in case\u2019",
    "url": "/economia/20220731/8440500/globalizacion-just-in-case.html"
  },
  {
    "text": "SOCIEDAD",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/vida"
  },
  {
    "text": "Una barbacoa de mamut de un mill\u00f3n de a\u00f1os",
    "url": "/local/barcelona/20220731/8442131/barbacoa-mamut-millon-anos-boella-catalunya-cataluna-prehistorica.html"
  },
  {
    "text": "Muere una ni\u00f1a de diez a\u00f1os al caer de un octavo piso en Valencia",
    "url": "/local/valencia/20220731/8442797/muere-nina-diez-anos-caer-octavo-piso-valencia.html"
  },
  {
    "text": "Encontrar \u2018Les set meravelles de Catalunya\u2019, el objetivo de este verano",
    "url": "/vida/20220730/8442133/encontrar-les-set-meravelles-catalunya-objetivo-verano.html"
  },
  {
    "text": "En ruta por la naturaleza de Gran Canaria",
    "url": "https://www.lugaresdeaventura.com/reportaje/en-ruta-por-la-naturaleza-y-la-historia-de-gran-canaria-sus-dos-grandes-tesoros"
  },
  {
    "text": "Investigan 12 pinchazos a mujeres en Euskadi sin sustancias t\u00f3xicas",
    "url": "/vida/20220731/8442808/investigan-12-pinchazos-mujeres-euskadi-sustancias-toxicas.html"
  },
  {
    "text": "La sostenibilidad entra en las aulas\u00a0",
    "url": "/vida/20220729/8437352/sostenibilidad-entra-aulas-partir-proximo-curso-2022-2023-espana-transicion-energetica-recursos-profesores-colegios-brl.html"
  },
  {
    "text": "Se acelera la operaci\u00f3n salida del Bar\u00e7a",
    "url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/fc-barcelona/20220731/1001844294/acelera-operacion-salida-barca.html?utm_medium=referral&amp;utm_source=mundodeportivo.com"
  },
  {
    "text": "Un nuevo Demb\u00e9l\u00e9 en el vestuario",
    "url": "https://www.mundodeportivo.com/futbol/fc-barcelona/20220731/1001844212/nuevo-dembele-vestuario.html?utm_medium=referral&amp;utm_source=mundodeportivo.com"
  },
  {
    "text": "El comprador",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/comprar"
  },
  {
    "text": "Tres consejos para proteger tus finanzas de una recesi\u00f3n",
    "url": "/comprar/20220729/8438058/tres-consejos-proteger-tus-finanzas-recesion-mkt-hmc.html"
  },
  {
    "text": "Hasta un 43% de descuento en cafeteras, tostadoras, robots...",
    "url": "/comprar/hogar-cocina/20220731/8439394/mejores-ofertas-semana-hogar-50-cafeteras-robots-aspiradores-freidoras-affi-a2s.html"
  },
  {
    "text": "Las ofertas de la semana: hasta un 85% en Adidas, Levi's, Cecotec, Xiaomi...",
    "url": "/comprar/hogar-cocina/20220729/8439200/mejores-ofertas-semana-levis-wrangler-cecotec-adidas-xiaomi-asus-affi-a0s.html"
  },
  {
    "text": "CIUDADES",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/local"
  },
  {
    "text": "El mal estado del camino, posible causa del accidente de autocar en la Anoia",
    "url": "/local/barcelona/20220731/8442593/mal-camino-posible-causa-accidente-autocar-barcelona.html"
  },
  {
    "text": "La \u00faltima hornada del Girabal despu\u00e9s de 113 a\u00f1os",
    "url": "/local/barcelona/20220731/8436587/cierra-fleca-girabal-centenario-crisis.html"
  },
  {
    "text": "Fallece un hombre al caer del tejado de una nave en Alaqu\u00e0s donde se cultivaba marihuana",
    "url": "/sucesos/20220731/8442640/fallece-hombre-caer-tejado-nave-alaquas-cultivaba-marihuana.html"
  },
  {
    "text": "Muere un motorista y eleva a doce los motoristas fallecidos en Barcelona",
    "url": "/local/barcelona/20220731/8442740/muere-motorista-eleva-doce-motoristas-muertos-barcelona-2022.html"
  },
  {
    "text": "De la catedral visig\u00f3tica",
    "url": "/local/barcelona/20220731/8439185/catedral-visigotica-barcelona-secreta.html"
  },
  {
    "text": "cultura",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/cultura"
  },
  {
    "text": "El jard\u00edn secreto de Sabine Weiss florece en la Bienal Xavier Miserachs",
    "url": "/cultura/20220731/8442004/bienal-xavier-miserachs-fotografia-sabine-weiss-palafrugell.html"
  },
  {
    "text": "La \u00f3pera marciana que todos estaban esperando",
    "url": "/cultura/20220731/8442035/opera-marciana-rock-david-bowie.html"
  },
  {
    "text": "Un victorioso D\u00fao Din\u00e1mico pone la nota de nostalgia en Terramar",
    "url": "/cultura/20220731/8442628/concierto-duo-dinamico-festival-jardins-terramar.html"
  },
  {
    "text": "Madame de S\u00e9vign\u00e9, ochocientas cartas a mi hija",
    "url": "/cultura/20220731/8384091/madame-sevigne-cartas-hija-periferica.html"
  },
  {
    "text": "cultura\u00a0| S",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/cultura/culturas"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/cultura/culturas"
  },
  {
    "text": "\u00a1Bentornato, caro Bandini!",
    "url": "/cultura/culturas/20220731/8432437/john-fante-literatura-estados-unidos-italia-arturo-bandini-novela-gran-depresion.html"
  },
  {
    "text": "Una Barcelona canalla y nocturna",
    "url": "/cultura/culturas/20220731/8432439/barcelona-noche-nocturno-fiesta-copas-ocana-60-70-joaquin-luna-lectura.html"
  },
  {
    "text": "Antivirales: Emma Cline y el jacuzzi",
    "url": "/cultura/culturas/20220731/8411514/antivirales-emma-cline-jacuzzi.html"
  },
  {
    "text": "Comer",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/comer"
  },
  {
    "text": "7 recetas frescas, baratas y ligeras para las cenas veraniegas",
    "url": "/comer/recetas/20220731/8431124/7-recetas-frescas-baratas-ligeras-cenas-veraniegas.html"
  },
  {
    "text": "Cuando el campo se defiende",
    "url": "/comer/opinion/20220731/8440347/incendios-verano-cambio-climatico-gestion-bosques.html"
  },
  {
    "text": "El vino de la semana: Tarima Hill 2019",
    "url": "/comer/beber/20220731/8417494/vino-semana-tarima-hill-2019.html"
  },
  {
    "text": "historia y vida",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/historiayvida"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/ciencia"
  },
  {
    "text": "Operaci\u00f3n Fuego M\u00e1gico: aviones para Franco",
    "url": "/historiayvida/historia-contemporanea/20220731/8433241/operacion-fuego-magico-aviones-hitler-franco.html"
  },
  {
    "text": "Bailes, borracheras y mucha sangre: as\u00ed se divert\u00edan los sumerios",
    "url": "/historiayvida/historia-antigua/20220730/8421504/bailes-borracheras-sangre-asi-divertian-sumerios.html"
  },
  {
    "text": "El orgullo indoamericano de Rigoberta Mench\u00fa",
    "url": "/historiayvida/historia-contemporanea/20220729/8438235/orgullo-indoamericano-rigoberta-menchu-nobel-paz-quinto-centenario-america.html"
  },
  {
    "text": "C\u00f3mo llevar a tu perro a un restaurante y que se porte bien",
    "url": "/mascotas/perros/20220722/8420566/como-viajar-perro-vacaciones-se-puede-brl.html"
  },
  {
    "text": "160 millones de ayudas europeas para viviendas sociales en alquiler",
    "url": "/economia/20220714/8401721/ayudas-europeas-viviendas-sociales-sostenibles-oportunidad-unica-brl.html"
  },
  {
    "text": "\n            \n                \n            ofrecido por\n            ",
    "url": "/.html"
  },
  {
    "text": "7 planes para pasar tus vacaciones de verano aptos para cualquier bolsillo",
    "url": "/vida/20220728/8392671/planes-pasar-tus-vacaciones-verano-aptas-bolsillo-cofidis-brl.html"
  },
  {
    "text": "MAGAZINE",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/magazine"
  },
  {
    "text": "Londres, la ciudad capaz de recuperarse de todos los males",
    "url": "/magazine/experiencias/20220731/8440318/londres-recupera-letargo-vuelve-vibrar-pandemia.html"
  },
  {
    "text": "Brigitte Niedermair y la esencia de la figura femenina",
    "url": "/magazine/moda/20220731/8430061/dior-libro-brigitte-niedermair-esencia-figura-femenina.html"
  },
  {
    "text": "Jalen Green, el nuevo rostro de Invictus reparte juego en la NBA",
    "url": "/magazine/belleza/20220731/8439565/jalen-green-nuevo-rostro-invictus-reparte-juego-nba.html"
  },
  {
    "text": "Por qu\u00e9 es importante no renunciar a la medicina est\u00e9tica facial",
    "url": "/magazine/experiencias/20220730/8437380/importante-renunciar-medicina-estetica-facial.html"
  },
  {
    "text": "Gente",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/gente"
  },
  {
    "text": "El Rey se estrena en alta mar",
    "url": "/gente/20220730/8442132/rey-prepara-regatas-palma.html"
  },
  {
    "text": "El lacrim\u00f3geno reencuentro de Anabel Pantoja y Omar S\u00e1nchez: \"Te voy a querer siempre\"",
    "url": "/television/20220731/8442436/lacrimogeno-reencuentro-anabel-pantoja-omar-sanchez-te-querer-siempre.html"
  },
  {
    "text": "Lester y Patricia, de 'La Isla de las Tentaciones', se dan el 's\u00ed, quiero' tras dos a\u00f1os de relaci\u00f3n",
    "url": "/gente/20220731/8442552/lester-patricia-isla-tentaciones-dan-quiero-dos-anos-relacion.html"
  },
  {
    "text": "Formaci\u00f3n",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/vida/formacion"
  },
  {
    "text": "M\u00e1ster Online en Project Management. Por 25.75\u20ac al mes en 12 cuotas con SeQura",
    "url": "https://www.emagister.com/cursolanding?idBusqueda=3407590&pfump=1&sid=48&pfichas=36378&utm_source=lavanguardia&utm_medium=cpl&utm_content=widget_cursos_1&utm_campaign=project_management_eneb_express"
  },
  {
    "text": "\u00bfTe quieres dedicar a los idiomas? M\u00e1ster oficial en Ense\u00f1anza de Ingl\u00e9s",
    "url": "https://www.emagister.com/cursolanding?idBusqueda=3625087&pfump=1&sid=48&pfichas=16844&utm_source=lavanguardia&utm_medium=cpl&utm_content=widget_cursos_1&utm_campaign=master_ingles_UNIR"
  },
  {
    "text": "Visita nuestros Centros",
    "url": "https://cursos.lavanguardia.com"
  },
  {
    "text": "Historia y democracia",
    "url": "/vida/20220730/8441014/historia-democracia.html"
  },
  {
    "text": "Mary Alice, el Or\u00e1culo de 'Matrix Revolutions'",
    "url": "/cultura/20220729/8439204/muere-mary-alice-oraculo-matrix-revolutions.html"
  },
  {
    "text": "James Lovelock, el cient\u00edfico que plante\u00f3 la teor\u00eda Gaia",
    "url": "/natural/20220727/8436040/muere-justo-dia-cumplia-103-anos-james-lovelock-cientifico-planteo-teoria-gaia.html"
  },
  {
    "text": "Al minuto",
    "url": "/alminuto"
  },
  {
    "text": "Gloria Camila responde a Gema Ald\u00f3n en 'Ya es verano': \"A m\u00ed quien me importa es mi padre\"",
    "url": "/television/20220731/8442796/gloria-camila-responde-gema-aldon-verano-mi-me-importa-mi-padre.html"
  },
  {
    "text": "Bostez\u00f3 a 10.000 metros de altura y termin\u00f3 con una emergencia: \u201cLe ped\u00ed ayuda a mi amiga\u201d",
    "url": "/cribeo/20220731/8442581/bostezo-10-000-metros-altura-termino-emergencia-le-pedi-ayuda-mi-amiga-pmv.html"
  },
  {
    "text": "Alcaraz - Sinner: horario y d\u00f3nde ver hoy el partido de tenis de Umag",
    "url": "/deportes/horarios/tenis/20220731/8442816/alcaraz-sinner-horario-donde-ver-hoy-partido-tenis-umag-ht-video-seo-ext.html"
  },
  {
    "text": "Investigan 12 pinchazos a mujeres en Euskadi sin sustancias t\u00f3xicas",
    "url": "/vida/20220731/8442808/investigan-12-pinchazos-mujeres-euskadi-sustancias-toxicas.html"
  },
  {
    "text": "Seguidores de Al Sadr se preparan para una larga toma del Parlamento iraqu\u00ed",
    "url": "/internacional/20220731/8442790/seguidores-sadr-preparan-larga-toma-parlamento-iraqui.html"
  },
  {
    "text": "La emotiva reacci\u00f3n viral de un ni\u00f1o al ver c\u00f3mo su madre recib\u00eda el diploma de graduaci\u00f3n",
    "url": "/cribeo/viral/20220731/8433217/emotiva-reaccion-viral-nino-ver-como-madre-recibia-diploma-graduacion-mmn.html"
  },
  {
    "text": "Muere una ni\u00f1a de diez a\u00f1os al caer de un octavo piso en Valencia",
    "url": "/local/valencia/20220731/8442797/muere-nina-diez-anos-caer-octavo-piso-valencia.html"
  },
  {
    "text": "Anita Matamoros, preocupada por la hernia de la que acaba de ser diagnosticada",
    "url": "/gente/20220731/8442722/anita-matamoros-preocupada-problema-salud-acaba-diagnosticada.html"
  },
  {
    "text": "Servicios",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/servicios"
  },
  {
    "text": "Programaci\u00f3n TV",
    "url": "/television/programacion-tv"
  },
  {
    "text": "Hor\u00f3scopo",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/horoscopo"
  },
  {
    "text": "Shopping",
    "url": "https://shopping.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "Agenda Cultural",
    "url": "http://agenda.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "Hemeroteca",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/hemeroteca"
  },
  {
    "text": "Resultados F\u00fatbol",
    "url": "/deportes/resultados"
  },
  {
    "text": "EntrenaMentes",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/juegos"
  },
  {
    "text": "Descuentos",
    "url": "https://descuentos.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "Edici\u00f3n Impresa",
    "url": "http://epaper.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "\n                La Vanguardia\n            ",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/"
  },
  {
    "text": "Qui\u00e9nes somos",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/quienes-somos"
  },
  {
    "text": "Contacto",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/contacto"
  },
  {
    "text": "Aviso legal",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/avisolegal"
  },
  {
    "text": "Pol\u00edtica de cookies",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/cookies_privacy_LV_popup.html"
  },
  {
    "text": "Otras webs del sitio",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/otras-webs"
  },
  {
    "text": "Pol\u00edtica de privacidad",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/politica-privacidad"
  },
  {
    "text": "\u00c1rea de privacidad",
    "url": "javascript:Didomi.preferences.show()"
  },
  {
    "text": "Sitemap",
    "url": "https://www.lavanguardia.com/sitemap-google-news.xml"
  }
]
