[
  {
    "text": "Aller au contenu",
    "url": "#fig-page"
  },
  {
    "text": " Abonnez-vous 0,99\u20ac le premier mois",
    "url": "https://abonnement.lefigaro.fr/lefigaro?origine=VWH16003&ga_source=VWH16003_header_ouvert&redirect_uri=https%3A%2F%2Fwww.lefigaro.fr%2F"
  },
  {
    "text": "Rechercher",
    "url": "https://recherche.lefigaro.fr/recherche/"
  },
  {
    "text": "Le Figaro Cuisine5000 recettes exclusives",
    "url": "https://app.adjust.com/5blsqmr"
  },
  {
    "text": "Guerre en Ukraine",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/dossier/tensions-entre-la-russie-et-l-ukraine-tout-comprendre-a-la-menace-d-une-invasion-russe"
  },
  {
    "text": "Politique",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique"
  },
  {
    "text": "International",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international"
  },
  {
    "text": "Soci\u00e9t\u00e9",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france"
  },
  {
    "text": "Vox",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox"
  },
  {
    "text": "\u00c9conomie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/economie"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports"
  },
  {
    "text": "Culture",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/culture"
  },
  {
    "text": "Voyage",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages"
  },
  {
    "text": "Style",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/style"
  },
  {
    "text": "Madame",
    "url": "http://madame.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Vin",
    "url": "https://avis-vin.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Figaro Live",
    "url": "https://video.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Figaro Magazine",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/lefigaromagazine"
  },
  {
    "text": "La V\u00e9rification",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/dossier/la-verification"
  },
  {
    "text": "Figaro \u00c9tudiant",
    "url": "https://etudiant.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Faits divers",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/faits-divers"
  },
  {
    "text": "Sant\u00e9",
    "url": "http://sante.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Sciences",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences"
  },
  {
    "text": "Fig Data",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/dossier/fig-data-infographies-datavisualisation"
  },
  {
    "text": "Tech et web",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/secteur/high-tech"
  },
  {
    "text": "Bourse",
    "url": "https://bourse.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Figaro Immobilier",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/actualites"
  },
  {
    "text": "Emploi",
    "url": "https://emploi.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Art de vivre",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/lifestyle"
  },
  {
    "text": "Automobile",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/automobile"
  },
  {
    "text": "Langue fran\u00e7aise",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/langue-francaise"
  },
  {
    "text": "Golf",
    "url": "http://golf.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Histoire",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/histoire"
  },
  {
    "text": "Programme TV",
    "url": "http://tvmag.lefigaro.fr"
  },
  {
    "text": "Maison et Jardin",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/maison-et-jardin"
  },
  {
    "text": "Figaroscope",
    "url": "http://evene.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Carnet du jour",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/carnetdujour"
  },
  {
    "text": "Guide achat",
    "url": "https://guide-achat.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Services",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services"
  },
  {
    "text": "Billetterie",
    "url": "https://billetterie.lefigaro.fr"
  },
  {
    "text": "Podcasts",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/dossier/les-podcasts-du-figaro-politique-television-culture-societe-science-sante"
  },
  {
    "text": "La question du jour",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/dossier/les-questions-du-jour-du-figaro"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr/catalog/le-figaro"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr/catalog/le-figaro-magazine"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr/catalog/madame-figaro"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr/catalog/tv-magazine"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://boutique.lefigaro.fr/?utm_source=Partenariat&utm_medium=email&utm_campaign=store_mkt_header-figaro.fr_2019_&utm_content=store&utm_term=SAN19154"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.ticketac.com/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "http://leparticulier.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.meteoconsult.fr/carte-meteo/pays-63/previsions-meteo-france-aujourdhui"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.lachainemeteo.com/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://figaronautisme.meteoconsult.fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://lesvoyagesf.fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.cadremploi.fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.keljob.com/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://insiders.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.explorimmoneuf.com/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://proprietes.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.achat-terrain.com/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.chooseyourboss.com/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.marcovasco.fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.maisonsduvoyage.com/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.lefigaro.fr"
  },
  {
    "text": "Se connecter",
    "url": "https://connect.lefigaro.fr/login?client=horizon_web&redirect_uri=https://www.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Mon espace personnel",
    "url": "https://client.lefigaro.fr/WebloggiaLeFigaro/espaceclient/accueil"
  },
  {
    "text": "Mes newsletters",
    "url": "https://client.lefigaro.fr/WebloggiaLeFigaro/espaceclient/newsletters.action"
  },
  {
    "text": "Mes commentaires",
    "url": "https://myaccount.lefigaro.fr/mon-compte/commentaires"
  },
  {
    "text": "S'abonner",
    "url": "https://abonnement.lefigaro.fr/lefigaro?ga_source=VWH19001_lien_menu_compte_connecte&origine=VWH19001&redirect_uri=https%3A%2F%2Fwww.lefigaro.fr%2F"
  },
  {
    "text": "Aide et contact",
    "url": "https://faq.lefigaro.fr/hc/fr"
  },
  {
    "text": "Se d\u00e9connecter",
    "url": "https://connect.lefigaro.fr/logout"
  },
  {
    "text": "Lire le journal",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr/catalog/le-figaro/le-figaro"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.lefigaro.fr"
  },
  {
    "text": " Abonnez-vous 0,99\u20ac le premier mois",
    "url": "https://abonnement.lefigaro.fr/lefigaro?origine=VWH16003&ga_source=VWH16003_header_ouvert&redirect_uri=https%3A%2F%2Fwww.lefigaro.fr%2F"
  },
  {
    "text": "\n                J'en profite\n            ",
    "url": "https://abonnement.lefigaro.fr/lefigaro?origine=VWH20003&ga_source=VWH20003_header_mobile&redirect_uri=https%3A%2F%2Fwww.lefigaro.fr%2F"
  },
  {
    "text": "Poutine annonce que la flotte russe va se doter d'un nouveau missile hypersoniqueDans les prochains mois, la fr\u00e9gate Amiral Gorchkov sera le premier b\u00e2timent russe \u00e0 \u00eatre \u00e9quip\u00e9 d'un nouveau missile de croisi\u00e8re hypersonique Zircon qui \u00abne conna\u00eet aucun obstacle\u00bb.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/poutine-annonce-que-la-flotte-russe-va-se-doter-d-un-nouveau-missile-hypersonique-20220731"
  },
  {
    "text": "Guerre en Ukraine\u00a0: Zelensky appelle \u00e0 \u00e9vacuer la r\u00e9gion de Donetsk, Mykola\u00efv bombard\u00e9e",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/guerre-en-ukraine-zelensky-appelle-a-evacuer-la-region-de-donetsk-20220730"
  },
  {
    "text": "Guerre en Ukraine\u00a0: que sait-on du bombardement de la prison d'Olenivka\u00a0?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/prison-bombardee-en-ukraine-un-crime-de-guerre-russe-delibere-selon-zelensky-20220729"
  },
  {
    "text": "La vie entre parenth\u00e8ses des habitants demeur\u00e9s \u00e0 Donetsk: le r\u00e9cit de l\u2019envoy\u00e9 sp\u00e9cial du Figaro",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/la-vie-entre-parentheses-des-habitants-demeures-a-donetsk-le-reportage-de-l-envoye-special-du-figaro-20220719"
  },
  {
    "text": "Guerre en Ukraine\u00a0: un rapport d\u00e9nonce l'\u00e9tablissement de \u00abcentres de filtration\u00bb dans le Donbass occup\u00e9",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/guerre-en-ukraine-un-rapport-denonce-l-etablissement-de-centres-de-filtration-dans-le-donbass-occupe-20220728"
  },
  {
    "text": "\u00c9vacuation de Donetsk: pensez-vous que l'Ukraine a perdu le Donbass\u00a0?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/evacuation-de-donetsk-pensez-vous-que-l-ukraine-a-perdu-le-donbass-20220731"
  },
  {
    "text": "\u00abLyon, Grenoble, Bordeaux: quand \u00e9cologie rime avec ins\u00e9curit\u00e9 et insalubrit\u00e9\u00bbFIGAROVOX/ENTRETIEN - Pour Pierre Liscia, les mairies EELV ont d\u00e9voy\u00e9 l'\u00e9cologie pour en faire le paravent de leurs d\u00e9rives id\u00e9ologiques extr\u00e9mistes. Ces derni\u00e8res occultent les difficult\u00e9s concr\u00e8tes des riverains, argumente-t-il.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/politique/lyon-grenoble-bordeaux-quand-ecologie-rime-avec-insecurite-et-insalubrite-20220728"
  },
  {
    "text": "Crim\u00e9e: attaque au drone contre l'\u00e9tat-major de la Flotte russe de la mer Noire, cinq bless\u00e9sC'est la premi\u00e8re fois que les autorit\u00e9s russes font \u00e9tat d'une telle attaque depuis le d\u00e9but de leur offensive en Ukraine le 24 f\u00e9vrier.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/crimee-attaque-au-drone-contre-l-etat-major-de-la-flotte-russe-de-la-mer-noire-cinq-blesses-20220731"
  },
  {
    "text": "Fusionnels et singuliers, le myst\u00e8re des jumeauxENQU\u00caTE - Qu'ils soient porteurs d'un ADN identique ou simplement n\u00e9s au terme d'une m\u00eame grossesse, ces \u00eatres parfois indissociables se g\u00eanent-ils pour vivre? Quelle force puisent-ils dans leur fusion originelle? La recherche scientifique est loin d'\u00e9lucider le myst\u00e8re qui les entoure.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/fusionnels-et-singuliers-le-mystere-des-jumeaux-20220729"
  },
  {
    "text": "Investissements ferroviaires: on ne pourra pas tout faire, reconna\u00eet BeauneL'enveloppe actuellement consacr\u00e9e \u00e0 l'entretien du r\u00e9seau est insuffisante, reconna\u00eet \u00e9galement le ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 aux Transports.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/economie/investissements-ferroviaires-on-ne-pourra-pas-tout-faire-reconnait-beaune-20220731"
  },
  {
    "text": "Retard des avions\u00a0: notre analyse des donn\u00e9es a\u00e9roport par a\u00e9roport en France et en EuropeFIG DATA / EXCLUSIF - Les chiffres sur la ponctualit\u00e9 des vols au d\u00e9collage situent le plus gros a\u00e9roport fran\u00e7ais Roissy-Charles de Gaulle parmi les plus mauvais \u00e9l\u00e8ves au niveau europ\u00e9en. Analyse.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/retard-des-avions-notre-analyse-des-donnees-aeroport-par-aeroport-en-france-et-en-europe-20220729"
  },
  {
    "text": "Nancy Pelosi en route vers l'Asie et entretient le flou sur sa visite \u00e0 Ta\u00efwanDepuis des semaines, les tensions entre les \u00c9tats-Unis et la Chine se sont accrues \u00e0 la suite d'informations selon lesquelles elle pourrait se rendre sur l'\u00eele autonome, que la Chine consid\u00e8re comme faisant partie de son territoire.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/nancy-pelosi-en-route-vers-l-asie-et-entretient-le-flou-sur-sa-visite-a-taiwan-20220731"
  },
  {
    "text": "\u00c9picier, \u00e9lagueur ou opticien: ces citoyens qui rejoignent la r\u00e9serve de la policeREPORTAGE - Appel\u00e9s \u00e0 patrouiller en uniforme et en arme, les premiers volontaires ont fini leur stage de formation \u00e0 Lognes.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/epicier-elagueur-ou-opticien-ces-citoyens-qui-rejoignent-la-reserve-de-la-police-20220729"
  },
  {
    "text": "La famille Ben Laden a fait un don d'un million de livres \u00e0 la fondation du prince CharlesPlusieurs de ses conseillers auraient plaid\u00e9 pour que la fondation n'accepte pas ce versement de la richissime famille du cerveau des attentats du 11 septembre 2001, Oussama ben Laden, selon le Sunday Times.Publi\u00e9 il y\n                    a 52 min\n                ",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/la-famille-ben-laden-a-fait-un-don-d-un-million-de-livres-a-la-fondation-du-prince-charles-20220731"
  },
  {
    "text": "Port d\u2019armes, wokisme, avortement, racisme, covid: les \u00c9tats-Unis \u00e0 l\u2019heure de la grande fractureENQU\u00caTE - L\u2019avortement, le port d\u2019arme, l\u2019environnement, le racisme, le wokisme\u2026 Le divorce entre r\u00e9publicains et d\u00e9mocrates est patent et coupe le pays en deux.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/port-d-arme-wokisme-avortement-racisme-les-etats-unis-a-l-heure-de-la-grande-fracture-20220729"
  },
  {
    "text": "Risques sanitaires: le successeur du Conseil scientifique cr\u00e9\u00e9 par d\u00e9cretCe dernier a \u00e9t\u00e9 dissous ce dimanche avec la fin de l'\u00e9tat d'urgence sanitaire. Le nouveau comit\u00e9 sera compos\u00e9 de 19 membres.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/risques-sanitaires-le-successeur-du-conseil-scientifique-cree-par-decret-20220731"
  },
  {
    "text": "R\u00c9CIT - Apr\u00e8s deux ans d'\u00e9pid\u00e9mie, le Conseil scientifique vit ses derniers jours",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/covid-19-le-conseil-scientifique-sur-le-point-de-tirer-sa-reverence-20220721"
  },
  {
    "text": "Covid-19: \u00abJamais je n'aurais cru que la crise durerait aussi longtemps\u00bb, confie Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/covid-19-jamais-je-n-aurais-cru-que-la-crise-durerait-aussi-longtemps-confie-jean-francois-delfraissy-20220730"
  },
  {
    "text": "Comment se lib\u00e9rer du syndrome de l'imposteurPSYCHOLOGIE - Avez-vous d\u00e9j\u00e0 eu ce sentiment que vos r\u00e9ussites pass\u00e9es n'\u00e9taient qu'un coup de chance, et les futures un mirage? Rassurez-vous: des armes existent pour s'en d\u00e9barrasser... et ne pas le transmettre \u00e0 vos enfants.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/comment-se-liberer-du-syndrome-de-l-imposteur-20220726"
  },
  {
    "text": "DIRECT - Le mercato foot\u00a0: l'Olympiakos toque \u00e0 la porte d'Umtiti, Nice sur un joueur de Manchester UnitedRumeurs, d\u00e9clarations, officialisations... Retrouvez toutes les infos du mercato foot de ce dimanche 31 juillet 2022.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/transferts/en-direct-foot-mercato-rumeurs-transferts-dimanche-31-juillet-2022-20220731"
  },
  {
    "text": "Randonn\u00e9es itin\u00e9rantes en France, l'art de marcherDans le Vercors, le Queyras et le D\u00e9voluy, deux amoureux de la litt\u00e9rature et de la marche itin\u00e9rante en pleine nature nous embarquent dans une caravane muleti\u00e8re. Des randonn\u00e9es inspirantes o\u00f9 la beaut\u00e9 des paysages se conjugue avec la magie du campement sous les \u00e9toiles.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/inspiration/randonnees-itinerantes-en-france-l-art-de-marcher-20220731"
  },
  {
    "text": "G\u00e9rald Darmanin tacle le maire de Lyon sur sa politique en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9En visite dans la capitale des Gaules, le ministre de l'Int\u00e9rieur a multipli\u00e9 les critiques sur la politique de l'\u00e9dile \u00e9cologiste Gr\u00e9gory Doucet, notamment en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/gerald-darmanin-tacle-le-maire-de-lyon-sur-sa-politique-en-matiere-de-securite-20220730"
  },
  {
    "text": "Sous le couperet de la Guilloti\u00e8re, l\u2019angoisse quotidienne des riverains",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/sous-le-couperet-de-la-guillotiere-l-angoisse-quotidienne-des-riverains-20220728"
  },
  {
    "text": "Lyon\u00a0: un policier bless\u00e9 apr\u00e8s un refus d'obtemp\u00e9rer dans le quartier de la Guilloti\u00e8re",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/faits-divers/lyon-un-policier-blesse-apres-un-refus-d-obtemperer-dans-le-quartier-de-la-guillotiere-20220730"
  },
  {
    "text": "ENTRETIEN - Expulsion des \u00e9trangers, double peine: \u00abComment nous avons organis\u00e9 notre propre impuissance\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/politique/expulsion-des-etrangers-double-peine-comment-nous-avons-organise-notre-propre-impuissance-20220729"
  },
  {
    "text": " ",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/dossier/les-podcasts-du-figaro-politique-television-culture-societe-science-sante"
  },
  {
    "text": "Madagascar: l'arm\u00e9e d\u00e9ploy\u00e9e apr\u00e8s l'assassinat de 32 personnes par des voleurs de b\u00e9tail",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/madagascar-l-armee-deployee-apres-l-assassinat-de-32-personnes-par-des-voleurs-de-betail-20220731"
  },
  {
    "text": "Besan\u00e7on\u00a0: marche blanche apr\u00e8s une chute mortelle, une plainte pour meurtre d\u00e9pos\u00e9e",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/besancon-marche-blanche-apres-une-chute-mortelle-une-plainte-pour-meurtre-deposee-20220731"
  },
  {
    "text": "Philippines: d\u00e9c\u00e8s de l'ancien pr\u00e9sident Fidel Ramos \u00e0 94 ans",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/philippines-deces-de-l-ancien-president-fidel-ramos-a-94-ans-20220731"
  },
  {
    "text": "Metz\u00a0: un p\u00e8re de famille syrien tu\u00e9 \u00e0 l'arme blanche par son fils schizophr\u00e8ne",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/faits-divers/metz-un-pere-de-famille-syrien-tue-a-l-arme-blanche-par-son-fils-schizophrene-20220731"
  },
  {
    "text": "La famille Ben Laden a fait un don d'un million de livres \u00e0 la fondation du prince Charles",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/la-famille-ben-laden-a-fait-un-don-d-un-million-de-livres-a-la-fondation-du-prince-charles-20220731"
  },
  {
    "text": "Risques sanitaires: le successeur du Conseil scientifique cr\u00e9\u00e9 par d\u00e9cret",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/risques-sanitaires-le-successeur-du-conseil-scientifique-cree-par-decret-20220731"
  },
  {
    "text": "Poutine annonce que la flotte russe va se doter d'un nouveau missile hypersonique",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/poutine-annonce-que-la-flotte-russe-va-se-doter-d-un-nouveau-missile-hypersonique-20220731"
  },
  {
    "text": "Cyclisme\u00a0: \u00abIl a \u00e9volu\u00e9, c'\u00e9tait un jeune homme du peloton\u00bb, Jeannie Longo revient sur les propos d\u00e9sobligeants de Madiot sur le v\u00e9lo f\u00e9minin",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-sport/cyclisme-il-a-evolue-c-etait-un-jeune-homme-du-peloton-jeannie-longo-revient-sur-les-propos-desobligeants-de-madiot-sur-le-velo-feminin-20220731"
  },
  {
    "text": "Rugby\u00a0: le patron du Mondial 2023 assure qu'il n'y a \u00abjamais eu d'alertes\u00bb sur le climat social",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/rugby/rugby-le-patron-du-mondial-2023-assure-qu-il-n-y-a-jamais-eu-d-alertes-sur-le-climat-social-20220731"
  },
  {
    "text": "Football\u00a0: avec un Demb\u00e9l\u00e9 intenable, le Bar\u00e7a domine les New York Red Bulls",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/football-avec-un-dembele-intenable-le-barca-domine-les-new-york-red-bulls-20220731"
  },
  {
    "text": "Nancy Pelosi en route vers l'Asie et entretient le flou sur sa visite \u00e0 Ta\u00efwan",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/nancy-pelosi-en-route-vers-l-asie-et-entretient-le-flou-sur-sa-visite-a-taiwan-20220731"
  },
  {
    "text": "Le roi du Maroc r\u00e9it\u00e8re \u00abune fois de plus\u00bb sa main tendue \u00e0 l'Alg\u00e9rie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/le-roi-du-maroc-reitere-une-fois-de-plus-sa-main-tendue-a-l-algerie-20220731"
  },
  {
    "text": "Crim\u00e9e: attaque au drone contre l'\u00e9tat-major de la Flotte russe de la mer Noire, cinq bless\u00e9s",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/crimee-attaque-au-drone-contre-l-etat-major-de-la-flotte-russe-de-la-mer-noire-cinq-blesses-20220731"
  },
  {
    "text": "Grenoble\u00a0: un enfant de 3 ans fait une chute mortelle du 11e \u00e9tage de l'appartement familial",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/faits-divers/grenoble-un-enfant-de-3-ans-fait-une-chute-mortelle-du-11e-etage-de-l-appartement-familial-20220731"
  },
  {
    "text": "Investissements ferroviaires: on ne pourra pas tout faire, reconna\u00eet Beaune",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/economie/investissements-ferroviaires-on-ne-pourra-pas-tout-faire-reconnait-beaune-20220731"
  },
  {
    "text": "Une fus\u00e9e chinoise s'est d\u00e9sint\u00e9gr\u00e9e au-dessus de l'oc\u00e9an indien",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/une-fusee-chinoise-s-est-desintegree-au-dessus-de-l-ocean-indien-20220731"
  },
  {
    "text": "La F\u00eate de l'Humanit\u00e9 d\u00e9m\u00e9nag\u00e9e de son site historique de La Courneuve en raison des JO",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/culture/la-fete-de-l-humanite-demenagee-de-son-site-historique-de-la-courneuve-en-raison-des-jo-20220731"
  },
  {
    "text": "La r\u00e9gate de Saint-Louis entretient les noces du peuple s\u00e9n\u00e9galais et de la mer",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/culture/patrimoine/la-regate-de-saint-louis-entretient-les-noces-du-peuple-senegalais-et-de-la-mer-20220731"
  },
  {
    "text": "Ben Harper signe un retour au sommet avec un album Soul",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/culture/ben-harper-signe-un-retour-au-sommet-avec-un-album-soul-20220801"
  },
  {
    "text": "Guerre en Ukraine\u00a0: Zelensky appelle \u00e0 \u00e9vacuer la r\u00e9gion de Donetsk, Mykola\u00efv bombard\u00e9e",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/guerre-en-ukraine-zelensky-appelle-a-evacuer-la-region-de-donetsk-20220730"
  },
  {
    "text": "Br\u00e9sil: 500.000 signatures pour d\u00e9fendre la d\u00e9mocratie face \u00e0 Bolsonaro",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/bresil-500-000-signatures-pour-defendre-la-democratie-face-a-bolsonaro-20220730"
  },
  {
    "text": "Covid-19\u00a0: Joe Biden de nouveau positif se reconfine",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/covid-19-joe-biden-a-nouveau-positif-au-et-se-reconfine-20220730"
  },
  {
    "text": "Ligue 2\u00a0: les Verts d\u00e9j\u00e0 dans le rouge, Bordeaux dans le flou",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-2-bordeaux-tenu-en-echec-guingamp-cartonne-20220730"
  },
  {
    "text": "Iran: plus de 80 morts en plus d'une semaine dans des inondations",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/iran-plus-de-80-morts-en-plus-d-une-semaine-dans-des-inondations-20220730"
  },
  {
    "text": "Community Shield\u00a0: Liverpool tombe Manchester City et s'offre le premier troph\u00e9e de la saison",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/angleterre/community-shield-liverpool-tombe-manchester-city-et-s-offre-le-premier-trophee-de-la-saison-20220730"
  },
  {
    "text": "Puy-en-Velay\u00a0: un h\u00f4pital corrige un surdosage de radioth\u00e9rapie au bout de 4 ans",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/puy-en-velay-un-hopital-corrige-un-surdosage-de-radiotherapie-au-bout-de-4-ans-20220730"
  },
  {
    "text": "G\u00e9rald Darmanin tacle le maire de Lyon sur sa politique en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/gerald-darmanin-tacle-le-maire-de-lyon-sur-sa-politique-en-matiere-de-securite-20220730"
  },
  {
    "text": "Tour de France femmes\u00a0: l'\u00e9tape et le maillot jaune pour Annemiek van Vleuten, qui assomme la course",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/cyclisme/tour-de-france/tour-de-france-femmes-van-vleuten-remporte-l-etape-et-enfile-le-maillot-jaune-20220730"
  },
  {
    "text": "Covid-19: \u00abJamais je n'aurais cru que la crise durerait aussi longtemps\u00bb, confie Jean-Fran\u00e7ois Delfraissy",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/covid-19-jamais-je-n-aurais-cru-que-la-crise-durerait-aussi-longtemps-confie-jean-francois-delfraissy-20220730"
  },
  {
    "text": "Ligue 2\u00a0: Saint-Etienne s'incline \u00e0 Dijon en ouverture de la saison",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-2-l-as-saint-etienne-s-incline-contre-dijon-pour-la-premiere-journee-20220730"
  },
  {
    "text": "Troph\u00e9e des champions\u00a0: \u00abL'ADN du PSG est d'attaquer\u00bb, glisse Galtier avant d'affronter Nantes",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-1/trophee-des-champions-la-conference-de-presse-de-marquinhos-et-galtier-en-direct-video-20220730"
  },
  {
    "text": "\u00c9tats-Unis\u00a0: un ticket gagnant \u00e0 plus de 1,3 milliard de dollars \u00e0 la loterie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/etats-unis-un-ticket-gagnant-a-plus-de-1-3-milliard-de-dollars-a-la-loterie-20220730"
  },
  {
    "text": "Lyon\u00a0: un policier bless\u00e9 apr\u00e8s un refus d'obtemp\u00e9rer dans le quartier de la Guilloti\u00e8re",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/faits-divers/lyon-un-policier-blesse-apres-un-refus-d-obtemperer-dans-le-quartier-de-la-guillotiere-20220730"
  },
  {
    "text": "Covid-19\u00a0: le Conseil constitutionnel juge la nouvelle loi sanitaire conforme",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-eco/covid-19-le-conseil-constitutionnel-juge-la-nouvelle-loi-sanitaire-conforme-20220730"
  },
  {
    "text": "Mali\u00a0: Washington ordonne \u00e0 son personnel non essentiel de quitter le pays apr\u00e8s plusieurs attaques",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/mali-washington-ordonne-a-son-personnel-non-essentiel-de-quitter-le-pays-apres-plusieurs-attaques-20220730"
  },
  {
    "text": "Saisie au Liban d'un navire transportant des c\u00e9r\u00e9ales ukrainiennes \u00abvol\u00e9es\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-eco/saisie-au-liban-d-un-navire-transportant-des-cereales-ukrainiennes-volees-20220730"
  },
  {
    "text": "Le requin bleu observ\u00e9 dans le Var retrouv\u00e9 mort",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/le-requin-bleu-observe-dans-le-var-retrouve-mort-20220730"
  },
  {
    "text": "Paris\u00a0: une enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s l'obtention d'informations confidentielles par un faux policier",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/faits-divers/paris-une-enquete-ouverte-apres-l-obtention-d-informations-confidentielles-par-un-faux-policier-20220730"
  },
  {
    "text": "Ligue des champions\u00a0: enqu\u00eate de l'UEFA apr\u00e8s les chants pro-Poutine lors de Fenerbah\u00e7e-Dynamo Kiev",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-sport/ligue-des-champions-enquete-de-l-uefa-apres-les-chants-pro-poutine-lors-de-fenerbahce-dynamo-kiev-20220730"
  },
  {
    "text": "Variole du singe\u00a0: deuxi\u00e8me d\u00e9c\u00e8s en Espagne d'un patient contamin\u00e9",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/variole-du-singe-deuxieme-deces-en-espagne-d-un-patient-contamine-20220730"
  },
  {
    "text": "Un incendie provoque d' importants retards des TGV M\u00e9diterran\u00e9e dans la Dr\u00f4me",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-eco/un-incendie-provoque-d-importants-retards-des-tgv-mediterranee-dans-la-drome-20220730"
  },
  {
    "text": "Tour de France f\u00e9minin\u00a0: \u00abC'est ridicule\u00bb, Marion Rousse agac\u00e9e par les commentaires moqueurs sur les chutes \u00e0 r\u00e9p\u00e9tition",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/cyclisme/tour-de-france/tour-de-france-feminin-c-est-ridicule-marion-rousse-agacee-par-les-commentaires-moqueurs-sur-les-chutes-a-repetition-20220730"
  },
  {
    "text": "Ukraine: bombardements russes dans le sud et l'est",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/ukraine-bombardements-russes-dans-le-sud-et-l-est-20220730"
  },
  {
    "text": "Incendies en Gironde: les entreprises vont b\u00e9n\u00e9ficier de l'activit\u00e9 partielle de longue dur\u00e9e",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/incendies-en-gironde-les-entreprises-vont-beneficier-de-l-activite-partielle-de-longue-duree-20220730"
  },
  {
    "text": "Irak\u00a0: une f\u00eate religieuse c\u00e9l\u00e9br\u00e9e dans le Parlement occup\u00e9",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/irak-gaz-lacrymogenes-contre-des-milliers-de-manifestants-20220730"
  },
  {
    "text": "Les chauffeurs Uber pourront choisir leur course en fonction de la destination et du prix",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/les-chauffeurs-uber-pourront-choisir-leur-course-en-fonction-de-la-destination-et-du-prix-20220730"
  },
  {
    "text": "Espoir de la moto fran\u00e7aise, Mathis Bellon, huit ans, d\u00e9c\u00e8de apr\u00e8s un accident",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/moto/espoir-de-la-moto-francaise-mathis-bellon-huit-ans-decede-apres-un-accident-20220730"
  },
  {
    "text": "Variole du singe\u00a0: les tests seront rembours\u00e9s \u00e0 100%",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/variole-du-singe-les-tests-seront-rembourses-a-100-20220730"
  },
  {
    "text": "Le g\u00e9ant russe Gazprom suspend ses livraisons de gaz \u00e0 la Lettonie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/le-geant-russe-gazprom-suspend-ses-livraisons-de-gaz-a-la-lettonie-20220730"
  },
  {
    "text": "Variole du singe\u00a0: la r\u00e9gion \u00cele-de-France premi\u00e8re concern\u00e9e",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/variole-du-singe-la-region-ile-de-france-premiere-concernee-20220730"
  },
  {
    "text": "Le Congr\u00e8s am\u00e9ricain vote pour l'interdiction des fusils d'assaut",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/le-congres-americain-vote-pour-l-interdiction-des-fusils-d-assaut-20220730"
  },
  {
    "text": "Tunis convoque la charg\u00e9e d'affaires am\u00e9ricaine pour d\u00e9noncer une \u00abing\u00e9rence inacceptable\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/tunis-convoque-la-chargee-d-affaires-americaine-pour-denoncer-une-ingerence-inacceptable-20220730"
  },
  {
    "text": "Elon Musk pr\u00e9voit de contre-attaquer en justice contre Twitter",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-eco/elon-musk-prevoit-de-contre-attaquer-en-justice-contre-twitter-20220730"
  },
  {
    "text": "Une monnaie \u00e0 l'effigie de la d\u00e9esse romaine Luna d\u00e9couverte au large d'Isra\u00ebl",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/culture/patrimoine/une-monnaie-a-l-effigie-de-la-deesse-romaine-luna-decouverte-au-large-d-israel-20220730"
  },
  {
    "text": "Le mar\u00e9chal Haftar condamn\u00e9 aux Etats-Unis \u00e0 d\u00e9dommager des familles libyennes",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/le-marechal-haftar-condamne-aux-etats-unis-a-dedommager-des-familles-libyennes-20220729"
  },
  {
    "text": "Guerre en Ukraine\u00a0: que sait-on du bombardement de la prison d'Olenivka\u00a0?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/prison-bombardee-en-ukraine-un-crime-de-guerre-russe-delibere-selon-zelensky-20220729"
  },
  {
    "text": "L'ambassadeur de Birmanie \u00e0 Paris convoqu\u00e9 apr\u00e8s l'ex\u00e9cution de prisonniers politiques",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/l-ambassadeur-de-birmanie-a-paris-convoque-apres-l-execution-de-prisonniers-politiques-20220729"
  },
  {
    "text": "Espagne\u00a0: premier d\u00e9c\u00e8s d'un patient contamin\u00e9 par la variole du singe",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/espagne-les-autorites-annoncent-un-premier-mort-de-la-variole-du-singe-20220729"
  },
  {
    "text": "Deux hommes mis en examen \u00e0 Rennes pour homicide par arme blanche",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/deux-hommes-mis-en-examen-a-rennes-pour-homicide-par-arme-blanche-20220729"
  },
  {
    "text": "Darmanin annonce l'ouverture d'un deuxi\u00e8me centre de r\u00e9tention \u00e0 Lyon",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/darmanin-annonce-l-ouverture-d-un-2e-centre-de-retention-a-lyon-20220729"
  },
  {
    "text": "TotalEnergies retenu pour le terminal m\u00e9thanier flottant du Havre",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/totalenergies-retenu-pour-le-terminal-methanier-flottant-du-havre-20220729"
  },
  {
    "text": "Un enfant disparu \u00e0 Rouen n'a peut-\u00eatre jamais mis le pied en France selon le parquet",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/un-enfant-disparu-a-rouen-n-a-peut-etre-jamais-mis-le-pied-en-france-selon-le-parquet-20220729"
  },
  {
    "text": "Yvelines: une femme retrouv\u00e9e morte au domicile de son compagnon",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/yvelines-un-homme-soupconne-du-meurtre-de-sa-conjointe-20220729"
  },
  {
    "text": "Br\u00e9sil\u00a0: une femme et ses deux enfants s\u00e9questr\u00e9s 17 ans",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/bresil-une-femme-et-ses-deux-enfants-sequestres-17-ans-20220729"
  },
  {
    "text": "Une \u00e9lue RN int\u00e8gre la d\u00e9l\u00e9gation parlementaire au renseignement",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/une-elue-rn-integre-la-delegation-parlementaire-au-renseignement-20220729"
  },
  {
    "text": "Accalmie sur le front des feux de for\u00eat dans le nord du Maroc",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/accalmie-sur-le-front-des-feux-de-foret-dans-le-nord-du-maroc-20220729"
  },
  {
    "text": "Premier \u00e9change tendu \u00e0 Istanbul entre ministres allemand et turc",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/premier-echange-tendu-a-istanbul-entre-ministres-allemand-et-turc-20220729"
  },
  {
    "text": "La Chine annonce un exercice militaire avant une possible visite de Pelosi \u00e0 Ta\u00efwan",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/la-chine-annonce-un-exercice-militaire-avant-une-possible-visite-de-pelosi-a-taiwan-20220729"
  },
  {
    "text": "Tennis\u00a0: apr\u00e8s Aliz\u00e9 Cornet \u00e0 Wimbledon, Caroline Garcia \u00e9limine la N\u00b01 mondiale Iga Swiatek \u00e0 Varsovie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/tennis/tennis-apres-alize-cornet-a-wimbledon-caroline-garcia-elimine-la-n-1-mondiale-iga-swiatek-a-varsovie-20220729"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "Voir tous les flashs Actualit\u00e9",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu"
  },
  {
    "text": "La m\u00e9t\u00e9o du dimanche 31 juillet\u00a0: retour des fortes chaleurs",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/meteo/la-meteo-du-week-end-retour-des-fortes-chaleurs-20220729"
  },
  {
    "text": "Port d\u2019armes, wokisme, avortement, racisme, covid: les \u00c9tats-Unis \u00e0 l\u2019heure de la grande fracture",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/port-d-arme-wokisme-avortement-racisme-les-etats-unis-a-l-heure-de-la-grande-fracture-20220729"
  },
  {
    "text": "\u00abMessie cosmoplan\u00e9taire\u00bb, statues g\u00e9antes, chasse aux l\u00e9muriens\u00a0: \u00e0 Castellane, l'impensable ashram de la \u00abcit\u00e9 sainte\u00bb du Mandarom",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/faits-divers/messie-cosmoplanetaire-statues-geantes-et-chasse-aux-lemuriens-a-castellane-l-impensable-ashram-de-la-cite-sainte-du-mandarom-20220728"
  },
  {
    "text": "Notre plong\u00e9e au c\u0153ur des \u00abvillages sous emprise\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/dossier/notre-plongee-au-coeur-des-villages-sous-emprise"
  },
  {
    "text": "Retard des avions\u00a0: notre analyse des donn\u00e9es a\u00e9roport par a\u00e9roport en France et en Europe",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/retard-des-avions-notre-analyse-des-donnees-aeroport-par-aeroport-en-france-et-en-europe-20220729"
  },
  {
    "text": "Y a-t-il (vraiment) un lien entre immigration et d\u00e9linquance\u00a0?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/y-a-t-il-vraiment-un-lien-entre-immigration-et-delinquance-20220727"
  },
  {
    "text": "Convaincre un public hostile\u00a0: les conseils d'Obama, Zelensky et Macron",
    "url": "https://video.lefigaro.fr/figaro/video/convaincre-un-public-hostile-les-conseils-dobama-zelensky-et-macron/"
  },
  {
    "text": "\u00c0 Paris, dans l\u2019enfer de \u00abStalincrack\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/a-paris-dans-l-enfer-de-stalincrack-20220728"
  },
  {
    "text": "Am\u00e9rique: \u00ab\u00c9tats d\u00e9sunis\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/monde/amerique-etats-desunis-20220729"
  },
  {
    "text": "Affaire McKinsey\u00a0: approuvez-vous le plafonnement du montant des missions de conseil pour l\u2019Etat\u00a0?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique/affaire-mckinsey-approuvez-vous-le-plafonnement-du-montant-des-missions-de-conseil-pour-l-etat-20220729"
  },
  {
    "text": "M\u00e9gafeux\u00a0: la solution est-elle au br\u00fblage dirig\u00e9\u00a0?",
    "url": "https://amp.lefigaro.fr/story/megafeux--la-solution-est-elle-au-brulage-dirige--15247"
  },
  {
    "text": "Incendies: le bassin d\u2019Arcachon en premi\u00e8re ligne",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/incendies-le-bassin-d-arcachon-en-premiere-ligne-20220729"
  },
  {
    "text": "Guerre en Ukraine\u00a0: retrouvez les reportages du Figaro",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/dossier/guerre-en-ukraine-les-reportages-du-figaro"
  },
  {
    "text": "Couple: quand faut-il partir, quand faut-il se battre?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/couple-quand-faut-il-partir-quand-faut-il-se-battre-20211119"
  },
  {
    "text": "O\u00f9 dormir \u00e0 l'\u00eele Maurice \u00e0 moins de 150 euros la nuit\u00a0? Nos dix h\u00f4tels pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/hotels/ou-dormir-a-l-ile-maurice-a-moins-de-150-euros-la-nuit-nos-dix-hotels-preferes-20220729"
  },
  {
    "text": "Pause estivale\u00a0: en couple, ils choisissent le c\u00e9libat le temps des vacances",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/bien-etre/psycho/pause-estivale-en-couple-ils-choisissent-le-celibat-le-temps-des-vacances-20220728"
  },
  {
    "text": "Dix bons restaurants ouverts \u00e0 Paris en ao\u00fbt",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/gastronomie/dix-bons-restaurants-ouverts-a-paris-en-aout-20220729"
  },
  {
    "text": "D\u00e9couvrez les podcasts du Figaro",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/dossier/les-podcasts-du-figaro-politique-television-culture-societe-science-sante"
  },
  {
    "text": "En voir plus",
    "url": "http://video.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Guerre en Ukraine: Zelensky appelle \u00e0 \u00e9vacuer la r\u00e9gion de Donetsk                                    ",
    "url": "https://video.lefigaro.fr/figaro/video/guerre-en-ukraine-zelensky-appelle-a-evacuer-la-region-de-donetsk/"
  },
  {
    "text": "Le roi du Maroc r\u00e9it\u00e8re \u00abune fois de plus\u00bb sa main tendue \u00e0 l'Alg\u00e9rie                                    ",
    "url": "https://video.lefigaro.fr/figaro/video/le-roi-du-maroc-reitere-une-fois-de-plus-sa-main-tendue-a-lalgerie/"
  },
  {
    "text": "Ins\u00e9curit\u00e9 \u00e0 Lyon: Darmanin souhaite \u00abdavantage de vid\u00e9o-surveillance et augmenter la police municipale\u00bb                                    ",
    "url": "https://video.lefigaro.fr/figaro/video/insecurite-a-lyon-darmanin-souhaite-davantage-de-video-surveillance-et-augmenter-la-police-municipale/"
  },
  {
    "text": "\u00abOn peut changer de pape\u00bb: Diminu\u00e9, Fran\u00e7ois admet qu'il ne pourra \u00abplus voyager au m\u00eame rythme\u00bb                                    ",
    "url": "https://video.lefigaro.fr/figaro/video/on-peut-changer-de-pape-diminue-francois-admet-quil-ne-pourra-plus-voyager-au-meme-rythme/"
  },
  {
    "text": "Voir plus",
    "url": "http://video.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Livret A, revalorisation du smic... Ce qui change au 1er ao\u00fbt 2022En ao\u00fbt, une s\u00e9rie de mesures visant \u00e0 lutter contre l'inflation deviennent effectives, comme la hausse du salaire minimum.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/livret-a-revalorisation-du-smic-ce-qui-change-au-1er-aout-2022-20220728"
  },
  {
    "text": "Le retour pr\u00e9coce \u00e0 la maison des b\u00e9b\u00e9s pr\u00e9matur\u00e9s se d\u00e9veloppe en FranceENQU\u00caTE - Un suivi m\u00e9dical \u00e0 domicile reste indispensable, mais la pr\u00e9sence continue des parents est tr\u00e8s b\u00e9n\u00e9fique pourle nourrisson.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/le-retour-precoce-a-la-maison-des-bebes-prematures-se-developpe-en-france-20220729"
  },
  {
    "text": "Covid-19\u00a0: Joe Biden de nouveau positif se reconfineLe pr\u00e9sident am\u00e9ricain avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 test\u00e9 positif le 21 juillet dernier.Regarder la vid\u00e9o",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/covid-19-joe-biden-a-nouveau-positif-au-et-se-reconfine-20220730"
  },
  {
    "text": "Fran\u00e7ais du Royaume-Uni: pourquoi ils ont choisi de ne pas vivre \u00e0 LondresT\u00c9MOIGNAGES \u2013 Des expatri\u00e9s fran\u00e7ais trouvent aussi des avantages \u00e0 vivre dans de plus petites villes, loin du tumulte de la capitale britannique.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/francais-du-royaume-uni-pourquoi-ils-ont-choisi-de-ne-pas-vivre-a-londres-20220726"
  },
  {
    "text": "Chass\u00e9-crois\u00e9 de l'\u00e9t\u00e9\u00a0: plus de 350 km de bouchon \u00e0 13 heures sur les routes de FranceApr\u00e8s une journ\u00e9e de samedi marqu\u00e9e par un pic \u00e0 870 kilom\u00e8tres, les automobilistes du dimanche seront plus tranquilles sans pour autant baisser la garde.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/social/chasse-croise-de-l-ete-bison-fute-prevoit-un-samedi-noir-sur-les-routes-20220727"
  },
  {
    "text": "Coups de soleil, piq\u00fbres d'insectes... Les rem\u00e8des naturels pour soulager les maux des vacancesBoutons de moustiques, coups de soleil, peau qui p\u00e8le\u2026. L\u2019\u00e9t\u00e9 ne rime pas toujours avec s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. Florence Reynaud, pharmacienne et naturopathe, livre les rem\u00e8des naturels pour lutter contre les maux des vacances.",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/bien-etre/remedes-naturels-contre-les-bobos-de-vacances-250719-166210"
  },
  {
    "text": "Ces 4 signes qui prouvent que vous \u00eates hypersensibleD\u00c9CRYPTAGE - Cerveau jamais au repos, souvent \u00e0 fleur de peau, tr\u00e8s perm\u00e9able aux \u00e9motions des autres... Peut-\u00eatre \u00eates-vous hypersensibles. Saverio Tomasella, psychanalyste, livre les quatre signes qui ne trompent pas.",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/bien-etre/psycho/ces-4-signes-qui-prouvent-que-vous-etes-hypersensible-20220726"
  },
  {
    "text": "Grenoble\u00a0: un enfant de 3 ans fait une chute mortelle du 11e \u00e9tage de l'appartement familialLe gar\u00e7onnet aurait \u00e9chapp\u00e9 \u00e0 la vigilance de ses parents avant de chuter dans le vide depuis le balcon ou une fen\u00eatre de l'appartement.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/faits-divers/grenoble-un-enfant-de-3-ans-fait-une-chute-mortelle-du-11e-etage-de-l-appartement-familial-20220731"
  },
  {
    "text": "Vanessa, 4 enfants, 2400 euros par mois, ne part pas en vacances cet \u00e9t\u00e9\u00a0: \u00abOn ne peut pas se le permettre\u00bbCH\u00c8RES VACANCES - C'est le moment o\u00f9 l'on aimerait tout oublier. Une contrainte s'impose pourtant avec plus ou moins de force au vacancier\u00a0: le budget. \u00c0 tel point que cette ann\u00e9e, pour la premi\u00e8re fois, cette m\u00e8re c\u00e9libataire de quatre enfants n'a pas les moyens de partir.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conso/vanessa-4-enfants-2400-euros-par-mois-ne-part-pas-en-vacances-cet-ete-on-ne-peut-pas-se-le-permettre-20220729"
  },
  {
    "text": "\n                    En voir plus\n                    ",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr"
  },
  {
    "text": "Samedi 30 juillet 2022",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr/catalog/le-figaro/le-figaro/2022-07-30"
  },
  {
    "text": "Vendredi 29 juillet 2022",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr/catalog/le-figaro-magazine/le-figaro-magazine/2022-07-29"
  },
  {
    "text": "Vendredi 29 juillet 2022",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr/catalog/madame-figaro/madame-figaro/2022-07-29"
  },
  {
    "text": "Dimanche 31 juillet 2022",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr/catalog/tv-magazine/tv-magazine/2022-07-31"
  },
  {
    "text": "\n                        Voir plus",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr"
  },
  {
    "text": "Football\u00a0: le Real Madrid s'offre la Juventus Turin avec Benzema buteurLes Madril\u00e8nes se sont impos\u00e9s 2-0 gr\u00e2ce au Fran\u00e7ais et Asensio \u00e0 Los Angeles.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/football-le-real-madrid-s-offre-la-juventus-turin-avec-benzema-buteur-20220731"
  },
  {
    "text": "Rugby: le directeur du Mondial 2023 Claude Atcher attend \u00abtranquillement\u00bb l'enqu\u00eate de l'Inspection du Travail",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/rugby/rugby-le-directeur-du-mondial-2023-claude-atcher-attend-tranquillement-l-enquete-de-l-inspection-du-travail-20220722"
  },
  {
    "text": "F1: l'ancien directeur de course Michael Masi menac\u00e9 de mort",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/formule-1/f1-l-ancien-directeur-de-course-michael-masi-menace-de-mort-20220731"
  },
  {
    "text": "Tour de France femmes\u00a0: l'\u00e9tape et le maillot jaune pour Annemiek van Vleuten, qui assomme la course",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/cyclisme/tour-de-france/tour-de-france-femmes-van-vleuten-remporte-l-etape-et-enfile-le-maillot-jaune-20220730"
  },
  {
    "text": "Variole du singe\u00a0: deuxi\u00e8me d\u00e9c\u00e8s en Espagne d'un patient contamin\u00e9Il s'agit des premiers d\u00e9c\u00e8s en Europe de personnes contamin\u00e9es par la variole du singe. L'OMS s'attend \u00e0 une augmentation des morts sur le vieux continent.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/variole-du-singe-deuxieme-deces-en-espagne-d-un-patient-contamine-20220730"
  },
  {
    "text": "Variole du singe\u00a0: les tests seront rembours\u00e9s \u00e0 100%",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/variole-du-singe-les-tests-seront-rembourses-a-100-20220730"
  },
  {
    "text": "Variole du singe\u00a0: la r\u00e9gion \u00cele-de-France premi\u00e8re concern\u00e9e",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/variole-du-singe-la-region-ile-de-france-premiere-concernee-20220730"
  },
  {
    "text": "Couple: quand faut-il partir, quand faut-il se battre?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/couple-quand-faut-il-partir-quand-faut-il-se-battre-20211119"
  },
  {
    "text": "Y a-t-il (vraiment) un lien entre immigration et d\u00e9linquance\u00a0?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/y-a-t-il-vraiment-un-lien-entre-immigration-et-delinquance-20220727"
  },
  {
    "text": "\u00abGourou\u00bb occulte, soup\u00e7ons d'assassinat, chants identitaires\u00a0: \u00e0 La Salvetat, sur les traces du clan des Brigandes",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/faits-divers/gourou-occulte-soupcons-d-assassinat-chants-identitaires-a-la-salvetat-sur-les-traces-du-mysterieux-clan-des-brigandes-20220722"
  },
  {
    "text": "\u00abC'est presque vital pour ma sant\u00e9\u00bb\u00a0: ces jeunes qui refusent de travailler \u00e0 temps plein",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/c-est-presque-vital-pour-ma-sante-ces-jeunes-qui-refusent-de-travailler-a-temps-plein-20220727"
  },
  {
    "text": "Les secrets des Fran\u00e7ais qui ont r\u00e9ussi en CalifornieT\u00c9MOIGNAGES - Ils sont Fran\u00e7ais, passionn\u00e9s et dou\u00e9s dans des domaines tr\u00e8s diff\u00e9rents. Ils sont, un jour, partis tenter leur chance sur la c\u00f4te ouest am\u00e9ricaine. Ils nous racontent leur parcours et livrent leurs conseils de succ\u00e8s.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/lefigaromagazine/les-secrets-des-francais-qui-ont-reussi-en-californie-20220728"
  },
  {
    "text": "Troph\u00e9e des champions\u00a0: o\u00f9 voir PSG-Nantes et cinq questions autour du matchD\u00c9CRYPTAGE \u2013 Tout ce qu'il faut savoir avant le Troph\u00e9e des champions qui oppose le Paris-SG au FC Nantes ce dimanche soir (20h), \u00e0 Tel Aviv.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-1/trophee-des-champions-ou-voir-psg-nantes-et-cinq-questions-autour-du-match-20220731"
  },
  {
    "text": "Troph\u00e9e des champions\u00a0: Sissoko, le \u00abpapa\u00bb des Canaris veut briser sa mal\u00e9diction",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-1/trophee-des-champions-sissoko-le-papa-des-canaris-en-quete-de-premiere-20220731"
  },
  {
    "text": "PSG\u00a0: Marquinhos et Galtier chantent les louanges de Neymar, \u00abtr\u00e8s comp\u00e9titif\u00bb et \u00abtr\u00e8s professionnel\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-1/psg-marquinhos-et-galtier-chantent-les-louanges-de-neymar-tres-competitif-et-tres-professionnel-20220730"
  },
  {
    "text": "Troph\u00e9e des champions: \u00abSi le PSG joue \u00e0 100%, on fera figurants\u00bb, pr\u00e9voit Kombouar\u00e9",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-1/trophee-des-champions-si-le-psg-joue-a-100-on-fera-figurants-prevoit-kombouare-20220730"
  },
  {
    "text": "Troph\u00e9e des champions\u00a0: \u00abL'ADN du PSG est d'attaquer\u00bb, glisse Galtier avant d'affronter Nantes",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-1/trophee-des-champions-la-conference-de-presse-de-marquinhos-et-galtier-en-direct-video-20220730"
  },
  {
    "text": "\u00c0 Paris, dans l\u2019enfer de \u00abStalincrack\u00bbREPORTAGE - Malgr\u00e9 le d\u00e9placement, il y a un an, des toxicomanes \u00e0 la Villette, le quartier de Stalingrad demeure un bastion de la drogue qui empoisonne la vie des riverains.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/a-paris-dans-l-enfer-de-stalincrack-20220728"
  },
  {
    "text": "Madagascar: l'arm\u00e9e d\u00e9ploy\u00e9e apr\u00e8s l'assassinat de 32 personnes par des voleurs de b\u00e9tailLes assaillants, connus localement sous le nom de dahalos, ont rassembl\u00e9 les victimes \u00e0 l'int\u00e9rieur de trois maisons avant d'y mettre le feu.Publi\u00e9 il y\n                    a 32 min\n                ",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/madagascar-l-armee-deployee-apres-l-assassinat-de-32-personnes-par-des-voleurs-de-betail-20220731"
  },
  {
    "text": "\u00ab\u00c7a ne durera pas\u00bb\u00a0: l'ex-mari de Jennifer Lopez se confie sur l'idylle de la chanteuse avec Ben Affleck                                    ",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/celebrites/actu-people/ca-ne-durera-pas-l-ex-mari-de-jennifer-lopez-se-confie-sur-l-idylle-de-la-chanteuse-avec-ben-affleck-20220731"
  },
  {
    "text": "\u00abL'\u00e9t\u00e9 nous appartient aussi\u00bb\u00a0: l'Espagne lance une campagne controvers\u00e9e pour lutter contre le diktat du \u00absummer body\u00bb                                    ",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/societe/actu/l-ete-nous-appartient-aussi-l-espagne-lance-une-campagne-pour-lutter-contre-le-diktat-du-summer-body-20220730"
  },
  {
    "text": "\u00abRegardez-vous un peu moins dans le miroir\u00bb\u00a0: les conseils de Jennifer Garner pour ne pas c\u00e9der \u00e0 l'appel du bistouri                                    ",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/celebrites/actu-people/regardez-vous-un-peu-moins-dans-le-miroir-les-conseils-de-jennifer-garner-pour-ne-pas-ceder-a-l-appel-du-bistouri-20220730"
  },
  {
    "text": "\u00abJe suis un \u00eatre humain et j'ai fait une erreur\u00bb\u00a0: en vid\u00e9o, Will Smith s'excuse longuement apr\u00e8s la prise de parole de Chris Rock                                    ",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/celebrites/actu-people/je-suis-un-etre-humain-et-j-ai-fait-une-erreur-en-video-will-smith-s-excuse-longuement-apres-la-prise-de-parole-de-chris-rock-20220730"
  },
  {
    "text": "C\u00e9l\u00e8bre mais secr\u00e8te\u00a0: Violet Affleck, 16 ans, une adolescente (presque) comme les autresEn s\u00e9jour \u00e0 Paris avec Ben Affleck et Jennifer Lopez, la jeune fille a fait plusieurs apparitions remarqu\u00e9es dans la capitale. Portrait d'une adolescente solaire, qui a grandi \u00e0 l'ombre des projecteurs.",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/celebrites/actu-people/celebre-mais-secrete-violet-affleck-16-ans-une-adolescente-presque-comme-les-autres-20220729"
  },
  {
    "text": "Les lettres des journalistes",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/dossier/les-lettres-des-journalistes-du-figaro"
  },
  {
    "text": "La semaine du FigaroVox - \u00abPour une \u00e9cologie qui ne tourne pas le dos au r\u00e9el\u00bbRetrouvez chaque samedi la s\u00e9lection du FigaroVox: d\u00e9cryptages, points de vue et controverses.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/medias/la-semaine-du-figarovox-pour-une-ecologie-qui-ne-tourne-pas-le-dos-au-reel-20220729"
  },
  {
    "text": "\u00abLa Diagonale du Figaro\u00bb N\u00b08\u00a0: les combinaisons des premiers champions du monde",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/culture/la-diagonale-du-figaro-n08-les-combinaisons-des-premiers-champions-du-monde-20220722"
  },
  {
    "text": "D\u00e9mission, sant\u00e9, traditionalistes, synode allemand, voyages... le pape Fran\u00e7ois s'expliqueLe pape Fran\u00e7ois a r\u00e9pondu aux questions des 76 journalistes qui l'accompagnaient, lors d'une conf\u00e9rence de presse organis\u00e9e dans l'avion en conclusion de son voyage au Canada. Voici les points cl\u00e9s de ses propos.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/demission-sante-traditionalistes-synode-allemand-voyages-le-pape-francois-s-explique-20220730"
  },
  {
    "text": "L'Italie, tant d'inspirations \u00e0 partager\u2026Italia.it",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/l-italie-tant-d-inspirations-a-partager-20220613"
  },
  {
    "text": "La Royal Oak, la puissance au f\u00e9mininAudemars Piguet",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/bijoux-et-montres/la-royal-oak-la-puissance-au-feminin-20220627"
  },
  {
    "text": "Une nuit avec les animaux sauvagesParc animalier de Sainte-Croix",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/une-nuit-avec-les-animaux-sauvages-20200715"
  },
  {
    "text": "\u00ab Entre eux et nous\u00a0\u00bb, le podcast qui explore la solidarit\u00e9 entre g\u00e9n\u00e9rationsLa Mutuelle G\u00e9n\u00e9rale",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/entre-eux-et-nous-le-podcast-qui-explore-la-solidarite-entre-generations-20220627"
  },
  {
    "text": "Quand l\u2019\u00c9glise se lance dans de grands projets immobiliersEN IMAGES - En Seine-et-Marne, l\u2019\u00c9glise compte engager pas moins de 50 millions d\u2019euros de travaux pour construire deux \u00e9glises pouvant accueillir 1 700 fid\u00e8les et un ensemble scolaire pour 1500 \u00e9l\u00e8ves. D\u00e9couvrez ces ambitieux projets.Visualiser le diaporama",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/article/quand-l-eglise-se-lance-dans-de-grands-projets-immobiliers_ee027968-0e3f-11ed-9730-e1fada5295fa/"
  },
  {
    "text": "\u00abMessie cosmoplan\u00e9taire\u00bb, statues g\u00e9antes, chasse aux l\u00e9muriens\u00a0: \u00e0 Castellane, l'impensable ashram de la \u00abcit\u00e9 sainte\u00bb du MandaromVILLAGES SOUS EMPRISE (4/4) - Cette myst\u00e9rieuse communaut\u00e9, autrefois qualifi\u00e9e de secte et men\u00e9e par un influent gourou, subsiste dans la plus grande discr\u00e9tion sur les collines du Verdon.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/faits-divers/messie-cosmoplanetaire-statues-geantes-et-chasse-aux-lemuriens-a-castellane-l-impensable-ashram-de-la-cite-sainte-du-mandarom-20220728"
  },
  {
    "text": "Le requin bleu observ\u00e9 dans le Var retrouv\u00e9 mortCe samedi matin, le corps de l'animal a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 gisant sur le rivage.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu/le-requin-bleu-observe-dans-le-var-retrouve-mort-20220730"
  },
  {
    "text": "En voir plus",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/dossier/fig-data-infographies-datavisualisation"
  },
  {
    "text": "Gaz russe\u00a0: l'Europe pourra-t-elle passer l'hiver\u00a0?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/demain/energie/gaz-russe-l-europe-pourra-t-elle-passer-l-hiver-20220727"
  },
  {
    "text": "\u00cates-vous prot\u00e9g\u00e9 face \u00e0 l'inflation\u00a0?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/etes-vous-vulnerable-ou-protege-face-a-l-inflation-20220713"
  },
  {
    "text": "D\u00e9couvrez les pr\u00e9noms les plus donn\u00e9s en 2021 dans votre d\u00e9partement",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/louise-alma-gabriel-raphael-decouvrez-le-classement-des-prenoms-les-plus-donnes-en-2021-20220623"
  },
  {
    "text": "Essence ou diesel\u00a0: o\u00f9 trouver le carburant au meilleur prix autour de chez vous?                                    ",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conso/essence-diesel-ou-trouver-carburant-prix-pas-cher-france-20220125"
  },
  {
    "text": "Voir plus",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/dossier/fig-data-infographies-datavisualisation"
  },
  {
    "text": "Couple: quand faut-il partir, quand faut-il se battre?NOS CONSEILS PSYCHOLOGIE - Conflits, baisse de d\u00e9sir et ressentiments s'immiscent parfois tel un grain de sable dans la m\u00e9canique bien huil\u00e9e de la relation amoureuse. Comment savoir s'il faut agiter le drapeau rouge ou le pavillon blanc\u00a0? Deux th\u00e9rapeutes aident \u00e0 se poser les bonnes questions.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/couple-quand-faut-il-partir-quand-faut-il-se-battre-20211119"
  },
  {
    "text": "Les voitures \u00e0 l'arr\u00eat des ministres, moteur et clim allum\u00e9s dans la Cour de l'\u00c9lys\u00e9e, font pol\u00e9miqueVID\u00c9O. Des images qui ne passent pas, alors que dix jours plus t\u00f4t, le gouvernement appelait les Fran\u00e7ais \u00e0 des \u00abpetits gestes\u00bb pour \u00e9conomiser l'\u00e9nergie.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique/les-voitures-a-l-arret-des-ministres-moteur-et-clim-allumes-dans-la-cour-de-l-elysee-font-polemique-20220730"
  },
  {
    "text": "Art contemporain\u00a0: enqu\u00eate sur le prol\u00e9tariat des NFTLa commercialisation des \u0153uvres num\u00e9riques profite aussi \u00e0 des artistes moins pl\u00e9biscit\u00e9s que ceux dont les productions s'arrachent \u00e0 des millions d'euros. Enqu\u00eate sur l'arri\u00e8re-cuisine du crypto-art.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/arts-expositions/art-contemporain-enquete-sur-le-proletariat-des-nft-20220731"
  },
  {
    "text": "Ces bons r\u00e9flexes pour \u00e9viter de se faire cambrioler son logementLes vacances, c\u2019est le d\u00e9but des r\u00e9jouissances mais elles peuvent tourner au cauchemar si vous n\u2019avez pas pris certaines pr\u00e9cautions.",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/article/ces-bons-reflexes-pour-eviter-de-se-faire-cambrioler-son-logement_0f337ec4-0e5a-11ed-b3fc-252e8fc48bdd/"
  },
  {
    "text": "\u00c9conomiser sur son entretien auto, quelles solutions\u00a0?Le rendez-vous des PME",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/economie/le-rendez-vous-des-pme/economiser-sur-son-entretien-auto-quelles-solutions-20220722"
  },
  {
    "text": "DREAMONTECH\u00a0: Le digital au c\u0153ur de la strat\u00e9gie d'entrepriseLe rendez-vous des PME",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/economie/le-rendez-vous-des-pme/dreamontech-le-digital-au-coeur-de-la-strategie-d-entreprise-20220711"
  },
  {
    "text": "Manutan Second Life\u00a0: le groupe Manutan se transforme pour impl\u00e9menter l'\u00e9conomie circulaire au c\u0153ur de son mod\u00e8le \u00e9conomiqueDelta",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/economie/manutan-second-life-le-groupe-manutan-se-transforme-pour-implementer-l-economie-circulaire-au-coeur-de-son-modele-economique-20220713"
  },
  {
    "text": "MAUG\u00c9 Immobilier\u00a0: rendre l'immobilier accessible \u00e0 tousDelta",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/economie/mauge-immobilier-rendre-l-immobilier-accessible-a-tous-20220708"
  },
  {
    "text": "Michel De Jaeghere: \u00able soleil noir de la conqu\u00eate\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/histoire/michel-de-jaeghere-le-soleil-noir-de-la-conquete-20220730"
  },
  {
    "text": "Conqu\u00eate espagnole du P\u00e9rou: les deux morts de l'Inca Atahualpa",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/histoire/conquete-espagnole-du-perou-les-deux-morts-de-l-inca-atahualpa-20220730"
  },
  {
    "text": "R\u00c9CIT - De Colomb \u00e0 Cort\u00e9s, l'\u00e9pop\u00e9e de la conqu\u00eate du nouveau monde",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/histoire/de-colomb-a-cortes-l-epopee-de-la-conquete-du-nouveau-monde-20220730"
  },
  {
    "text": "Incendies: la for\u00eat fran\u00e7aise en danger?ENQU\u00caTE - Alors que des milliers d\u2019hectares ont \u00e9t\u00e9 ravag\u00e9s par les flammes en Gironde, les professionnels du secteur s\u2019interrogent\u00a0: comment se pr\u00e9munir contre les risques qui p\u00e8sent sur nos for\u00eats \u00e0 l\u2019heure du r\u00e9chauffement climatique?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/incendies-la-foret-francaise-en-danger-20220729"
  },
  {
    "text": "D\u00c9CRYPTAGE - Incendies: le bassin d\u2019Arcachon en premi\u00e8re ligne",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/incendies-le-bassin-d-arcachon-en-premiere-ligne-20220729"
  },
  {
    "text": "Le roi du Maroc r\u00e9it\u00e8re \u00abune fois de plus\u00bb sa main tendue \u00e0 l'Alg\u00e9rieLe principal contentieux entre les deux poids lourds du Maghreb porte sur le territoire disput\u00e9 du Sahara occidental.Regarder la vid\u00e9o",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/le-roi-du-maroc-reitere-une-fois-de-plus-sa-main-tendue-a-l-algerie-20220731"
  },
  {
    "text": "La d\u00e9pression a-t-elle un impact sur la m\u00e9moire\u00a0?La maladie transforme la m\u00e9moire autobiographique. Les repr\u00e9sentations n\u00e9gatives du soi, du monde et de l'avenir entretiennent la pathologie.",
    "url": "https://sante.lefigaro.fr/psychologie/depression-une-maladie-qui-impacte-la-memoire-20220623"
  },
  {
    "text": "En voir plus",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/story"
  },
  {
    "text": "Th\u00e9o, arbitre de foot, victime de la violence sur les terrains                                    ",
    "url": "https://amp.lefigaro.fr/story/theo-arbitre-de-foot-victime-de-la-violence-sur-les-terrains-15197"
  },
  {
    "text": "V\u00e9ronique Monguillot\u00a0: \u00abJe veux rendre justice \u00e0 mon mari mort sous les coups\u00bb                                    ",
    "url": "https://amp.lefigaro.fr/story/veronique-monguillot--je-veux-rendre-justice-a-mon-mari-mort-sous-les-coups-15199"
  },
  {
    "text": "J\u00e9r\u00f4me, v\u00e9t\u00e9rinaire rural\u00a0: \u00abJe n'irai pas jusqu'\u00e0 67 ans derri\u00e8re les vaches\u00bb                                    ",
    "url": "https://amp.lefigaro.fr/story/jerome-veterinaire-rural--je-nirai-pas-jusqua-67-ans-derriere-les-vaches-15178"
  },
  {
    "text": "Avec leurs 18 enfants, ce couple a chang\u00e9 l\u2019histoire de l\u2019adoption en France                                    ",
    "url": "https://amp.lefigaro.fr/story/avec-leurs-18-enfants-ce-couple-a-change-lhistoire-de-ladoption-en-france-14842"
  },
  {
    "text": "Voir plus",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/story"
  },
  {
    "text": "Pause estivale\u00a0: en couple, ils choisissent le c\u00e9libat le temps des vacancesSit\u00f4t le pas de la porte franchie, ils oublient le \u00abnous\u00bb pour red\u00e9couvrir le \u00abje\u00bb absolu. Et reviennent plus amoureux que jamais",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/bien-etre/psycho/pause-estivale-en-couple-ils-choisissent-le-celibat-le-temps-des-vacances-20220728"
  },
  {
    "text": "Travaux bruyants\u00a0: les r\u00e8gles \u00e0 respecterVous avez achet\u00e9 un bien immobilier n\u00e9cessitant d'importants travaux... potentiellement bruyants\u00a0? Attention\u00a0: pour une maison individuelle ou pour un appartement, vous devez veiller \u00e0 ne pas troubler inconsid\u00e9r\u00e9ment le voisinage, surtout en cette p\u00e9riode de confinement...",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/annonces/edito/acheter/j-emmenage/travaux-bruyants-les-regles-a-respecter"
  },
  {
    "text": "Le S\u00e9nat adopte le projet de loi d'\u00aburgence\u00bb en faveur du pouvoir d'achatRevalorisation des retraites et prestations sociales, plafonnement de la hausse des loyers, prime Macron... Le Figaro passe au crible les principales mesures du texte, adopt\u00e9 ce vendredi par les s\u00e9nateurs.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/social/ce-que-contient-le-projet-de-loi-sur-le-pouvoir-d-achat-20220722"
  },
  {
    "text": "ANALYSE - Avant les vacances, le satisfecit de Macron",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique/avant-les-vacances-le-satisfecit-de-macron-20220729"
  },
  {
    "text": "L'astuce de Kendall Jenner pour avoir un teint effet \"retour de plage\" tout l'\u00e9t\u00e9La petite s\u0153ur de Kim Kardashian a partag\u00e9 sa technique, appel\u00e9e \u00absunburnt blush\u00bb, pour arborer une peau bronz\u00e9e tout l'\u00e9t\u00e9 en quelques coups de pinceaux.",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/beaute/make-up-soins/l-astuce-de-kendall-jenner-pour-avoir-un-teint-effet-retour-de-plage-tout-l-ete-20220701"
  },
  {
    "text": "Au Kazakhstan, les derniers soupirs du monde sovi\u00e9tique",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/au-kazakhstan-les-derniers-soupirs-du-monde-sovietique-20220729"
  },
  {
    "text": "Dix bons restaurants ouverts \u00e0 Paris en ao\u00fbtLA S\u00c9LECTION DU FIGARO - Pour un brunch, un ap\u00e9ro \u00e0 rallonge ou un d\u00eener gourmet, d\u00e9couvrez nos tables coups de c\u0153ur, nouveaut\u00e9s comme valeurs s\u00fbres, qui vous accueillent pendant tout le mois dans la capitale.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/gastronomie/dix-bons-restaurants-ouverts-a-paris-en-aout-20220729"
  },
  {
    "text": "\u00c9tats-Unis\u00a0: un ticket gagnant \u00e0 plus de 1,3 milliard de dollars \u00e0 la loterieLe jackpot n'a cess\u00e9 de cro\u00eetre au cours des trois mois et de la trentaine de tirages infructueux. Il s'agit du plus gros gain de l'histoire dans le pays.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/etats-unis-un-ticket-gagnant-a-plus-de-1-3-milliard-de-dollars-a-la-loterie-20220730"
  },
  {
    "text": "David Brunat: \u00abPetit \u00e9loge de la cravate\u00bbTRIBUNE - Aujourd\u2019hui d\u00e9cri\u00e9e et d\u00e9laiss\u00e9e m\u00eame dans\u00a0les\u00a0lieux de pouvoir - comme le montre la\u00a0r\u00e9ticence de certains d\u00e9put\u00e9s \u00e0 l\u2019arborer -, la\u00a0cravate exprime pourtant une certaine id\u00e9e de\u00a0la civilisation, plaide l\u2019essayiste.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/societe/david-brunat-petit-eloge-de-la-cravate-20220729"
  },
  {
    "text": "Sorbeti\u00e8re ou turbine \u00e0 glace\u00a0: que choisir\u00a0?R\u00e9aliser des sorbets et des glaces \u00e0 l'italienne dignes d'un artisan, c'est possible. Mais avec quel type de machine\u00a0?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/maison/sorbetiere-ou-turbine-a-glace-que-choisir-20220730"
  },
  {
    "text": "Bordeaux - Valenciennes streaming\u00a0: regardez le match en direct gr\u00e2ce \u00e0 ce bon planFigaro Services",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/bons-plans/bordeaux-valenciennes-streaming-regardez-le-match-en-direct-grace-a-ce-bon-plan-20220730"
  },
  {
    "text": "Bastia - Laval streaming\u00a0: regardez le match en direct gr\u00e2ce \u00e0 ce bon planFigaro Services",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/bons-plans/bastia-laval-streaming-regardez-le-match-en-direct-grace-a-ce-bon-plan-20220730"
  },
  {
    "text": "Bordeaux - Valenciennes\u00a0: \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene regarder le match en direct\u00a0?Figaro Services",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/bons-plans/bordeaux-valenciennes-a-quelle-heure-et-sur-quelle-chaine-regarder-le-match-en-direct-20220730"
  },
  {
    "text": "Bastia - Laval\u00a0: \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene regarder le match en direct\u00a0?Figaro Services",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/bons-plans/bastia-laval-a-quelle-heure-et-sur-quelle-chaine-regarder-le-match-en-direct-20220730"
  },
  {
    "text": "Les g\u00e9ants de la tech touch\u00e9s mais pas coul\u00e9s par la criseD\u00c9CRYPTAGE - \u00c0 l\u2019exception de Meta, les Gafam affichent une belle r\u00e9sistance.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/secteur/high-tech/les-geants-de-la-tech-touches-mais-pas-coules-par-la-crise-20220729"
  },
  {
    "text": "Les plus belles criques et plages de la c\u00f4te catalaneDe sable ou de galets, sauvages ou au c\u0153ur d'un village, le littoral catalan regorge de plages et de criques paradisiaques. Du Barcar\u00e8s \u00e0 Cerb\u00e8re, tour d'horizon des spots incontournables du Roussillon et de la c\u00f4te Vermeille.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/les-plus-belles-criques-et-plages-de-la-cote-catalane-20220616"
  },
  {
    "text": "Olivier Marleix, le \u00abmaquignon\u00bb des R\u00e9publicainsPORTRAIT - Revendiquant sa \u00ab vraie opposition\u00a0\u00bb, le patron des d\u00e9put\u00e9s LR est en premi\u00e8re ligne des n\u00e9gociations avec le gouvernement et la majorit\u00e9 sur les textes \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique/olivier-marleix-le-maquignon-des-republicains-20220729"
  },
  {
    "text": "Shiloh Jolie-Pitt\u00a0: l'enfant libre des BrangelinaPODCAST - Le deuxi\u00e8me \u00e9pisode de la mini-s\u00e9rie Scandales consacr\u00e9e aux enfants de stars se penche sur la fille de Brad Pitt et Angelina Jolie, premier enfant biologique du couple propuls\u00e9e trop t\u00f4t dans le grand jeu de la c\u00e9l\u00e9brit\u00e9.",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/celebrites/actu-people/shiloh-jolie-pitt-l-histoire-tourmentee-d-une-enfant-made-in-hollywood-20220727"
  },
  {
    "text": "Comment l'oc\u00e9an prend soin de notre moralPSYCHOLOGIE - L'odeur des algues, le bruit des vagues, le calme d'une baignade... La mer poss\u00e8de bien des secrets pour booster notre sant\u00e9 mentale.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/comment-l-ocean-prend-soin-de-notre-moral-20220729"
  },
  {
    "text": "Comment l\u2019accent r\u00e9gional peut faire la diff\u00e9rence au th\u00e9\u00e2treENQU\u00caTE - L\u2019accent est-il un obstacle \u00e0 l\u2019interpr\u00e9tation et l\u2019accueil d\u2019un r\u00f4le au th\u00e9\u00e2tre\u00a0? Le Figaro m\u00e8ne l\u2019enqu\u00eate.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/langue-francaise/actu-des-mots/comment-l-accent-regional-peut-faire-la-difference-au-theatre-20220731"
  },
  {
    "text": "\u00c9douard T\u00e9treau: \u00ab\u201cGrande d\u00e9mission\u201d, comment r\u00e9veiller l\u2019Occident endormi\u00bbTRIBUNE - Fuir une r\u00e9alit\u00e9 devenue trop complexe, o\u00f9 l\u2019on se croit battu d\u2019avance, est devenu un ph\u00e9nom\u00e8ne courant dans les d\u00e9mocraties occidentales, analyse finement l\u2019essayiste. Pour esp\u00e9rer rebondir collectivement, il faut, selon lui, puiser dans les racines de notre histoire et de notre identit\u00e9.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/societe/edouard-tetreau-grande-demission-comment-reveiller-l-occident-endormi-20220728"
  },
  {
    "text": "Pourquoi acheter un nettoyeur vapeur pour la maison\u00a0?Ils promettent d'\u00e9liminer jusqu'\u00e0 99,99 % des virus, germes et bact\u00e9ries gr\u00e2ce \u00e0 l'action de la chaleur.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/maison/pourquoi-acheter-un-nettoyeur-vapeur-pour-la-maison-20220731"
  },
  {
    "text": "Cabinets de conseil: l\u2019ex\u00e9cutif choisit un encadrement minimumD\u00c9CRYPTAGE - Les montants des prestations seront d\u00e9sormais plafonn\u00e9s. Mais des angles morts persistent.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique/cabinets-de-conseil-l-executif-choisit-un-encadrement-minimum-20220729"
  },
  {
    "text": "Quelle autorisation pour construire une v\u00e9randa dans son jardin\u00a0?La v\u00e9randa permet de cr\u00e9er une pi\u00e8ce en plus dans sa maison. Lumineuse, elle a pour autre avantage d'offrir une vue d\u00e9gag\u00e9e sur le jardin. Quelle autorisation demander avant de construire une v\u00e9randa dans son jardin\u00a0? Est-ce qu'un permis de construire est toujours n\u00e9cessaire\u00a0? Nos r\u00e9ponses.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/jardin/quelle-autorisation-pour-construire-une-veranda-dans-son-jardin-20220718"
  },
  {
    "text": "\u00abLa dictature des demi-habiles, un nouveau fl\u00e9au politique\u00bbTRIBUNE -  Pour l\u2019\u00e9crivain, nous assistons \u00e0 un effacement des intelligences li\u00e9, en grande partie, \u00e0 la prise de pouvoir dans la soci\u00e9t\u00e9 d\u2019une \u00abclasse moyenne de la morale\u00bb, qui \u00e9crase \u00e0 la fois les ignorants et les savants.",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/politique/la-dictature-des-demi-habiles-un-nouveau-fleau-politique-20220729"
  },
  {
    "text": "Politique",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique"
  },
  {
    "text": "Les voitures \u00e0 l'arr\u00eat des ministres, moteur et clim allum\u00e9s dans la Cour de l'\u00c9lys\u00e9e, font pol\u00e9mique",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique/les-voitures-a-l-arret-des-ministres-moteur-et-clim-allumes-dans-la-cour-de-l-elysee-font-polemique-20220730"
  },
  {
    "text": "Avant les vacances, le satisfecit de Macron",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique/avant-les-vacances-le-satisfecit-de-macron-20220729"
  },
  {
    "text": "Cabinets de conseil: l\u2019ex\u00e9cutif choisit un encadrement minimum",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique/cabinets-de-conseil-l-executif-choisit-un-encadrement-minimum-20220729"
  },
  {
    "text": "Apr\u00e8s l'OMS, Agn\u00e8s Buzyn nomm\u00e9e \u00e0 la Cour des comptes pour cinq ans",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique/apres-l-oms-agnes-buzyn-nommee-a-la-cour-des-comptes-pour-cinq-ans-20220729"
  },
  {
    "text": "International",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international"
  },
  {
    "text": "Guerre en Ukraine\u00a0: Kiev fustige les appels russes \u00e0 \u00abpendre\u00bb les combattants d'Azov",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/guerre-en-ukraine-kiev-fustige-les-appels-russes-a-pendre-les-combattants-d-azov-20220730"
  },
  {
    "text": "Port d\u2019armes, wokisme, avortement, racisme, covid: les \u00c9tats-Unis \u00e0 l\u2019heure de la grande fracture",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/port-d-arme-wokisme-avortement-racisme-les-etats-unis-a-l-heure-de-la-grande-fracture-20220729"
  },
  {
    "text": "L\u2019Allemagne se rue sur les radiateurs \u00e9lectriques",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/l-allemagne-se-rue-sur-les-radiateurs-electriques-20220729"
  },
  {
    "text": "Le pr\u00e9sident tunisien renforc\u00e9 apr\u00e8s son r\u00e9f\u00e9rendum",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/le-president-tunisien-renforce-apres-son-referendum-20220729"
  },
  {
    "text": "Soci\u00e9t\u00e9 & \u00c9ducation",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/"
  },
  {
    "text": "Quiz: \u00e9valuez vos connaissances en grammaire anglaise avec Cambridge",
    "url": "https://etudiant.lefigaro.fr/article/quiz-evaluez-vos-connaissances-en-grammaire-anglaise-avec-cambridge_a4a008f4-0c1d-11ed-a178-27f7bd4f57ca/"
  },
  {
    "text": "D\u00e9mission, sant\u00e9, traditionalistes, synode allemand, voyages... le pape Fran\u00e7ois s'explique",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/demission-sante-traditionalistes-synode-allemand-voyages-le-pape-francois-s-explique-20220730"
  },
  {
    "text": "Burkini \u00e0 Grenoble\u00a0: la pol\u00e9mique relanc\u00e9e",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/burkini-a-grenoble-la-polemique-relancee-20220730"
  },
  {
    "text": "Parc \u00e9olien en mer d\u2019Ol\u00e9ron: l\u2019\u00c9tat revoit sa copie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/actualite-france/parc-eolien-en-mer-d-oleron-l-etat-revoit-sa-copie-20220729"
  },
  {
    "text": "\u00c9conomie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/economie"
  },
  {
    "text": "Vanessa, 4 enfants, 2400 euros par mois, ne part pas en vacances cet \u00e9t\u00e9\u00a0: \u00abOn ne peut pas se le permettre\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conso/vanessa-4-enfants-2400-euros-par-mois-ne-part-pas-en-vacances-cet-ete-on-ne-peut-pas-se-le-permettre-20220729"
  },
  {
    "text": "Grippe aviaire\u00a0: la fili\u00e8re volaille et le gouvernement peaufinent leur nouvel arsenal",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/grippe-aviaire-la-filiere-volaille-et-le-gouvernement-peaufinent-leur-nouvel-arsenal-20220729"
  },
  {
    "text": "\u00abJe ne voulais pas rester sur le canap\u00e9\u00bb\u00a0: ces seniors qui continuent de travailler durant leur retraite",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/je-ne-voulais-pas-rester-sur-le-canape-ces-seniors-qui-continuent-de-travailler-durant-leur-retraite-20220729"
  },
  {
    "text": "L\u2019\u00c9tat pr\u00eat \u00e0 payer davantage le prochain patron d\u2019EDF",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/societes/l-etat-pret-a-payer-davantage-le-prochain-patron-d-edf-20220729"
  },
  {
    "text": "Sciences & Sant\u00e9",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences"
  },
  {
    "text": "Des donn\u00e9es rassurantes sur l\u2019accouchement dans l\u2019eau",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/des-donnees-rassurantes-sur-l-accouchement-dans-l-eau-20220729"
  },
  {
    "text": "Le retour pr\u00e9coce \u00e0 la maison des b\u00e9b\u00e9s pr\u00e9matur\u00e9s se d\u00e9veloppe en France",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/le-retour-precoce-a-la-maison-des-bebes-prematures-se-developpe-en-france-20220729"
  },
  {
    "text": "Comment l'oc\u00e9an prend soin de notre moral",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/comment-l-ocean-prend-soin-de-notre-moral-20220729"
  },
  {
    "text": "\u00c0 l\u2019instar des abeilles, un crustac\u00e9 \u00abpollinise\u00bb des algues",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/a-l-instar-des-abeilles-un-crustace-pollinise-des-algues-20220728"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports"
  },
  {
    "text": "Troph\u00e9e des champions\u00a0: o\u00f9 voir PSG-Nantes et cinq questions autour du match",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-1/trophee-des-champions-ou-voir-psg-nantes-et-cinq-questions-autour-du-match-20220731"
  },
  {
    "text": "Euro f\u00e9minin\u00a0: l'Angleterre veut aller au bout de son r\u00eave, l'Allemagne retrouver sa gloire",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/euro-feminin-l-angleterre-veut-aller-au-bout-de-son-reve-l-allemagne-retrouver-sa-gloire-20220731"
  },
  {
    "text": "Troph\u00e9e des champions\u00a0: Sissoko, le \u00abpapa\u00bb des Canaris veut briser sa mal\u00e9diction",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-1/trophee-des-champions-sissoko-le-papa-des-canaris-en-quete-de-premiere-20220731"
  },
  {
    "text": "Troph\u00e9e des champions\u00a0: enfin le vrai Messi \u00e0 Paris\u00a0?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-1/trophee-des-champions-enfin-le-vrai-messi-a-paris-20220731"
  },
  {
    "text": "FigaroVox",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox"
  },
  {
    "text": "Michel De Jaeghere: \u00able soleil noir de la conqu\u00eate\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/histoire/michel-de-jaeghere-le-soleil-noir-de-la-conquete-20220730"
  },
  {
    "text": "La semaine du FigaroVox - \u00abPour une \u00e9cologie qui ne tourne pas le dos au r\u00e9el\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/medias/la-semaine-du-figarovox-pour-une-ecologie-qui-ne-tourne-pas-le-dos-au-reel-20220729"
  },
  {
    "text": "Am\u00e9rique: \u00ab\u00c9tats d\u00e9sunis\u00bb",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/monde/amerique-etats-desunis-20220729"
  },
  {
    "text": "Voyager autrement, avec Gaspard Koenig",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox/culture/voyager-autrement-avec-gaspard-koenig-20220729"
  },
  {
    "text": "Culture & TV",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/culture"
  },
  {
    "text": "Comment l\u2019accent r\u00e9gional peut faire la diff\u00e9rence au th\u00e9\u00e2tre",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/langue-francaise/actu-des-mots/comment-l-accent-regional-peut-faire-la-difference-au-theatre-20220731"
  },
  {
    "text": "Art contemporain\u00a0: enqu\u00eate sur le prol\u00e9tariat des NFT",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/arts-expositions/art-contemporain-enquete-sur-le-proletariat-des-nft-20220731"
  },
  {
    "text": "Glaciers, bars branch\u00e9s et boutiques\u00a0: \u00abCapital\u00bb d\u00e9crypte le business des soir\u00e9es d'\u00e9t\u00e9 en bord de mer",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/actu-tele/glaciers-bars-branches-et-boutiques-capital-decrypte-le-business-des-soirees-d-ete-en-bord-de-mer-20220731"
  },
  {
    "text": "La F\u00eate de l'Humanit\u00e9 d\u00e9m\u00e9nag\u00e9e de son site historique de La Courneuve en raison des JO",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/culture/la-fete-de-l-humanite-demenagee-de-son-site-historique-de-la-courneuve-en-raison-des-jo-20220731"
  },
  {
    "text": "Voyage",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages"
  },
  {
    "text": "Quand partir au P\u00e9rou\u00a0? M\u00e9t\u00e9o, temp\u00e9ratures\u2026 La meilleure p\u00e9riode par r\u00e9gion",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/conseils/quand-partir-au-perou-meteo-temperatures-la-meilleure-periode-par-region-20220731"
  },
  {
    "text": "Que faire \u00e0 Kauai\u00a0? Nos incontournables sur l'\u00eele-jardin d'Hawaii",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/guides/que-faire-a-kauai-nos-incontournables-sur-l-ile-jardin-d-hawaii-20220730"
  },
  {
    "text": "Cap sur Formentera, l'\u00eele discr\u00e8te et bienheureuse de la M\u00e9diterran\u00e9e",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/inspiration/cap-sur-formentera-l-ile-discrete-et-bienheureuse-de-la-mediterranee-20220731"
  },
  {
    "text": "\u00c0 New York, la \u00abNYC Restaurant Week\u00bb f\u00eate ses 30 ans",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/a-new-york-la-nyc-restaurant-week-fete-ses-30-ans-20220731"
  },
  {
    "text": "Style & Art de vivre",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/style"
  },
  {
    "text": "G-Shock GM-B2100, vive le m\u00e9tal digital!",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/horlogerie/g-shock-gm-b2100-vive-le-metal-digital-20220731"
  },
  {
    "text": "Bolides, costumes, montres\u2026 Tout James Bond aux ench\u00e8res pour ses 60 ans sur grand \u00e9cran",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/horlogerie/bolides-costumes-montres-tout-james-bond-aux-encheres-pour-ses-60-ans-sur-grand-ecran-20220730"
  },
  {
    "text": "Comment choisir un hamac pour son jardin\u00a0?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/jardin/comment-choisir-un-hamac-pour-son-jardin-20220730"
  },
  {
    "text": "Gordon Murray T.33, une s\u00e9rie limit\u00e9e \u00e0 100 unit\u00e9s",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/automobile/gordon-murray-t-33-une-serie-limitee-a-100-unites-20220729"
  },
  {
    "text": "Madame Figaro",
    "url": "http://madame.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "\u00ab\u00c7a ne durera pas\u00bb\u00a0: l'ex-mari de Jennifer Lopez se confie sur l'idylle de la chanteuse avec Ben Affleck",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/celebrites/actu-people/ca-ne-durera-pas-l-ex-mari-de-jennifer-lopez-se-confie-sur-l-idylle-de-la-chanteuse-avec-ben-affleck-20220731"
  },
  {
    "text": "Horoscope du jour\u00a0: Cancer",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/astro/horoscope/quotidien/cancer"
  },
  {
    "text": "Horoscope du jour\u00a0: Verseau",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/astro/horoscope/quotidien/verseau"
  },
  {
    "text": "Horoscope chinois du jour\u00a0: Singe",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/astro/horoscope-chinois/quotidien/singe"
  },
  {
    "text": "Immobilier",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Quand l\u2019\u00c9glise se lance dans de grands projets immobiliers",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/article/quand-l-eglise-se-lance-dans-de-grands-projets-immobiliers_ee027968-0e3f-11ed-9730-e1fada5295fa/"
  },
  {
    "text": "Ces bons r\u00e9flexes pour \u00e9viter de se faire cambrioler son logement",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/article/ces-bons-reflexes-pour-eviter-de-se-faire-cambrioler-son-logement_0f337ec4-0e5a-11ed-b3fc-252e8fc48bdd/"
  },
  {
    "text": "Col\u00e8re de riverains contre des bureaux qui menacent leur h\u00f4tel particulier",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/article/colere-de-riverains-contre-des-bureaux-qui-menacent-leur-hotel-particulier_74a702ca-0f37-11ed-9730-e1fada5295fa/"
  },
  {
    "text": "St\u00e9phane Bern s\u2019insurge contre la d\u00e9molition d\u2019une maison alsacienne",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/article/stephane-bern-s-insurge-contre-la-demolition-d-une-maison-alsacienne_3de17a14-0e5f-11ed-b3fc-252e8fc48bdd/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats"
  },
  {
    "text": "Covid-19",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/dossier/virus-chine-coronavirus-pneumonie"
  },
  {
    "text": "Guerre en Ukraine",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/dossier/tensions-entre-la-russie-et-l-ukraine-tout-comprendre-a-la-menace-d-une-invasion-russe"
  },
  {
    "text": "Tension Iran-Etats Unis",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/international/dossier/crise-iran-etats-unis-accord-nucleaire-sanctions-ali-khamenei-hassan-rohanni-donal-trump-emmanuel-macron"
  },
  {
    "text": "Cor\u00e9e-Du-Nord",
    "url": "https://plus.lefigaro.fr/tag/coree-du-nord"
  },
  {
    "text": "Actualit\u00e9 politique en temps r\u00e9el",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/politique"
  },
  {
    "text": "Analyses, d\u00e9bats politiques et soci\u00e9taux",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/vox"
  },
  {
    "text": "Actualit\u00e9 et r\u00e9seaux sociaux",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/secteur/high-tech/dossier/facebook-tiktok-instagram-snapchat-youtube-twitch-les-secrets-des-reseaux-sociaux"
  },
  {
    "text": "Programme TV ce soir",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/ce_soir_la_tv.html"
  },
  {
    "text": "Programme TV en ce moment",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/en-ce-moment-tv.html"
  },
  {
    "text": "Programme TV TNT",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/TNT/guide-tele.html"
  },
  {
    "text": "S\u00e9ries Netflix, HBO, OCS et TV",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/series/"
  },
  {
    "text": "Election et photos Miss France",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/miss-france/"
  },
  {
    "text": "Programme TV film",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/programme-film"
  },
  {
    "text": "Programme TV Canalsat",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/programme-canalsat"
  },
  {
    "text": "Programme TV Free",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/programme-free"
  },
  {
    "text": "Programme TV SFR",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/programme-sfr"
  },
  {
    "text": "Actu people",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/people/"
  },
  {
    "text": "Calendriers et r\u00e9sultats des matchs en direct",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/matches-en-direct"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats, classement g\u00e9n\u00e9ral Tour De France",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/cyclisme/tour-de-france/resultats/classement-general"
  },
  {
    "text": "Ballon d'Or France Football",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/dossier/ballon-d-or-palmares-resultats-classement-complet"
  },
  {
    "text": "Actualit\u00e9 cyclisme",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/cyclisme"
  },
  {
    "text": "Coupe du monde 2022",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/coupe-du-monde"
  },
  {
    "text": "Transferts football",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/transferts"
  },
  {
    "text": "Classement Ligue 1",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/ligue-1/classement"
  },
  {
    "text": "Jeux olympiques",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/jeux-olympiques"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats Euro 2020",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/football/euro/calendrier-resultats"
  },
  {
    "text": "Classement top 14",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/rugby/top-14/calendrier-resultats"
  },
  {
    "text": "Horoscope",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/astro"
  },
  {
    "text": "Guide du mariage",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/mariage"
  },
  {
    "text": "Recettes de cuisine",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/cuisine"
  },
  {
    "text": "Brigitte Macron",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/personnalite/brigitte-macron"
  },
  {
    "text": "Actu mode",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/style"
  },
  {
    "text": "Ap\u00e9ritif d\u00eenatoire",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/recettes/idees-menus/aperitif-dinatoire-0"
  },
  {
    "text": "F\u00eate des m\u00e8res",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/tag/fete-des-meres"
  },
  {
    "text": "Tendance bijoux",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/bijoux-et-montres/tendances-bijoux"
  },
  {
    "text": "Meghan Markle",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/personnalite/meghan-markle"
  },
  {
    "text": "Gainer son corps",
    "url": "https://madame.lefigaro.fr/tag/gainage"
  },
  {
    "text": "Fiches et guides des m\u00e9dicaments",
    "url": "https://sante.lefigaro.fr/medicaments/"
  },
  {
    "text": "Astuces et conseils bien-\u00eatre",
    "url": "https://sante.lefigaro.fr/mieux-etre"
  },
  {
    "text": "Sant\u00e9 et sexualit\u00e9",
    "url": "https://sante.lefigaro.fr/mieux-etre/sexualite"
  },
  {
    "text": "Index des maladies",
    "url": "https://sante.lefigaro.fr/maladie"
  },
  {
    "text": "Conseils alimentation, nutrition et sant\u00e9",
    "url": "https://sante.lefigaro.fr/mieux-etre/nutrition-aliments"
  },
  {
    "text": "L'encyclop\u00e9die des organes",
    "url": "https://sante.lefigaro.fr/sante/organe"
  },
  {
    "text": "Conseils en psychologie",
    "url": "https://sante.lefigaro.fr/psychologie"
  },
  {
    "text": "La pollution va t-elle nous tuer ?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/la-pollution-va-t-elle-tous-nous-tuer-20190614"
  },
  {
    "text": "Apn\u00e9e du sommeil : Comment mieux dormir ?",
    "url": "https://sante.lefigaro.fr/dossier/dormir-sans-reposer-comment-soigner-le-syndrome-d-apnees-du-sommeil"
  },
  {
    "text": "15 mythes sur les vertus des aliments",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sciences/15-mythes-et-anecdotes-sur-les-aliments-et-leurs-super-pouvoirs-20190715"
  },
  {
    "text": "Guide d'achat",
    "url": "https://guide-achat.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Guide d'achat maison et jardin",
    "url": "https://guide-achat.lefigaro.fr/maison-et-jardin"
  },
  {
    "text": "Guide d'achat sant\u00e9 et beaut\u00e9",
    "url": "https://guide-achat.lefigaro.fr/sante-et-beaute"
  },
  {
    "text": "Guide d\u2019achat high-tech",
    "url": "https://guide-achat.lefigaro.fr/high-tech-image-et-son"
  },
  {
    "text": "Guide d'achat smartphones et tablettes",
    "url": "https://guide-achat.lefigaro.fr/smartphones-tablettes-et-accessoires"
  },
  {
    "text": "Comment choisir le meilleur extracteur de jus ?",
    "url": "https://guide-achat.lefigaro.fr/maison-et-jardin/cuisine/comment-bien-choisir-son-extracteur-de-jus--fad376a6-a7aa-11e8-9ed4-e4e916f929a2"
  },
  {
    "text": "Quelle est la meilleure montre connect\u00e9e ?",
    "url": "https://guide-achat.lefigaro.fr/smartphones-tablettes-et-accessoires/montres-et-bracelets-connectes/comparatif-quelle-montre-connectee-pour-enfant-choisir--5b6efe70-d156-11e8-875d-ccd4c26cfa08"
  },
  {
    "text": "Quel est le meilleur home cin\u00e9ma sans fil ?",
    "url": "https://guide-achat.lefigaro.fr/high-tech-image-et-son/tv/comparatif-quel-est-le-meilleur-home-cinema-sans-fil--c982d7d2-bb40-11e8-b394-865d75ef5ffe"
  },
  {
    "text": "Comparatif semelle gel",
    "url": "https://guide-achat.lefigaro.fr/sante-et-beaute/corps/comparatif-semelle-gel-b923d700-19ab-11e9-aaf9-6b2dd339062e"
  },
  {
    "text": "Quel \u00e9pilateur \u00e9lectrique choisir ?",
    "url": "https://guide-achat.lefigaro.fr/sante-et-beaute/epilateur/comparatif-quel-epilateur-electrique-choisir--4f22d364-ba7f-11e8-b394-865d75ef5ffe"
  },
  {
    "text": "Bons plans",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/bons-plans"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats Bac",
    "url": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr/resultats-bac/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9visions du Bac",
    "url": "https://etudiant.lefigaro.fr/bac/revisions-du-bac/"
  },
  {
    "text": "Parcoursup",
    "url": "https://etudiant.lefigaro.fr/college-lycee/parcoursup/"
  },
  {
    "text": "Annuaire des \u00e9coles de commerce",
    "url": "https://etudiant.lefigaro.fr/annuaires/ecoles-de-commerce"
  },
  {
    "text": "Les entreprises qui recrutent",
    "url": "https://etudiant.lefigaro.fr/stage-alternance/entreprises/"
  },
  {
    "text": "Trouver un stage",
    "url": "https://etudiant.lefigaro.fr/stage-alternance/stage/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats Brevet des coll\u00e8ges",
    "url": "https://resultats.etudiant.lefigaro.fr/resultats-brevet/"
  },
  {
    "text": "Classement des \u00e9coles de commerce",
    "url": "https://etudiant.lefigaro.fr/etudes/ecoles-de-commerce/"
  },
  {
    "text": "Trouver une alternance",
    "url": "https://etudiant.lefigaro.fr/stage-alternance/alternance/"
  },
  {
    "text": "Agenda \u00e9tudiant : JPO, salons\u2026",
    "url": "https://etudiant.lefigaro.fr/agenda/"
  },
  {
    "text": "Succession de Johnny Hallyday",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/culture/dossier/succession-johnny-hallyday-laura-smet-david-laeticia-testament"
  },
  {
    "text": "Sorties cin\u00e9ma",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/cinema"
  },
  {
    "text": "Guide arts et expositions",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/arts-expositions"
  },
  {
    "text": "Actualit\u00e9 musicale",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/musique"
  },
  {
    "text": "Actualit\u00e9 jeux-vid\u00e9o",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/jeux-video"
  },
  {
    "text": "Citations et proverbes",
    "url": "https://evene.lefigaro.fr/citations"
  },
  {
    "text": "R\u00e9servation de spectacles et th\u00e9\u00e2tre",
    "url": "https://www.ticketac.com/reservation-theatre.htm"
  },
  {
    "text": "Sortir \u00e0 Paris",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sortir-paris"
  },
  {
    "text": "Histoire de France",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/histoire"
  },
  {
    "text": "Langue fran\u00e7aise",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/langue-francaise"
  },
  {
    "text": "Codes promos et r\u00e9ductions",
    "url": "https://codespromo.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Code promo Wish",
    "url": "https://codespromo.lefigaro.fr/code-promo/wish"
  },
  {
    "text": "Code promo Cdiscount",
    "url": "https://codespromo.lefigaro.fr/code-promo/cdiscount"
  },
  {
    "text": "Code promo SheIn",
    "url": "https://codespromo.lefigaro.fr/code-promo/shein"
  },
  {
    "text": "Code promo eBay",
    "url": "https://codespromo.lefigaro.fr/code-promo/ebay"
  },
  {
    "text": "Code promo AliExpess",
    "url": "https://codespromo.lefigaro.fr/code-promo/aliexpress"
  },
  {
    "text": "Code promo Deliveroo",
    "url": "https://codespromo.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Code promo Nike",
    "url": "https://codespromo.lefigaro.fr/code-promo/nike"
  },
  {
    "text": "Code promo Sephora",
    "url": "https://codespromo.lefigaro.fr/code-promo/sephora"
  },
  {
    "text": "Code promo Showroomprive",
    "url": "https://codespromo.lefigaro.fr/code-promo/showroomprive"
  },
  {
    "text": "Code promo Asos",
    "url": "https://codespromo.lefigaro.fr/code-promo/asos"
  },
  {
    "text": "Toutes les offres d'emploi",
    "url": "https://www.cadremploi.fr/emploi/liste_offres"
  },
  {
    "text": "Emploi \u00e0 Paris",
    "url": "https://www.cadremploi.fr/emploi/liste_offres?ville=paris-75"
  },
  {
    "text": "Emploi \u00e0 Lyon",
    "url": "https://www.cadremploi.fr/emploi/liste_offres?ville=lyon-69"
  },
  {
    "text": "Emploi \u00e0 Toulouse",
    "url": "https://www.cadremploi.fr/emploi/liste_offres?ville=toulouse-31"
  },
  {
    "text": "Emploi \u00e0 Nantes",
    "url": "https://www.cadremploi.fr/emploi/liste_offres?ville=nantes-44"
  },
  {
    "text": "Emploi \u00e0 Bordeaux",
    "url": "https://www.cadremploi.fr/emploi/liste_offres?ville=bordeaux-33"
  },
  {
    "text": "Emploi commercial",
    "url": "https://www.cadremploi.fr/emploi/liste_offres?fct=30100"
  },
  {
    "text": "Emploi contr\u00f4leur de gestion",
    "url": "https://www.cadremploi.fr/emploi/liste_offres?fct=10207"
  },
  {
    "text": "Emploi logistique",
    "url": "https://www.cadremploi.fr/emploi/liste_offres?fct=20300"
  },
  {
    "text": "Emploi communication",
    "url": "https://www.cadremploi.fr/emploi/liste_offres?fct=30800"
  },
  {
    "text": "Annonces immobili\u00e8res",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "Achat appartement Paris",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/annonces/immobilier-vente-appartement-paris.html"
  },
  {
    "text": "Achat appartement Nice",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/annonces/immobilier-vente-appartement-nice+06000.html"
  },
  {
    "text": "Achat appartement Cannes",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/annonces/immobilier-vente-appartement-cannes+06400.html"
  },
  {
    "text": "Achat appartement Bordeaux",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/annonces/immobilier-vente-appartement-bordeaux+33000.html"
  },
  {
    "text": "Achat appartement Lyon",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/annonces/immobilier-vente-appartement-lyon.html"
  },
  {
    "text": "Achat appartement Aix-en-provence",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/annonces/immobilier-vente-maison-aix+en+provence+13090.html"
  },
  {
    "text": "Achat maison Bordeaux",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/annonces/immobilier-vente-maison-bordeaux+33000.html"
  },
  {
    "text": "Achat maison Marseille",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/annonces/immobilier-vente-maison-marseille.html"
  },
  {
    "text": "Achat maison Montpellier",
    "url": "https://immobilier.lefigaro.fr/annonces/immobilier-vente-maison-montpellier+34000.html"
  },
  {
    "text": "Simulateur de seuil de richesse",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/etes-vous-riche-20190418"
  },
  {
    "text": "Actualit\u00e9 \u00e9conomique et analyses",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/economie/le-scan-eco"
  },
  {
    "text": "Imp\u00f4ts sur le revenu : simulateur",
    "url": "http://leparticulier.lefigaro.fr/jcms/c_35794/simulateur-de-calcul-d-impot-sur-le-revenu"
  },
  {
    "text": "Palmar\u00e8s des villes o\u00f9 investir dans l'immobilier",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/placement/notre-palmares-2019-des-villes-ou-investir-dans-l-immobilier-20190611"
  },
  {
    "text": "Studios et 2-pi\u00e8ces : les loyers ville par ville",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/finances-perso/studios-et-2-pieces-decouvrez-les-loyers-ville-par-ville-20190612"
  },
  {
    "text": "Calculer l'imp\u00f4t \u00e0 payer",
    "url": "http://leparticulier.lefigaro.fr/article/calculez-rapidement-votre-impot-a-payer-en-2019/"
  },
  {
    "text": "Bar\u00eame des droits de succession et donation",
    "url": "http://leparticulier.lefigaro.fr/article/le-bareme-des-droits-de-succession-et-de-donation-pour-2019/"
  },
  {
    "text": "Indice de r\u00e9f\u00e9rence des loyers (IRL)",
    "url": "http://leparticulier.lefigaro.fr/jcms/c_52526/indice-de-reference-des-loyers-irl"
  },
  {
    "text": "En France, les hauts revenus sont-ils tous des \u00abriches\u00bb?",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/conjoncture/en-france-les-hauts-revenus-sont-ils-tous-des-riches-20190701"
  },
  {
    "text": "Carte familles nombreuses : jusqu\u2019\u00e0 75 % de r\u00e9duction sur les billets de train",
    "url": "http://leparticulier.lefigaro.fr/article/carte-familles-nombreuses-jusqu-a-75-de-reduction-sur-les-billets-de-train/"
  },
  {
    "text": "Guide des croisi\u00e8res",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/dossier/croisieres"
  },
  {
    "text": "Guide voyage Jordanie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/dossier/jordanie"
  },
  {
    "text": "Guide voyage Namibie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/dossier/namibie"
  },
  {
    "text": "Guide voyage Maroc",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/dossier/maroc"
  },
  {
    "text": "Guide voyage New York",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/dossier/new-york"
  },
  {
    "text": "Guide voyage Birmanie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/dossier/birmanie"
  },
  {
    "text": "Guide voyage Lille",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/dossier/lille"
  },
  {
    "text": "Guide voyage Antilles",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/dossier/antilles"
  },
  {
    "text": "Guide voyage Japon",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/dossier/japon"
  },
  {
    "text": "Guide voyage Amsterdam",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/voyages/dossier/amsterdam"
  },
  {
    "text": "Le Figaro Magazine",
    "url": "http://kiosque.lefigaro.fr/figaro-magazine"
  },
  {
    "text": "Madame Figaro",
    "url": "http://kiosque.lefigaro.fr/figaro-madame"
  },
  {
    "text": "Le Figaro",
    "url": "http://kiosque.lefigaro.fr/le-figaro"
  },
  {
    "text": "Le Figaro Hors-S\u00e9rie",
    "url": "http://kiosque.lefigaro.fr/figaro-hors-serie"
  },
  {
    "text": "TV Magazine",
    "url": "http://kiosque.lefigaro.fr/tv-magazine"
  },
  {
    "text": "Le Figaro Scope",
    "url": "http://kiosque.lefigaro.fr/figaroscope"
  },
  {
    "text": "F, l'art de vivre",
    "url": "http://kiosque.lefigaro.fr/f-art-de-vivre"
  },
  {
    "text": "SCPI de rendement",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/placements-en-periode-de-crise-la-scpi-maintient-le-cap-20201201"
  },
  {
    "text": "Changer d\u2019assurance de pr\u00eat immobilier",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/changer-d-assurance-pret-que-dit-la-loi-20201222"
  },
  {
    "text": "Le Village de l'emploi avis",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/avis-du-village-de-l-emploi-et-son-jumeau-aleph-20220421"
  },
  {
    "text": "Alarme maison",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/quel-est-l-interet-d-une-alarme-de-maison-pour-proteger-ses-proches-et-ses-biens-20220311"
  },
  {
    "text": "Demande de carte grise en ligne",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/quelles-sont-les-demarches-a-effectuer-pour-faire-une-demande-de-carte-grise-en-ligne-20220228"
  },
  {
    "text": "D\u00e9finition du portage salarial",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/definition-du-portage-salarial-quels-sont-les-differents-statuts-pour-les-freelances-20220228"
  },
  {
    "text": "Stress et troubles du sommeil",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/services/le-lien-etroit-entre-le-stress-et-les-troubles-du-sommeil-20220228"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Hauts-de-Seine",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/hauts-de-seine-92/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Seine-Saint-Denis",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/seine-saint-denis-93/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Val-de-Marne",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/val-de-marne-94/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Val-d'Oise",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/val-doise-95/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Paris",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/paris-75/paris-75056/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Marseille",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/bouches-du-rhone-13/marseille-13055/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Lyon",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/rhone-69/lyon-69123/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Toulouse",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/haute-garonne-31/toulouse-31555/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Nice",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/alpes-maritimes-06/nice-06088/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Nantes",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/loire-atlantique-44/nantes-44109/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Montpellier",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/herault-34/montpellier-34172/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Strasbourg",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/bas-rhin-67/strasbourg-67482/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Bordeaux",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/gironde-33/bordeaux-33063/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Lille",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/nord-59/lille-59350/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Rennes",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/ille-et-vilaine-35/rennes-35238/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Reims",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/marne-51/reims-51454/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Saint-\u00c9tienne",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/loire-42/saint-etienne-42218/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/auvergne-rhone-alpes/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/bourgogne-franche-comte/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Bretagne",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/bretagne/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Centre-Val de Loire",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/centre-val-de-loire/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Corse",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/corse/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Grand Est",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/grand-est/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Hauts-de-France",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/hauts-de-france/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Ile-de-France",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/ile-de-france/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Normandie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/normandie/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Nouvelle-Aquitaine",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/nouvelle-aquitaine/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Occitanie",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/occitanie/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Pays de la Loire",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/pays-de-la-loire/"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/elections/resultats/provence-alpes-cote-dazur/"
  },
  {
    "text": "Suivez l\u2019actu en temps r\u00e9elavec l\u2019application Le Figaro",
    "url": "https://app.adjust.com/i1y8nw"
  },
  {
    "text": "abonnez vous pour 1\u20ac",
    "url": "https://abonnement.lefigaro.fr/lefigaro?origine=VWH210016&ga_source=VWH210016_bandeau_cookie_consent&redirect_uri=https%3A%2F%2Fwww.lefigaro.fr%2F"
  },
  {
    "text": "La s\u00e9lection",
    "url": "/les-rendez-vous"
  },
  {
    "text": "\u00c0 la Une",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "Le flash",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/flash-actu"
  },
  {
    "text": "\nLes vid\u00e9os Figaro Live",
    "url": "https://video.lefigaro.fr/"
  },
  {
    "text": "\nLes podcasts du Figaro",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/dossier/les-podcasts-du-figaro-politique-television-culture-societe-science-sante"
  },
  {
    "text": "\nLes programmes TV",
    "url": "https://tvmag.lefigaro.fr/programme-tv/ce_soir_la_tv.html"
  },
  {
    "text": "\nLes r\u00e9sultats sportifs",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/sports/matches-en-direct"
  },
  {
    "text": "\nCarnet du jour",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/carnetdujour"
  },
  {
    "text": "\nFigaro Store",
    "url": "https://boutique.lefigaro.fr/?redirect_uri=https%3A%2F%2Fwww.lefigaro.fr%2F"
  },
  {
    "text": "Lire ce num\u00e9ro",
    "url": "https://kiosque.lefigaro.fr/le-figaro"
  },
  {
    "text": "\nD\u00e9couvrez toutes les offres",
    "url": "https://abonnement.lefigaro.fr/lefigaro?origine=VWH21005&ga_source=VWH21005_footer_web&redirect_uri=https%3A%2F%2Fwww.lefigaro.fr%2F"
  },
  {
    "text": "\nG\u00e9rer votre abonnement",
    "url": "https://client.lefigaro.fr/WebloggiaLeFigaro/espaceclient/abonnements"
  },
  {
    "text": "\nEspace personnel",
    "url": "https://client.lefigaro.fr/WebloggiaLeFigaro/espaceclient/accueil"
  },
  {
    "text": "Le Figaro\u00a0: iPhone | Android",
    "url": "https://app.adjust.com/uklxp91"
  },
  {
    "text": "Le Figaro Jeux\u00a0: iPhone | Android",
    "url": "https://app.adjust.com/x2lh6rn"
  },
  {
    "text": "Le Kiosque Le Figaro\u00a0: iPhone | Android",
    "url": "https://app.adjust.com/wz209yr"
  },
  {
    "text": "Le Figaro Cuisine\u00a0: iPhone | Android",
    "url": "https://app.adjust.com/5blsqmr"
  },
  {
    "text": "Inscrivez-vous aux newsletters",
    "url": "https://client.lefigaro.fr/WebloggiaLeFigaro/espaceclient/accedernewsletters"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://fr-fr.facebook.com/lefigaro/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.linkedin.com/company/le-figaro/mycompany/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://twitter.com/Le_Figaro"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.instagram.com/lefigarofr/?hl=fr"
  },
  {
    "text": "Plan du site",
    "url": "https://www.lefigaro.fr/plusdefigaro"
  },
  {
    "text": "Confidentialit\u00e9",
    "url": "https://mentions-legales.lefigaro.fr/page/politique-de-confidentialite"
  },
  {
    "text": "CGU",
    "url": "https://mentions-legales.lefigaro.fr/page/cgu"
  },
  {
    "text": "CGV",
    "url": "https://boutique.lefigaro.fr/cgv"
  },
  {
    "text": "Info cookies",
    "url": "https://mentions-legales.lefigaro.fr/page/infos-cookies"
  },
  {
    "text": "Charte",
    "url": "https://mentions-legales.lefigaro.fr/page/charte-de-participation"
  },
  {
    "text": "Aide et contact",
    "url": "https://faq.lefigaro.fr/hc/fr?utm_source=faq&utm_medium=internal&utm_campaign=footer"
  },
  {
    "text": "Mentions l\u00e9gales",
    "url": "https://mentions-legales.lefigaro.fr/page/mentions-legales"
  },
  {
    "text": "Abonnements",
    "url": "https://boutique.lefigaro.fr/rayon/4-abonnement?ga_source=footer_figaro"
  },
  {
    "text": "Newsletter",
    "url": "https://client.lefigaro.fr/WebloggiaLeFigaro/espaceclient/accedernewsletters"
  },
  {
    "text": "Publicit\u00e9",
    "url": "https://lefigaro-fr.digidip.net/visit?url=http%3A%2F%2Fmedia.figaro.fr%2F&currurl=https%3A%2F%2Fwww.lefigaro.fr%2F"
  },
  {
    "text": "Sitemap",
    "url": "https://articles.lefigaro.fr/"
  }
]
