[
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/index.html"
  },
  {
    "text": "NACHRICHTEN & THEMEN",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "MEDIATHEK & TV",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "AUDIO & RADIO",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "\nSachsen\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen/index.html"
  },
  {
    "text": "\nSachsen-Anhalt\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/index.html"
  },
  {
    "text": "\nTh\u00fcringen\n",
    "url": "/nachrichten/thueringen/index.html"
  },
  {
    "text": "\nDeutschland\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/"
  },
  {
    "text": "\nWelt\n",
    "url": "/nachrichten/welt/"
  },
  {
    "text": "\nSport\n",
    "url": "/sport/index.html"
  },
  {
    "text": "\nLeben\n",
    "url": "/ratgeber/index.html"
  },
  {
    "text": "\nKultur\n",
    "url": "/kultur/index.html"
  },
  {
    "text": "\nWissen\n",
    "url": "/wissen/index.html"
  },
  {
    "text": "\ue612",
    "url": "/nachrichten/index.html"
  },
  {
    "text": "Sachsen",
    "url": "/nachrichten/sachsen/index.html"
  },
  {
    "text": "Sachsen-Anhalt",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/index.html"
  },
  {
    "text": "Th\u00fcringen",
    "url": "/nachrichten/thueringen/index.html"
  },
  {
    "text": "Deutschland",
    "url": "/nachrichten/deutschland/index.html"
  },
  {
    "text": "Welt",
    "url": "/nachrichten/welt/index.html"
  },
  {
    "text": "Leben",
    "url": "https://www.mdr.de/ratgeber/index.html"
  },
  {
    "text": "\nMDR.DE\n\n",
    "url": "https://www.mdr.de/nachrichten/index.html"
  },
  {
    "text": "\nNachrichten\n\n",
    "url": "/nachrichten/index.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.mdr.de/sport/ergebnisse/live100.html"
  },
  {
    "text": "Jetzt: Die Spiele vom Sonntag im Ticker / 18 Uhr: Aue - Mainz",
    "url": "https://www.mdr.de/sport/ergebnisse/live100.html"
  },
  {
    "text": "Jetzt: Die Spiele vom Sonntag im Ticker / 18 Uhr: Aue - Mainz",
    "url": "https://www.mdr.de/sport/ergebnisse/live100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "https://www.mdr.de/sport/ergebnisse/live100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.mdr.de/sport/ergebnisse/live100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/mdr-aktuell-nachrichtenradio/livestream-mdr-aktuell-radio-102.html"
  },
  {
    "text": "18 Uhr: England - Deutschland live in voller L\u00e4nge h\u00f6ren",
    "url": "/mdr-aktuell-nachrichtenradio/livestream-mdr-aktuell-radio-102.html"
  },
  {
    "text": "18 Uhr: England - Deutschland live in voller L\u00e4nge h\u00f6ren",
    "url": "/mdr-aktuell-nachrichtenradio/livestream-mdr-aktuell-radio-102.html"
  },
  {
    "text": "Livestreams von MDR AKTUELL",
    "url": "/mdr-aktuell-nachrichtenradio/livestream-mdr-aktuell-radio-102.html"
  },
  {
    "text": "\nLivestream\n",
    "url": "/mdr-aktuell-nachrichtenradio/livestream-mdr-aktuell-radio-102.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/mdr-aktuell-nachrichtenradio/livestream-mdr-aktuell-radio-102.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/livestreams/eventlivestream-audio-zweite-bundesliga-spiel-zwei100.html"
  },
  {
    "text": "18 Uhr: Erzgebirge Aue - Mainz live in voller L\u00e4nge h\u00f6ren",
    "url": "/sport/livestreams/eventlivestream-audio-zweite-bundesliga-spiel-zwei100.html"
  },
  {
    "text": "18 Uhr: Erzgebirge Aue - Mainz live in voller L\u00e4nge h\u00f6ren",
    "url": "/sport/livestreams/eventlivestream-audio-zweite-bundesliga-spiel-zwei100.html"
  },
  {
    "text": "\nLivestream\n",
    "url": "/sport/livestreams/eventlivestream-audio-zweite-bundesliga-spiel-zwei100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/sport/livestreams/eventlivestream-audio-zweite-bundesliga-spiel-zwei100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.mdr.de/scripts4/tippspiel/"
  },
  {
    "text": "Die 2. Runde l\u00e4uft \u2013 jetzt die restlichen Spiele tippen",
    "url": "https://www.mdr.de/scripts4/tippspiel/"
  },
  {
    "text": "Die 2. Runde l\u00e4uft \u2013 jetzt die restlichen Spiele tippen",
    "url": "https://www.mdr.de/scripts4/tippspiel/"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "https://www.mdr.de/scripts4/tippspiel/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.mdr.de/scripts4/tippspiel/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/ergebnisse/livevorschau100.html"
  },
  {
    "text": "Morgen: Magdeburg und Chemnitz im Ticker und live h\u00f6ren",
    "url": "/sport/ergebnisse/livevorschau100.html"
  },
  {
    "text": "Morgen: Magdeburg und Chemnitz im Ticker und live h\u00f6ren",
    "url": "/sport/ergebnisse/livevorschau100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/sport/ergebnisse/livevorschau100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/sport/ergebnisse/livevorschau100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/freital-pirna/ticker-waldbrand-brand-saechsische-schweiz-tschechien-arzberg-104.html"
  },
  {
    "text": "Waldbrand in Tschechien und Sachsen: Zahlreiche neue Brandherde in S\u00e4chsischer Schweiz",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/freital-pirna/ticker-waldbrand-brand-saechsische-schweiz-tschechien-arzberg-104.html"
  },
  {
    "text": "Ticker zum Waldbrand in Tschechien und Sachsen: Zahlreiche neue Brandherde in S\u00e4chsischer Schweiz",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/freital-pirna/ticker-waldbrand-brand-saechsische-schweiz-tschechien-arzberg-104.html"
  },
  {
    "text": "In der S\u00e4chsischen Schweiz ist eine Fl\u00e4che vom Waldbrand betroffen, so gro\u00df wie Helgoland. Regen half wenig. Und neuer Regen ist nicht in Sicht. Einsatzkr\u00e4fte rechnen mit wochenlangem Einsatz.",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/freital-pirna/ticker-waldbrand-brand-saechsische-schweiz-tschechien-arzberg-104.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/freital-pirna/ticker-waldbrand-brand-saechsische-schweiz-tschechien-arzberg-104.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/freital-pirna/ticker-waldbrand-brand-saechsische-schweiz-tschechien-arzberg-104.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waldbrand-loeschen-berglage-elbsandsteingebirge-100.html"
  },
  {
    "text": "Warum gro\u00dfe Waldbr\u00e4nde kaum zu l\u00f6schen sind",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waldbrand-loeschen-berglage-elbsandsteingebirge-100.html"
  },
  {
    "text": "Munition und Berglagen: Warum gro\u00dfe Waldbr\u00e4nde kaum zu l\u00f6schen sind",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waldbrand-loeschen-berglage-elbsandsteingebirge-100.html"
  },
  {
    "text": "In der S\u00e4chsischen Schweiz brennt es zwischen steilen Felsen, im Norden, bei Brandenburg, in munitionsbelastetem Gebiet. Beides verz\u00f6gert oder verhindert gar L\u00f6scharbeiten \u2013 und die Br\u00e4nde k\u00f6nnen sich weiter ausbreiten.",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waldbrand-loeschen-berglage-elbsandsteingebirge-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waldbrand-loeschen-berglage-elbsandsteingebirge-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waldbrand-loeschen-berglage-elbsandsteingebirge-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/naturschutz-waldbrand-loescharbeiten-100.html"
  },
  {
    "text": "Nachholbedarf bei Koordination und Strategie",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/naturschutz-waldbrand-loescharbeiten-100.html"
  },
  {
    "text": "Waldbr\u00e4nde: Experte sieht Nachholbedarf bei Koordination, Strategie und Ausbildung",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/naturschutz-waldbrand-loescharbeiten-100.html"
  },
  {
    "text": "Lindon Pronto hat jahrelang selber Waldbr\u00e4nde gel\u00f6scht und k\u00e4mpft nun f\u00fcr ein besseres Feuermanagement. Die Politik muss handeln, die Feuerwehr besser ausstatten und auf feuerresistente Landschaften umsteigen, sagt er.",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/naturschutz-waldbrand-loescharbeiten-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/naturschutz-waldbrand-loescharbeiten-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/naturschutz-waldbrand-loescharbeiten-100.html"
  },
  {
    "text": "Wie ist die Lage in Nordsachen?",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642844.html"
  },
  {
    "text": "Wie ist die Lage in Nordsachen?",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642844.html"
  },
  {
    "text": "Auch wenn in Nordsachsen an der Grenze zu Brandenburg keine offenen Feuer mehr zu sehen sind, bleibt die Lage weiterhin angespannt. Im staubtrockenen Waldboden lauern vielerorts noch Glutnester.",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642844.html"
  },
  {
    "text": "MDR aktuell 19:30 Uhr",
    "url": "https://www.mdr.de/tv/programm/mdraktuelluhr108.html"
  },
  {
    "text": "Infos zur Sendung",
    "url": "https://www.mdr.de/tv/programm/sendung-772268.html"
  },
  {
    "text": "\nVideo\n",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642844.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642844.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Audio\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/mitteldeutscher-verkehrsverbund-mdv-preis-anstieg-tickets-100.html"
  },
  {
    "text": "H\u00f6here Fahrpreise beim MDV ab Montag",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/mitteldeutscher-verkehrsverbund-mdv-preis-anstieg-tickets-100.html"
  },
  {
    "text": "\u00d6PNV: H\u00f6here Fahrpreise beim MDV ab Montag",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/mitteldeutscher-verkehrsverbund-mdv-preis-anstieg-tickets-100.html"
  },
  {
    "text": "Der Mitteldeutsche Verkehrsverbund erh\u00f6ht zum 1. August die Ticketpreise. Um bis zu 2,8 Prozent sollen die Fahrkarten teurer werden.",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/mitteldeutscher-verkehrsverbund-mdv-preis-anstieg-tickets-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/mitteldeutscher-verkehrsverbund-mdv-preis-anstieg-tickets-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/mitteldeutscher-verkehrsverbund-mdv-preis-anstieg-tickets-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/dresden-radebeul/diebstahl-lkw-autobahnparkplaetze-polizei-100.html"
  },
  {
    "text": "Polizei warnt vor neuer Diebstahlmasche an A4 ",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/dresden-radebeul/diebstahl-lkw-autobahnparkplaetze-polizei-100.html"
  },
  {
    "text": "Achtung Brummifahrer! Polizei warnt vor neuer Diebstahlmasche an A4 ",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/dresden-radebeul/diebstahl-lkw-autobahnparkplaetze-polizei-100.html"
  },
  {
    "text": "Die Polizei warnt vor einer neuen Betrugsmasche an S\u00e4chsischen Autobahnparkpl\u00e4tzen. Kriminelle haben bereits 25.000 Euro erbeutet. Ihre Opfer: Brummi-Fahrer aus dem Ausland. Tatort: Der Rastplatz Dresdner Tor an der A4.",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/dresden-radebeul/diebstahl-lkw-autobahnparkplaetze-polizei-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/dresden-radebeul/diebstahl-lkw-autobahnparkplaetze-polizei-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/sachsen/dresden/dresden-radebeul/diebstahl-lkw-autobahnparkplaetze-polizei-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Audio\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/thueringen/heizen-strom-statt-gas-teag-stromnetz-100.html"
  },
  {
    "text": "Heizen mit Strom statt Gas: Teag erwartet keine \u00dcberlastung ihres Stromnetzes",
    "url": "/nachrichten/thueringen/heizen-strom-statt-gas-teag-stromnetz-100.html"
  },
  {
    "text": "Strom statt Gas: Kann Heizen mit Strom das Stromnetz \u00fcberlasten?",
    "url": "/nachrichten/thueringen/heizen-strom-statt-gas-teag-stromnetz-100.html"
  },
  {
    "text": "Heizl\u00fcfter und \u00d6l-Radiatoren haben derzeit Konjunktur: Wer mit Gas heizt, kauft jetzt, um sich f\u00fcr m\u00f6gliche Ausf\u00e4lle im Winter zu r\u00fcsten. Elektrotechnik-Experten warnen vor \u00dcberlastung. Die Teag sieht kein Problem. ",
    "url": "/nachrichten/thueringen/heizen-strom-statt-gas-teag-stromnetz-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/thueringen/heizen-strom-statt-gas-teag-stromnetz-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/thueringen/heizen-strom-statt-gas-teag-stromnetz-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Audio\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waschen-einsparen-energie-waschmittel-100.html"
  },
  {
    "text": "Die Deutschen waschen zu hei\u00df",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waschen-einsparen-energie-waschmittel-100.html"
  },
  {
    "text": "Energie sparen: Die Deutschen waschen ihr W\u00e4sche zu hei\u00df",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waschen-einsparen-energie-waschmittel-100.html"
  },
  {
    "text": "In Deutschland wird zu hei\u00df gewaschen. Das ist nicht n\u00f6tig. Die Vorteile des k\u00e4lteren Waschens \u00fcberwiegen sogar. Das Einsparpotenzial ist enorm.",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waschen-einsparen-energie-waschmittel-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waschen-einsparen-energie-waschmittel-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/waschen-einsparen-energie-waschmittel-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/meine-schlagerwelt/kaisermania-dresden-roland-kaiser-begeistert-publikum-100.html"
  },
  {
    "text": "Roland Kaiser begeistert am Dresdner Elbufer",
    "url": "/meine-schlagerwelt/kaisermania-dresden-roland-kaiser-begeistert-publikum-100.html"
  },
  {
    "text": "Nach drei Jahren ohne Kaisermania: Roland Kaiser begeistert am Dresdner Elbufer",
    "url": "/meine-schlagerwelt/kaisermania-dresden-roland-kaiser-begeistert-publikum-100.html"
  },
  {
    "text": "Die Kaisermania ist zur\u00fcck. Roland Kaiser elektrisierte sein Publikum mit einer magischen Show. Und: Mit der schieren Begeisterung der Fans hatte selbst der Grandseigneur des deutschen Schlagers nicht gerechnet.",
    "url": "/meine-schlagerwelt/kaisermania-dresden-roland-kaiser-begeistert-publikum-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/meine-schlagerwelt/kaisermania-dresden-roland-kaiser-begeistert-publikum-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/meine-schlagerwelt/kaisermania-dresden-roland-kaiser-begeistert-publikum-100.html"
  },
  {
    "text": "Zehntausende feiern Roland Kaiser",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642796.html"
  },
  {
    "text": "Zehntausende feiern Roland Kaiser",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642796.html"
  },
  {
    "text": "In Dresden findet nach zwei Jahren Pause wieder die Kaisermania statt. Unser Reporter Silvio Zschage hat Eindr\u00fccke vor Ort gesammelt. Wie ist die Stimmung? Und wie geht es Roland Kaiser vor seinem gro\u00dfen Auftritt?",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642796.html"
  },
  {
    "text": "MDR SACHSENSPIEGEL",
    "url": "https://www.mdr.de/tv/programm/mdrsachsenspiegel100.html"
  },
  {
    "text": "Infos zur Sendung",
    "url": "https://www.mdr.de/tv/programm/sendung-772262.html"
  },
  {
    "text": "\nVideo\n",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642796.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642796.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/meine-schlagerwelt/playlist-roland-kaiser-kaisermania-104.html"
  },
  {
    "text": "Playlist: Kaisermania 2022",
    "url": "/meine-schlagerwelt/playlist-roland-kaiser-kaisermania-104.html"
  },
  {
    "text": "Playlist: Kaisermania 2022",
    "url": "/meine-schlagerwelt/playlist-roland-kaiser-kaisermania-104.html"
  },
  {
    "text": "Hier gibt es alle Songs der Kaisermania 2022 in einer Playlist. Viel Spa\u00df mit Roland Kaisers gr\u00f6\u00dften Hits.",
    "url": "/meine-schlagerwelt/playlist-roland-kaiser-kaisermania-104.html"
  },
  {
    "text": "\nVideos\n",
    "url": "/meine-schlagerwelt/playlist-roland-kaiser-kaisermania-104.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/meine-schlagerwelt/playlist-roland-kaiser-kaisermania-104.html"
  },
  {
    "text": "Corona-Pandemie",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/coronavirus-pandemie-impfung-regeln-ansteckung-symptome-verlauf-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/corona-post-vac-syndrom-100.html"
  },
  {
    "text": "Krank nach Impfung?",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/corona-post-vac-syndrom-100.html"
  },
  {
    "text": "Krank nach Impfung?",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/corona-post-vac-syndrom-100.html"
  },
  {
    "text": "Ersch\u00f6pfung, Gliederschmerzen, Fieber: Menschen, die unter dem sogenannten Post-Vac-Syndrom leiden, f\u00fchlen sich oft nicht ernst genommen. Wie sieht die Studienlage aus?",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/corona-post-vac-syndrom-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/corona-post-vac-syndrom-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/corona-post-vac-syndrom-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/wissen/corona-antikoerpertest-aus-thueringen-kann-zahlreiche-antigene-erkennen-100.html"
  },
  {
    "text": "Schnelltest aus Th\u00fcringen zeigt 21 verschiedene Antik\u00f6rper an",
    "url": "/wissen/corona-antikoerpertest-aus-thueringen-kann-zahlreiche-antigene-erkennen-100.html"
  },
  {
    "text": "Corona und Co.: Th\u00fcringer Forscher entwickeln Schnelltest auf 21 verschiedene Antik\u00f6rper",
    "url": "/wissen/corona-antikoerpertest-aus-thueringen-kann-zahlreiche-antigene-erkennen-100.html"
  },
  {
    "text": "Hat die Corona-Impfung wirklich gewirkt? Und besitzt jemand auch Antik\u00f6rper gegen das Virus, die nur bei einer Infektion gebildet werden? Ein neuer Schnelltest aus Th\u00fcringen kann solche Fragen beantworten.",
    "url": "/wissen/corona-antikoerpertest-aus-thueringen-kann-zahlreiche-antigene-erkennen-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/wissen/corona-antikoerpertest-aus-thueringen-kann-zahlreiche-antigene-erkennen-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/wissen/corona-antikoerpertest-aus-thueringen-kann-zahlreiche-antigene-erkennen-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/long-covid-corona-pletz-uni-klinik-100.html"
  },
  {
    "text": "Je \u00f6fter infiziert, desto wahrscheinlicher Long Covid",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/long-covid-corona-pletz-uni-klinik-100.html"
  },
  {
    "text": "Jenaer Infektiologe: Risiko f\u00fcr Long Covid steigt mit Zahl der Infektionen",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/long-covid-corona-pletz-uni-klinik-100.html"
  },
  {
    "text": "Wie geht es nach der Sommerwelle mit Corona weiter? Der Th\u00fcringer Infektiologe Mathias Pletz wagt einen Ausblick auf den Herbst - und warnt vor mehr Long-Covid-F\u00e4llen.",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/long-covid-corona-pletz-uni-klinik-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/long-covid-corona-pletz-uni-klinik-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/long-covid-corona-pletz-uni-klinik-100.html"
  },
  {
    "text": "Coronagrafiken-Slider f\u00fcr D-Feed",
    "url": "/nachrichten/deutschland/coronazahlen-grafiken-d-feed-100.html"
  },
  {
    "text": "Coronagrafiken-Slider f\u00fcr D-Feed",
    "url": "/nachrichten/deutschland/coronazahlen-grafiken-d-feed-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/coronazahlen-grafiken-d-feed-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/deutschland/coronazahlen-grafiken-d-feed-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/coronavirus-inzidenz-hospitalisierungsrate-intensivstationen-100.html"
  },
  {
    "text": "Corona-Zahlen f\u00fcr Deutschland",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/coronavirus-inzidenz-hospitalisierungsrate-intensivstationen-100.html"
  },
  {
    "text": "Corona-Zahlen f\u00fcr Deutschland",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/coronavirus-inzidenz-hospitalisierungsrate-intensivstationen-100.html"
  },
  {
    "text": "Die relevanten Statistiken zum Coronavirus \u2013 Infektionszahlen, Inzidenzen, Daten zur Belegung der Intensivstationen sowie die Hospitalisierungsrate \u2013 finden Sie hier geb\u00fcndelt.",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/coronavirus-inzidenz-hospitalisierungsrate-intensivstationen-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/coronavirus-inzidenz-hospitalisierungsrate-intensivstationen-100.html"
  },
  {
    "text": "\nCorona-Zahlen aus Sachsen\n\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen/corona-inzidenz-zahlen-grafik-daten-statistik-102.html"
  },
  {
    "text": "\nCorona-Zahlen aus Sachsen-Anhalt\n\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/corona-zahlen-aktuell-karten-omikron-100.html"
  },
  {
    "text": "\nCorona-Zahlen aus Th\u00fcringen\n\n",
    "url": "/nachrichten/thueringen/corona-zahlen-grafiken-inzidenzwert-regeln-variante-karten-daten-rki-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/deutschland/panorama/coronavirus-inzidenz-hospitalisierungsrate-intensivstationen-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Audio\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/welt/osteuropa/politik/liveblog-russland-ukraine-krieg-gefaengnis-untersuchung100.html"
  },
  {
    "text": "Newsblog: Russland will Gef\u00e4ngnisbeschuss untersuchen lassen",
    "url": "/nachrichten/welt/osteuropa/politik/liveblog-russland-ukraine-krieg-gefaengnis-untersuchung100.html"
  },
  {
    "text": "Newsblog: Russland will Gef\u00e4ngnisbeschuss untersuchen lassen",
    "url": "/nachrichten/welt/osteuropa/politik/liveblog-russland-ukraine-krieg-gefaengnis-untersuchung100.html"
  },
  {
    "text": "Das russische Verteidigungsministerium hat zugesagt, dass UN-Experten die Umst\u00e4nde des Angriffs auf das Gef\u00e4ngnis in Oleniwka untersuchen d\u00fcrfen.",
    "url": "/nachrichten/welt/osteuropa/politik/liveblog-russland-ukraine-krieg-gefaengnis-untersuchung100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/welt/osteuropa/politik/liveblog-russland-ukraine-krieg-gefaengnis-untersuchung100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/welt/osteuropa/politik/liveblog-russland-ukraine-krieg-gefaengnis-untersuchung100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen/linke-initiative-vergabegesetz-landtag-sachsen-100.html"
  },
  {
    "text": "Linke und DGB: Staatliche Auftr\u00e4ge nur noch sozial gerecht",
    "url": "/nachrichten/sachsen/linke-initiative-vergabegesetz-landtag-sachsen-100.html"
  },
  {
    "text": "Linke und DGB fordern: Staatliche Auftr\u00e4ge nur noch sozial gerecht",
    "url": "/nachrichten/sachsen/linke-initiative-vergabegesetz-landtag-sachsen-100.html"
  },
  {
    "text": "Die Fraktion die Linke k\u00fcndigt eigenen Gesetzesentwurf zum neuen Vergabegesetz an. Sie fordert darin unter anderem Tariftreue, Mindestlohn und \u00f6kologische Aspekte. ",
    "url": "/nachrichten/sachsen/linke-initiative-vergabegesetz-landtag-sachsen-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen/linke-initiative-vergabegesetz-landtag-sachsen-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/sachsen/linke-initiative-vergabegesetz-landtag-sachsen-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/groesster-christopher-street-day-csd-100.html"
  },
  {
    "text": "Jena feiert gr\u00f6\u00dften CSD in Th\u00fcringens Geschichte",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/groesster-christopher-street-day-csd-100.html"
  },
  {
    "text": "Jena feiert gr\u00f6\u00dften CSD in Th\u00fcringens Geschichte",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/groesster-christopher-street-day-csd-100.html"
  },
  {
    "text": "Rund 5.000 Menschen sind am Samstag beim Christopher Street Day (CSD) in Jena auf die Stra\u00dfen gegangen. Sie demonstrierten gegen die Diskriminierung und Ausgrenzung aufgrund sexueller Identit\u00e4t und Orientierung. ",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/groesster-christopher-street-day-csd-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/groesster-christopher-street-day-csd-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/thueringen/ost-thueringen/jena/groesster-christopher-street-day-csd-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Audio\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/wartezeit-buergeramt-behoerde-antraege-100.html"
  },
  {
    "text": "Teils lange Wartezeiten in B\u00fcrger\u00e4mtern",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/wartezeit-buergeramt-behoerde-antraege-100.html"
  },
  {
    "text": "B\u00fcrger\u00e4mter mit langen Wartezeiten in St\u00e4dten Sachsen-Anhalts",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/wartezeit-buergeramt-behoerde-antraege-100.html"
  },
  {
    "text": "In den B\u00fcrger\u00e4mtern in Sachsen-Anhalt gibt es teilweise lange Wartezeiten. Vor allem in den gr\u00f6\u00dferen St\u00e4dten ist die Lage angespannt.",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/wartezeit-buergeramt-behoerde-antraege-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/wartezeit-buergeramt-behoerde-antraege-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/wartezeit-buergeramt-behoerde-antraege-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/thueringen/nord-thueringen/unstrut-hainich/brand-feuer-bothenheilingen-spenden-benefizveranstaltung-100.html"
  },
  {
    "text": "Mehr als 1.000 Besucher bei Benefizfest in Bothenheilingen",
    "url": "/nachrichten/thueringen/nord-thueringen/unstrut-hainich/brand-feuer-bothenheilingen-spenden-benefizveranstaltung-100.html"
  },
  {
    "text": "Mehr als 1.000 Besucher bei Benefizfest in Bothenheilingen",
    "url": "/nachrichten/thueringen/nord-thueringen/unstrut-hainich/brand-feuer-bothenheilingen-spenden-benefizveranstaltung-100.html"
  },
  {
    "text": "In Bothenheilingen ist mit einer Benefizveranstaltung den rund 300 Feuerwehrleuten gedankt worden, die an den L\u00f6scharbeiten vor einer Woche beteiligt waren. Rund 1.000 Menschen kamen in den Ort im Unstrut-Hainich-Kreis.",
    "url": "/nachrichten/thueringen/nord-thueringen/unstrut-hainich/brand-feuer-bothenheilingen-spenden-benefizveranstaltung-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/thueringen/nord-thueringen/unstrut-hainich/brand-feuer-bothenheilingen-spenden-benefizveranstaltung-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/thueringen/nord-thueringen/unstrut-hainich/brand-feuer-bothenheilingen-spenden-benefizveranstaltung-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/halle/halle/kinderstadt-tausende-besucher-100.html"
  },
  {
    "text": "Kinderstadt in Halle geht erfolgreich zu Ende",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/halle/halle/kinderstadt-tausende-besucher-100.html"
  },
  {
    "text": "Bilanz: Tausende Besucher bei Kinderstadt Halle gez\u00e4hlt",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/halle/halle/kinderstadt-tausende-besucher-100.html"
  },
  {
    "text": "Unter dem Motto \"Einmal Zukunft und zur\u00fcck\" gestalteten in diesem Jahr zahlreiche Kinder von 7 bis 14 Jahren f\u00fcnf Wochen lang ihre eigene Stadt. Eine Bilanz.",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/halle/halle/kinderstadt-tausende-besucher-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/halle/halle/kinderstadt-tausende-besucher-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/sachsen-anhalt/halle/halle/kinderstadt-tausende-besucher-100.html"
  },
  {
    "text": "Drohende Pleiten: Krankenhaus-Gesellschaften schlagen Alarm",
    "url": "/video/mdr-videos/f/video-642792.html"
  },
  {
    "text": "Drohende Pleiten: Krankenhaus-Gesellschaften schlagen Alarm",
    "url": "/video/mdr-videos/f/video-642792.html"
  },
  {
    "text": "Sollte den Krankenh\u00e4usern nicht dringend finanziell unter die Arme gegriffen werden, so w\u00fcrden viele Pleite gehen. Deshalb fordern die Gesellschaft Hilfspakete, um die hohen Preissteigerungen abfangen zu k\u00f6nnen.",
    "url": "/video/mdr-videos/f/video-642792.html"
  },
  {
    "text": "MDR TH\u00dcRINGEN JOURNAL",
    "url": "https://www.mdr.de/tv/programm/mdrthringenjournal100.html"
  },
  {
    "text": "Infos zur Sendung",
    "url": "https://www.mdr.de/tv/programm/sendung-772266.html"
  },
  {
    "text": "\nVideo\n",
    "url": "/video/mdr-videos/f/video-642792.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/video/mdr-videos/f/video-642792.html"
  },
  {
    "text": "Sachsen",
    "url": "https://www.mdr.de/nachrichten/sachsen/index.html"
  },
  {
    "text": "Sachsen-Anhalt",
    "url": "https://www.mdr.de/nachrichten/sachsen-anhalt/index.html"
  },
  {
    "text": "Th\u00fcringen",
    "url": "https://www.mdr.de/nachrichten/thueringen/index.html"
  },
  {
    "text": "Leaflet",
    "url": "https://leafletjs.com"
  },
  {
    "text": "Sachsen\uf803",
    "url": "https://www.mdr.de/nachrichten/sachsen/index.html"
  },
  {
    "text": "Sachsen-Anhalt\uf803",
    "url": "https://www.mdr.de/nachrichten/sachsen-anhalt/index.html"
  },
  {
    "text": "Th\u00fcringen\uf803",
    "url": "https://www.mdr.de/nachrichten/thueringen/index.html"
  },
  {
    "text": "Navigation Karte Mitteldeutschland",
    "url": "/nachrichten/navi-karte-mitteldeutschland-100.html"
  },
  {
    "text": "Navigation Karte Mitteldeutschland",
    "url": "/nachrichten/navi-karte-mitteldeutschland-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/navi-karte-mitteldeutschland-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/navi-karte-mitteldeutschland-100.html"
  },
  {
    "text": "\nin Leichter Sprache\n\n",
    "url": "/nachrichten-leicht/nachrichten-in-leichter-sprache-114.html"
  },
  {
    "text": "\nWelt\n\n",
    "url": "/nachrichten/welt/welt-nachrichtenfeed-100.html"
  },
  {
    "text": "\nDeutschland\n\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/deutschland-nachrichtenfeed-100.html"
  },
  {
    "text": "\nOsteuropa\n\n",
    "url": "/nachrichten/welt/osteuropa/nachrichten-osteuropa-100.html"
  },
  {
    "text": "\nWetter\n\n",
    "url": "/wetter/verteilseite2066.html"
  },
  {
    "text": "\nVerkehr\n\n",
    "url": "https://www.mdrjump.de/verkehr/index.html"
  },
  {
    "text": "Kekul\u00e9s Corona-Kompass",
    "url": "https://www.mdr.de/nachrichten/podcast/kekule-corona/kompass-104.html"
  },
  {
    "text": "Elefant, Tiger & Co. - Der Podcast",
    "url": "https://www.mdr.de/sachsenradio/podcast/elefanttigerundco/podcast-elefant-tiger-und-co-100.html"
  },
  {
    "text": "Mensch Nachbar - der Podcast",
    "url": "https://www.mdr.de/sachsenradio/podcast/mensch-nachbar/mensch-nachbar-audios-100.html"
  },
  {
    "text": "MDR KULTUR Peter Zudeicks Woche in Berlin",
    "url": "https://www.mdr.de/kultur/podcast/zudeick/audiogalerie132.html"
  },
  {
    "text": "Alle MDR-Podcasts",
    "url": "https://www.mdr.de/podcasts/podcasts-156.html"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "/sport/verteilseite1126.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/fussball_pokal/fc-carl-zeiss-jena-vfl-wolfsburg-ausschreitungen-100.html"
  },
  {
    "text": "Angriffe auf G\u00e4stespieler nach Jenas Pokal-Aus",
    "url": "/sport/fussball_pokal/fc-carl-zeiss-jena-vfl-wolfsburg-ausschreitungen-100.html"
  },
  {
    "text": "Fu\u00dfball: Angriffe auf G\u00e4stespieler nach Jenas Pokal-Aus",
    "url": "/sport/fussball_pokal/fc-carl-zeiss-jena-vfl-wolfsburg-ausschreitungen-100.html"
  },
  {
    "text": "Nachdem der FC Carl Zeiss Jena in letzter Minute aus dem DFB-Pokal ausgeschieden war, kam es im Paradies zu h\u00e4sslichen Szenen. Erst pr\u00fcgelten sich Fans, dann wurden Wolfsburgs Spieler auf dem Weg zum Bus bedr\u00e4ngt.",
    "url": "/sport/fussball_pokal/fc-carl-zeiss-jena-vfl-wolfsburg-ausschreitungen-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/sport/fussball_pokal/fc-carl-zeiss-jena-vfl-wolfsburg-ausschreitungen-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/sport/fussball_pokal/fc-carl-zeiss-jena-vfl-wolfsburg-ausschreitungen-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/fussball_pokal/vorschau-fc-erzgebirge-aue-fsv-mainz-100.html"
  },
  {
    "text": "Aues Trainer Rost feiert Heimdeb\u00fct gegen Mainz 05",
    "url": "/sport/fussball_pokal/vorschau-fc-erzgebirge-aue-fsv-mainz-100.html"
  },
  {
    "text": "Fu\u00dfball/DFB-Pokal: Aues Trainer Rost feiert Heimdeb\u00fct gegen Bundesligist Mainz 05",
    "url": "/sport/fussball_pokal/vorschau-fc-erzgebirge-aue-fsv-mainz-100.html"
  },
  {
    "text": "Mit dem DFB-Pokalspiel gegen Bundesligist FSV Mainz 05 feiert Aues neuer Trainer Timo Rost sein Heimdeb\u00fct. Bei der Partie am Sonntag kann er auf einen Routinier und einen Neuzugang bauen. ",
    "url": "/sport/fussball_pokal/vorschau-fc-erzgebirge-aue-fsv-mainz-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/sport/fussball_pokal/vorschau-fc-erzgebirge-aue-fsv-mainz-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/sport/fussball_pokal/vorschau-fc-erzgebirge-aue-fsv-mainz-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/fussball_1bl/nkunku-fussballer-des-jahres-100.html"
  },
  {
    "text": "RB Leipzigs Nkunku zum Fu\u00dfballer des Jahres gew\u00e4hlt",
    "url": "/sport/fussball_1bl/nkunku-fussballer-des-jahres-100.html"
  },
  {
    "text": "Bundesliga: RB Leipzigs Nkunku zum Fu\u00dfballer des Jahres gew\u00e4hlt",
    "url": "/sport/fussball_1bl/nkunku-fussballer-des-jahres-100.html"
  },
  {
    "text": "Christopher Nkunku war in der letzten Saison RB Leipzigs bester Spieler. Nun kommt ihm eine besondere Ehre zu Teil: Fachjournalisten haben ihn zum Fu\u00dfballer des Jahres gew\u00e4hlt.",
    "url": "/sport/fussball_1bl/nkunku-fussballer-des-jahres-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/sport/fussball_1bl/nkunku-fussballer-des-jahres-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/sport/fussball_1bl/nkunku-fussballer-des-jahres-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/andere_sportarten/kanu-wm-herzog-holt-gold-100.html"
  },
  {
    "text": "Leipzigerin Herzog holt bei Wildwasser-Krimi Gold",
    "url": "/sport/andere_sportarten/kanu-wm-herzog-holt-gold-100.html"
  },
  {
    "text": "Kanu-WM: Leipzigerin Herzog holt bei Wildwasser-Krimi Gold",
    "url": "/sport/andere_sportarten/kanu-wm-herzog-holt-gold-100.html"
  },
  {
    "text": "Dramatischer geht kaum: Andrea Herzog hat bei der Heim-WM in Augsburg mit einem furiosen Lauf den Titel im Canadier gewonnen. ",
    "url": "/sport/andere_sportarten/kanu-wm-herzog-holt-gold-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/sport/andere_sportarten/kanu-wm-herzog-holt-gold-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/sport/andere_sportarten/kanu-wm-herzog-holt-gold-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/brisant/nasenspray-sucht-102.html"
  },
  {
    "text": "Sommerbr\u00e4une durch Nasenspray? Experten warnen vor gef\u00e4hrlichem Internet-Trend",
    "url": "/brisant/nasenspray-sucht-102.html"
  },
  {
    "text": "Vorsicht: \u00c4rzte warnen vor gef\u00e4hrlichem Sch\u00f6nheits-Trend",
    "url": "/brisant/nasenspray-sucht-102.html"
  },
  {
    "text": "Ein viraler Beauty-Trend besorgt aktuell weltweit \u00c4rzte: Tausende Frauen und M\u00e4nner greifen f\u00fcr eine natlose Br\u00e4une zu Nasensprays mit dem Wirkstoff Melanotan. ",
    "url": "/brisant/nasenspray-sucht-102.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/brisant/nasenspray-sucht-102.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/brisant/nasenspray-sucht-102.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Audio\n\n\n\n\n",
    "url": "/ratgeber/neu-ab/benzin-diesel-impfpflicht-masern-medikamente-arbeitsvertrag-100.html"
  },
  {
    "text": "Das \u00e4ndert sich ab August",
    "url": "/ratgeber/neu-ab/benzin-diesel-impfpflicht-masern-medikamente-arbeitsvertrag-100.html"
  },
  {
    "text": "Neu ab August: 9-Euro-Ticket, Steuererkl\u00e4rung, Masernimpfpflicht",
    "url": "/ratgeber/neu-ab/benzin-diesel-impfpflicht-masern-medikamente-arbeitsvertrag-100.html"
  },
  {
    "text": "Das 9-Euro-Ticket ist nur noch f\u00fcr einen Monat zu haben. Mancher muss die Steuererkl\u00e4rung noch abgeben. Die \u00dcbergangsfrist f\u00fcr die Masernimpfpflicht in Betreuungseinrichtungen ist vorbei. Was sich noch im August \u00e4ndert.",
    "url": "/ratgeber/neu-ab/benzin-diesel-impfpflicht-masern-medikamente-arbeitsvertrag-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/ratgeber/neu-ab/benzin-diesel-impfpflicht-masern-medikamente-arbeitsvertrag-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/ratgeber/neu-ab/benzin-diesel-impfpflicht-masern-medikamente-arbeitsvertrag-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/mdr-garten/pflanzen/welche-rose-standort-pergola-strauss-102.html"
  },
  {
    "text": "Welche Rose f\u00fcr welchen Zweck?",
    "url": "/mdr-garten/pflanzen/welche-rose-standort-pergola-strauss-102.html"
  },
  {
    "text": "Welche Rose f\u00fcr welchen Zweck?",
    "url": "/mdr-garten/pflanzen/welche-rose-standort-pergola-strauss-102.html"
  },
  {
    "text": "Rosen gibt es unendlich viele. Aber welche Rosen passen an kleine Standorte und welche eignen sich als Schnittblumen f\u00fcr die Vase? Mit welchen kann man backen? Ingo G\u00fcnther, Rosenexperte aus Bad Langensalza, hat Tipps.",
    "url": "/mdr-garten/pflanzen/welche-rose-standort-pergola-strauss-102.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/mdr-garten/pflanzen/welche-rose-standort-pergola-strauss-102.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/mdr-garten/pflanzen/welche-rose-standort-pergola-strauss-102.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Audio\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/urteile-aufklaerungsgespraech-op-genderstern-shisha-100.html"
  },
  {
    "text": "Aufkl\u00e4rungsgespr\u00e4ch am OP-Tag zu sp\u00e4t",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/urteile-aufklaerungsgespraech-op-genderstern-shisha-100.html"
  },
  {
    "text": "Urteil: Aufkl\u00e4rungsgespr\u00e4ch am OP-Tag zu sp\u00e4t",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/urteile-aufklaerungsgespraech-op-genderstern-shisha-100.html"
  },
  {
    "text": "Wegen ihrer Augenbeschwerden lie\u00df sich eine Frau operieren. Doch danach verschlechtert sich ihre Sehkraft erheblich. Ob es ein Behandlungsfehler war, ist unklar. Dennoch bekommt die Kl\u00e4gerin ein Schmerzensgeld.",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/urteile-aufklaerungsgespraech-op-genderstern-shisha-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/urteile-aufklaerungsgespraech-op-genderstern-shisha-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/deutschland/gesellschaft/urteile-aufklaerungsgespraech-op-genderstern-shisha-100.html"
  },
  {
    "text": "Kultur",
    "url": "/kultur/verteilseite1514.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/kultur/ausflug-tipps/sommer-urlaub-sachsen-anhalt-empfehlung100.html"
  },
  {
    "text": "Diese Ausflugsziele sorgen f\u00fcr Urlaubsfeeling",
    "url": "/kultur/ausflug-tipps/sommer-urlaub-sachsen-anhalt-empfehlung100.html"
  },
  {
    "text": "Sachsen-Anhalt: Die sch\u00f6nsten Ausflugsziele f\u00fcr Urlaubsfeeling zu Hause",
    "url": "/kultur/ausflug-tipps/sommer-urlaub-sachsen-anhalt-empfehlung100.html"
  },
  {
    "text": "Sich bei einem mediterranen Spaziergang durch das Dessau-W\u00f6rlitzer Gartenreich wie in Italien f\u00fchlen oder maritime Stimmung am Goitzschesee genie\u00dfen \u2013 diese Ausflugsziele in Sachsen-Anhalt helfen gegen Fernweh.",
    "url": "/kultur/ausflug-tipps/sommer-urlaub-sachsen-anhalt-empfehlung100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/kultur/ausflug-tipps/sommer-urlaub-sachsen-anhalt-empfehlung100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/kultur/ausflug-tipps/sommer-urlaub-sachsen-anhalt-empfehlung100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen/chemnitz/doebeln-rochlitz/burg-mildenstein-kriebstein-escape-room-abenteuer100.html"
  },
  {
    "text": "Escape-Room auf den Burgen Kriebstein und Mildenstein ",
    "url": "/nachrichten/sachsen/chemnitz/doebeln-rochlitz/burg-mildenstein-kriebstein-escape-room-abenteuer100.html"
  },
  {
    "text": "Burgen Kriebstein und Mildenstein locken mit Escape-Room",
    "url": "/nachrichten/sachsen/chemnitz/doebeln-rochlitz/burg-mildenstein-kriebstein-escape-room-abenteuer100.html"
  },
  {
    "text": "Abenteur-Freudige aufgepasst: In den Burgen Kriebstein und Mildenstein kann jetzt getestet werden, wer das Zeug zum waschechten Helden hat. Beide Abenteuer haben so ihre T\u00fccken.",
    "url": "/nachrichten/sachsen/chemnitz/doebeln-rochlitz/burg-mildenstein-kriebstein-escape-room-abenteuer100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/sachsen/chemnitz/doebeln-rochlitz/burg-mildenstein-kriebstein-escape-room-abenteuer100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/sachsen/chemnitz/doebeln-rochlitz/burg-mildenstein-kriebstein-escape-room-abenteuer100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Audio\n\n\n\n\n",
    "url": "/kultur/theater/hoehlentheater-harz-baumannshoehle-ruebeland-100.html"
  },
  {
    "text": "Jules Verne und \"Der kleine Prinz\" im Harzer Untergrund",
    "url": "/kultur/theater/hoehlentheater-harz-baumannshoehle-ruebeland-100.html"
  },
  {
    "text": "Theater in der Baumannsh\u00f6hle im Harz: Jules Verne und \"Der kleine Prinz\" ",
    "url": "/kultur/theater/hoehlentheater-harz-baumannshoehle-ruebeland-100.html"
  },
  {
    "text": "Im Harz k\u00f6nnen Interessierte Theater in der Baumannsh\u00f6hle im R\u00fcbeland erleben. In diesem Sommer bringt das H\u00f6hlentheater Jules Verne und \"Der kleine Prinz\" auf die Naturb\u00fchne unter Tage.  ",
    "url": "/kultur/theater/hoehlentheater-harz-baumannshoehle-ruebeland-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/kultur/theater/hoehlentheater-harz-baumannshoehle-ruebeland-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/kultur/theater/hoehlentheater-harz-baumannshoehle-ruebeland-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/kultur/ausstellungen/erfurt-angermuseum-stadtgoldschmiedin-kunst-schmuck-muell100.html"
  },
  {
    "text": "Stadtgoldschmiedin macht Schmuck aus M\u00fcll",
    "url": "/kultur/ausstellungen/erfurt-angermuseum-stadtgoldschmiedin-kunst-schmuck-muell100.html"
  },
  {
    "text": "Angermuseum Erfurt: Stadtgoldschmiedin pr\u00e4sentiert Schmuck aus M\u00fcll",
    "url": "/kultur/ausstellungen/erfurt-angermuseum-stadtgoldschmiedin-kunst-schmuck-muell100.html"
  },
  {
    "text": "F\u00fcr drei Monate war die mexikanische Schmuckk\u00fcnstlerin Sarah Ord\u00f3\u00f1ez als Stadtgoldschmiedin in Erfurt t\u00e4tig. Nun zeigt eine Ausstellung im Angermuseum ihre Werke, die oft aus alten Dosen oder Dr\u00e4hten entstehen.",
    "url": "/kultur/ausstellungen/erfurt-angermuseum-stadtgoldschmiedin-kunst-schmuck-muell100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/kultur/ausstellungen/erfurt-angermuseum-stadtgoldschmiedin-kunst-schmuck-muell100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/kultur/ausstellungen/erfurt-angermuseum-stadtgoldschmiedin-kunst-schmuck-muell100.html"
  },
  {
    "text": "Wissen",
    "url": "/wissen/mdr-wissen-home100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/wissen/buchempfehlung-geniale-fehler100.html"
  },
  {
    "text": "Geniale Fehler. Von gl\u00fccklichen Unf\u00e4llen und gro\u00dfartigen Missgeschicken",
    "url": "/wissen/buchempfehlung-geniale-fehler100.html"
  },
  {
    "text": "Buchempfehlung: Geniale Fehler. Von gl\u00fccklichen Unf\u00e4llen und gro\u00dfartigen Missgeschicken",
    "url": "/wissen/buchempfehlung-geniale-fehler100.html"
  },
  {
    "text": "\"Aus Fehlern wird man klug, durch sie entwickelt sich die Menschheit weiter.\" So beginnt ein Buch, das von der Bedeutung von Zuf\u00e4llen und Fehlern in der Entwicklung bahnbrechender Neuheiten handelt. Jana Rehse empfiehlt.",
    "url": "/wissen/buchempfehlung-geniale-fehler100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/wissen/buchempfehlung-geniale-fehler100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/wissen/buchempfehlung-geniale-fehler100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/wissen/neue-batterie-aus-papier-einfach-zu-recyceln-100.html"
  },
  {
    "text": "Aus Papier: V\u00f6llig neue Batterie-Art entwickelt",
    "url": "/wissen/neue-batterie-aus-papier-einfach-zu-recyceln-100.html"
  },
  {
    "text": "Aus Papier und zum Wegwerfen: V\u00f6llig neue Batterie-Art entwickelt",
    "url": "/wissen/neue-batterie-aus-papier-einfach-zu-recyceln-100.html"
  },
  {
    "text": "Sie k\u00f6nnte die Welt des Stromspeicherns im Kleinen revolutionieren: eine neuartige Batterie, die Schweizer Forschende erdacht haben. Denn sie besteht aus Papier, wird mit Wasser aktiviert und ist leicht entsorgbar.",
    "url": "/wissen/neue-batterie-aus-papier-einfach-zu-recyceln-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/wissen/neue-batterie-aus-papier-einfach-zu-recyceln-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/wissen/neue-batterie-aus-papier-einfach-zu-recyceln-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/wissen/mars-sample-return-mission-nasa-schickt-neue-helikopter-100.html"
  },
  {
    "text": "Nasa will Proben mit neuen Helikoptern einsammeln",
    "url": "/wissen/mars-sample-return-mission-nasa-schickt-neue-helikopter-100.html"
  },
  {
    "text": "Vom Mars zur\u00fcck zur Erde: Nasa will Proben mit neuen Helikoptern einsammeln",
    "url": "/wissen/mars-sample-return-mission-nasa-schickt-neue-helikopter-100.html"
  },
  {
    "text": "Bis zum Jahr 2033 wollen Nasa und Esa Gesteins- und Gasproben vom Mars auf die Erde holen, die der Rover Perseverance aktuell anfertigt. Diese Proben sollen von zwei neuen Mars-Helis eingesammelt werden.",
    "url": "/wissen/mars-sample-return-mission-nasa-schickt-neue-helikopter-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/wissen/mars-sample-return-mission-nasa-schickt-neue-helikopter-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/wissen/mars-sample-return-mission-nasa-schickt-neue-helikopter-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/wissen/krebstiere-bienen-meer-bestaeubung-auch-unter-wasser100.html"
  },
  {
    "text": "Krebstiere sind die Bienen des Meeres",
    "url": "/wissen/krebstiere-bienen-meer-bestaeubung-auch-unter-wasser100.html"
  },
  {
    "text": "Best\u00e4ubung geht auch unter Wasser und Krebstiere sind die Bienen des Meeres",
    "url": "/wissen/krebstiere-bienen-meer-bestaeubung-auch-unter-wasser100.html"
  },
  {
    "text": "Eigentlich dachte man, dass sich nur Pflanzen an Land per Best\u00e4ubung fortpflanzen k\u00f6nnen. Doch die Baltische Meerassel hat nun das Gegenteil bewiesen: Sie f\u00f6rdert auf genau diese Art die Vermehrung von Rotalgen.",
    "url": "/wissen/krebstiere-bienen-meer-bestaeubung-auch-unter-wasser100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/wissen/krebstiere-bienen-meer-bestaeubung-auch-unter-wasser100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/wissen/krebstiere-bienen-meer-bestaeubung-auch-unter-wasser100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/brisant/promi-klatsch/will-smith-entschuldigung-102.html"
  },
  {
    "text": "Will Smith entschuldigt sich erneut bei Chris Rock ",
    "url": "/brisant/promi-klatsch/will-smith-entschuldigung-102.html"
  },
  {
    "text": "Nach Ohrfeige bei Oscar-Verleihung 2022: Will Smiths Entschuldigung an Chris Rock",
    "url": "/brisant/promi-klatsch/will-smith-entschuldigung-102.html"
  },
  {
    "text": "In einem Facebookideo hat sich Schauspieler Will Smith f\u00fcr seinen Gewaltausbruch w\u00e4hrend der Oscar-Verleihung im M\u00e4rz 2022 entschuldigt.",
    "url": "/brisant/promi-klatsch/will-smith-entschuldigung-102.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/brisant/promi-klatsch/will-smith-entschuldigung-102.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/brisant/promi-klatsch/will-smith-entschuldigung-102.html"
  },
  {
    "text": "Arnold Schwarzenegger feiert 75. Geburtstag",
    "url": "/brisant/arnold-schwarzenegger-124.html"
  },
  {
    "text": "Arnold Schwarzenegger feiert 75. Geburtstag",
    "url": "/brisant/arnold-schwarzenegger-124.html"
  },
  {
    "text": "Vom Bodybuilder, zum Actionheld bis hin zum Politiker: Arold Schwarzenegger blickt auf ein bewegtes Leben zur\u00fcck. Samstag feiert er seinen 75. Geburtstag.",
    "url": "/brisant/arnold-schwarzenegger-124.html"
  },
  {
    "text": "BRISANT",
    "url": "https://www.mdr.de/brisant/brisant104.html"
  },
  {
    "text": "Infos zur Sendung",
    "url": "https://www.mdr.de/brisant/brisant-sendung-3992.html"
  },
  {
    "text": "\nVideo\n",
    "url": "/brisant/arnold-schwarzenegger-124.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/brisant/arnold-schwarzenegger-124.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/meine-schlagerwelt/andrea-berg-vanessa-mai-buehne-jubilaeum-dreissig-jahre-show-100.html"
  },
  {
    "text": "Andrea Berg \u00fcberrascht Fans bei Jubil\u00e4umsshows",
    "url": "/meine-schlagerwelt/andrea-berg-vanessa-mai-buehne-jubilaeum-dreissig-jahre-show-100.html"
  },
  {
    "text": "Premiere zum 30. B\u00fchnengeburtstag von Andrea Berg ",
    "url": "/meine-schlagerwelt/andrea-berg-vanessa-mai-buehne-jubilaeum-dreissig-jahre-show-100.html"
  },
  {
    "text": "Das gab's noch nie! Andrea Berg begeistert seit 30 Jahren ihre Fans. F\u00fcr die an diesem Wochenende stattfindenden Jubil\u00e4umsshows hat sich die \"Grand Dame\" des deutschen Schlagers etwas ganz Besonderes \u00fcberlegt. ",
    "url": "/meine-schlagerwelt/andrea-berg-vanessa-mai-buehne-jubilaeum-dreissig-jahre-show-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/meine-schlagerwelt/andrea-berg-vanessa-mai-buehne-jubilaeum-dreissig-jahre-show-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/meine-schlagerwelt/andrea-berg-vanessa-mai-buehne-jubilaeum-dreissig-jahre-show-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/geschichte/mitteldeutschland/jahrestage/kalenderblatt-geschichte-weimarer-verfassung-endloesung-judenfrage-friedenstaube-schirmer100.html"
  },
  {
    "text": "Kalenderblatt: Das geschah an einem 31. Juli ",
    "url": "/geschichte/mitteldeutschland/jahrestage/kalenderblatt-geschichte-weimarer-verfassung-endloesung-judenfrage-friedenstaube-schirmer100.html"
  },
  {
    "text": "Was geschah am 31. Juli? Historische Ereignisse, Jahrestage, Kalenderblatt",
    "url": "/geschichte/mitteldeutschland/jahrestage/kalenderblatt-geschichte-weimarer-verfassung-endloesung-judenfrage-friedenstaube-schirmer100.html"
  },
  {
    "text": "1926 wird Erika Schirmer, die Autorin des Liedes \"Kleine wei\u00dfe Friedenstaube\", geboren. 1991 unterzeichnen die UdSSR und die USA den START-Abr\u00fcstungsvertrag. Was geschah noch? Der t\u00e4gliche #blickzur\u00fcck. ",
    "url": "/geschichte/mitteldeutschland/jahrestage/kalenderblatt-geschichte-weimarer-verfassung-endloesung-judenfrage-friedenstaube-schirmer100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/geschichte/mitteldeutschland/jahrestage/kalenderblatt-geschichte-weimarer-verfassung-endloesung-judenfrage-friedenstaube-schirmer100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/geschichte/mitteldeutschland/jahrestage/kalenderblatt-geschichte-weimarer-verfassung-endloesung-judenfrage-friedenstaube-schirmer100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/selbstbestimmt/reportage/eltern-mit-behindertem-kind-liebe-unter-druck100.html"
  },
  {
    "text": "Wie Eltern mit einem behinderten Kind leben",
    "url": "/selbstbestimmt/reportage/eltern-mit-behindertem-kind-liebe-unter-druck100.html"
  },
  {
    "text": "Liebe unter Druck \u2013 Wie Eltern mit einem behinderten Kind leben",
    "url": "/selbstbestimmt/reportage/eltern-mit-behindertem-kind-liebe-unter-druck100.html"
  },
  {
    "text": "Paare, die ein behindertes Kind bekommen, stehen oft vor gro\u00dfen Herausforderungen. Sie m\u00fcssen mit dem Schock, der Trauer und der Angst um ihr Kind umgehen. Wie bleibt man als Paar dabei nicht auf der Strecke? ",
    "url": "/selbstbestimmt/reportage/eltern-mit-behindertem-kind-liebe-unter-druck100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/selbstbestimmt/reportage/eltern-mit-behindertem-kind-liebe-unter-druck100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/selbstbestimmt/reportage/eltern-mit-behindertem-kind-liebe-unter-druck100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/welt/panorama/papst-kanada-voelkermord-indigene-100.html"
  },
  {
    "text": "Papst: Umgang mit indigenen Kindern war \"V\u00f6lkermord\"",
    "url": "/nachrichten/welt/panorama/papst-kanada-voelkermord-indigene-100.html"
  },
  {
    "text": "Papst: Umgang mit indigenen Kindern war \"V\u00f6lkermord\"",
    "url": "/nachrichten/welt/panorama/papst-kanada-voelkermord-indigene-100.html"
  },
  {
    "text": "Papst Franziskus hat den fr\u00fcheren Umgang mit Indigenen in katholischen Internaten in Kanada als \"V\u00f6lkermord\" bezeichnet. Auf seinem R\u00fcckflug aus Kanada sagte er, er habe bei seinem Besuch um Vergebung gebeten. ",
    "url": "/nachrichten/welt/panorama/papst-kanada-voelkermord-indigene-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/nachrichten/welt/panorama/papst-kanada-voelkermord-indigene-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/welt/panorama/papst-kanada-voelkermord-indigene-100.html"
  },
  {
    "text": "Mediathek",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/mdr/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/filme/unter-weissen-segeln-traeume-am-horizont/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy8zMWJhNzE5MS0wNjE5LTRhZDQtYTFlZS0wMDMwNzIxYzE1NWM"
  },
  {
    "text": "Unter wei\u00dfen Segeln - Tr\u00e4ume am Horizont",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/filme/unter-weissen-segeln-traeume-am-horizont/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy8zMWJhNzE5MS0wNjE5LTRhZDQtYTFlZS0wMDMwNzIxYzE1NWM"
  },
  {
    "text": "Unter wei\u00dfen Segeln - Tr\u00e4ume am Horizont",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/filme/unter-weissen-segeln-traeume-am-horizont/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy8zMWJhNzE5MS0wNjE5LTRhZDQtYTFlZS0wMDMwNzIxYzE1NWM"
  },
  {
    "text": "\nARD MEDIATHEK\n",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/filme/unter-weissen-segeln-traeume-am-horizont/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy8zMWJhNzE5MS0wNjE5LTRhZDQtYTFlZS0wMDMwNzIxYzE1NWM"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/filme/unter-weissen-segeln-traeume-am-horizont/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy8zMWJhNzE5MS0wNjE5LTRhZDQtYTFlZS0wMDMwNzIxYzE1NWM"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/elefant-tiger-und-co/die-neue-folge-aus-dem-leipziger-zoo/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy83YTRiOTVhYi04ZDJjLTRjODItYjllOC03MmIzMmE0M2MyN2Q"
  },
  {
    "text": "Zu hei\u00df f\u00fcr Eis? - Die neue Folge \"Elefant, Tiger & Co.\"",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/elefant-tiger-und-co/die-neue-folge-aus-dem-leipziger-zoo/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy83YTRiOTVhYi04ZDJjLTRjODItYjllOC03MmIzMmE0M2MyN2Q"
  },
  {
    "text": "Zu hei\u00df f\u00fcr Eis? - Die neue Folge \"Elefant, Tiger & Co.\"",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/elefant-tiger-und-co/die-neue-folge-aus-dem-leipziger-zoo/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy83YTRiOTVhYi04ZDJjLTRjODItYjllOC03MmIzMmE0M2MyN2Q"
  },
  {
    "text": "\nARD MEDIATHEK\n",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/elefant-tiger-und-co/die-neue-folge-aus-dem-leipziger-zoo/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy83YTRiOTVhYi04ZDJjLTRjODItYjllOC03MmIzMmE0M2MyN2Q"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/elefant-tiger-und-co/die-neue-folge-aus-dem-leipziger-zoo/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy83YTRiOTVhYi04ZDJjLTRjODItYjllOC03MmIzMmE0M2MyN2Q"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/lebenslaeufe/friedrich-wolf-kommunist-und-lebemann/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy8xNzNiNTZjYy04YWYyLTRlYWUtYWQ3OC1kNWFlMGQ5M2M5ZjU"
  },
  {
    "text": "Kommunist & Lebemann: Der Schriftsteller Friedrich Wolf",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/lebenslaeufe/friedrich-wolf-kommunist-und-lebemann/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy8xNzNiNTZjYy04YWYyLTRlYWUtYWQ3OC1kNWFlMGQ5M2M5ZjU"
  },
  {
    "text": "Kommunist & Lebemann: Der Schriftsteller Friedrich Wolf",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/lebenslaeufe/friedrich-wolf-kommunist-und-lebemann/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy8xNzNiNTZjYy04YWYyLTRlYWUtYWQ3OC1kNWFlMGQ5M2M5ZjU"
  },
  {
    "text": "\nARD MEDIATHEK\n",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/lebenslaeufe/friedrich-wolf-kommunist-und-lebemann/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy8xNzNiNTZjYy04YWYyLTRlYWUtYWQ3OC1kNWFlMGQ5M2M5ZjU"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/video/lebenslaeufe/friedrich-wolf-kommunist-und-lebemann/mdr-fernsehen/Y3JpZDovL21kci5kZS9iZWl0cmFnL2Ntcy8xNzNiNTZjYy04YWYyLTRlYWUtYWQ3OC1kNWFlMGQ5M2M5ZjU"
  },
  {
    "text": "MDR-Wetterikone Thomas Globig geht in Ruhestand",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642340.html"
  },
  {
    "text": "MDR-Wetterikone Thomas Globig geht in Ruhestand",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642340.html"
  },
  {
    "text": "Sein Gesicht hat diese Sendung mehr als 20 Jahre lang gepr\u00e4gt: Meteorologe Thomas Globig verabschiedet sich am Donnerstag. Ruhig wird es in seinem Ruhestand aber ganz sicher eher selten, wie wir ihn kennen.",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642340.html"
  },
  {
    "text": "MDR aktuell 21:45 Uhr",
    "url": "https://www.mdr.de/tv/programm/mdraktuelluhr110.html"
  },
  {
    "text": "Infos zur Sendung",
    "url": "https://www.mdr.de/tv/programm/sendung-772112.html"
  },
  {
    "text": "\nVideo\n",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642340.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/video/mdr-videos/a/video-642340.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nmit Video\n\n\n\n\n",
    "url": "/presse/unternehmen/presseinformation-exactly-zugemuellt-100.html"
  },
  {
    "text": "\"Zugem\u00fcllt\" \u2013 Warum unsere Umwelt immer dreckiger wird",
    "url": "/presse/unternehmen/presseinformation-exactly-zugemuellt-100.html"
  },
  {
    "text": "\"Zugem\u00fcllt\" \u2013 Warum unsere Umwelt immer dreckiger wird",
    "url": "/presse/unternehmen/presseinformation-exactly-zugemuellt-100.html"
  },
  {
    "text": "Die Corona-Pandemie hat weltweit zu einem deutlich erh\u00f6hten M\u00fcllaufkommen gef\u00fchrt. Dabei nahm vor allem die Anzahl der Plastikverpackungen zu, wie Studien feststellten.",
    "url": "/presse/unternehmen/presseinformation-exactly-zugemuellt-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/presse/unternehmen/presseinformation-exactly-zugemuellt-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/presse/unternehmen/presseinformation-exactly-zugemuellt-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/presse/fernsehen/presseinformation-mdr-doku-elektro-osten-techno-szene-mitteldeutschland-100.html"
  },
  {
    "text": "\"Elektro Osten\" \u2013 MDR-Doku zur Techno-Szene",
    "url": "/presse/fernsehen/presseinformation-mdr-doku-elektro-osten-techno-szene-mitteldeutschland-100.html"
  },
  {
    "text": "\"Elektro Osten\" \u2013 MDR-Doku zur Techno-Szene",
    "url": "/presse/fernsehen/presseinformation-mdr-doku-elektro-osten-techno-szene-mitteldeutschland-100.html"
  },
  {
    "text": "Von der Raving Society zum Mainstream-Sound: Wie der Techno die Region eroberte und wie vielf\u00e4ltig sich die Szene in Sachsen, Sachsen-Anhalt und Th\u00fcringen entwickelt hat, zeigt die Dokumentation \u201eElektro Osten\u201c. ",
    "url": "/presse/fernsehen/presseinformation-mdr-doku-elektro-osten-techno-szene-mitteldeutschland-100.html"
  },
  {
    "text": "\nmehr\n",
    "url": "/presse/fernsehen/presseinformation-mdr-doku-elektro-osten-techno-szene-mitteldeutschland-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/presse/fernsehen/presseinformation-mdr-doku-elektro-osten-techno-szene-mitteldeutschland-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/nachrichten/willkommen-ukraine/willkommen-ukraine-mitteldeutschland-index-100.html"
  },
  {
    "text": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0446\u0456 \u0432 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0456\u0439 \u041d\u0456\u043c\u0435\u0447\u0447\u0438\u043d\u0456",
    "url": "/nachrichten/willkommen-ukraine/willkommen-ukraine-mitteldeutschland-index-100.html"
  },
  {
    "text": "\u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0446\u0456 \u0432 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u0456\u0439 \u041d\u0456\u043c\u0435\u0447\u0447\u0438\u043d\u0456",
    "url": "/nachrichten/willkommen-ukraine/willkommen-ukraine-mitteldeutschland-index-100.html"
  },
  {
    "text": "\u041d\u043e\u0432\u0438\u043d\u0438, \u0456\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0456\u044f \u0442\u0430 \u043f\u043e\u0441\u043b\u0443\u0433\u0438 \u0434\u043b\u044f \u0431\u0456\u0436\u0435\u043d\u0446\u0456\u0432 \u0442\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0446\u0456\u0432 \u0426\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0457 \u041d\u0456\u043c\u0435\u0447\u0447\u0438\u043d\u0438. \u041d\u0430 \u0446\u044c\u043e\u043c\u0443 \u0441\u0430\u0439\u0442\u0456 \u0441\u0443\u0441\u043f\u0456\u043b\u044c\u043d\u043e-\u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0432\u0438\u0439 \u043a\u0430\u043d\u0430\u043b MDR \u043f\u0440\u043e\u043f\u043e\u043d\u0443\u0454 \u0456\u043d\u0444\u043e\u0440\u043c\u0430\u0446\u0456\u044e \u0437 \u043d\u0430\u0434\u0456\u0439\u043d\u0438\u0445 \u0434\u0436\u0435\u0440\u0435\u043b \u0434\u043b\u044f \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u043e\u043c\u043e\u0432\u043d\u0438\u0445 \u0443 \u0421\u0430\u043a\u0441\u043e\u043d\u0456\u0457, \u0421\u0430\u043a\u0441\u043e\u043d\u0456\u0457-\u0410\u043d\u0433\u0430\u043b\u044c\u0442\u0456 \u0442\u0430 \u0422\u044e\u0440\u0438\u043d\u0433\u0456\u0457",
    "url": "/nachrichten/willkommen-ukraine/willkommen-ukraine-mitteldeutschland-index-100.html"
  },
  {
    "text": "\n\u0431\u0456\u043b\u044c\u0448\u0435\n",
    "url": "/nachrichten/willkommen-ukraine/willkommen-ukraine-mitteldeutschland-index-100.html"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nachrichten/willkommen-ukraine/willkommen-ukraine-mitteldeutschland-index-100.html"
  },
  {
    "text": "zum Seitenanfang scrollen ",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "Facebook ",
    "url": "//www.facebook.com/sharer.php?u=https://www.mdr.de/nachrichten/mdr-homepage-146.html&t=mdr.de%20%E2%80%93%20Radio%2C%20Fernsehen%2C%20Nachrichten%20f%C3%BCr%20Mitteldeutschland%20%7C%20MDR.DE"
  },
  {
    "text": "Twitter",
    "url": "//twitter.com/intent/tweet?text=mdr.de%20%E2%80%93%20Radio%2C%20Fernsehen%2C%20Nachrichten%20f%C3%BCr%20Mitteldeutschland%20%7C%20MDR.DE&url=https://www.mdr.de/nachrichten/mdr-homepage-146.html"
  },
  {
    "text": "Pinterest",
    "url": "//www.pinterest.de/pin/create/link/?url=https://www.mdr.de/nachrichten/index.html&media=https%3A%2F%2Fcdn.mdr.de%2Fpresse%2Flogos%2Fmdr-dachmarke-100_v-variantBig16x9_wm-true_zc-ecbbafc6.png%3Fversion%3D17833&description=mdr.de%20%E2%80%93%20Radio%2C%20Fernsehen%2C%20Nachrichten%20f%C3%BCr%20Mitteldeutschland%20%7C%20MDR.DE"
  },
  {
    "text": "Whatsapp",
    "url": "whatsapp://send?text=mdr.de%20%E2%80%93%20Radio%2C%20Fernsehen%2C%20Nachrichten%20f%C3%BCr%20Mitteldeutschland%20%7C%20MDR.DE -  https://www.mdr.de/nachrichten/mdr-homepage-146.html"
  },
  {
    "text": "Diese Seite drucken",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "Email",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "ARD",
    "url": "http://www.ard.de"
  },
  {
    "text": "Kontakt",
    "url": "/unternehmen/services/index.html"
  },
  {
    "text": "Impressum",
    "url": "/service/impressum/index.html"
  },
  {
    "text": "Datenschutz",
    "url": "/service/datenschutz/index.html"
  },
  {
    "text": "Startseite",
    "url": "/nachrichten/index.html"
  },
  {
    "text": "Fernsehen",
    "url": "/tv/index.html"
  },
  {
    "text": "Radioprogramme",
    "url": "/radio/index.html"
  },
  {
    "text": "Mediathek",
    "url": "https://www.ardmediathek.de/mdr/"
  },
  {
    "text": "ARD Audiothek",
    "url": "https://www.ardaudiothek.de/sender/mdr"
  },
  {
    "text": "Hier stellen wir richtig",
    "url": "/in-eigener-sache/hier-stellen-wir-richtig-100.html"
  },
  {
    "text": "Seiten\u00fcbersicht",
    "url": "/sitemap/index.html"
  },
  {
    "text": "Themen\u00fcbersicht",
    "url": "/sitemap/themen-118.html"
  },
  {
    "text": "Neues aus dem MDR",
    "url": "/unternehmen/index.html"
  },
  {
    "text": "Organisation",
    "url": "/unternehmen/organisation/index.html"
  },
  {
    "text": "Zahlen und Fakten",
    "url": "/unternehmen/zahlen-und-fakten/index.html"
  },
  {
    "text": "Kommunikation",
    "url": "/unternehmen/kommunikation/index.html"
  },
  {
    "text": "Karriere",
    "url": "/unternehmen/karriere/index.html"
  },
  {
    "text": "Ausschreibungen",
    "url": "/unternehmen/ausschreibungen/index.html"
  },
  {
    "text": "Wetter",
    "url": "/wetter/index.html"
  },
  {
    "text": "Verkehr",
    "url": "/verkehr/index.html"
  },
  {
    "text": "Empfang Fernsehen",
    "url": "/tv/empfang/index.html"
  },
  {
    "text": "Empfang Radioprogramme",
    "url": "/radio/frequenzen/index.html"
  },
  {
    "text": "Mitschnitt-Service",
    "url": "/tv/mitschnitt/index.html"
  },
  {
    "text": "Aktuelle Schlagzeilen",
    "url": "/service/sitemap/mdr-news-ueberblick-102.html"
  },
  {
    "text": "Barrierefreiheit",
    "url": "/barrierefreiheit/index.html"
  },
  {
    "text": "Nachrichten in Leichter Sprache",
    "url": "/nachrichten-leicht/index.html"
  },
  {
    "text": "Sprachassistenten",
    "url": "/sprachassistenten/index.html"
  }
]
