[
  {
    "text": "Contenu principal",
    "url": "#main"
  },
  {
    "text": "Recherche",
    "url": "/fr/search"
  },
  {
    "text": "Pied de page",
    "url": "#footer"
  },
  {
    "text": "\n                English\n            ",
    "url": "/en/english"
  },
  {
    "text": "\n                Espa\u00f1ol\n            ",
    "url": "/es/espanol"
  },
  {
    "text": "\n                \n\n        \n        \n    \n\n  \n    Mediapart\n    Titre du logo Journal\n    \n    \n    \n    \n    \n    \n    \n    \n    \n  \n  Mediapart\n\n            ",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "\n                    \n        \n    \n\n                Nous contacter\n            ",
    "url": "/contact"
  },
  {
    "text": "\n                        \n        \n    \n\n                    Se connecter\n                ",
    "url": "/login"
  },
  {
    "text": "\n                    S\u2019abonner\n                ",
    "url": "https://abo.mediapart.fr/abonnement/normal"
  },
  {
    "text": "\n                        \n        \n    \n\n                    Rechercher\n                ",
    "url": "/fr/search"
  },
  {
    "text": "\n                        \n        \n    \n\n                    Rechercher\n                ",
    "url": "/fr/search"
  },
  {
    "text": "\n            \u00c0 la Une\n        ",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "\n            Vid\u00e9os\n        ",
    "url": "/studio/videos"
  },
  {
    "text": "\n                Enqu\u00eates\n            ",
    "url": "/journal/enquetes"
  },
  {
    "text": "\n                Dossiers\n            ",
    "url": "/journal/dossiers"
  },
  {
    "text": "\n                S\u00e9ries\n            ",
    "url": "/journal/series"
  },
  {
    "text": "\n                France\n            ",
    "url": "/journal/france"
  },
  {
    "text": "\n                International\n            ",
    "url": "/journal/international"
  },
  {
    "text": "\n                \u00c9conomie\n            ",
    "url": "/journal/economie"
  },
  {
    "text": "\n                Culture\n            ",
    "url": "/journal/culture-idees"
  },
  {
    "text": "\n            Le Club\n        ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/"
  },
  {
    "text": "\n                        Ukraine\n                    ",
    "url": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/ukraine"
  },
  {
    "text": "\n                        Climat\n                    ",
    "url": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/climat"
  },
  {
    "text": "\n                        Violences sexuelles\n                    ",
    "url": "https://www.mediapart.fr/journal/mot-cle/violences-sexuelles"
  },
  {
    "text": "\n                    \n                        Le Club\u00a0de Mediapart\n                        Participez au d\u00e9bat\n                    \n                        \n        \n    \n\n                ",
    "url": "https://blogs.mediapart.fr/"
  },
  {
    "text": "\n                    \n\n  \n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \n      \n  \n  \n    Mediapart\n    Titre du logo Journal\n    \n    \n    \n    \n    \n    \n    \n    \n    \n  \n  Mediapart\n\n                ",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "\n                        S\u2019abonner au journal\n                    ",
    "url": "https://abo.mediapart.fr/abonnement/normal"
  },
  {
    "text": "\n                        Se connecter\n                            \n        \n    \n\n                    ",
    "url": "/login"
  },
  {
    "text": "\n                    \u00c0 la Une\n                        \n                            \n                \u00c9dition de la mi-journ\u00e9e\n                        \n    \n            ",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "\n                    Vid\u00e9os\n                \n            ",
    "url": "/studio/videos"
  },
  {
    "text": "\n                    Enqu\u00eates\n                \n            ",
    "url": "/journal/enquetes"
  },
  {
    "text": "\n                    Dossiers\n                \n            ",
    "url": "/journal/dossiers"
  },
  {
    "text": "\n                    S\u00e9ries\n                \n            ",
    "url": "/journal/series"
  },
  {
    "text": "\n                    France\n                ",
    "url": "/journal/france"
  },
  {
    "text": "\n                    International\n                ",
    "url": "/journal/international"
  },
  {
    "text": "\n                    \u00c9conomie\n                ",
    "url": "/journal/economie"
  },
  {
    "text": "\n                    Culture\n                ",
    "url": "/journal/culture-idees"
  },
  {
    "text": "\n                    Fil d\u2019actualit\u00e9\n                \n            ",
    "url": "/journal/fil-dactualites"
  },
  {
    "text": "\n                    Podcasts\n                ",
    "url": "/studio/podcasts"
  },
  {
    "text": "\n                    Portfolios\n                ",
    "url": "/studio/portfolios"
  },
  {
    "text": "\n                    Panoramiques\n                ",
    "url": "/studio/panoramique"
  },
  {
    "text": "\n                    Vid\u00e9os\n                ",
    "url": "/studio/videos"
  },
  {
    "text": "\n                    Documentaires\n                ",
    "url": "/studio/documentaires"
  },
  {
    "text": "\n                    \u00c0 la Une du Club\n                ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/"
  },
  {
    "text": "\n                    Depuis 48h\n                ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/48H"
  },
  {
    "text": "\n                    Les blogs\n                ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/blogs"
  },
  {
    "text": "\n                    Les \u00e9ditions\n                ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/editions"
  },
  {
    "text": "\n                    L\u2019agenda\n                ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/agenda"
  },
  {
    "text": "\n                    La charte\n                ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/charte-de-participation"
  },
  {
    "text": "\n                    Participer\n                ",
    "url": "/le-club"
  },
  {
    "text": "\n                        \n        \n    \n\n            Rechercher\n            ",
    "url": "/fr/search"
  },
  {
    "text": "\n        \n            \n        \n        \n            Newsletters\n            D\u00e9couvrez notre offre de newsletters\n        \n    ",
    "url": "https://info.mediapart.fr/renderers/page_inscription"
  },
  {
    "text": "\n        \n            \n        \n        \n            L\u2019application Mediapart\n            D\u00e9couvrez notre application pour mobile & tablette\n        \n    ",
    "url": "https://www.mediapart.fr/mediapart-sur-mobile"
  },
  {
    "text": "\n                        \n        \n    \n\n            Informer la r\u00e9daction\n            ",
    "url": "/contact/40"
  },
  {
    "text": "\n                        \n        \n    \n\n            Contacter le service abonn\u00e9\u00b7es\n            ",
    "url": "/contact/17"
  },
  {
    "text": "\n                    Facebook\n                ",
    "url": "https://www.facebook.com/Mediapart.fr"
  },
  {
    "text": "\n                    Twitter\n                ",
    "url": "https://twitter.com/mediapart"
  },
  {
    "text": "\n                    Instagram\n                ",
    "url": "https://www.instagram.com/mediapart/"
  },
  {
    "text": "\n                    Flux RSS\n                ",
    "url": "/articles/feed"
  },
  {
    "text": "\n                    English\n                ",
    "url": "/en/english"
  },
  {
    "text": "\n                    Espa\u00f1ol\n                ",
    "url": "/es/espanol"
  },
  {
    "text": "\n                    La R\u00e9daction de Mediapart\n                \n            ",
    "url": "/qui-sommes-nous"
  },
  {
    "text": "\n                    Mentions l\u00e9gales\n                \n            ",
    "url": "/mentions-legales"
  },
  {
    "text": "\n                    Charte de d\u00e9ontologie\n                \n            ",
    "url": "/charte-de-deontologie"
  },
  {
    "text": "\n                    Charte de participation\n                \n            ",
    "url": "/charte-de-participation"
  },
  {
    "text": "\n                    CGV\n                \n            ",
    "url": "/conditions-generales-d-abonnement-au-journal-mediapart"
  },
  {
    "text": "\n                    Confidentialit\u00e9\n                \n            ",
    "url": "/confidentialite"
  },
  {
    "text": "\n                \n                    \n                        \n                        \n                    \n                \n                \n                    Climat\u00a0: la France en p\u00e9ril\n                    101 histoires montrent la r\u00e9alit\u00e9 du chaos dans notre pays\n                \n            ",
    "url": "https://www.mediapart.fr/studio/panoramique/climat-la-france-en-peril"
  },
  {
    "text": "\n                \n                    \n                        \n                        \n                    \n                \n                \n                    D\u00e9couvrez la lettre \u00e9cologie\n                    Nos d\u00e9cryptages sur les blocages en mati\u00e8re d\u2019\u00e9cologie\n                \n            ",
    "url": "https://bit.ly/3C4cFso-NL-Ecologie"
  },
  {
    "text": "\n                \n                    \n                        \n                        \n                    \n                \n                \n                    S\u00e9ries d'\u00e9t\u00e9\n                    D\u00e9couvrez nos grands reportages et enqu\u00eates estivales\n                \n            ",
    "url": "https://blogs.mediapart.fr/la-redaction-de-mediapart/blog/080722/en-juillet-et-en-aout-se-repose-et-boit-frais-en-lisant-nos-series-d-ete"
  },
  {
    "text": "\n                \n                    \n                        \n                        \n                    \n                \n                \n                    Appel \u00e0 contributions\n                    Vous avez bifurqu\u00e9, racontez-nous votre parcours\n                \n            ",
    "url": "https://blogs.mediapart.fr/edition/appel-temoignages/article/180622/vous-avez-bifurque-pour-quitter-un-job-destructeur-pour-la-planete-racontez-nous-v"
  },
  {
    "text": "Les ann\u00e9es Reagan : la mort, c\u2019est cool \n            ",
    "url": "/journal/culture-idees/310722/les-annees-reagan-la-mort-c-est-cool"
  },
  {
    "text": "La Flandre malade de son plastique\n            ",
    "url": "/journal/international/310722/la-flandre-malade-de-son-plastique"
  },
  {
    "text": "En Cisjordanie occup\u00e9e, une op\u00e9ration massive de \u00ab\u00a0colonisation sauvage\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "/journal/international/300722/en-cisjordanie-occupee-une-operation-massive-de-colonisation-sauvage"
  },
  {
    "text": "\u00ab\u00a0Jardins joyeux\u00a0\u00bb \u00e0 Rouen\u00a0:\u00a0deux plaintes p\u00e9nales d\u00e9pos\u00e9es contre le promoteur immobilier Sedelka\n            ",
    "url": "/journal/france/310722/jardins-joyeux-rouen-deux-plaintes-penales-deposees-contre-le-promoteur-immobilier-sedelka"
  },
  {
    "text": "\n    \n        \n        \n            \n                Seuls nos lecteurs peuvent nous acheter\u00a0!\n                Abonnez-vous \u00e0 partir de 1\u20ac et soutenez le premier quotidien en ligne 100% ind\u00e9pendant, sans financement public ou priv\u00e9\n            \n            \n                Je m\u2019abonne\n                    \n        \n    \n\n            \n        \n    \n",
    "url": "https://abo.mediapart.fr/abonnement/normal"
  },
  {
    "text": "Vers, vaches et non-labour au service de la vigne\n            ",
    "url": "/journal/france/300722/didier-barral-viticulteur-mon-boulot-ce-n-est-pas-la-barrique-c-est-le-travail-du-sol"
  },
  {
    "text": "Vaccination\u00a0: jusqu\u2019o\u00f9 doit aller l\u2019altruisme\u00a0?\n            ",
    "url": "/journal/france/290722/vaccination-jusqu-ou-doit-aller-l-altruisme"
  },
  {
    "text": "\u00c0 Calais, une surveillance du ciel au tunnel\n            ",
    "url": "/journal/france/290722/calais-une-surveillance-du-ciel-au-tunnel"
  },
  {
    "text": "Rosa Luxemburg, moderne au-del\u00e0 du mythe\n            ",
    "url": "/journal/culture-idees/300722/rosa-luxemburg-moderne-au-dela-du-mythe"
  },
  {
    "text": "Face \u00e0 Moscou, les artistes ukrainiens aux avant-postes de la lutte d\u00e9coloniale\n            ",
    "url": "/journal/international/270722/face-moscou-les-artistes-ukrainiens-aux-avant-postes-de-la-lutte-decoloniale"
  },
  {
    "text": "Un h\u00e9ritage, mais combien d\u2019h\u00e9ritiers\u00a0?\n            ",
    "url": "/journal/culture-idees/270722/un-heritage-mais-combien-d-heritiers"
  },
  {
    "text": "Devenir un laboratoire des \u00eeles durables\u00a0: l\u2019ambition contrari\u00e9e de Marie-Galante\n            ",
    "url": "/journal/economie/270722/devenir-un-laboratoire-des-iles-durables-l-ambition-contrariee-de-marie-galante"
  },
  {
    "text": "Vagues de chaleur marine\u00a0: \u00ab\u00a0L\u2019oc\u00e9an trait\u00e9 comme une poubelle g\u00e9ante pour le CO2\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "/journal/france/300722/vagues-de-chaleur-marine-l-ocean-traite-comme-une-poubelle-geante-pour-le-co2"
  },
  {
    "text": "Manifestations contre la junte au pouvoir en Guin\u00e9e\n            ",
    "url": "/journal/international/300722/manifestations-contre-la-junte-au-pouvoir-en-guinee"
  },
  {
    "text": "Pensionnats pour autochtones au Canada\u00a0:\u00a0le pape reconna\u00eet un \u00ab\u00a0g\u00e9nocide\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "/journal/international/300722/pensionnats-pour-autochtones-au-canada-le-pape-reconnait-un-genocide"
  },
  {
    "text": "Un g\u00e9ant de la sant\u00e9 soup\u00e7onn\u00e9 d\u2019avoir corrompu un ponte de l\u2019Institut Montsouris\n            ",
    "url": "/journal/france/290722/sante-le-geant-americain-medtronic-soupconne-d-avoir-corrompu-un-ponte-de-l-institut-montsouris"
  },
  {
    "text": "Taxer les superprofits\u00a0: le d\u00e9bat impos\u00e9 par la gauche ressurgit \n            ",
    "url": "/journal/france/290722/taxer-les-superprofits-le-debat-impose-par-la-gauche-ressurgit"
  },
  {
    "text": "La croissance fran\u00e7aise rebondit dans un contexte qui s\u2019assombrit\n            ",
    "url": "/journal/economie/290722/la-croissance-francaise-rebondit-dans-un-contexte-qui-s-assombrit"
  },
  {
    "text": "\u00ab Silence radio\u00a0\u00bb\u00a0: Carmen Aristegui, la journaliste mexicaine qui ne sera pas musel\u00e9e \n            ",
    "url": "/studio/documentaires/international/silence-radio-carmen-aristegui-la-journaliste-mexicaine-qui-ne-sera-pas-muselee"
  },
  {
    "text": "Second tour des l\u00e9gislatives au Congo: les \u00e9lecteurs votent pour d\u00e9partager 50 candidats",
    "url": "/journal/fil-dactualites/310722/second-tour-des-legislatives-au-congo-les-electeurs-votent-pour-departager-50-candidats"
  },
  {
    "text": "Philippines: d\u00e9c\u00e8s de l\u2019ancien pr\u00e9sident Fidel Ramos \u00e0 94 ans",
    "url": "/journal/fil-dactualites/310722/philippines-deces-de-l-ancien-president-fidel-ramos-94-ans"
  },
  {
    "text": "Ukraine: bombardement violent de Mykola\u00efv, un entrepreneur c\u00e9r\u00e9alier et sa femme tu\u00e9s",
    "url": "/journal/fil-dactualites/310722/ukraine-bombardement-violent-de-mykolaiv-un-entrepreneur-cerealier-et-sa-femme-tues"
  },
  {
    "text": "Madagascar: 32 personnes tu\u00e9es par des voleurs de b\u00e9tail, l\u2019arm\u00e9e d\u00e9ploy\u00e9e",
    "url": "/journal/fil-dactualites/310722/madagascar-32-personnes-tuees-par-des-voleurs-de-betail-l-armee-deployee"
  },
  {
    "text": "France: un p\u00e8re de famille syrien tu\u00e9 \u00e0 l\u2019arme blanche par son fils schizophr\u00e8ne",
    "url": "/journal/fil-dactualites/310722/france-un-pere-de-famille-syrien-tue-l-arme-blanche-par-son-fils-schizophrene"
  },
  {
    "text": "Risques sanitaires: le comit\u00e9 succ\u00e9dant au Conseil scientifique cr\u00e9\u00e9 par d\u00e9cret",
    "url": "/journal/fil-dactualites/310722/risques-sanitaires-le-comite-succedant-au-conseil-scientifique-cree-par-decret"
  },
  {
    "text": "\n            Tout le fil d\u2019actu\n                \n        \n    \n\n        ",
    "url": "https://www.mediapart.fr/journal/fil-dactualites"
  },
  {
    "text": "Luttes sociales\u00a0: le r\u00f4le moteur des femmes dans les quartiers populaires\n            ",
    "url": "/journal/france/290722/luttes-sociales-le-role-moteur-des-femmes-dans-les-quartiers-populaires"
  },
  {
    "text": "Quand les voisins tuent leurs voisins \n            ",
    "url": "/journal/culture-idees/250722/quand-les-voisins-tuent-leurs-voisins"
  },
  {
    "text": "Pourquoi le multilat\u00e9ralisme est en panne, mais reste indispensable\n            ",
    "url": "/journal/international/240722/pourquoi-le-multilateralisme-est-en-panne-mais-reste-indispensable"
  },
  {
    "text": "\n            Toutes nos vid\u00e9os\n                \n        \n    \n\n        ",
    "url": "/studio/videos"
  },
  {
    "text": "Gaz russe\u00a0: un si long hiver \u00e0 tenir\n            ",
    "url": "/journal/international/280722/gaz-russe-un-si-long-hiver-tenir"
  },
  {
    "text": "EDF\u00a0: une perte historique de 5,3\u00a0milliards d\u2019euros \n            ",
    "url": "/journal/economie/280722/edf-une-perte-historique-de-53-milliards-d-euros"
  },
  {
    "text": "\u00c0 Angers, le maigre bilan du ministre de l\u2019\u00e9cologie\n            ",
    "url": "/journal/france/280722/angers-le-maigre-bilan-du-ministre-de-l-ecologie"
  },
  {
    "text": "Face \u00e0 des sols dess\u00e9ch\u00e9s, cultiver autrement\n            ",
    "url": "/journal/economie/280722/face-des-sols-desseches-cultiver-autrement"
  },
  {
    "text": "Accord surprise pour un plan climat aux \u00c9tats-Unis\n            ",
    "url": "/journal/international/280722/accord-surprise-pour-un-plan-climat-aux-etats-unis"
  },
  {
    "text": "Climat : un \u00e9t\u00e9 aux airs d\u2019apocalypse\n            ",
    "url": "/studio/portfolios/climat-un-ete-aux-airs-d-apocalypse"
  },
  {
    "text": "Crise chez Atos\u00a0: le directeur d\u00e9missionnaire empoche 1,8\u00a0million d\u2019euros de bonus\n            ",
    "url": "/journal/economie/280722/crise-chez-atos-le-directeur-demissionnaire-empoche-18-million-d-euros-de-bonus"
  },
  {
    "text": "Remade, une soci\u00e9t\u00e9 dans le viseur de la justice et de son ancien patron\n            ",
    "url": "/journal/economie/280722/remade-une-societe-dans-le-viseur-de-la-justice-et-de-son-ancien-patron"
  },
  {
    "text": "Les \u00ab\u00a0steaks v\u00e9g\u00e9taux\u00a0\u00bb obtiennent un sursis du Conseil d\u2019\u00c9tat\n            ",
    "url": "/journal/economie/280722/les-steaks-vegetaux-obtiennent-un-sursis-du-conseil-d-etat"
  },
  {
    "text": "Violences sexuelles sur mineurs\u00a0: quand la justice passe vite, trop vite\n            ",
    "url": "/journal/france/290722/violences-sexuelles-sur-mineurs-quand-la-justice-passe-vite-trop-vite"
  },
  {
    "text": "\u00ab\u00a0Je suis comme un fant\u00f4me en France\u00a0\u00bb\u00a0: Charl\u00e8ne Cazenave, priv\u00e9e de nationalit\u00e9\n            ",
    "url": "/journal/france/290722/je-suis-comme-un-fantome-en-france-charlene-cazenave-privee-de-nationalite"
  },
  {
    "text": " Discriminations au resto : avant le Manko, l\u2019enqu\u00eate contre L\u2019Avenue class\u00e9e sans suite \n            ",
    "url": "/journal/france/280722/discriminations-au-restaurant-avant-le-manko-l-enquete-contre-l-avenue-classee-sans-suite"
  },
  {
    "text": "En vacances avec les Petits Fr\u00e8res des pauvres, pour \u00e9viter \u00ab\u00a0la mort sociale\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "/journal/france/280722/en-vacances-avec-les-petits-freres-des-pauvres-pour-eviter-la-mort-sociale"
  },
  {
    "text": "\u00c0 Fresnes, des prisonniers s\u2019offrent une heure d\u2019\u00e9vasion au th\u00e9\u00e2tre\n            ",
    "url": "/journal/france/270722/fresnes-des-prisonniers-s-offrent-une-heure-d-evasion-au-theatre"
  },
  {
    "text": "Entre P\u00e9kin et Washington, une guerre des puces et un coup de chaud sur Ta\u00efwan\n            ",
    "url": "/journal/international/290722/entre-pekin-et-washington-une-guerre-des-puces-et-un-coup-de-chaud-sur-taiwan"
  },
  {
    "text": "France-Arabie saoudite : le \u00ab prince meurtrier \u00bb \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e\n            ",
    "url": "/journal/international/280722/france-arabie-saoudite-le-prince-meurtrier-l-elysee"
  },
  {
    "text": "Migrants refoul\u00e9s en Gr\u00e8ce\u00a0: un rapport accable Frontex \n            ",
    "url": "/journal/international/280722/migrants-refoules-en-grece-un-rapport-accable-frontex"
  },
  {
    "text": "Amnesty documente un an de \u00ab\u00a0r\u00e9pression suffocante\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "/journal/international/270722/femmes-afghanes-amnesty-documente-un-de-repression-suffocante-des-talibans"
  },
  {
    "text": "La Centrafrique a brad\u00e9 une for\u00eat au groupe Wagner\n            ",
    "url": "/journal/international/260722/bois-contre-mercenaires-russes-comment-la-centrafrique-brade-une-foret-au-groupe-wagner"
  },
  {
    "text": "Macron promet de faire la lumi\u00e8re sur les crimes de la France au Cameroun\n            ",
    "url": "/journal/international/270722/macron-promet-de-faire-la-lumiere-sur-les-crimes-de-la-france-au-cameroun"
  },
  {
    "text": "Le grand jeu diplomatique bat son plein en Afrique, pr\u00e9cipit\u00e9 par la guerre en Ukraine\n            ",
    "url": "/journal/international/270722/le-grand-jeu-diplomatique-bat-son-plein-en-afrique-precipite-par-la-guerre-en-ukraine"
  },
  {
    "text": "RDC\u00a0: 17 manifestants et trois employ\u00e9s des Nations unies tu\u00e9s\n            ",
    "url": "/journal/international/270722/rdc-17-manifestants-et-trois-employes-des-nations-unies-tues"
  },
  {
    "text": "En Tunisie, l\u2019hyperpr\u00e9sident fait adopter sa Constitution\n            ",
    "url": "/journal/international/270722/en-tunisie-l-hyperpresident-fait-adopter-sa-constitution-malgre-une-forte-abstention"
  },
  {
    "text": "Banalisation du RN\u00a0: le clan Le Pen acc\u00e8de \u00e0 la Cour de justice de la R\u00e9publique\n            ",
    "url": "/journal/france/270722/extreme-banalisation-du-rn-le-clan-le-pen-accede-la-cour-de-justice-de-la-republique"
  },
  {
    "text": "Ristourne sur l\u2019essence\u00a0: une mesure socialement injuste\n            ",
    "url": "/journal/france/270722/ristourne-sur-l-essence-une-mesure-socialement-injuste"
  },
  {
    "text": "Vote du budget rectificatif pour 2022\u00a0:\u00a0le Parlement reprend de la vigueur\n            ",
    "url": "/journal/france/260722/vote-du-budget-rectificatif-pour-2022-le-parlement-reprend-de-la-vigueur"
  },
  {
    "text": "L\u2019entreprise de livraison ultrarapide Getir vire ses salari\u00e9s \u00e0 toute allure\n            ",
    "url": "/journal/economie/270722/l-entreprise-de-livraison-ultrarapide-getir-vire-ses-salaries-toute-allure"
  },
  {
    "text": "L\u2019ex-d\u00e9put\u00e9e LREM Laetitia Avia sera jug\u00e9e pour \u00ab\u00a0harc\u00e8lement moral\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "/journal/france/250722/l-ex-deputee-lrem-laetitia-avia-sera-jugee-pour-harcelement-moral"
  },
  {
    "text": "Le lobby du bois exotique \u00e0 l\u2019assaut des JO de 2024\n            ",
    "url": "/journal/france/290722/le-lobby-du-bois-exotique-l-assaut-des-jo-de-2024"
  },
  {
    "text": "Aux Pays-Bas, les fermes usines s\u2019acharnent contre le plan de r\u00e9duction des cheptels\n            ",
    "url": "/journal/international/270722/aux-pays-bas-les-fermes-usines-s-acharnent-contre-le-plan-de-reduction-des-elevages"
  },
  {
    "text": "Dans le Finist\u00e8re, une m\u00e9gaporcherie s\u2019approche d\u2019une r\u00e9gularisation contest\u00e9e\n            ",
    "url": "/journal/economie/260722/dans-le-finistere-une-megaporcherie-s-approche-d-une-regularisation-contestee"
  },
  {
    "text": "Le Planning familial, des g\u00e9n\u00e9rations de militantes engag\u00e9es \n            ",
    "url": "/studio/portfolios/le-planning-familial-des-generations-de-militantes-engagees"
  },
  {
    "text": "Le comit\u00e9 pour Adama Traor\u00e9 a couvert les violences sexistes de l\u2019un de ses membres\n            ",
    "url": "/journal/france/250722/le-comite-pour-adama-traore-couvert-les-violences-sexistes-de-l-un-de-ses-membres"
  },
  {
    "text": "Pour la fibre en Guyane, un prix \u00e0 tr\u00e8s haut d\u00e9bit\n            ",
    "url": "/journal/economie/270722/pour-la-fibre-en-guyane-un-prix-tres-haut-debit"
  },
  {
    "text": "Foot et cryptomonnaie\u00a0: le cocktail hyper sp\u00e9culatif de Sorare, start-up fran\u00e7aise en vue\n            ",
    "url": "/journal/economie/250722/foot-et-cryptomonnaie-le-cocktail-hyper-speculatif-de-sorare-start-francaise-en-vue"
  },
  {
    "text": "Brigitte Espuche\u00a0: \u00ab\u00a0Le Royaume-Uni se d\u00e9fausse de ses responsabilit\u00e9s en mati\u00e8re d\u2019asile\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "/journal/international/260722/brigitte-espuche-le-royaume-uni-se-defausse-de-ses-responsabilites-en-matiere-d-asile"
  },
  {
    "text": "Vienne, capitale de l\u2019urbanisme \u00ab\u00a0sensible au genre\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "/journal/international/250722/vienne-capitale-de-l-urbanisme-sensible-au-genre"
  },
  {
    "text": "\n                Le meilleur des mondes enchant\u00e9s de la grande distribution\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/geographies-en-mouvement/blog/300722/le-meilleur-des-mondes-enchantes-de-la-grande-distribution"
  },
  {
    "text": "\n                La France qui pleure et la France qui se r\u00e9jouit\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/clea-latert/blog/300722/la-france-qui-pleure-et-la-france-qui-se-rejouit"
  },
  {
    "text": "\n    \n        \n        \n            \n                Choisissez l\u2019ind\u00e9pendance\u00a0!\n                Nos investigations, vid\u00e9os et analyses ne sont possibles que gr\u00e2ce aux contributions de nos abonn\u00e9\u00b7e\u00b7s.\n            \n            \n                Je m\u2019abonne\n                    \n        \n    \n\n            \n        \n    \n",
    "url": "https://abo.mediapart.fr/abonnement/normal"
  },
  {
    "text": "\n                Au-del\u00e0 des l\u00e9gendes noires et des l\u00e9gendes dor\u00e9es, quel hommage pour Robespierre\u00a0?\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/paul-chopelin/blog/300722/au-dela-des-legendes-noires-et-des-legendes-dorees-quel-hommage-pour-robespierre"
  },
  {
    "text": "\n                Robespierre est ind\u00e9modable, mais est-il inoxydable\u00a0?\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/jean-clement-martin/blog/190320/robespierre-est-indemodable-mais-est-il-inoxydable"
  },
  {
    "text": "\n                Le sphinx Robespierre\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/vingtras/blog/290722/le-sphinx-robespierre"
  },
  {
    "text": "\n                L\u2019id\u00e9al anarchiste \u00e9galitaire\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/marc-humbert/blog/220522/l-ideal-anarchiste-egalitaire"
  },
  {
    "text": "\n                Les travaux d'Hercule d'Emmanuel Macron en Afrique\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/catherine-morand/blog/290722/les-travaux-dhercule-demmanuel-macron-en-afrique"
  },
  {
    "text": "\n                Immortel Saint-Sa\u00ebns (4) - Coda : \u0153uvre-monde et centenaire\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/loic-cery/blog/300722/immortel-saint-saens-4-coda-oeuvre-monde-et-centenaire"
  },
  {
    "text": "\n                La vocation, 11\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/pascaleprivey/blog/310722/la-vocation-11"
  },
  {
    "text": "\n                Le fiasco du Grand Roissy : en dix ans (2012-2022), deux projets r\u00e9alis\u00e9s sur 25\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/j-lorthiois/blog/010722/le-fiasco-du-grand-roissy-en-dix-ans-2012-2022-deux-projets-realises-sur-25"
  },
  {
    "text": "\n                Cam\u00e9ra au poing. Delphine Seyrig et les Insoumuses\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/guillaume-lasserre/blog/260722/camera-au-poing-delphine-seyrig-et-les-insoumuses"
  },
  {
    "text": "\n                La lutte pour le climat est aussi une lutte des classes et pour le droit des peuples\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/jean-lafont/blog/260722/la-lutte-pour-le-climat-est-aussi-une-lutte-des-classes-et-pour-le-droit-des-peuples"
  },
  {
    "text": "\n                Faire son deuil ? \u00c9crire !\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/max-angel/blog/290722/faire-son-deuil-ecrire"
  },
  {
    "text": "\n                La double peine ne s\u2019assume pas, elle se supprime\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/la-cimade/blog/290722/la-double-peine-ne-s-assume-pas-elle-se-supprime"
  },
  {
    "text": "\n                La R\u00e9publique c'est quoi\u00a0?\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/mouais-le-journal-dubitatif/blog/300722/la-republique-cest-quoi"
  },
  {
    "text": "\n                Guilloti\u00e8re : la presse perroquet sert la soupe \u00e0 Darmanin\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/flagrant-deni/blog/280722/guillotiere-la-presse-perroquet-sert-la-soupe-darmanin"
  },
  {
    "text": "\n                Le journalisme selon Gramsci\u00a0: forger une \u00ab\u00a0nouvelle h\u00e9g\u00e9monie\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/fabien-escalona/blog/230722/quand-gramsci-defendait-un-journalisme-integral-0"
  },
  {
    "text": "\n                [Rediffusion] \u00ab\u00a0Ouvrez les fen\u00eatres, lisez la presse ind\u00e9pendante\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/fpl/blog/271021/un-appel-des-independants-ouvrez-les-fenetres-lisez-la-presse-independante"
  },
  {
    "text": "\n                Marianne Cohn, le nom d'une femme valeureuse que vous ne trouverez pas \u00e0 Gen\u00e8ve\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/heimbergch/blog/200722/marianne-cohn-le-nom-dune-femme-valeureuse-que-vous-ne-trouverez-pas-geneve"
  },
  {
    "text": "\n                Au Canada, enfants autochtones \u00ab\u00a0arrach\u00e9s\u00a0\u00bb \u00e0 leurs familles - Et \u00e0 la R\u00e9union\u00a0?\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/arthur-porto/blog/270722/au-canada-enfants-autochtones-arraches-leurs-familles-et-la-reunion"
  },
  {
    "text": "\n                \u00ab Nous faisons confiance aux Fran\u00e7ais\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/bhueber/blog/290722/nous-faisons-confiance-aux-francais"
  },
  {
    "text": "\n                Explication de vote : projet de loi de Finance Rectificatif\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/hendrik-davi/blog/280722/explication-de-vote-projet-de-loi-de-finance-rectificatif"
  },
  {
    "text": "\n                \u00ab Quand le tonnerre gronde, nous ne pensons pas \u00e0 la pluie, mais \u00e0 la guerre\u00a0\u00bb\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/daniel-ac-mathieu/blog/280722/quand-le-tonnerre-gronde-nous-ne-pensons-pas-la-pluie-mais-la-guerre"
  },
  {
    "text": "\n                Alcool, une trag\u00e9die sud-africaine\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/jacqueline-derens/blog/280722/alcool-une-tragedie-sud-africaine"
  },
  {
    "text": "\n                Tapis rouge sang \u00e0 l'Elys\u00e9e\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/allan-barte/blog/280722/tapis-rouge-sang-lelysee"
  },
  {
    "text": "\n                L'imaginaire et le droit face \u00e0 un monde d\u00e9boussol\u00e9\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/revue-deliberee/blog/210722/limaginaire-et-le-droit-face-un-monde-deboussole"
  },
  {
    "text": "\n                L'enfance et le changement global : deux points de vue cin\u00e9matographiques\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/gabriel-kleszewski/blog/280722/lenfance-et-le-changement-global-deux-points-de-vue-cinematographiques"
  },
  {
    "text": "\n                Vers une nouvelle crise de la zone euro ?\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/pierre-khalfa/blog/270722/vers-une-nouvelle-crise-de-la-zone-euro"
  },
  {
    "text": "\n                Du cynisme en politique\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/alain-coulombel/blog/270722/du-cynisme-en-politique"
  },
  {
    "text": "\n                10 ans de guerre et d\u2019utopie entrelac\u00e9es\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/bambamarca/blog/270722/10-ans-de-guerre-et-d-utopie-entrelacees-au-rojava"
  },
  {
    "text": "\n                Aux origines de l\u2019effondrement du service public de sant\u00e9\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/julien-vernaudon/blog/270722/aux-origines-de-l-effondrement-du-service-public-de-sante"
  },
  {
    "text": "\n                Dire l\u2019histoire ou la taire ? L\u2019Affaire de Hiengh\u00e8ne revisit\u00e9e\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/isabelle-merle/blog/270722/dire-l-histoire-ou-la-taire-l-affaire-de-hienghene-revisitee"
  },
  {
    "text": "\n                Introduction \u00e0 la domination raciste (1/15)\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/marcuss/blog/260722/introduction-la-domination-raciste-115"
  },
  {
    "text": "\n                Le \u00ab\u00a0Machoscope\u00a0\u00bb de Mediapart\u00a0: on continue autrement\n            ",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/lenaig-bredoux/blog/270722/le-machoscope-de-mediapart-continue-autrement"
  },
  {
    "text": "Mathilde Mathieu",
    "url": "/biographie/mathilde-mathieu"
  },
  {
    "text": "Camille Polloni",
    "url": "/biographie/camille-polloni"
  },
  {
    "text": "Ellen Salvi",
    "url": "/biographie/ellen-salvi"
  },
  {
    "text": "Matthieu Suc",
    "url": "/biographie/matthieu-suc"
  },
  {
    "text": "Bertrand Rouzi\u00e8s-L\u00e9onardi",
    "url": "/biographie/bertrand-rouzies-leonardi"
  },
  {
    "text": "Rachida El Azzouzi",
    "url": "/biographie/rachida-el-azzouzi"
  },
  {
    "text": "Antton Rouget",
    "url": "/biographie/antton-rouget"
  },
  {
    "text": "Guillaume Chaudet Foglia",
    "url": "/biographie/guillaume-chaudet-foglia-0"
  },
  {
    "text": "L\u00e9na\u00efg Bredoux",
    "url": "/biographie/lenaig-bredoux"
  },
  {
    "text": "J\u00e9r\u00f4me Hourdeaux",
    "url": "/biographie/jerome-hourdeaux"
  },
  {
    "text": "Fabrice Arfi",
    "url": "/biographie/fabrice-arfi"
  },
  {
    "text": "C\u00e9cile Hautefeuille",
    "url": "/biographie/cecile-hautefeuille"
  },
  {
    "text": "Valentine Oberti",
    "url": "/biographie/valentine-oberti"
  },
  {
    "text": "Lucie Delaporte",
    "url": "/biographie/lucie-delaporte"
  },
  {
    "text": "Micha\u00ebl Hajdenberg",
    "url": "/biographie/michael-hajdenberg"
  },
  {
    "text": "Caroline Coq-Chodorge",
    "url": "/biographie/caroline-coq-chodorge"
  },
  {
    "text": "Romaric Godin",
    "url": "/biographie/romaric-godin"
  },
  {
    "text": "Christophe Gueugneau",
    "url": "/biographie/christophe-gueugneau"
  },
  {
    "text": "Youmni Kezzouf",
    "url": "/biographie/youmni-kezzouf-0"
  },
  {
    "text": "Martine Orange",
    "url": "/biographie/martine-orange"
  },
  {
    "text": "Sophie Dufau",
    "url": "/biographie/sophie-dufau"
  },
  {
    "text": "Marine Turchi",
    "url": "/biographie/marine-turchi"
  },
  {
    "text": "Khedidja Zerouali",
    "url": "/biographie/khedidja-zerouali-0"
  },
  {
    "text": "Mathieu Magnaudeix",
    "url": "/biographie/mathieu-magnaudeix"
  },
  {
    "text": "Jean-Fran\u00e7ois Demay",
    "url": "/biographie/jean-francois-demay"
  },
  {
    "text": "Justine Brabant",
    "url": "/biographie/justine-brabant-0"
  },
  {
    "text": "Am\u00e9lie Poinssot",
    "url": "/biographie/amelie-poinssot"
  },
  {
    "text": "Yann Philippin",
    "url": "/biographie/yann-philippin"
  },
  {
    "text": "Michel Del\u00e9an",
    "url": "/biographie/michel-delean"
  },
  {
    "text": "Ludovic Lamant",
    "url": "/biographie/ludovic-lamant"
  },
  {
    "text": "Nejma Brahim",
    "url": "/biographie/nejma-brahim"
  },
  {
    "text": "Ilyes Ramdani",
    "url": "/biographie/ilyes-ramdani-0"
  },
  {
    "text": "Joseph Confavreux",
    "url": "/biographie/joseph-confavreux"
  },
  {
    "text": "Livia Garrigue",
    "url": "/biographie/livia-garrigue"
  },
  {
    "text": "Alexandra Buisseret",
    "url": "/biographie/alexandra-buisseret"
  },
  {
    "text": "David Perrotin",
    "url": "/biographie/david-perrotin-0"
  },
  {
    "text": "Mathilde Goanec",
    "url": "/biographie/mathilde-goanec"
  },
  {
    "text": "Laurent Mauduit",
    "url": "/biographie/laurent-mauduit"
  },
  {
    "text": "Fa\u00efza Zerouala",
    "url": "/biographie/faiza-zerouala"
  },
  {
    "text": "St\u00e9phane Alli\u00e8s",
    "url": "/biographie/stephane-allies"
  },
  {
    "text": "Berenice Gabriel",
    "url": "/biographie/berenice-gabriel"
  },
  {
    "text": "Edwy Plenel",
    "url": "/biographie/edwy-plenel"
  },
  {
    "text": "G\u00e9raldine Delacroix",
    "url": "/biographie/geraldine-delacroix"
  },
  {
    "text": "Sabrina Kassa",
    "url": "/biographie/sabrina-kassa"
  },
  {
    "text": "Carine Fouteau",
    "url": "/biographie/carine-fouteau"
  },
  {
    "text": "Fran\u00e7ois Bougon",
    "url": "/biographie/francois-bougon"
  },
  {
    "text": "Pauline Graulle",
    "url": "/biographie/pauline-graulle"
  },
  {
    "text": "Jade Lindgaard",
    "url": "/biographie/jade-lindgaard"
  },
  {
    "text": "S\u00e9bastien Calvet",
    "url": "/biographie/sebastien-calvet-0"
  },
  {
    "text": "Donatien Huet",
    "url": "/biographie/donatien-huet"
  },
  {
    "text": "Sarah Brethes",
    "url": "/biographie/sarah-brethes"
  },
  {
    "text": "Karl Laske",
    "url": "/biographie/karl-laske"
  },
  {
    "text": "Pascale Pascariello",
    "url": "/biographie/pascale-pascariello"
  },
  {
    "text": "C\u00e9lia Mebroukine",
    "url": "/biographie/celia-mebroukine-0"
  },
  {
    "text": "Fabien Escalona",
    "url": "/biographie/fabien-escalona"
  },
  {
    "text": "Antoine Perraud",
    "url": "/biographie/antoine-perraud"
  },
  {
    "text": "Dan Israel",
    "url": "/biographie/dan-israel"
  },
  {
    "text": "Micka\u00ebl Correia",
    "url": "/biographie/mickael-correia-0"
  },
  {
    "text": "\n                    \n                        samedi\n                        30\n                        juillet\n                    \n                ",
    "url": "/journal/une/300722"
  },
  {
    "text": "\n                    \n                        vendredi\n                        29\n                        juillet\n                    \n                ",
    "url": "/journal/une/290722"
  },
  {
    "text": "\n                    \n                        jeudi\n                        28\n                        juillet\n                    \n                ",
    "url": "/journal/une/280722"
  },
  {
    "text": "\n                    \n                        mercredi\n                        27\n                        juillet\n                    \n                ",
    "url": "/journal/une/270722"
  },
  {
    "text": "\n                    \n                        mardi\n                        26\n                        juillet\n                    \n                ",
    "url": "/journal/une/260722"
  },
  {
    "text": "\n            Je m\u2019abonne\n                \n        \n    \n\n        ",
    "url": "https://abo.mediapart.fr/abonnement/decouverte"
  },
  {
    "text": "\n                    Inscrivez-vous\n                ",
    "url": "https://info.mediapart.fr/renderers/page_inscription"
  },
  {
    "text": "\n                        \n        \n    \n\n                ",
    "url": "https://www.facebook.com/Mediapart.fr"
  },
  {
    "text": "\n                        \n        \n    \n\n                ",
    "url": "https://twitter.com/mediapart"
  },
  {
    "text": "\n                        \n        \n    \n\n                ",
    "url": "https://www.instagram.com/mediapart/"
  },
  {
    "text": "\n                        \n        \n    \n\n                ",
    "url": "https://www.youtube.com/user/mediapart"
  },
  {
    "text": "\n                        \n        \n    \n\n                ",
    "url": "/articles/feed"
  },
  {
    "text": "International",
    "url": "/journal/international"
  },
  {
    "text": "France",
    "url": "/journal/france"
  },
  {
    "text": "Economie",
    "url": "/journal/economie"
  },
  {
    "text": "Culture",
    "url": "/journal/culture-idees"
  },
  {
    "text": "Dossiers",
    "url": "/journal/dossiers"
  },
  {
    "text": "Fil\u00a0d\u2019actualit\u00e9s",
    "url": "/journal/fil-dactualites"
  },
  {
    "text": "Journal\u00a0imprim\u00e9",
    "url": "/journal/pdf"
  },
  {
    "text": "Vid\u00e9os",
    "url": "/studio/videos"
  },
  {
    "text": "Podcasts",
    "url": "/studio/podcasts"
  },
  {
    "text": "Documentaires",
    "url": "/studio/documentaires"
  },
  {
    "text": "Portfolios",
    "url": "/studio/portfolios"
  },
  {
    "text": "Panoramiques",
    "url": "/studio/panoramique"
  },
  {
    "text": "Depuis\u00a048\u00a0heures",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/48H"
  },
  {
    "text": "Les\u00a0blogs",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/blogs"
  },
  {
    "text": "Les\u00a0\u00e9ditions",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/editions"
  },
  {
    "text": "L\u2019agenda",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/agenda"
  },
  {
    "text": "La\u00a0charte",
    "url": "//blogs.mediapart.fr/charte-de-participation"
  },
  {
    "text": "Participez",
    "url": "/le-club"
  },
  {
    "text": "Qui\u00a0sommes-nous\u00a0?",
    "url": "/qui-sommes-nous"
  },
  {
    "text": "Besoin\u00a0d\u2019aide\u00a0?",
    "url": "/aide"
  },
  {
    "text": "Nous\u00a0contacter",
    "url": "/contact"
  },
  {
    "text": "Partager des documents",
    "url": "https://www.secure-mediapart.fr/"
  },
  {
    "text": "Plan\u00a0du\u00a0site",
    "url": "/plan-du-site"
  },
  {
    "text": "Recrutement",
    "url": "/recrutement"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                    ",
    "url": "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mediapart.app"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                    ",
    "url": "https://itunes.apple.com/fr/app/mediapart/id389515665"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                            \n                            \n                            \n                        \n                    ",
    "url": "https://www.mediapart.fr/mediapart-sur-mobile"
  },
  {
    "text": "Mentions\u00a0l\u00e9gales",
    "url": "https://www.mediapart.fr/mentions-legales"
  },
  {
    "text": "Charte\u00a0de\u00a0d\u00e9ontologie",
    "url": "https://www.mediapart.fr/charte-de-deontologie"
  },
  {
    "text": "Charte\u00a0de\u00a0participation",
    "url": "https://blogs.mediapart.fr/charte-de-participation"
  },
  {
    "text": "CGV",
    "url": "https://www.mediapart.fr/conditions-generales-d-abonnement-au-journal-mediapart"
  },
  {
    "text": "Confidentialit\u00e9",
    "url": "https://www.mediapart.fr/confidentialite"
  }
]
