[
  {
    "text": "Bes\u00f8k v\u00e5r informasjonsside",
    "url": "https://info.nrk.no/informasjonskapsler"
  },
  {
    "text": "Hopp til innhold",
    "url": "#kurator_main"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.nrk.no/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://tv.nrk.no/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://radio.nrk.no/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://nrksuper.no"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://p3.no"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://yr.no"
  },
  {
    "text": "Nyheter",
    "url": "https://www.nrk.no/nyheter/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/"
  },
  {
    "text": "Kultur",
    "url": "https://www.nrk.no/kultur/"
  },
  {
    "text": "Humor",
    "url": "https://www.nrk.no/video/humor/"
  },
  {
    "text": "Distrikt",
    "url": "https://www.nrk.no/distrikt/"
  },
  {
    "text": "Nyhetssenter",
    "url": "https://www.nrk.no/nyheter/"
  },
  {
    "text": "Norge",
    "url": "https://www.nrk.no/norge/"
  },
  {
    "text": "Urix",
    "url": "https://www.nrk.no/urix/"
  },
  {
    "text": "Kultur",
    "url": "https://www.nrk.no/kultur/"
  },
  {
    "text": "Livsstil",
    "url": "https://www.nrk.no/livsstil/"
  },
  {
    "text": "Viten",
    "url": "https://www.nrk.no/viten/"
  },
  {
    "text": "Dokumentar",
    "url": "https://www.nrk.no/dokumentar/"
  },
  {
    "text": "Ytring",
    "url": "https://www.nrk.no/ytring/"
  },
  {
    "text": "NRK S\u00e1pmi",
    "url": "https://www.nrk.no/sapmi/"
  },
  {
    "text": "NRK Kvensk",
    "url": "https://www.nrk.no/kvensk/"
  },
  {
    "text": "Sportsnyheter",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/"
  },
  {
    "text": "Resultater",
    "url": "https://resultater.nrk.no/"
  },
  {
    "text": "Sendeplan",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/sendeplan/"
  },
  {
    "text": "Videoklipp",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/videoklipp/"
  },
  {
    "text": "Agder",
    "url": "https://www.nrk.no/sorlandet/"
  },
  {
    "text": "Innlandet",
    "url": "https://www.nrk.no/innlandet/"
  },
  {
    "text": "M\u00f8re og Romsdal",
    "url": "https://www.nrk.no/mr/"
  },
  {
    "text": "Nordland",
    "url": "https://www.nrk.no/nordland/"
  },
  {
    "text": "Oslo og Viken",
    "url": "https://www.nrk.no/osloogviken/"
  },
  {
    "text": "Rogaland",
    "url": "https://www.nrk.no/rogaland/"
  },
  {
    "text": "Troms og Finnmark",
    "url": "https://www.nrk.no/tromsogfinnmark/"
  },
  {
    "text": "Tr\u00f8ndelag",
    "url": "https://www.nrk.no/trondelag/"
  },
  {
    "text": "Vestfold og Telemark",
    "url": "https://www.nrk.no/vestfoldogtelemark/"
  },
  {
    "text": "Vestland",
    "url": "https://www.nrk.no/vestland/"
  },
  {
    "text": "NRK Humor",
    "url": "https://www.nrk.no/video/humor/"
  },
  {
    "text": "NRK Mat",
    "url": "https://www.nrk.no/mat/"
  },
  {
    "text": "NRK Skole",
    "url": "https://www.nrk.no/skole/"
  },
  {
    "text": "NRKbeta",
    "url": "https://www.nrkbeta.no/"
  },
  {
    "text": "Hjelp",
    "url": "https://hjelp.nrk.no/"
  },
  {
    "text": "Informasjon",
    "url": "https://www.nrk.no/informasjon/"
  },
  {
    "text": "\n          \n          Logg inn\n        ",
    "url": "https://www.nrk.no/minside/"
  },
  {
    "text": "\n            Nyhetsmeldinger\n          ",
    "url": "https://www.nrk.no/nyheter"
  },
  {
    "text": "\n            Se flere meldinger \n          ",
    "url": "https://www.nrk.no/nyheter"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Live var Daniel i fire \u00e5r. N\u00e5 er hun Live\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/trondelag/xl/live-ble-fodt-jente-og-hadde-kjonnsdysfori.-hun-levde-fire-ar-som-gutt_-men-na-er-hun-kvinne-1.15971382"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Ville ikkje publisere video av norsk diplomat\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/urix/norsk-diplomat-i-russland_-_-provokasjon-fra-russisk-etterretning-1.16053312"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            \u00d8kt beredskap p\u00e5 politiske ungdomsleirer\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/sorlandet/okt-beredskap-pa-politiske-ungdomsleirer-1.16037705"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Mat som r\u00e5tner og lik som flyter opp av sj\u00f8en: \n            Hva er egentlig \u00abhunde\u00addagene\u00bb?\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/trondelag/hundedagene-_-maneden-nar-maten-ratner_-sjoen-blir-farlig-og-sar-ikke-gror-1.16048151"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Forbundet endra \u00e5tte ord \u2013\u00a0no kan Ingeborg (18) f\u00e5 EM-billett likevel\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/vart-skulda-for-a-svikte-breidda-_-no-har-forbundet-snudd-1.16052009"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/fantorangens_lydmysterier/sesong/sesong-2/l_499d84c3-d59d-446b-9d84-c3d59d646bce"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Anne (24) sykler alene til Hellas\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/rogaland/trendy-a-reise-langsomt-og-miljovennlig_-ifolge-forsker-_-velger-vekk-fly-1.16035387"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Derfor gruer mange seg til \u00e5 begynne p\u00e5 jobb etter ferien\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/nordland/psykologenes-tips-til-a-fa-feriefolelsen-til-a-vare-lengre_-_-ok-tempoet-etter-hvert-1.16050004"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      Ytring\n            Merkelapp: Kronikk\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            \u00ab\u00c5 f\u00e5 pasientene i fysisk aktivitet b\u00f8r v\u00e6re fastlegenes f\u00f8rste prioritet\u00bb\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n      \n      \n         Sebastian Kvarme \n        \n          Leder, Volvat Nimi \n        \n      \n    \n  \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/ytring/fysisk-aktivitet-er-medisin-1.16051841"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             N\u00f8kkel\u00adspelaren holdt p\u00e5 \u00e5 legge opp: \n            Knakk saman p\u00e5 landslags\u00adsamling og reiste heim\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/fran-kirby-knakk-saman-pa-landslagssamling-og-reiste-heim_-_-verda-mi-raste-saman-1.16051190"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Ekspert f\u00f8r dyr str\u00f8mvinter:  \n            \u2013\u00a0Hytte\u00adeierne b\u00f8r virkelig bekymre seg\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/norge/ekspert-for-dyr-stromvinter_-_-hytteeierne-bor-virkelig-bekymre-seg-1.16052916"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Fugle\u00adinfluensa p\u00e5vist p\u00e5 rev \u2013\u00a0ber hunde-\u00a0og katte\u00adeigarar vere p\u00e5 vakt\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/vestland/fugleinfluensa-pavist-pa-rev-_-ber-hunde--og-katteeigarar-vere-pa-vakt-1.16053058"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      Mat\n            Merkelapp: Oppskrift\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            Fire fine omeletter\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/mat/fire-omeletter-1.7297414"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Ordf\u00f8rar er lut lei innblanding: \n            Full splid om kaia er for stor\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/vestland/ordforar-lut-lei-av-innblanding-i-lokal-strandsonepolitikk-1.16051793"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n    Avstemning \n  \n            Merkelapp: Quiz\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n             Hva handler dette popul\u00e6re spillet om?\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/kultur/quiz_-hva-husker-du-fra-juli_-1.16048229"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n    NRK TV \n  \n            Merkelapp: Seriesommer\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            Legen \u00e5tvarar Lea mot \u00e5 bokse igjen -\u00a0men ho kjenner seg tvungen\n          \n        \n      \n       \u00abLea\u00bb  \n       \n    \n  ",
    "url": "https://tv.nrk.no/serie/lea/sesong/1"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n              Guardiola om Haaland-nedtur: \n            \u2013\u00a0Bra han ser realitetene\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/haaland-med-kjempebom-da-spissrivalen-sendte-liverpool-til-himmels-1.16053159"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Pinnsvinet Arne fikk flytte inn i eget hus\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/vestfoldogtelemark/_arne_-besoker-daglig-matfatet-inne-hos-familien-larsen-1.16052024"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Fant kj\u00e6rlig\u00adheten p\u00e5 singel\u00adfestival\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/innlandet/singelfestival-gikk-over-all-forventning_-ida-_33_-og-eugen-_33_-fant-kjaerligheten-1.16048541"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n    YR \n  \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            N\u00e5 snur v\u00e6ret over hele landet\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/vestfoldogtelemark/slik-blir-det-norske-ferievaeret-i-uken-som-kommer-1.16053085"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n            Merkelapp: Nyhetsmelding\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            Har testet positivt for korona igjen\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/nyheter/?festet=1.16053304"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n              Innvandrarparti mobiliserer i Sverige: \n            \u2013\u00a0H\u00f8yrer ikkje heime i eit moderne samfunn\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/urix/sverige_-innvandrarparti-mobiliserer-for-det-svenske-valet-1.16051622"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Norsk diplomat i Russland: \n            \u2013\u00a0Jeg hater russere\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/urix/norsk-diplomat-i-russland_-_-jeg-hater-russere-1.16053147"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            En gutt gj\u00f8r en skremmende oppdagelse i l\u00e5ven\n          \n        \n      \n       Gjett hvem som har skrevet fortellingen. \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/kultur/xl/forfatterjakten_-klikk-og-hent-1.16015186"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            \u00abSauen\u00bb avsl\u00f8rer seg selv \u2013\u00a0og en ting til\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/kultur/hemmelig-forfatter-roper-seg-selv-_-og-en-ting-til-1.16051336"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             B\u00e5t sank i Asker natt til s\u00f8ndag: \n            Fire personer reddet opp fra sj\u00f8en \n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/norge/fire-personer-reddet-opp-fra-sjoen-da-bat-gikk-pa-grunn-1.16053361"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      Ytring\n            Merkelapp: Kronikk\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            \u00abForbudet mot cannabis er rasistisk\u00bb\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n      \n    \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n  \n  \n      \n         Arild Hermstad \n        \n          nestleder i MDG\n        \n      \n    \n  \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/ytring/nordmenn-inhalerer-allerede-1.16049041"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Donetsk: \n            Zelenskyj ber rundt 200.000 evakuere\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/nyheter/krigen-i-ukraina-1.11480927?festet=1.16053335"
  },
  {
    "text": "\n              Sola skinner alltid i NRK Radio\n            ",
    "url": "https://radio.nrk.no"
  },
  {
    "text": "\n              \n              \n                \n              \n            \n            ",
    "url": "https://radio.nrk.no"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/feriestemning/l_4140ebfe-b3e4-4a6b-80eb-feb3e4fa6be3"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/sommer_i_p2/l_d8c998bb-688c-4d6d-8998-bb688c0d6df2"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/loerdagsraadet/l_9d2ac8d3-2ecc-4b83-aac8-d32ecc1b83c5"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/brenner_deler_dikt/l_2d378856-ed3f-4d17-b788-56ed3fcd17f7"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/abels_taarn/l_f17a2ee5-bb6d-41c0-ba2e-e5bb6dc1c0e1"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/hoera/l_e443a3b7-1188-4a28-83a3-b711887a28f4"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/berrum_beyer_snakker_om_greier/l_3ada9594-61f1-4f29-9a95-9461f12f2910"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/karakter/l_0fa0d928-6b9b-42a6-a0d9-286b9b12a69f"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/historiske_kjendiser/l_7c2e5aa0-c14b-4a22-ae5a-a0c14bea22cd"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/verdens_ekleste_podkast/l_497aca2b-2669-4cf6-baca-2b26698cf624"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/labyrinthemmeligheter/l_e8ebdabc-bc72-4f56-abda-bcbc727f56bc"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/fantorangens_lydmysterier/l_4ef5d3a4-0988-434c-b5d3-a40988134cc6"
  },
  {
    "text": "\n                  \n                  \n                  \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no/podkast/dilemmaklemma/l_8ccca1b3-349e-4da1-8ca1-b3349e1da17b"
  },
  {
    "text": "\n                \n                  \n                    \n                    \n                    \n                    \n                    \n                    \n                    \n                    \n                    \n                    \n                    \n                  \n                \n                \n              ",
    "url": "https://radio.nrk.no"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             \u00c9n kvinne blant 21 artister: \n            Ren tilfeldighet, if\u00f8lge festival\u00adsjefen\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/nordland/eneste-kvinnelige-artist_-_-kvinner-er-ikke-darligere-enn-menn-1.16052332"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n            Merkelapp: Sportsnyheter\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n             Boniface til NRK: \n            \u2013\u00a0Jeg tror dette var min siste kamp for Glimt\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/sportsnyheter-1.14660227?festet=1.16053327"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Endte p\u00e5 10. plass i VM: \n            \u2013\u00a0Jeg har h\u00f8rt ham si at \u00abdette blir mitt siste \u00e5r\u00bb i ti \u00e5r\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/urix/kong-harald-klatret-til-topp-ti-i-vm-1.16052647"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n      \n      \n        \n          \n             USA: \n            \u00c9n vinner stakk av med milliardpott i lottotrekning\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/nyheter/vant-13-milliarder-i-amerikansk-lotto-1.16053339"
  },
  {
    "text": "SE H\u00d8YDEPUNKTER",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/hoydepunkter"
  },
  {
    "text": "ALLE KAMPER",
    "url": "https://resultater.nrk.no/"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-06/1883680"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-07/1883684"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-08/1883689"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-08/1883690"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2 Sport",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-09/2115021"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-09/1883727"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-10/1883767"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-10/1883768"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-11/1883683"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-11/1883682"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-12/1883688"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-12/1883687"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-13/1883725"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-13/2115022"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-14/1883766"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-14/1883765"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2 Sport",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-15/1883681"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-15/1883685"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-16/1883691"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2 Sport 1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-16/1883686"
  },
  {
    "text": "SluttNRK2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-17/1883723"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-17/2115023"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-18/1883764"
  },
  {
    "text": "SluttNRK3",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-18/1883769"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-20/1883775"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-21/1883774"
  },
  {
    "text": "SluttNRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-22/1883773"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-23/1883772"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-26/1883771"
  },
  {
    "text": "SluttTV 2",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-27/1883770"
  },
  {
    "text": "18:00NRK1",
    "url": "https://resultater.nrk.no/fotball/1/live/2022-07-31/1883776"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Scorar og scorar \u2013\u00a0f\u00e5r ikkje starte\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/scorar-og-scorar-i-em_-men-far-ikkje-starte_-_-trenaren-verker-a-ha-last-seg-1.16050039"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             \u00abUt\u00adsolgt p\u00e5 minutter\u00bb: \n            N\u00e5 vekker disse bildene oppsikt\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/kampen-ble-_utsolgt-pa-minutter_-_-na-vekker-disse-bildene-oppsikt-1.16045313"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Bilsj\u00e5f\u00f8r ble m\u00e5lt i 181 km/t p\u00e5 E6\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/nyheter/bil-malt-i-181-km_t-i-100-sone-pa-e6-1.16053348"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Bente har syv kjempe\u00adsnegler\n          \n        \n      \n       \u2013 F\u00e5r raspet mat hver dag. \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/tromsogfinnmark/kjempesnegler-som-husdyr-er-trendy-og-toft_-mener-krypdyr-forsker-1.16046671"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Eriksen hyllet av Ullevaal: \n            \u2013\u00a0Det store lyspunktet\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/eriksen-hyllet-av-ullevaal-i-united-debuten-1.16053022"
  },
  {
    "text": "Steinar v\u00e5kner forsl\u00e5tt p\u00e5 en plankehaug midt i gropa \u2013 s\u00e5 h\u00f8rer han noen rope",
    "url": "https://www.nrk.no/osloogviken/xl/skredet-i-gjerdrum_-ett-ar-siden-kvikkleiretragedien-rammet-den-lille-bygda-1.15712291"
  },
  {
    "text": "Jeg vil kj\u00f8pe kl\u00e6r, men ogs\u00e5 bry meg om kloden",
    "url": "https://www.nrk.no/klima/xl/hva-skjer-nar-jeg-klimakompenserer-hos-zalando_-1.15361309"
  },
  {
    "text": "Historisk mange single. Forskere sl\u00e5r alarm.",
    "url": "https://www.nrk.no/livsstil/xl/nrk-har-kartlagt-single-i-norge-gjennom-40-ar-1.15685760"
  },
  {
    "text": "Ingen visste hva som foregikk i besteforeldrenes kjeller",
    "url": "https://www.nrk.no/direkte/xl/min-skam-_-min-styrke_-kristian-ble-utsatt-for-overgrep-_-vil-hjelpe-andre-menn-1.15802858"
  },
  {
    "text": "Flere artikler",
    "url": "https://www.nrk.no/spesial/langlesing-1.14473235"
  },
  {
    "text": "Se flere artikler",
    "url": "https://www.nrk.no/spesial/langlesing-1.14473235"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Tr\u00f8ndelag: \n            Person hardt skadd etter kollisjon mellom vannskuter og b\u00e5t\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/trondelag/kollisjon-mellom-vannskuter-og-bat-_-person-hardt-skadet-1.16053173"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n    P3 \n  \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            Hedvig (28) jakter verdens\u00adrekord p\u00e5 Sydpolen\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://p3.no/hedvig-28-skal-sette-verdensrekord-pa-sydpolen/"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Ukrainas president:  \n            \u2013\u00a0Et bevisst massedrap\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/urix/zelenskyj_-_-bevisst-massedrap-pa-ukrainske-krigsfanger-1.16052788"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Forskar: \n            Meiner priskrisa sl\u00e5r verre og breiare ut enn koronakrisa\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/norge/ny-rapport_-ein-av-tre-hushaldningar-har-fatt-ein-darlegare-okonomi-1.16052465"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Dramatiske scener i Bagdad:  \n            \u2013\u00a0Vi er her for en revolusjon\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/urix/demonstrant-i-irak_-_-vi-er-her-for-en-revolusjon-1.16052949"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      Mat\n            Merkelapp: Oppskrift\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            Garantert suksess\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/mat/mojito-1.13054365"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Her sk\u00f8yter han opp Gald\u00adh\u00f8piggen\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/nordland/spring-14-maraton-pa-14-dagar-1.16050920"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n            Merkelapp: Sportsnyheter\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            \u00d8degaard blir ny Arsenal-kaptein\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/sport/sportsnyheter-1.14660227#1.16052979.1.16052979"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      Mat\n            Merkelapp: Oppskrift\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            Sl\u00e5r de fleste torske\u00admiddager\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/mat/skinnstekt-torsk_-potetstappe-med-hvitlok-og-soyasmor-1.12661459"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Fantasy Premier League:  \n            Var blant verdens beste i fjor \u2013\u00a0gidder ikke v\u00e6re med i \u00e5r\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/rogaland/oyvind-hompland-tok-seg-til-toppen-i-fantasy-_-det-tok-kun-en-halvtime-om-dagen-1.16041752"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Store \u00f8de\u00adleggelser etter h\u00e6r\u00adverk i kirke\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/trondelag/haerverk-i-namsos-kirke-_-pulverapparater-tomt-inni-kirka-1.16052930"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n              Framtidsdraumane til Saudi-Arabias prins: \n            Budsjett p\u00e5 4800 milliardar \u2013\u00a0Amnesty kallar baksida m\u00f8rk\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/urix/framtidsdraumane-til-saudi-arabias-prins-kan-fa-ein-hog-menneskeleg-pris-1.16050820"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Ventar meir regn: \n            Rekordv\u00e5t juli fleire stader\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/vestland/juli-har-vore-rekordvat-mange-stader-i-landet-1.16052272"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Dramatisk brann i tyrkisk badeby: \n            \u2013\u00a0Lite skog igjen som kan brenne\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/urix/dramatisk-brann-i-tyrkisk-badeby_-_-jeg-foler-vi-har-sluppet-unna-denne-gangen-1.16052576"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n    Terningkast 3 \n  \n            Merkelapp: Album\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            \u00abUtvilsomt starten p\u00e5 slutten\u00bb\n          \n        \n      \n       Beyonc\u00e9 - \u00abRenaissance\u00bb \n       \n    \n  ",
    "url": "https://p3.no/musikk-tronens-fall/"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n    NRK TV \n  \n            Merkelapp: Dokusommer\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            Hadde trolig over 200 mannlige ofre\n          \n        \n      \n       \u00abDen usannsynlige overgriperen\u00bb  \n       \n    \n  ",
    "url": "https://tv.nrk.no/program/KOID20000522"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Riks\u00adantikvaren vil bevare gigantisk hakekors\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/rogaland/riksantikvaren-vil-bevare-gigantisk-hakekors-1.16052583"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Regiss\u00f8ren om Hennie: \n            \u2013\u00a0Han er p\u00e5 en m\u00e5te blitt Peer\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/innlandet/aksel-hennie-spiller-peer-gynt-pa-gala-1.16051835"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             Trusselniv\u00e5et fortsatt p\u00e5 det nest h\u00f8yeste: \n            Setter inn ekstra politi p\u00e5 Norway Cup\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/norge/setter-inn-ekstra-politi-pa-norway-cup-1.16051971"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Tviler p\u00e5 at nye kraft\u00adlinjer fra nord vil gi billigere str\u00f8m i s\u00f8r\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/tromsogfinnmark/stortingspolitiker-tror-ikke-nye-kraftlinjer-vil-ha-noe-a-si-for-stromprisene-i-sor-norge-1.16052020"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n             VG: \n            Politiet rykka ut til feil adresse etter Oslo-skytinga\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/osloogviken/vg_-politiet-rykka-ut-til-feil-adresse-etter-oslo-skytinga-1.16052639"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      Ytring\n            Merkelapp: Kronikk\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            \u00abN\u00e5 m\u00e5 det bli gutta sin tur \u2013\u00a0vi trenger en ny likestillings\u00adkamp\u00bb\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n      \n      \n         Mahmoud Farahmand \n        \n          stortingsrepresentant for H\u00f8yre\n        \n      \n    \n  \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/ytring/na-ma-det-bli-gutta-sin-tur-1.16049921"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Ollvar ble kastet ut av et bilvindu \n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/osloogviken/ollvar-ble-kastet-ut-av-et-bilvindu-og-etterlatt-for-a-do-1.16052031"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            Over 100.000 har f\u00e5tt den fjerde vaksinedosen\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/norge/over-100.000-har-fatt-den-fjerde-dosen-med-koronavaksine-1.16051911"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n            Merkelapp: Nyhetsmelding\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            Smith snakkar ut om Oscar-hendinga\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://www.nrk.no/nyheter/?festet=1.16052471#festet"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n    Terningkast 4 \n  \n            Merkelapp: Serie\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            \u00abKan bli dine nye seriehelter\u00bb \n          \n        \n      \n       \u00abPaper Girls\u00bb, sesong 1. \n       \n    \n  ",
    "url": "https://p3.no/filmpolitiet/2022/07/paper-girls-s1/"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n    Terningkast 4 \n  \n            Merkelapp: Film\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            \u00abIkke noe glansbilde\u00bb \n          \n        \n      \n       \u00abJeg er Zlatan\u00bb  \n       \n    \n  ",
    "url": "https://p3.no/filmpolitiet/2022/07/jeg-er-zlatan/"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n    Terningkast 5 \n  \n            Merkelapp: Serie\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            \u00abSterkt og provoserende krim\u00addrama\u00bb\n          \n        \n      \n       \u00abUnder the Banner of Heaven\u00bb  \n       \n    \n  ",
    "url": "https://p3.no/filmpolitiet/2022/07/under-the-banner-of-heaven/"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n    \n      \n    Terningkast 4 \n  \n            Merkelapp: Film\n          \n    \n  \n      \n        \n          \n            \n            \u00abDriver kj\u00e6rlig gj\u00f8n med kjente super\u00adhelter\u00bb\n          \n        \n      \n       \u00abDC Super-kj\u00e6ledyrligaen\u00bb \n       \n    \n  ",
    "url": "https://p3.no/filmpolitiet/2022/07/dc-super-kjaeledyrligaen/"
  },
  {
    "text": "\n     \n    \n      \n      \n      \n      \n    \n      \n      \n    \n  \n      \n    \n      \n        \n        \n      \n    \n  \n    \n   \n    \n      \n      \n        \n          \n            \n            H\u00f8r hundrevis av podkaster og radio\u00adprogrammer i NRK Radio\n          \n        \n      \n      \n       \n    \n  ",
    "url": "https://radio.nrk.no/"
  },
  {
    "text": "\nNRK\n",
    "url": "https://www.nrk.no/"
  },
  {
    "text": "kathrine.hammerstad@nrk.no",
    "url": "mailto:kathrine.hammerstad@nrk.no"
  },
  {
    "text": "\nNorsk Presseforbund, logo.\n\n\n\n",
    "url": "https://presse.no/"
  },
  {
    "text": "\nNyhetstips 03030\n\n\n\n",
    "url": "https://www.nrk.no/03030/"
  },
  {
    "text": "\nNyhetsbrev\n\n\n\n",
    "url": "https://www.nrk.no/nyhetsbrev/"
  },
  {
    "text": "Om NRK",
    "url": "https://www.nrk.no/informasjon/"
  },
  {
    "text": "Kontakt NRK",
    "url": "https://info.nrk.no/kontakt/"
  },
  {
    "text": "Lisens",
    "url": "https://www.nrk.no/lisens/"
  },
  {
    "text": "Publikum i NRK",
    "url": "https://www.nrk.no/publikum/"
  },
  {
    "text": "Delta i NRK-programmer",
    "url": "https://www.nrk.no/delta/"
  },
  {
    "text": "Jobb i NRK",
    "url": "https://info.nrk.no/stilling/"
  },
  {
    "text": "Presse",
    "url": "https://www.nrk.no/presse/"
  },
  {
    "text": "Brukerst\u00f8tte",
    "url": "https://info.nrk.no/"
  },
  {
    "text": "Tilgjengelighet",
    "url": "https://info.nrk.no/tilgjengelighet/"
  },
  {
    "text": "Personvern",
    "url": "https://info.nrk.no/personvernerklaering/"
  },
  {
    "text": "Informasjonskapsler (cookies)",
    "url": "https://info.nrk.no/informasjonskapsler/"
  },
  {
    "text": "Yr",
    "url": "https://www.yr.no"
  },
  {
    "text": "NRK Skole",
    "url": "https://www.nrk.no/skole/"
  },
  {
    "text": "Eksterne produksjoner",
    "url": "https://www.nrk.no/eksternproduksjon/"
  },
  {
    "text": "Produksjonsfolka",
    "url": "https://produksjonsfolka.nrk.no"
  },
  {
    "text": "Retningslinjer og design",
    "url": "https://www.nrk.no/retningslinjer/"
  },
  {
    "text": "Spons og salg",
    "url": "https://www.nrk.no/salg/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nTil toppen\n",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "NRK",
    "url": "https://www.nrk.no/"
  },
  {
    "text": "Opphavsrett NRK \u00a9 2022",
    "url": "https://www.nrk.no/etikk/opphavsrett-pa-nrk.no-1.2843522"
  },
  {
    "text": "\nAnsvarlig redakt\u00f8r: Vibeke F\u00fcrst Haugen\nNettsjef: Hildegunn Soldal\n",
    "url": "https://www.nrk.no/etikk/redaktoransvar-pa-nrk.no-1.2843526"
  }
]
