[
  {
    "text": "\n\t\t\t\t ",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "Iniciar sesi\u00f3n",
    "url": "javascript:void(0)"
  },
  {
    "text": "Kiosko LPG",
    "url": "http://kiosko.laprensagrafica.com/epaper.php"
  },
  {
    "text": "Edici\u00f3n USA",
    "url": "/usa/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.facebook.com/lpg.laprensagrafica"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://twitter.com/prensagrafica"
  },
  {
    "text": "\t",
    "url": "https://www.youtube.com/c/laprensagraficavideo"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.instagram.com/laprensagrafica/"
  },
  {
    "text": "Seguir @prensagrafica",
    "url": "https://twitter.com/prensagrafica"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\tSeguinos\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "https://www.instagram.com/laprensagrafica/"
  },
  {
    "text": "Portada",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "El Salvador",
    "url": "/seccion/elsalvador/"
  },
  {
    "text": "Pol\u00edtica",
    "url": "/seccion/elsalvador/politica/"
  },
  {
    "text": "Judicial",
    "url": "/seccion/elsalvador/judicial/"
  },
  {
    "text": "Social",
    "url": "/seccion/elsalvador/social/"
  },
  {
    "text": "Departamentos",
    "url": "/seccion/elsalvador/departamentos/"
  },
  {
    "text": "Videos",
    "url": "/seccion/videos/"
  },
  {
    "text": "Departamento 15",
    "url": "/seccion/departamento15/"
  },
  {
    "text": "Internacionales",
    "url": "/seccion/internacionales/"
  },
  {
    "text": "Deportes",
    "url": "/seccion/deportes/"
  },
  {
    "text": "Econom\u00eda",
    "url": "/seccion/economia/"
  },
  {
    "text": "Opini\u00f3n",
    "url": "/seccion/opinion/"
  },
  {
    "text": "ELLA",
    "url": "/seccion/ella/"
  },
  {
    "text": "Techlife",
    "url": "/seccion/techlife/"
  },
  {
    "text": "Far\u00e1ndula",
    "url": "/seccion/farandula/"
  },
  {
    "text": "Cultura",
    "url": "/seccion/cultura/"
  },
  {
    "text": "Salud",
    "url": "/seccion/salud/"
  },
  {
    "text": "Tendencias",
    "url": "/seccion/tendencias/"
  },
  {
    "text": "Sociedad",
    "url": "/seccion/sociedad/"
  },
  {
    "text": "LPG Datos",
    "url": "/seccion/lpgdatos/"
  },
  {
    "text": "Blogs",
    "url": "http://blogs.laprensagrafica.com"
  },
  {
    "text": "Revistas",
    "url": "/seccion/revistas/"
  },
  {
    "text": "S\u00e9ptimo Sentido",
    "url": "/seccion/revistas/septimosentido/"
  },
  {
    "text": "Prensita",
    "url": "/seccion/revistas/prensita/"
  },
  {
    "text": "El Economista",
    "url": "https://www.eleconomista.net/"
  },
  {
    "text": "Bolsa de Trabajo",
    "url": "/seccion/revistas/bolsadetrabajo/"
  },
  {
    "text": "Motor",
    "url": "/seccion/revistas/motor/"
  },
  {
    "text": "Turismo",
    "url": "/seccion/turismo/"
  },
  {
    "text": "Obituarios",
    "url": "https://obituario.laprensagrafica.com/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.facebook.com/lpg.laprensagrafica"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://twitter.com/prensagrafica"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.instagram.com/laprensagrafica/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.snapchat.com/add/laprensagrafica"
  },
  {
    "text": "Portada",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "El Salvador",
    "url": "/seccion/elsalvador/"
  },
  {
    "text": "Videos",
    "url": "/seccion/videos/"
  },
  {
    "text": "Departamento 15",
    "url": "/seccion/departamento15/"
  },
  {
    "text": "Internacionales",
    "url": "/seccion/internacionales/"
  },
  {
    "text": "Deportes",
    "url": "/seccion/deportes/"
  },
  {
    "text": "LMF El Salvador",
    "url": "/seccion/deportes/estadisticas/futbol/el-salvador/"
  },
  {
    "text": "CONCACAF Qatar 2022",
    "url": "/seccion/deportes/estadisticas/futbol/qatar-2022-concacaf/"
  },
  {
    "text": "LaLiga Espa\u00f1a",
    "url": "/seccion/deportes/estadisticas/futbol/la-liga/"
  },
  {
    "text": "Serie A",
    "url": "/seccion/deportes/estadisticas/futbol/serie-a/"
  },
  {
    "text": "Premier League",
    "url": "/seccion/deportes/estadisticas/futbol/premier-league/"
  },
  {
    "text": "Champions",
    "url": "/seccion/deportes/estadisticas/futbol/champions/"
  },
  {
    "text": "Econom\u00eda",
    "url": "/seccion/economia/"
  },
  {
    "text": "Opini\u00f3n",
    "url": "/seccion/opinion/"
  },
  {
    "text": "ELLA",
    "url": "/seccion/ella/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Nueve-periodistas-han-tenido-que-salir-de-El-Salvador-presidenta-de-APES-20220730-0048.html"
  },
  {
    "text": "El Salvador",
    "url": "/seccion/elsalvador/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\u201cNueve periodistas han tenido que salir de El Salvador\u201d, presidenta de APES",
    "url": "/elsalvador/Nueve-periodistas-han-tenido-que-salir-de-El-Salvador-presidenta-de-APES-20220730-0048.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/cultura/El-Calvario-una-joya-en-medio-del-caos-20220730-0046.html"
  },
  {
    "text": "Cultura",
    "url": "/seccion/cultura/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\tEl Calvario, una joya en medio del caos",
    "url": "/cultura/El-Calvario-una-joya-en-medio-del-caos-20220730-0046.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Presidente-Guatemala-sale-ileso-de-ataque-a-tiros-a-su-comitiva-segun-radio-20220730-0020.html"
  },
  {
    "text": "Internacionales",
    "url": "/seccion/internacionales/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\tGuatemala: reportan balacera a dos kil\u00f3metros de donde se ubicaba comitiva presidencial en Huehuetenango",
    "url": "/internacional/Presidente-Guatemala-sale-ileso-de-ataque-a-tiros-a-su-comitiva-segun-radio-20220730-0020.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Como-una-foto-porno-ayudo-a-descubrir-el-mayor-robo-domestico-en-la-historia-britanica-ideado-por-un-peruano-20220730-0001.html"
  },
  {
    "text": "Internacionales",
    "url": "/seccion/internacionales/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\tC\u00f3mo una foto porno ayud\u00f3 a descubrir el mayor robo dom\u00e9stico en la historia brit\u00e1nica, ideado por un peruano",
    "url": "/internacional/Como-una-foto-porno-ayudo-a-descubrir-el-mayor-robo-domestico-en-la-historia-britanica-ideado-por-un-peruano-20220730-0001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/Videojuegos-y-anime-una-fusion-arrasadora-20220730-0047.html"
  },
  {
    "text": "Far\u00e1ndula",
    "url": "/seccion/farandula/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\tVideojuegos y anime, una fusi\u00f3n arrasadora",
    "url": "/farandula/Videojuegos-y-anime-una-fusion-arrasadora-20220730-0047.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/cultura/Entrevista-Hemos-entrado-en-la-epoca-de-las-distopias-20220730-0045.html"
  },
  {
    "text": "Cultura",
    "url": "/seccion/cultura/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\tEntrevista: \"Hemos entrado en la \u00e9poca de las distop\u00edas\"",
    "url": "/cultura/Entrevista-Hemos-entrado-en-la-epoca-de-las-distopias-20220730-0045.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/cultura/En-busca-de-la-verdad-20220730-0043.html"
  },
  {
    "text": "Cultura",
    "url": "/seccion/cultura/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\tEn busca de la verdad",
    "url": "/cultura/En-busca-de-la-verdad-20220730-0043.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/cultura/Los-Tacos-de-Paco-se-despiden-con-un-legado-cultural-invaluable-en-los-salvadorenos-20220729-0075.html"
  },
  {
    "text": "Cultura",
    "url": "/seccion/cultura/"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLos Tacos de Paco se despiden con un legado cultural invaluable en los salvadore\u00f1os",
    "url": "/cultura/Los-Tacos-de-Paco-se-despiden-con-un-legado-cultural-invaluable-en-los-salvadorenos-20220729-0075.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/EN-VIVO--Wisin-y-Yandel-en-El-Salvador-asi-se-vive-el-ambiente-previo-al-concierto-en-el-Cuscatlan-20220729-0063.html"
  },
  {
    "text": "Far\u00e1ndula",
    "url": "/seccion/farandula/"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tV\u00cdDEO | As\u00ed se vivi\u00f3 el concierto de Wisin y Yandel en El Salvador",
    "url": "/farandula/EN-VIVO--Wisin-y-Yandel-en-El-Salvador-asi-se-vive-el-ambiente-previo-al-concierto-en-el-Cuscatlan-20220729-0063.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Como-una-foto-porno-ayudo-a-descubrir-el-mayor-robo-domestico-en-la-historia-britanica-ideado-por-un-peruano-20220730-0001.html"
  },
  {
    "text": "Internacionales",
    "url": "/seccion/internacionales/"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tC\u00f3mo una foto porno ayud\u00f3 a descubrir el mayor robo dom\u00e9stico en la historia brit\u00e1nica, ideado por un peruano",
    "url": "/internacional/Como-una-foto-porno-ayudo-a-descubrir-el-mayor-robo-domestico-en-la-historia-britanica-ideado-por-un-peruano-20220730-0001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/economia/EMBI-baja-El-Salvador-ya-no-es-segundo-pais-con-mas-riesgo-de-Latinoamerica-20220729-0087.html"
  },
  {
    "text": "Econom\u00eda",
    "url": "/seccion/economia/"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEMBI baja: El Salvador ya no es segundo pa\u00eds con m\u00e1s riesgo de Latinoam\u00e9rica",
    "url": "/economia/EMBI-baja-El-Salvador-ya-no-es-segundo-pais-con-mas-riesgo-de-Latinoamerica-20220729-0087.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/tendencias/Khaby-Lame-Cuanto-gana-la-persona-con-mas-seguidores-en-Tik-Tok-20220729-0033.html"
  },
  {
    "text": "Tendencias",
    "url": "/seccion/tendencias/"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tKhaby Lame: \u00bfCu\u00e1nto gana la persona con m\u00e1s seguidores en Tik Tok?",
    "url": "/tendencias/Khaby-Lame-Cuanto-gana-la-persona-con-mas-seguidores-en-Tik-Tok-20220729-0033.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Comunidad-universitaria-realiza-denuncias-durante-marcha-y-exige-justicia-por-masacre-estudiantil-20220730-0021.html"
  },
  {
    "text": "El Salvador",
    "url": "/seccion/elsalvador/"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tComunidad universitaria realiza denuncias durante marcha y exige justicia por masacre estudiantil",
    "url": "/elsalvador/Comunidad-universitaria-realiza-denuncias-durante-marcha-y-exige-justicia-por-masacre-estudiantil-20220730-0021.html"
  },
  {
    "text": "\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/tendencias/Policias-se-equivocan-de-casa-en-orden-de-desalojo-y-su-video-se-hace-viral-en-TikTok-20220731-0006.html"
  },
  {
    "text": "Tendencias",
    "url": "/seccion/tendencias/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t Polic\u00edas se equivocan de casa en orden de desalojo y su video se hace...",
    "url": "/tendencias/Policias-se-equivocan-de-casa-en-orden-de-desalojo-y-su-video-se-hace-viral-en-TikTok-20220731-0006.html"
  },
  {
    "text": "\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/La-isla-de-antrax-el-fallido-plan-britanico-para-derrotar-a-los-nazis-envenenando-a-las-vacas-20220730-0051.html"
  },
  {
    "text": "Internacionales",
    "url": "/seccion/internacionales/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t \"La isla de \u00e1ntrax\": el fallido plan brit\u00e1nico para derrotar a los nazis...",
    "url": "/internacional/La-isla-de-antrax-el-fallido-plan-britanico-para-derrotar-a-los-nazis-envenenando-a-las-vacas-20220730-0051.html"
  },
  {
    "text": "\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/Series-que-tienes-que-ver-si-te-gusto-Lupin-20220730-0042.html"
  },
  {
    "text": "Far\u00e1ndula",
    "url": "/seccion/farandula/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t Series que tienes que ver si te gust\u00f3 Lupin",
    "url": "/farandula/Series-que-tienes-que-ver-si-te-gusto-Lupin-20220730-0042.html"
  },
  {
    "text": "\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/salud/Desintoxicar-las-relaciones-laborales-20220730-0039.html"
  },
  {
    "text": "Salud",
    "url": "/seccion/salud/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t Desintoxicar las relaciones laborales",
    "url": "/salud/Desintoxicar-las-relaciones-laborales-20220730-0039.html"
  },
  {
    "text": "\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Hermanos-destacan-en-mariachi-Los-Halcones-20220730-0027.html"
  },
  {
    "text": "El Salvador",
    "url": "/seccion/elsalvador/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t Hermanos destacan en mariachi Los Halcones",
    "url": "/elsalvador/Hermanos-destacan-en-mariachi-Los-Halcones-20220730-0027.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Presidente-Guatemala-sale-ileso-de-ataque-a-tiros-a-su-comitiva-segun-radio-20220730-0020.html"
  },
  {
    "text": "Internacionales",
    "url": "/seccion/internacionales/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tGuatemala: reportan balacera a dos kil\u00f3metros de donde se ubicaba comitiva presidencial en Huehuetenango",
    "url": "/internacional/Presidente-Guatemala-sale-ileso-de-ataque-a-tiros-a-su-comitiva-segun-radio-20220730-0020.html"
  },
  {
    "text": "Far\u00e1ndula",
    "url": "/seccion/farandula/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tV\u00cdDEO | As\u00ed se vivi\u00f3 el concierto de Wisin y Yandel en El Salvador",
    "url": "/farandula/EN-VIVO--Wisin-y-Yandel-en-El-Salvador-asi-se-vive-el-ambiente-previo-al-concierto-en-el-Cuscatlan-20220729-0063.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/SIP-exige-a-Guatemala-garantias-al-debido-proceso-tras-captura-de-periodista-Jose-Ruben-Zamora-20220730-0018.html"
  },
  {
    "text": "Internacionales",
    "url": "/seccion/internacionales/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tSIP exige a Guatemala garant\u00edas a la libertad de prensa y debido proceso tras captura de periodista Jos\u00e9 Rub\u00e9n Zamora",
    "url": "/internacional/SIP-exige-a-Guatemala-garantias-al-debido-proceso-tras-captura-de-periodista-Jose-Ruben-Zamora-20220730-0018.html"
  },
  {
    "text": "Internacionales",
    "url": "/seccion/internacionales/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tC\u00f3mo una foto porno ayud\u00f3 a descubrir el mayor robo dom\u00e9stico en la historia brit\u00e1nica, ideado por un peruano",
    "url": "/internacional/Como-una-foto-porno-ayudo-a-descubrir-el-mayor-robo-domestico-en-la-historia-britanica-ideado-por-un-peruano-20220730-0001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Un-fallecido-y-tres-lesionados-en-accidente-en-carretera-El-Litoral-en-San-Diego-20220730-0009.html"
  },
  {
    "text": "El Salvador",
    "url": "/seccion/elsalvador/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tUn fallecido y tres lesionados en accidente en carretera El Litoral, en San Diego",
    "url": "/elsalvador/Un-fallecido-y-tres-lesionados-en-accidente-en-carretera-El-Litoral-en-San-Diego-20220730-0009.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/El-Festival-de-la-Yuca-regreso-a-Mejicanos-luego-de-dos-anos--20220730-0022.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEl Festival de la Yuca regres\u00f3 a Mejicanos luego de dos a\u00f1os ",
    "url": "/elsalvador/El-Festival-de-la-Yuca-regreso-a-Mejicanos-luego-de-dos-anos--20220730-0022.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Gobierno-de-El-Salvador-incumple-plazo-de-publicacion-de-leyes-en-Diario-Oficial-20220729-0098.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tGobierno de El Salvador incumple plazo de publicaci\u00f3n de leyes en Diario Oficial",
    "url": "/elsalvador/Gobierno-de-El-Salvador-incumple-plazo-de-publicacion-de-leyes-en-Diario-Oficial-20220729-0098.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Magistrado-del-TSE-advierte-que-voto-en-el-exterior-ya-esta-fuera-de-tiempo-20220729-0099.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tMagistrado del TSE advierte que voto en el exterior ya est\u00e1 \u201cfuera de tiempo\u201d",
    "url": "/elsalvador/Magistrado-del-TSE-advierte-que-voto-en-el-exterior-ya-esta-fuera-de-tiempo-20220729-0099.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Rescatan-a-una-familia-que-estuvo-secuestrada-durante-17-anos-por-su-propio-padre-en-Brasil-20220729-0052.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tRescatan a una familia que estuvo secuestrada durante 17 a\u00f1os por su propio padre en Brasil",
    "url": "/internacional/Rescatan-a-una-familia-que-estuvo-secuestrada-durante-17-anos-por-su-propio-padre-en-Brasil-20220729-0052.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Le-agradezco-a-Dios-por-permitirme-despedirme-de-mi-hija-20220728-0058.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u201cLe agradezco a Dios por permitirme despedirme de mi hija\u201d: velan a Jennifer, la adolescente salvadore\u00f1a asesinada por su excu\u00f1ado en EUA",
    "url": "/elsalvador/Le-agradezco-a-Dios-por-permitirme-despedirme-de-mi-hija-20220728-0058.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/4-cambios-en-la-ley-migratoria-de-Espana-que-permitiran-a-miles-de-extranjeros-trabajar-y-residir-de-forma-legal-en-el-pais-20220729-0002.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t4 cambios en la ley migratoria de Espa\u00f1a que permitir\u00e1n a miles de extranjeros trabajar y residir de forma legal en el pa\u00eds",
    "url": "/internacional/4-cambios-en-la-ley-migratoria-de-Espana-que-permitiran-a-miles-de-extranjeros-trabajar-y-residir-de-forma-legal-en-el-pais-20220729-0002.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/VIDEO--Asi-sono-Te-felicito-de-Shakira-en-camerino-del-Barcelona-durante-entrenamiento-20220728-0018.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tVIDEO | As\u00ed son\u00f3 \"Te felicito\" de Shakira en camerino del Barcelona",
    "url": "/farandula/VIDEO--Asi-sono-Te-felicito-de-Shakira-en-camerino-del-Barcelona-durante-entrenamiento-20220728-0018.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/Jennifer-Garner-el-regalo-que-le-dio-a-Ben-Affleck-y-JLo-en-el-matrimonio-20220728-0061.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tJennifer Garner: el regalo que le dio a Ben Affleck y \"JLo\" en el matrimonio",
    "url": "/farandula/Jennifer-Garner-el-regalo-que-le-dio-a-Ben-Affleck-y-JLo-en-el-matrimonio-20220728-0061.html"
  },
  {
    "text": "Videos",
    "url": "/seccion/videos/index.html"
  },
  {
    "text": "Ver m\u00e1s",
    "url": "/seccion/videos/index.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t00:00:00\t\n\t\t\t\t\t",
    "url": "/wisin_y_yandel_en_el_salvador_un_concierto_de_otro_planeta-vf20220730mp4.html"
  },
  {
    "text": "Wisin y Yandel en El Salvador 2022: Un concierto de otro planeta",
    "url": "/wisin_y_yandel_en_el_salvador_un_concierto_de_otro_planeta-vf20220730mp4.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t00:00:00\t\n\t\t\t\t\t",
    "url": "/inquietud_en_comunidad_cientxfica_por_curacixn_de_paciente_de_vih_sin_medicamentos-vf20220730mp4.html"
  },
  {
    "text": "Inquietud en comunidad cient\u00edfica por curaci\u00f3n de paciente de VIH sin medicamentos",
    "url": "/inquietud_en_comunidad_cientxfica_por_curacixn_de_paciente_de_vih_sin_medicamentos-vf20220730mp4.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t00:00:00\t\n\t\t\t\t\t",
    "url": "/el_salvadorexo_que_pinta_mascotas_en_piedra_para_ganarse_la_vida-vf20220725mp4.html"
  },
  {
    "text": "El salvadore\u00f1o que pinta mascotas en piedra para ganarse la vida",
    "url": "/el_salvadorexo_que_pinta_mascotas_en_piedra_para_ganarse_la_vida-vf20220725mp4.html"
  },
  {
    "text": "Ver M\u00e1s",
    "url": "/elsalvador/15-anos-de-prision-para-hombre-que-abuso-de-una-menor-en-La-Union--20220730-0019.html"
  },
  {
    "text": "Ver M\u00e1s",
    "url": "/elsalvador/DIGESTYC-En-38-minutos-se-acordo-disolver-una-institucion-de-141-anos-en-El-Salvador-20220728-0087.html"
  },
  {
    "text": "\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/cultura/Impostora-20220730-0044.html"
  },
  {
    "text": "Cultura",
    "url": "/seccion/cultura/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\tImpostora",
    "url": "/cultura/Impostora-20220730-0044.html"
  },
  {
    "text": "\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/salud/Viruela-del-mono-que-se-sabe-de-las-primeras-muertes-en-America-Latina-y-Europa-de-pacientes-con-esta-enfermedad-20220730-0017.html"
  },
  {
    "text": "Salud",
    "url": "/seccion/salud/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\tViruela del mono: qu\u00e9 se sabe de las primeras muertes en Am\u00e9rica Latina y Europa de pacientes con esta enfermedad",
    "url": "/salud/Viruela-del-mono-que-se-sabe-de-las-primeras-muertes-en-America-Latina-y-Europa-de-pacientes-con-esta-enfermedad-20220730-0017.html"
  },
  {
    "text": "\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/Ben-Affleck-volvera-a-interpretar-a-Batman-en-Aquaman-20220729-0061.html"
  },
  {
    "text": "Far\u00e1ndula",
    "url": "/seccion/farandula/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\u00bfBen Affleck volver\u00e1 a interpretar a Batman en \"Aquaman\"?",
    "url": "/farandula/Ben-Affleck-volvera-a-interpretar-a-Batman-en-Aquaman-20220729-0061.html"
  },
  {
    "text": "\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Denuncian-robos-en-buses-de-R-113-20220730-0026.html"
  },
  {
    "text": "El Salvador",
    "url": "/seccion/elsalvador/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\tDenuncian robos en buses de R-113",
    "url": "/elsalvador/Denuncian-robos-en-buses-de-R-113-20220730-0026.html"
  },
  {
    "text": "\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/tendencias/Ganan-un-premio-de-loteria-por-US1.300-millones-el-tercero-mas-grande-en-la-historia-de-EE.UU.-20220730-0024.html"
  },
  {
    "text": "Tendencias",
    "url": "/seccion/tendencias/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\tGanan un premio de loter\u00eda por US$1.300 millones, el tercero m\u00e1s grande en la historia de EE.UU.",
    "url": "/tendencias/Ganan-un-premio-de-loteria-por-US1.300-millones-el-tercero-mas-grande-en-la-historia-de-EE.UU.-20220730-0024.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/techlife/Expectacion-ante-el-regreso-incontrolado-a-la-Tierra-de-los-restos-de-un-cohete-chino-este-fin-de-semana-20220729-0055.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tExpectaci\u00f3n ante el regreso incontrolado a la Tierra de los restos de un cohete chino este fin de semana",
    "url": "/techlife/Expectacion-ante-el-regreso-incontrolado-a-la-Tierra-de-los-restos-de-un-cohete-chino-este-fin-de-semana-20220729-0055.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/tendencias/Instagram-da-marcha-atras-y-suspende-sus-planes-de-imitar-a-TikTok-tras-la-lluvia-de-criticas-de-usuarios-y-celebridades-20220729-0035.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tInstagram da marcha atr\u00e1s y suspende sus planes de imitar a TikTok tras la lluvia de cr\u00edticas de usuarios y celebridades",
    "url": "/tendencias/Instagram-da-marcha-atras-y-suspende-sus-planes-de-imitar-a-TikTok-tras-la-lluvia-de-criticas-de-usuarios-y-celebridades-20220729-0035.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/El-origen-de-la-division-entre-China-y-Taiwan-VIDEO-20220729-0015.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEl origen de la divisi\u00f3n entre China y Taiw\u00e1n (VIDEO)",
    "url": "/internacional/El-origen-de-la-division-entre-China-y-Taiwan-VIDEO-20220729-0015.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/economia/A-que-se-debe-la-grave-escasez-de-pilotos-que-afecta-a-las-aerolineas-de-todo-el-mundo-20220728-0052.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tA qu\u00e9 se debe la grave escasez de pilotos que afecta a las aerol\u00edneas de todo el mundo",
    "url": "/economia/A-que-se-debe-la-grave-escasez-de-pilotos-que-afecta-a-las-aerolineas-de-todo-el-mundo-20220728-0052.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/tendencias/Auroralumina-attenboroughii-asi-era-el-depredador-mas-antiguo-que-se-conoce-20220727-0005.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tAuroralumina attenboroughii: as\u00ed era el depredador m\u00e1s antiguo que se conoce",
    "url": "/tendencias/Auroralumina-attenboroughii-asi-era-el-depredador-mas-antiguo-que-se-conoce-20220727-0005.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/economia/El-pais-que-acuna-monedas-de-oro-para-luchar-contra-la-inflacion-20220726-0031.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEl pa\u00eds que acu\u00f1a monedas de oro para luchar contra la inflaci\u00f3n",
    "url": "/economia/El-pais-que-acuna-monedas-de-oro-para-luchar-contra-la-inflacion-20220726-0031.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/Bad-Bunny-se-hace-viral-por-cantar-tema-de-RBD-y-Anahi-reacciona-20220725-0055.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tBad Bunny se hace viral por cantar tema de RBD y Anah\u00ed reacciona",
    "url": "/farandula/Bad-Bunny-se-hace-viral-por-cantar-tema-de-RBD-y-Anahi-reacciona-20220725-0055.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/tendencias/La-misteriosa-muerte-de-dos-hermanas-sauditas-en-Sidney-intriga-a-las-autoridades-australianas-20220728-0044.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLa misteriosa muerte de dos hermanas sauditas en S\u00eddney intriga a las autoridades australianas",
    "url": "/tendencias/La-misteriosa-muerte-de-dos-hermanas-sauditas-en-Sidney-intriga-a-las-autoridades-australianas-20220728-0044.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/salud/Emergencia-por-viruela-del-mono-la-vacuna-contra-la-enfermedad-y-otros-factores-que-pueden-ayudar-a-controlar-el-actual-brote-20220726-0008.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tEmergencia por viruela del mono: la vacuna contra la enfermedad y otros factores que pueden ayudar a controlar el actual brote",
    "url": "/salud/Emergencia-por-viruela-del-mono-la-vacuna-contra-la-enfermedad-y-otros-factores-que-pueden-ayudar-a-controlar-el-actual-brote-20220726-0008.html"
  },
  {
    "text": "FRASES",
    "url": "/seccion/frases/index.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\u201cCriticar las acciones indignas del r\u00e9gimen es nuestro derecho, no porque as\u00ed lo determine el tirano o sus secuaces, sino porque nuestra dignidad nos lo permite\u201d. ",
    "url": "/opinion/Asi-no-se-vale-20220729-0069.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tComer, amar, rezar, dormir, descansar, repetir",
    "url": "/opinion/Comer-amar-rezar-dormir-descansar-repetir-20220730-0049.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tProtestas, arte y cambio clim\u00e1tico",
    "url": "/opinion/Protestas-arte-y-cambio-climatico-20220730-0033.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tNotas sobre nuestro periodismo salvadore\u00f1o",
    "url": "/opinion/Notas-sobre-nuestro-periodismo-salvadoreno-20220730-0032.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tSue\u00f1os, corruptos",
    "url": "/opinion/Suenos-corruptos-20220730-0031.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\tTrata de personas, el monstruo que sigue acechando a las personas migrantes",
    "url": "/opinion/Trata-de-personas-el-monstruo-que-sigue-acechando-a-las-personas-migrantes-20220730-0050.html"
  },
  {
    "text": "Deportes",
    "url": "/seccion/deportes/"
  },
  {
    "text": "Ver m\u00e1s",
    "url": "/seccion/deportes/index.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/deportes/Liverpool-es-campeon-de-la-Supercopa-de-Inglaterra-tras-vencer-al-City-20220730-0015.html"
  },
  {
    "text": "Liverpool es campe\u00f3n de la Supercopa de Inglaterra tras vencer al City",
    "url": "/deportes/Liverpool-es-campeon-de-la-Supercopa-de-Inglaterra-tras-vencer-al-City-20220730-0015.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/deportes/Alianza-goleo-al-Atlas-en-partido-amistoso-20220730-0014.html"
  },
  {
    "text": "Alianza gole\u00f3 al Atlas en partido amistoso",
    "url": "/deportes/Alianza-goleo-al-Atlas-en-partido-amistoso-20220730-0014.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/deportes/Como-ha-pagado-sus-fichajes-el-Barcelona-20220730-0016.html"
  },
  {
    "text": "\u00bfC\u00f3mo ha pagado sus fichajes el Barcelona?",
    "url": "/deportes/Como-ha-pagado-sus-fichajes-el-Barcelona-20220730-0016.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/deportes/Cristiano-puso-fecha-para-su-regreso-con-el-Manchester-United-20220729-0048.html"
  },
  {
    "text": "Cristiano puso fecha para su regreso con el Manchester United",
    "url": "/deportes/Cristiano-puso-fecha-para-su-regreso-con-el-Manchester-United-20220729-0048.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/deportes/Neymar-logra-no-ser-procesado-por-evasion-de-impuestos-20220729-0046.html"
  },
  {
    "text": "Neymar logra no ser procesado por evasi\u00f3n de impuestos",
    "url": "/deportes/Neymar-logra-no-ser-procesado-por-evasion-de-impuestos-20220729-0046.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Texas-y-Arizona-envian-en-autobus-a-miles-de-migrantes-a-Washington-DC-desbordando-los-servicios-de-la-capital-de-EE.UU.-20220729-0053.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTexas y Arizona env\u00edan en autob\u00fas a miles de migrantes a Washington DC, desbordando los servicios de la capital de EE.UU.",
    "url": "/internacional/Texas-y-Arizona-envian-en-autobus-a-miles-de-migrantes-a-Washington-DC-desbordando-los-servicios-de-la-capital-de-EE.UU.-20220729-0053.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Como-opera-el-ejercito-en-la-sombra-de-Ucrania-los-partisanos-tras-las-lineas-enemigas-rusas-20220729-0041.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tC\u00f3mo opera el \u201cej\u00e9rcito en la sombra\u201d de Ucrania, los partisanos tras las l\u00edneas enemigas rusas",
    "url": "/internacional/Como-opera-el-ejercito-en-la-sombra-de-Ucrania-los-partisanos-tras-las-lineas-enemigas-rusas-20220729-0041.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Plan-para-crear-comunidad-de-desamparados-en-una-isla-de-Miami-despierta-polemica-20220729-0019.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tPlan para crear comunidad de desamparados en una isla de Miami despierta pol\u00e9mica",
    "url": "/internacional/Plan-para-crear-comunidad-de-desamparados-en-una-isla-de-Miami-despierta-polemica-20220729-0019.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Los-servicios-sociales-me-quitaron-mi-bebe-y-luego-fue-asesinado-el-caso-que-ha-consternado-a-Inglaterra-20220729-0010.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"Los servicios sociales me quitaron mi beb\u00e9\u2026 y luego fue asesinado\": el caso que ha consternado a Inglaterra",
    "url": "/internacional/Los-servicios-sociales-me-quitaron-mi-bebe-y-luego-fue-asesinado-el-caso-que-ha-consternado-a-Inglaterra-20220729-0010.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Tribunal-en-Reino-Unido-niega-al-gobierno-de-Maduro-el-acceso-a-las-reservas-de-oro-venezolanas-20220729-0008.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tTribunal en Reino Unido niega al gobierno de Maduro el acceso a las reservas de oro venezolanas",
    "url": "/internacional/Tribunal-en-Reino-Unido-niega-al-gobierno-de-Maduro-el-acceso-a-las-reservas-de-oro-venezolanas-20220729-0008.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Allanan-oficinas-y-casa-del-presidente-de-elPeriodico-en-Guatemala-20220729-0064.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tArrestan a Rub\u00e9n Zamora, presidente de elPeri\u00f3dico en Guatemala",
    "url": "/internacional/Allanan-oficinas-y-casa-del-presidente-de-elPeriodico-en-Guatemala-20220729-0064.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/La-ONU-denuncia-el-uso-de-tortura-y-maltrato-contra-detenidos-en-Nicaragua-20220729-0018.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tLa ONU denuncia el uso de tortura y maltrato contra detenidos en Nicaragua",
    "url": "/internacional/La-ONU-denuncia-el-uso-de-tortura-y-maltrato-contra-detenidos-en-Nicaragua-20220729-0018.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Son-15-fallecidos-por-inundaciones-en-Kentucky-y-Biden-declara-desastre-mayor-20220729-0017.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\tSon 15 fallecidos por inundaciones en Kentucky y Biden declara desastre mayor",
    "url": "/internacional/Son-15-fallecidos-por-inundaciones-en-Kentucky-y-Biden-declara-desastre-mayor-20220729-0017.html"
  },
  {
    "text": "Internacionales",
    "url": "/seccion/internacionales/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/La-isla-de-antrax-el-fallido-plan-britanico-para-derrotar-a-los-nazis-envenenando-a-las-vacas-20220730-0051.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\"La isla de \u00e1ntrax\": el fallido plan brit\u00e1nico para derrotar a los nazis envenenando a las vacas",
    "url": "/internacional/La-isla-de-antrax-el-fallido-plan-britanico-para-derrotar-a-los-nazis-envenenando-a-las-vacas-20220730-0051.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Presidente-Guatemala-sale-ileso-de-ataque-a-tiros-a-su-comitiva-segun-radio-20220730-0020.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tGuatemala: reportan balacera a dos kil\u00f3metros de donde se ubicaba comitiva presidencial en Huehuetenango",
    "url": "/internacional/Presidente-Guatemala-sale-ileso-de-ataque-a-tiros-a-su-comitiva-segun-radio-20220730-0020.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/SIP-exige-a-Guatemala-garantias-al-debido-proceso-tras-captura-de-periodista-Jose-Ruben-Zamora-20220730-0018.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tSIP exige a Guatemala garant\u00edas a la libertad de prensa y debido proceso tras captura de periodista Jos\u00e9 Rub\u00e9n Zamora",
    "url": "/internacional/SIP-exige-a-Guatemala-garantias-al-debido-proceso-tras-captura-de-periodista-Jose-Ruben-Zamora-20220730-0018.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Biden-vuelve-a-dar-positivo-en-covid-19-aunque-no-tiene-nuevos-sintomas-20220730-0013.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tBiden vuelve a dar positivo en covid-19 aunque no tiene nuevos s\u00edntomas",
    "url": "/internacional/Biden-vuelve-a-dar-positivo-en-covid-19-aunque-no-tiene-nuevos-sintomas-20220730-0013.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/Periodista-guatemalteco-en-huelga-de-hambre-en-protesta-por-su-captura-20220730-0010.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tFundador de diario elPeri\u00f3dico se declara en huelga de hambre. Decretan su detenci\u00f3n",
    "url": "/internacional/Periodista-guatemalteco-en-huelga-de-hambre-en-protesta-por-su-captura-20220730-0010.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/internacional/El-papa-Francisco-asegura-que-podria-renunciar-pero-que-ahora-no-es-el-momento-20220730-0008.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tEl papa Francisco asegura que podr\u00eda renunciar, pero que ahora no es el momento",
    "url": "/internacional/El-papa-Francisco-asegura-que-podria-renunciar-pero-que-ahora-no-es-el-momento-20220730-0008.html"
  },
  {
    "text": "Far\u00e1ndula",
    "url": "/seccion/farandula/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/Series-que-tienes-que-ver-si-te-gusto-Lupin-20220730-0042.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tSeries que tienes que ver si te gust\u00f3 Lupin",
    "url": "/farandula/Series-que-tienes-que-ver-si-te-gusto-Lupin-20220730-0042.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/Videojuegos-y-anime-una-fusion-arrasadora-20220730-0047.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tVideojuegos y anime, una fusi\u00f3n arrasadora",
    "url": "/farandula/Videojuegos-y-anime-una-fusion-arrasadora-20220730-0047.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/EN-VIVO--Wisin-y-Yandel-en-El-Salvador-asi-se-vive-el-ambiente-previo-al-concierto-en-el-Cuscatlan-20220729-0063.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tV\u00cdDEO | As\u00ed se vivi\u00f3 el concierto de Wisin y Yandel en El Salvador",
    "url": "/farandula/EN-VIVO--Wisin-y-Yandel-en-El-Salvador-asi-se-vive-el-ambiente-previo-al-concierto-en-el-Cuscatlan-20220729-0063.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/Ben-Affleck-volvera-a-interpretar-a-Batman-en-Aquaman-20220729-0061.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u00bfBen Affleck volver\u00e1 a interpretar a Batman en \"Aquaman\"?",
    "url": "/farandula/Ben-Affleck-volvera-a-interpretar-a-Batman-en-Aquaman-20220729-0061.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/La-nueva-serie-surcoreana-que-triunfa-en-Netflix-20220729-0060.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tLa nueva serie surcoreana que triunfa en Netflix",
    "url": "/farandula/La-nueva-serie-surcoreana-que-triunfa-en-Netflix-20220729-0060.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/farandula/Juicio-entre-Johnny-y-Amber-no-termina-Depp-pide-anular-la-apelacion-de-ella-20220729-0059.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tJuicio entre Johnny y Amber no termina: Depp pide anular la apelaci\u00f3n de ella",
    "url": "/farandula/Juicio-entre-Johnny-y-Amber-no-termina-Depp-pide-anular-la-apelacion-de-ella-20220729-0059.html"
  },
  {
    "text": "El Salvador",
    "url": "/seccion/elsalvador/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Nueve-periodistas-han-tenido-que-salir-de-El-Salvador-presidenta-de-APES-20220730-0048.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\u201cNueve periodistas han tenido que salir de El Salvador\u201d, presidenta de APES",
    "url": "/elsalvador/Nueve-periodistas-han-tenido-que-salir-de-El-Salvador-presidenta-de-APES-20220730-0048.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Una-marcha-para-conmemorar-a-los-estudiantes-del-75-20220730-0035.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tUna marcha para conmemorar a los estudiantes del 75",
    "url": "/elsalvador/Una-marcha-para-conmemorar-a-los-estudiantes-del-75-20220730-0035.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/SIP-exige--debido-proceso-para-Jose-Ruben-Zamora-20220730-0036.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tSIP exige  debido proceso para Jos\u00e9 Rub\u00e9n Zamora",
    "url": "/elsalvador/SIP-exige--debido-proceso-para-Jose-Ruben-Zamora-20220730-0036.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Denuncian-robos-en-buses-de-R-113-20220730-0026.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tDenuncian robos en buses de R-113",
    "url": "/elsalvador/Denuncian-robos-en-buses-de-R-113-20220730-0026.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Capacitaran-a-manipuladores-de-alimmentos-20220730-0028.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tCapacitar\u00e1n a manipuladores de alimentos",
    "url": "/elsalvador/Capacitaran-a-manipuladores-de-alimmentos-20220730-0028.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/elsalvador/Un-fallecido-y-tres-lesionados-en-accidente-en-playa-San-Diego-20220730-0038.html"
  },
  {
    "text": " \n\t\t\t\t\t\t\t\t\tUn fallecido y tres lesionados en accidente en playa San Diego",
    "url": "/elsalvador/Un-fallecido-y-tres-lesionados-en-accidente-en-playa-San-Diego-20220730-0038.html"
  },
  {
    "text": "Humor",
    "url": "/seccion/humor/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/Caricatura-h202207280001.html"
  },
  {
    "text": "Caricatura de La Prensa Gr\u00e1fica",
    "url": "/Caricatura-h202207280001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/Caricatura-h202207270001.html"
  },
  {
    "text": "Caricatura de La Prensa Gr\u00e1fica",
    "url": "/Caricatura-h202207270001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/Caricatura-h202207260001.html"
  },
  {
    "text": "Caricatura de La Prensa Gr\u00e1fica",
    "url": "/Caricatura-h202207260001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/Caricatura-h202207250001.html"
  },
  {
    "text": "Caricatura de La Prensa Gr\u00e1fica",
    "url": "/Caricatura-h202207250001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/Caricatura-h202207240001.html"
  },
  {
    "text": "La Prensa Gr\u00e1fica",
    "url": "/Caricatura-h202207240001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/Caricatura-h202207210001.html"
  },
  {
    "text": "La Prensa Gr\u00e1fica",
    "url": "/Caricatura-h202207210001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/Caricatura-h202207200001.html"
  },
  {
    "text": "Caricatura de La Prensa Gr\u00e1fica",
    "url": "/Caricatura-h202207200001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/Caricatura-h202207190001.html"
  },
  {
    "text": "Caricatura de La Prensa Gr\u00e1fica",
    "url": "/Caricatura-h202207190001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/Caricatura-h202207180001.html"
  },
  {
    "text": "Caricatura de La Prensa Gr\u00e1fica",
    "url": "/Caricatura-h202207180001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t",
    "url": "/Caricatura-h202207170001.html"
  },
  {
    "text": "Caricatura de La Prensa Gr\u00e1fica",
    "url": "/Caricatura-h202207170001.html"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "El Salvador",
    "url": "/seccion/elsalvador/"
  },
  {
    "text": "Departamento 15",
    "url": "/seccion/departamento15/"
  },
  {
    "text": "Internacionales",
    "url": "/seccion/internacionales/"
  },
  {
    "text": "Economia",
    "url": "/seccion/economia/"
  },
  {
    "text": "Deportes",
    "url": "/seccion/deportes/"
  },
  {
    "text": "Opini\u00f3n",
    "url": "/seccion/opinion/"
  },
  {
    "text": "LPG Datos",
    "url": "/seccion/lpgdatos/"
  },
  {
    "text": "Farandula",
    "url": "/seccion/farandula/"
  },
  {
    "text": "Tendencias",
    "url": "/seccion/tendencias/"
  },
  {
    "text": "Revistas",
    "url": "/seccion/revistas/"
  },
  {
    "text": "Turismo",
    "url": "/seccion/turismo/"
  },
  {
    "text": "Salud",
    "url": "/seccion/salud/"
  },
  {
    "text": "Techlife",
    "url": "/seccion/techlife/"
  },
  {
    "text": "Ella",
    "url": "/seccion/ella/"
  },
  {
    "text": "Sociedad",
    "url": "/seccion/sociedad/"
  },
  {
    "text": "Blogs",
    "url": "/seccion/blogs/"
  },
  {
    "text": "Obituarios",
    "url": "https://obituario.laprensagrafica.com/"
  },
  {
    "text": "Videos",
    "url": "/seccion/videos/"
  },
  {
    "text": "Pol\u00edticas de privacidad",
    "url": "/pages/politicas-de-privacidad.html"
  },
  {
    "text": "T\u00e9rminos y condiciones",
    "url": "/pages/terminos-y-condiciones.html"
  },
  {
    "text": "Contacto",
    "url": "/contacto.html"
  },
  {
    "text": "Contrate publicidad",
    "url": "/pages/contrate-publicidad.html"
  },
  {
    "text": "Versi\u00f3n epaper",
    "url": "https://kiosko.laprensagrafica.com/usuario/index.php"
  },
  {
    "text": "Esquelas",
    "url": "https://share.hsforms.com/1boMAsestTPqIth0CEX79PA1qxe3"
  },
  {
    "text": "Cubrir eventos",
    "url": "https://360.grupolpg.sv/cubre-tu-evento-lpg-live"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t",
    "url": "https://www.facebook.com/lpg.laprensagrafica"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t",
    "url": "https://twitter.com/prensagrafica"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t",
    "url": "https://www.youtube.com/c/laprensagraficavideo"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t",
    "url": "https://www.instagram.com/laprensagrafica/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "https://kiosko.laprensagrafica.com"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "https://ccc.laprensagrafica.com"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "https://www.clublpg.com"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "https://www.elgrafico.com"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "https://www.eleconomista.net"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "https://www.ella.sv/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "https://bolsadetrabajo.laprensagrafica.com"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t\t\t",
    "url": "https://www.clasiguia.com"
  },
  {
    "text": "\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t",
    "url": "https://www.clasiguia.com"
  },
  {
    "text": "\n\t\t",
    "url": "https://www.clasiguia.com"
  },
  {
    "text": "\n\t\t",
    "url": "https://www.clasiguia.com"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\tDerechos Reservados \u00a9 2022, Dutriz Hermanos, S.A. de C.V. - El uso de este sitio implica la aceptaci\u00f3n de las condiciones generales de uso\n\t\t\t",
    "url": "https://www.clasiguia.com"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\t",
    "url": "https://www.clasiguia.com"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "http://www.iconosur.com/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.cms-medios.com/"
  }
]
