[
  {
    "text": "Acc\u00e9der au contenu principal",
    "url": "#main-content"
  },
  {
    "text": "    RFI - Actualit\u00e9s, info, news en direct - Radio France Internationale\n",
    "url": "/fr/"
  },
  {
    "text": "Fran\u00e7ais",
    "url": "/fr/"
  },
  {
    "text": "English",
    "url": "/en/"
  },
  {
    "text": "Espa\u00f1ol",
    "url": "/es/"
  },
  {
    "text": "Portugu\u00eas",
    "url": "/pt/"
  },
  {
    "text": "Portugu\u00eas do Brasil",
    "url": "/br/"
  },
  {
    "text": "Hausa",
    "url": "/ha/"
  },
  {
    "text": "Kiswahili",
    "url": "/sw/"
  },
  {
    "text": "Mandenkan",
    "url": "/ma/"
  },
  {
    "text": "Fulfulde",
    "url": "/ff/"
  },
  {
    "text": "Rom\u00e2nia",
    "url": "https://www.rfi.ro/"
  },
  {
    "text": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
    "url": "/ru/"
  },
  {
    "text": "Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t",
    "url": "/vi/"
  },
  {
    "text": "\u534e\u8bed",
    "url": "/cn/"
  },
  {
    "text": "\u83ef\u8a9e",
    "url": "/tw/"
  },
  {
    "text": "\u1797\u17b6\u179f\u17b6\u1781\u17d2\u1798\u17c2\u179a",
    "url": "/km/"
  },
  {
    "text": "\u0641\u0627\u0631\u0633\u06cc",
    "url": "/fa/"
  },
  {
    "text": "Accueil",
    "url": "/fr/"
  },
  {
    "text": "Afrique",
    "url": "/fr/afrique/"
  },
  {
    "text": "Am\u00e9riques",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/"
  },
  {
    "text": "Asie-Pacifique",
    "url": "/fr/asie-pacifique/"
  },
  {
    "text": "Europe",
    "url": "/fr/europe/"
  },
  {
    "text": "Moyen-Orient",
    "url": "/fr/moyen-orient/"
  },
  {
    "text": "France",
    "url": "/fr/france/"
  },
  {
    "text": "Environnement",
    "url": "/fr/environnement/"
  },
  {
    "text": "\u00c9conomie",
    "url": "/fr/%C3%A9conomie/"
  },
  {
    "text": "Culture et M\u00e9dias",
    "url": "/fr/culture-m%C3%A9dias/"
  },
  {
    "text": "Sports",
    "url": "/fr/sports/"
  },
  {
    "text": "Afrique Foot",
    "url": "/fr/afrique-foot/"
  },
  {
    "text": "Sciences",
    "url": "/fr/sciences/"
  },
  {
    "text": "Tech",
    "url": "/fr/tech/"
  },
  {
    "text": "Prenez le temps",
    "url": "/fr/interactif/"
  },
  {
    "text": "Stop l'infox",
    "url": "/fr/stop-infox/"
  },
  {
    "text": "RFI Musique",
    "url": "https://musique.rfi.fr/"
  },
  {
    "text": "Apprendre le fran\u00e7ais",
    "url": "https://savoirs.rfi.fr/fr/apprendre-enseigner"
  },
  {
    "text": "Voyage D\u00e9couverte",
    "url": "/fr/tag/voyage-d%C3%A9couverte/"
  },
  {
    "text": "RFI Connaissances",
    "url": "/fr/connaissances/"
  },
  {
    "text": "Contenus sponsoris\u00e9s",
    "url": "/fr/contenus-sponsoris%C3%A9s/"
  },
  {
    "text": "RFI Monde en direct",
    "url": "/fr/direct-monde"
  },
  {
    "text": "RFI Afrique en direct",
    "url": "/fr/direct-afrique"
  },
  {
    "text": "Podcasts",
    "url": "/fr/podcasts/"
  },
  {
    "text": "Vid\u00e9os",
    "url": "/fr/vid%C3%A9os"
  },
  {
    "text": "Les journaux Monde",
    "url": "/fr/journaux-monde/"
  },
  {
    "text": "Les journaux Afrique",
    "url": "/fr/journaux-afrique/"
  },
  {
    "text": "Les journaux Am\u00e9riques/Ha\u00efti",
    "url": "/fr/podcasts/journal-ha%C3%AFti-am%C3%A9riques"
  },
  {
    "text": "Les journaux en fran\u00e7ais facile",
    "url": "/fr/podcasts/journal-fran%C3%A7ais-facile"
  },
  {
    "text": "Grille des programmes Monde",
    "url": "/fr/grille-des-programmes-monde"
  },
  {
    "text": "Grille des programmes Afrique",
    "url": "/fr/grille-des-programmes-afrique"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://rfi.my/FBfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://rfi.my/TWfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://rfi.my/IGfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://rfi.my/YTfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://rfi.my/DMfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://rfi.my/TGfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://rfi.my/TIfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://rfi.my/SC"
  },
  {
    "text": "Newsletters",
    "url": "https://emailing.rfi.fr/fr/subscribe"
  },
  {
    "text": "Applications",
    "url": "/fr/applications"
  },
  {
    "text": "M\u00e9dias partenaires",
    "url": "/fr/medias-partenaires/"
  },
  {
    "text": "Capter RFI",
    "url": "/fr/capter-rfi"
  },
  {
    "text": "RSS",
    "url": "/fr/contenu/20091023-rss"
  },
  {
    "text": "Qui sommes-nous ?",
    "url": "/fr/qui-sommes-nous"
  },
  {
    "text": "Nous \u00e9crire",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/contact/?brand=rfi"
  },
  {
    "text": "R\u00e9gie publicitaire",
    "url": "https://www.rfiadvertising.com/"
  },
  {
    "text": "Vente de contenus",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/contact?brand=rfi&topic=vente_contenu"
  },
  {
    "text": "Nous rejoindre",
    "url": "https://fmm.io/jobs"
  },
  {
    "text": "Communiqu\u00e9s de presse",
    "url": "/fr/tag/communiqu%C3%A9s-de-presse-rfi/"
  },
  {
    "text": "Mentions l\u00e9gales",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/legal-notice"
  },
  {
    "text": "Confidentialit\u00e9",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/privacy"
  },
  {
    "text": "Cookies",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/cookies"
  },
  {
    "text": "Centre de pr\u00e9f\u00e9rences",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "Gestion des notifications",
    "url": "/fr/gestion-notifications"
  },
  {
    "text": "RFI",
    "url": "https://www.rfi.fr/fr/"
  },
  {
    "text": "Apprendre le fran\u00e7ais",
    "url": "https://savoirs.rfi.fr/"
  },
  {
    "text": "RFI Musique",
    "url": "https://musique.rfi.fr/"
  },
  {
    "text": "RFI Instrumental",
    "url": "https://www.rfi-instrumental.com/fr"
  },
  {
    "text": "Mondoblog",
    "url": "https://mondoblog.org/"
  },
  {
    "text": "France 24",
    "url": "https://www.france24.com/fr/"
  },
  {
    "text": "MCD",
    "url": "https://www.mc-doualiya.com/"
  },
  {
    "text": "InfoMigrants",
    "url": "https://www.infomigrants.net/fr/"
  },
  {
    "text": "CFI",
    "url": "https://www.cfi.fr/fr"
  },
  {
    "text": "Acad\u00e9mie",
    "url": "https://academie.france24-mcd-rfi.com/fr/"
  },
  {
    "text": "France M\u00e9dias Monde",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.rfi.fr/fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.france24.com/fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.mc-doualiya.com/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "/fr/"
  },
  {
    "text": "#Irak",
    "url": "https://www.rfi.fr/fr/tag/irak/"
  },
  {
    "text": "#Ukraine",
    "url": "https://www.rfi.fr/fr/tag/ukraine/"
  },
  {
    "text": "#Varioledusinge",
    "url": "https://www.rfi.fr/fr/tag/variole-du-singe/"
  },
  {
    "text": "Podcasts",
    "url": "/fr/podcasts/"
  },
  {
    "text": "Afrique",
    "url": "/fr/afrique/"
  },
  {
    "text": "Afrique Foot",
    "url": "/fr/afrique-foot/"
  },
  {
    "text": "Les plus lus",
    "url": "/fr/les-plus-lus"
  },
  {
    "text": "Stop l'infox",
    "url": "/fr/stop-infox/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Irak: les partisans de Moqtada al-Sadr d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 occuper le Parlement \u00abjusqu'\u00e0 nouvel ordre\u00bb\n                                \n        ",
    "url": "/fr/moyen-orient/20220731-irak-les-partisans-de-moqtada-al-sadr-d%C3%A9cid%C3%A9s-%C3%A0-occuper-le-parlement-jusqu-%C3%A0-nouvel-ordre"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Guerre en Ukraine: attaque au drone contre l'\u00e9tat-major de la Flotte russe de la mer Noire\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220731-guerre-en-ukraine-attaque-au-drone-contre-l-%C3%A9tat-major-de-la-flotte-russe-de-la-mer-noire"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \u00abG\u00e9nocide\u00bb des autochtones au Canada: apr\u00e8s les paroles, les victimes attendent des actes\n                            \n        ",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/20220731-g%C3%A9nocide-des-autochtones-au-canada-apr%C3%A8s-les-paroles-les-victimes-attendent-des-actes"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    L\u00e9gislatives au S\u00e9n\u00e9gal: les enjeux du scrutin de ce dimanche\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique/20220729-s%C3%A9n%C3%A9gal-les-enjeux-des-l%C3%A9gislatives-du-31-juillet"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \u00c9tats-Unis: \u00e0 100 jours des \u00e9lections de mi-mandat, le camp d\u00e9mocrate menac\u00e9 malgr\u00e9 les succ\u00e8s\n                            \n        ",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/20220731-%C3%A9tats-unis-%C3%A0-100-jours-des-%C3%A9lections-de-mi-mandat-le-camp-d%C3%A9mocrate-menac%C3%A9-malgr%C3%A9-les-succ%C3%A8s"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Guerre en Ukraine: Kiev appelle les habitants de la r\u00e9gion de Donetsk \u00e0 \u00e9vacuer\n                            \n        ",
    "url": "/fr/en-bref/20220730-guerre-en-ukraine-volodymyr-zelensky-appelle-%C3%A0-%C3%A9vacuer-la-r%C3%A9gion-de-donetsk-lieu-des-combats-dans-l-est"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Euro f\u00e9minin 2022: Angleterre-Allemagne, une finale de r\u00eave pour conclure\n                            \n        ",
    "url": "/fr/sports/20220730-euro-f%C3%A9minin-2022-angleterre-allemagne-une-finale-de-r%C3%AAve-pour-conclure"
  },
  {
    "text": "\n        Guerre en Ukraine: attaque au drone contre l'\u00e9tat-major de la Flotte russe de la mer Noire en Crim\u00e9e\n        \n    ",
    "url": "/fr/en-bref/20220731-guerre-en-ukraine-attaque-au-drone-contre-l-%C3%A9tat-major-de-la-flotte-russe-de-la-mer-noire-en-crim%C3%A9e"
  },
  {
    "text": "\n        Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain Joe Biden, test\u00e9 \u00e0 nouveau positif au Covid-19, se reconfine\n        \n    ",
    "url": "/fr/en-bref/20220730-le-pr%C3%A9sident-am%C3%A9ricain-joe-biden-test%C3%A9-%C3%A0-nouveau-positif-au-covid-19-se-reconfine"
  },
  {
    "text": "\n                    Toute l'actualit\u00e9 en bref \n\n                ",
    "url": "/fr/en-bref/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Entretien\n                                                    Volodymyr Kovalenko, un maire ukrainien sous occupation russe\n                                \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220729-volodymyr-kovalenko-un-maire-ukrainien-sous-occupation-russe"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    L'Ukraine c\u00e9l\u00e8bre ses fermiers remorqueurs de tanks avec un timbre\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220729-l-ukraine-c%C3%A9l%C3%A8bre-ses-fermiers-remorqueurs-de-tanks-avec-un-timbre"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Ukraine: Zelensky d\u00e9nonce un \u00abcrime de guerre russe\u00bb apr\u00e8s le bombardement de la prison d\u2019Olenivka\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220730-ukraine-zelensky-d%C3%A9nonce-un-crime-de-guerre-russe-apr%C3%A8s-le-bombardement-de-la-prison-d-olenivka"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Des proches de soldats russes exigent de savoir s'ils sont prisonniers ou morts\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220729-des-proches-de-soldats-russes-exigent-de-savoir-s-ils-sont-prisonniers-ou-morts"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                T\u00e9moignages\n                                                    Ukraine: dans la r\u00e9gion de Kherson, les habitants pro-Kiev esp\u00e8rent une contre-offensive de l'arm\u00e9e\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220727-ukraine-dans-la-r%C3%A9gion-de-kherson-les-habitants-pro-kiev-esp%C3%A8rent-une-contre-offensive-pour-reconqu%C3%A9rir-le-sud"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    C\u00e9r\u00e9ales: l'Ukraine esp\u00e8re reprendre ses exportations \u00abd\u00e8s cette semaine\u00bb\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220725-c%C3%A9r%C3%A9ales-l-ukraine-esp%C3%A8re-reprendre-ses-exportations-d%C3%A8s-cette-semaine"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous nos articles sur la guerre en Ukraine \n\n                ",
    "url": "https://www.rfi.fr/fr/tag/ukraine/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Portrait Libre\n                                                    Ubah Farah, \u00e9crivaine somalienne et italienne, de retour de Mogadiscio\n                            \n        ",
    "url": "/fr/culture/20220731-ubah-farah-%C3%A9crivaine-somalienne-et-italienne-de-retour-de-mogadiscio"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    L'\u00c9quateur n'est plus \u00e9pargn\u00e9 par la violence des gangs\n                            \n        ",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/20220731-l-%C3%A9quateur-n-est-plus-%C3%A9pargn%C3%A9-par-la-violence-des-gangs"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Deuxi\u00e8me tour de vote pour les l\u00e9gislatives au Congo-Brazzaville\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique/20220731-deuxi%C3%A8me-tour-de-vote-pour-les-l%C3%A9gislatives-au-congo-brazzaville"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Au Chili, le texte de la nouvelle Constitution se vend comme des petits pains\n                            \n        ",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/20220731-au-chili-le-texte-de-la-nouvelle-constitution-se-vend-comme-des-petits-pains"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Malaisie: un vieil accord colonial pourrait co\u00fbter 15 milliards de dollars \u00e0 l'\u00c9tat\n                            \n        ",
    "url": "/fr/asie-pacifique/20220730-malaisie-un-vieil-accord-colonial-pourrait-co%C3%BBter-15-milliards-de-dollars-au-gouvernement"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n    \n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Philosophes d\u2019Afrique, penseurs du monde\n                                                    \nSouleymane Bachir Diagne, l\u2019humaniste qui fait dialoguer les mondes\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/philosophes-d-afrique-penseurs-du-monde/20220731-souleymane-bachir-diagne-l-humaniste-qui-fait-dialoguer-les-mondes"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Invit\u00e9 Afrique\n                                                    \nAch\u00e9 Ahmat Moustapha: \u00abLa femme tchadienne ne vit pas, elle survit\u00bb\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/invit%C3%A9-afrique/20220731-ach%C3%A9-ahmat-moustapha-la-femme-tchadienne-ne-vit-pas-elle-survit"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Le pape Fran\u00e7ois admet que sa sant\u00e9 ne lui permet pas de voyager au m\u00eame rythme qu'auparavant\n                            \n        ",
    "url": "/fr/monde/20220730-le-pape-fran%C3%A7ois-reconna%C3%AEt-que-sa-sant%C3%A9-ne-lui-permet-pas-voyager-au-m%C3%AAme-rythme-qu-auparavant"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Les dix ph\u00e9nom\u00e8nes climatiques qui empirent en Afrique\n                                \n        ",
    "url": "/fr/environnement/20220730-les-dix-ph%C3%A9nom%C3%A8nes-climatiques-qui-empirent-en-afrique"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Conflit en \u00c9thiopie: \u00abJ'\u00e9tais une voix critique \u00e0 l'int\u00e9rieur de l'administration\u00bb, dit Gebremeskel Kassa\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique/20220729-conflit-en-%C3%A9thiopie-j-%C3%A9tais-une-voix-critique-%C3%A0-l-int%C3%A9rieur-de-l-administration-dit-gebremeskel-kassa"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Aujourd'hui l'\u00e9conomie, le portrait\n                                                    \nAlexe\u00ef Miller, le tr\u00e8s discret patron de Gazprom\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/aujourd-hui-l-%C3%A9conomie-le-portrait/20220729-alexe%C3%AF-miller-le-tr%C3%A8s-discret-patron-de-gazprom"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                SUR INFOMIGRANTS\n                                                    IA: l'UE investit dans des technologies \u00ab\u00e0 haut risque\u00bb pour contr\u00f4ler les flux migratoires\n                            \n        ",
    "url": "http://www.infomigrants.net/fr/post/42183/intelligence-artificielle--lue-investit-dans-des-technologies-a-haut-risque-pour-controler-les-flux-migratoires"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Le monde en questions\n                                                    \nEx\u00e9cutions en Birmanie: jusqu'o\u00f9 peut aller la junte militaire?\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/le-monde-en-questions/20220729-ex%C3%A9cutions-en-birmanie-jusqu-o%C3%B9-peut-aller-la-junte-militaire"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Entretien\n                                                    \u00abOn ne peut pas mettre au ban la Russie tout en renfor\u00e7ant notre amiti\u00e9 avec l'Arabie saoudite\u00bb\n                            \n        ",
    "url": "/fr/france/20220728-on-ne-peut-pas-mettre-au-banc-la-russie-tout-en-renfor%C3%A7ant-notre-amiti%C3%A9-avec-l-arabie-saoudite"
  },
  {
    "text": "\n                    Toute notre s\u00e9lection \n\n                ",
    "url": "/fr/notre-s\u00e9lection/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Br\u00e9sil: une p\u00e9tition recueille 500 000 signatures pour d\u00e9fendre la d\u00e9mocratie face \u00e0 Bolsonaro\n                            \n        ",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/20220730-br%C3%A9sil-une-p%C3%A9tition-recueille-500-000-signatures-pour-d%C3%A9fendre-la-d%C3%A9mocratie-face-%C3%A0-bolsonaro"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    La justice libanaise saisit un navire transportant des c\u00e9r\u00e9ales ukrainiennes \u00abvol\u00e9es\u00bb\n                            \n        ",
    "url": "/fr/moyen-orient/20220730-la-justice-libanaise-saisit-un-navire-transportant-des-c%C3%A9r%C3%A9ales-ukrainiennes-vol%C3%A9es"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n    \n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    GNL: TotalEnergies m\u00e8nera le projet de terminal m\u00e9thanier flottant au Havre\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9conomie/20220730-gnl-totalenergies-m%C3%A8nera-le-projet-de-terminal-m%C3%A9thanier-flottant-au-havre"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \u00c0 l'aile droite de la Macronie, Darmanin et Le Maire pensent d\u00e9j\u00e0 \u00e0 la suite\n                            \n        ",
    "url": "/fr/france/20220730-%C3%A0-l-aile-droite-de-la-macronie-darmanin-et-le-maire-pensent-d%C3%A9j%C3%A0-%C3%A0-la-suite"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Reportage international\n                                                    \nEn pouces et en onces\u2026 Le Royaume-Uni veut r\u00e9tablir la mesure imp\u00e9riale\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/reportage-international/20220730-en-pouces-et-en-onces-le-royaume-uni-veut-r%C3%A9tablir-la-mesure-imp%C3%A9riale"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nMexique: le mus\u00e9e du Templo Mayor expose plus de 1300 objets pr\u00e9hispaniques restitu\u00e9s\n                            \n        ",
    "url": "/fr/culture/20220730-mexique-le-mus%C3%A9e-du-templo-mayor-expose-plus-de-1300-objets-pr%C3%A9hispaniques-restitu%C3%A9s"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Orient hebdo\n                                                    \nAfghanistan: la longue marche de Zazai pour fuir les talibans\n                                \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/orient-hebdo/20220730-afghanistan-la-longue-marche-de-zazai-pour-fuir-les-talibans"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                G\u00e9opolitique\n                                                    L'influence comme norme g\u00e9opolitique\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/g%C3%A9opolitique/20220731-l-influence-comme-norme-g%C3%A9opolitique"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                L'\u00c9pop\u00e9e des musiques noires\n                                                    New Power Generation: l\u2019esprit de Prince\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/l-%C3%A9pop%C3%A9e-des-musiques-noires/20220728-new-power-generation-l-esprit-de-prince"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Le d\u00e9bat africain\n                                                    \nEn C\u00f4te d\u2019Ivoire, les visages du militantisme vert\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/le-d%C3%A9bat-africain/20220729-en-c%C3%B4te-d-ivoire-les-visages-du-militantisme-vert"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                La marche du monde\n                                                    \nLes voix du goulag (3/6)\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/la-marche-du-monde/20220731-les-voix-du-goulag-3-6"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Mondial sports\n                                                    Toute l'actualit\u00e9 sportive du week-end\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/mondial-sports/20220731-toute-l-actualit%C3%A9-sportive-du-week-end"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                La Librairie Francophone estivale\n                                                    Jean Teul\u00e9, Patrice Franceschi, Dany Laferri\u00e8re, Charlotte Rampling, entre autres, 4\u00e8me \u00e9tape\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/la-librairie-francophone-estivale/20220730-jean-teul%C3%A9-patrice-franceschi-dany-laferri%C3%A8re-charlotte-rampling-entre-autres-4%C3%A8me-%C3%A9tape"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Musiques du monde\n                                                    #SessionLive avec An\u2019Pagay\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/musiques-du-monde/20220729-sessionlive-avec-an-pagay"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous nos podcasts \n\n                ",
    "url": "/fr/podcasts/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    L\u00e9gislatives au S\u00e9n\u00e9gal: les enjeux du scrutin de ce dimanche\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique/20220729-s%C3%A9n%C3%A9gal-les-enjeux-des-l%C3%A9gislatives-du-31-juillet"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Deuxi\u00e8me tour de vote pour les l\u00e9gislatives au Congo-Brazzaville\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique/20220731-deuxi%C3%A8me-tour-de-vote-pour-les-l%C3%A9gislatives-au-congo-brazzaville"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Guin\u00e9e: deux responsables du FNDC arr\u00eat\u00e9s par les forces de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 Conakry\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique/20220730-guin%C3%A9e-le-coordinateur-du-fndc-fonik%C3%A9-mengu%C3%A9-arr%C3%AAt%C3%A9-%C3%A0-son-domicile"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous les contenus \n\n                ",
    "url": "/fr/afrique/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Football: S\u00e9bastien Haller absent plusieurs mois pour suivre une chimioth\u00e9rapie\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique-foot/20220730-football-chimioth%C3%A9rapie-pour-s%C3%A9bastien-haller-qui-sera-absent-plusieurs-mois"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Football: le Bayern, avec Sadio Man\u00e9 buteur, domine Leipzig en Supercoupe d'Allemagne\n                            \n        ",
    "url": "/fr/sports/20220730-football-le-bayern-avec-sadio-man%C3%A9-buteur-domine-leipzig-en-supercoupe-d-allemagne"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Mercato 2022: focus sur dix joueurs africains libres de tout contrat\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique-foot/20220726-mercato-2022-focus-sur-dix-joueurs-africains-libres-de-tout-contrat"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous les contenus Afrique foot \n\n                ",
    "url": "/fr/afrique-foot/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \n\u00c0 la Une: apr\u00e8s les feux de for\u00eat, un nuage de questions\n                                \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/revue-de-presse-fran%C3%A7aise/20220731-%C3%A0-la-une-apr%C3%A8s-les-feux-de-for%C3%AAt-un-nuage-de-questions"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \n\u00c0 la Une: du mouvement dans le secteur de l\u2019\u00e9dition\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/revue-de-presse-fran%C3%A7aise/20220730-%C3%A0-la-une-du-mouvement-dans-le-secteur-de-l-%C3%A9dition"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \n\u00c0 la Une: \u00abGoma : le ras-le-bol des Congolais contre la Monusco\u00bb\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/la-une-de-la-presse-cette-semaine-%C3%A0-kinshasa/20220730-%C3%A0-la-une-goma-le-ras-le-bol-des-congolais-contre-la-monusco"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \u00c0 la Une: s\u00e8cheresse et incendies, les Balkans paient cher le d\u00e9r\u00e8glement climatique\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220729-%C3%A0-la-une-s%C3%A8cheresse-et-incendies-les-balkans-paient-cher-le-d%C3%A9r%C3%A8glement-climatique"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous les contenus \n\n                ",
    "url": "/fr/tag/revue-de-presse/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nQuestions de femmes:\u00a0alimentation et grossesse\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/priorit%C3%A9-sant%C3%A9/20220729-questions-de-femmes-alimentation-et-grossesse"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nLes troubles DYS: des troubles du langage et des apprentissages\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/priorit%C3%A9-sant%C3%A9/20220728-les-troubles-dys-des-troubles-du-langage-et-des-apprentissages"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nLa Cha\u00eene de l\u2019Espoir: coop\u00e9ration Sud-Sud\n                            \n        ",
    "url": "/fr/podcasts/priorit%C3%A9-sant%C3%A9/20220727-la-cha%C3%AEne-de-l-espoir-coop%C3%A9ration-sud-sud"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous les contenus \n\n                ",
    "url": "/fr/podcasts/priorit\u00e9-sant\u00e9/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \u00abUn \u00e9t\u00e9 comme \u00e7a\u00bb, Denis C\u00f4t\u00e9 explore \u00abce grand trou noir\u00bb de la sexualit\u00e9 f\u00e9minine\n                            \n        ",
    "url": "/fr/culture/20220729-un-%C3%A9t%C3%A9-comme-%C3%A7a-denis-c%C3%B4t%C3%A9-explore-ce-grand-trou-noir-de-la-sexualit%C3%A9-f%C3%A9minine"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nLe r\u00e9alisateur Denis C\u00f4t\u00e9 en un mot, un geste et un silence\n                            \n        ",
    "url": "/fr/culture/20220729-le-r%C3%A9alisateur-denis-c%C3%B4t%C3%A9-en-un-mot-un-geste-et-un-silence"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Quatre mois apr\u00e8s sa gifle aux Oscars, Will Smith s'excuse dans une vid\u00e9o\n                            \n        ",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/20220730-quatre-mois-apr%C3%A8s-sa-gifle-aux-oscars-will-smith-s-excuse-dans-une-vid%C3%A9o"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous les contenus \n\n                ",
    "url": "/fr/culture-m\u00e9dias/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    La Gibson Les Paul, une guitare de l\u00e9gende s\u2019expose\n                            \n        ",
    "url": "https://musique.rfi.fr/rock/20220729-gibson-paul-une-guitare-legende-sexpose"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n    \n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Afro-club, le hit des platines avec MPR, P-Square et Tayc\n                            \n        ",
    "url": "https://musique.rfi.fr/musique-africaine/20220728-afro-club-le-hit-platines-mpr-p-square-tayc"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Mort de Sorry Bamba, tr\u00e9sor m\u00e9connu de la musique malienne\n                            \n        ",
    "url": "https://musique.rfi.fr/musique-africaine/20200727-mort-sorry-bamba-tresor-meconnu-musique-malienne"
  },
  {
    "text": "\n                    Vers RFI Musique \n\n                ",
    "url": "https://musique.rfi.fr/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                RFI EXPLIQUE\n                                                    Cinq questions sur les m\u00e9ga-feux\n                            \n        ",
    "url": "/fr/connaissances/20220722-cinq-questions-sur-les-m%C3%A9ga-feux"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Un demi-si\u00e8cle de pr\u00e9sence de l\u2019homme dans l\u2019espace\n                            \n        ",
    "url": "/fr/connaissances/20211210-un-demi-si%C3%A8cle-de-pr%C3%A9sence-de-l-homme-dans-l-espace"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n    \n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Long format\n                                                    De l'OUA \u00e0 l'Union africaine: histoire et institutions\n                            \n        ",
    "url": "https://webdoc.rfi.fr/oua-union-africaine-histoire-institutions/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n    \n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Tous nos outils pour apprendre et enseigner le fran\u00e7ais\n                            \n        ",
    "url": "https://savoirs.rfi.fr/fr/apprendre-enseigner"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous nos longs formats \n\n                ",
    "url": "/fr/interactif/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Entretien\n                                                    \u00abOn ne peut pas mettre au ban la Russie tout en renfor\u00e7ant notre amiti\u00e9 avec l'Arabie saoudite\u00bb\n                            \n        ",
    "url": "/fr/france/20220728-on-ne-peut-pas-mettre-au-banc-la-russie-tout-en-renfor%C3%A7ant-notre-amiti%C3%A9-avec-l-arabie-saoudite"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Italie: des soup\u00e7ons d'ing\u00e9rence russe derri\u00e8re la chute du gouvernement Draghi\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220729-italie-des-soup%C3%A7ons-d-ing%C3%A9rence-russe-derri%C3%A8re-la-chute-du-gouvernement-draghi"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Un navire syrien qui transporterait du bl\u00e9 vol\u00e9 par la Russie en Ukraine accoste au Liban\n                            \n        ",
    "url": "/fr/moyen-orient/20220729-un-navire-syrien-qui-transporterait-du-bl%C3%A9-vol%C3%A9-par-la-russie-en-ukraine-accoste-au-liban"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Mali: mandat d'arr\u00eat international lanc\u00e9 contre trois anciens ministres et un ex-directeur de banque\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique/20220729-mali-mandat-d-arr%C3%AAt-international-lanc%C3%A9-contre-trois-anciens-ministres-et-un-ex-directeur-de-banque"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous les contenus \n\n                ",
    "url": "/fr/les-plus-lus"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                La relance en Afrique\n                                                                                                            \n                            Pr\u00e9sent\u00e9 par                                \n                                    \n\n\n\n\n                                                    \n                                                            Relance en Afrique : la coop\u00e9ration japonaise pr\u00eate \u00e0 donner le top d\u00e9part\n                            \n        ",
    "url": "/fr/contenus-partenaires/20220629-relance-en-afrique-la-coop%C3%A9ration-japonaise-pr%C3%AAte-%C3%A0-donner-le-top-d%C3%A9part"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Economie\n                                                                                                            \n                            Pr\u00e9sent\u00e9 par                                \n                                    \n\n\n\n\n                                                    \n                                                            Vendre dans le nouveau monde du travail\n                            \n        ",
    "url": "/fr/contenus-partenaires/20220523-vendre-dans-le-nouveau-monde-du-travail"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous les contenus sponsoris\u00e9s \n\n                ",
    "url": "/fr/contenus-sponsoris\u00e9s/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    La journ\u00e9e internationale des professeurs de fran\u00e7ais\n                            \n        ",
    "url": "https://lejourduprof.com/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Prix Jeune journaliste en Ha\u00efti\n                            \n        ",
    "url": "https://jeunesse.francophonie.org/item/1376-prix-jeune-journaliste-en-haiti"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Festival International de Hammamet\n                            \n        ",
    "url": "https://www.festivaldehammamet.com/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n    \n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Appel \u00e0 candidatures Prix RFI Talent du Rire\n                            \n        ",
    "url": "http://www.abidjancapitaledurire.com/prix-rfi-2022/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Op\u00e9ra poussi\u00e8re de Jean D'Am\u00e9rique\n                            \n        ",
    "url": "https://www.editionstheatrales.fr/livres/opera-poussiere-1654.html"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Nos langues fran\u00e7aises\n                            \n        ",
    "url": "https://www.editions-du-patrimoine.fr/Librairie/Hors-collection/Nos-langues-francaises"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous nos partenaires \n\n                ",
    "url": "/fr/partenaires"
  },
  {
    "text": "2022",
    "url": "/fr/archives/2022/"
  },
  {
    "text": "2021",
    "url": "/fr/archives/2021/"
  },
  {
    "text": "2020",
    "url": "/fr/archives/2020/"
  },
  {
    "text": "2019",
    "url": "/fr/archives/2019/"
  },
  {
    "text": "2018",
    "url": "/fr/archives/2018/"
  },
  {
    "text": "2017",
    "url": "/fr/archives/2017/"
  },
  {
    "text": "2016",
    "url": "/fr/archives/2016/"
  },
  {
    "text": "2015",
    "url": "/fr/archives/2015/"
  },
  {
    "text": "2014",
    "url": "/fr/archives/2014/"
  },
  {
    "text": "2013",
    "url": "/fr/archives/2013/"
  },
  {
    "text": "2012",
    "url": "/fr/archives/2012/"
  },
  {
    "text": "2011",
    "url": "/fr/archives/2011/"
  },
  {
    "text": "2010",
    "url": "/fr/archives/2010/"
  },
  {
    "text": "2009",
    "url": "/fr/archives/2009/"
  },
  {
    "text": "2008",
    "url": "/fr/archives/2008/"
  },
  {
    "text": "2007",
    "url": "/fr/archives/2007/"
  }
]
