[
  {
    "text": "skip to main content",
    "url": "#maincontent"
  },
  {
    "text": "\n\nWeather\n\n19\u00b0C\n",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "\n\nIreland's National Public Service Media\nMe\u00e1in N\u00e1isi\u00fanta Seirbh\u00edse Poibl\u00ed na h\u00c9ireann\n",
    "url": "https://www.rte.ie/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.rte.ie/id/profile/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.rte.ie/"
  },
  {
    "text": "News",
    "url": "https://www.rte.ie/news/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "https://www.rte.ie/sport/"
  },
  {
    "text": "Entertainment",
    "url": "https://www.rte.ie/entertainment/"
  },
  {
    "text": "Business",
    "url": "https://www.rte.ie/news/business/"
  },
  {
    "text": "Lifestyle",
    "url": "https://www.rte.ie/lifestyle/"
  },
  {
    "text": "Culture",
    "url": "https://www.rte.ie/culture/"
  },
  {
    "text": "Player",
    "url": "https://www.rte.ie/player/"
  },
  {
    "text": "TV",
    "url": "https://www.rte.ie/tv/"
  },
  {
    "text": "Radio",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/"
  },
  {
    "text": "Weather 19\u00b0C",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "Gaeilge",
    "url": "https://www.rte.ie/gaeilge/"
  },
  {
    "text": "Archives",
    "url": "https://www.rte.ie/archives/"
  },
  {
    "text": "Brainstorm",
    "url": "https://www.rte.ie/brainstorm/"
  },
  {
    "text": "History",
    "url": "https://www.rte.ie/history/"
  },
  {
    "text": "\n\nWeather\n\n19\u00b0C\n",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.rte.ie/id/profile/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\nWeather\n\n19\u00b0C\n",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Archives",
    "url": "https://www.rte.ie/archives/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Brainstorm",
    "url": "https://www.rte.ie/brainstorm/"
  },
  {
    "text": "History",
    "url": "https://www.rte.ie/history/"
  },
  {
    "text": "Gaeilge",
    "url": "https://www.rte.ie/gaeilge/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Learn",
    "url": "https://www.rte.ie/learn/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Player",
    "url": "https://www.rte.ie/player/"
  },
  {
    "text": "TV",
    "url": "https://www.rte.ie/tv/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 One",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216066"
  },
  {
    "text": "RT\u00c92",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216064"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 News",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216065"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9jr",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216063"
  },
  {
    "text": "Radio",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/"
  },
  {
    "text": "Podcasts",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/podcasts/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Radio 1",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/radio1/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 2FM",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/2fm/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 lyric fm",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/lyricfm/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Raidi\u00f3 na Gaeltachta",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/rnag/"
  },
  {
    "text": "Orchestras",
    "url": "https://www.rte.ie/orchestras/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Weather",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "Lotto",
    "url": "https://www.rte.ie/lotto/"
  },
  {
    "text": "Century Ireland",
    "url": "https://www.rte.ie/centuryireland/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Shop",
    "url": "https://www.rte.ie/shop/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Kids",
    "url": "https://www.rte.ie/kids/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Learn",
    "url": "https://www.rte.ie/learn/"
  },
  {
    "text": "Contact",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/contact-details/"
  },
  {
    "text": "Feedback",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/feedback-complaints/"
  },
  {
    "text": "Policies and Reports",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/policies-and-guidelines/"
  },
  {
    "text": "Complaints",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/complaints/"
  },
  {
    "text": "Terms & Conditions",
    "url": "https://about.rte.ie/wp-content/uploads/2019/07/Terms-and-Conditions-for-RTE.ie_.pdf"
  },
  {
    "text": "Individual Rights Guide",
    "url": "https://about.rte.ie/wp-content/uploads/2019/07/RT%C3%89-Data-Protection-Individual-Rights-Guide.pdf"
  },
  {
    "text": "Privacy Policy",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/privacy-policy/"
  },
  {
    "text": "Cookie Policy",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/cookie-policy/"
  },
  {
    "text": " Freedom of Information ",
    "url": " https://about.rte.ie/freedom-of-information-foi/what-is-freedom-of-information/"
  },
  {
    "text": "About RT\u00c9",
    "url": "https://www.rte.ie/about/"
  },
  {
    "text": "TV Licence",
    "url": "https://www.tvlicence.ie/home/tv-licence-home.html"
  },
  {
    "text": "Vacancies",
    "url": "https://about.rte.ie/working-with-rte/vacancies/"
  },
  {
    "text": "Latest Annual Report",
    "url": "https://www.rte.ie/about/en/policies-and-reports/annual-reports/"
  },
  {
    "text": "Advertise with RT\u00c9",
    "url": "https://www.rte.ie/mediasales/"
  },
  {
    "text": "2rn",
    "url": "https://www.2rn.ie/"
  },
  {
    "text": "Saorview",
    "url": "https://www.saorview.ie/"
  },
  {
    "text": "Newsletters",
    "url": "https://www.rte.ie/id/profile/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Supporting the Arts",
    "url": "https://about.rte.ie/supporting-the-arts/about-rte-supporting-the-arts/"
  },
  {
    "text": "News",
    "url": "https://www.rte.ie/news/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "https://www.rte.ie/sport/"
  },
  {
    "text": "Entertainment",
    "url": "https://www.rte.ie/entertainment/"
  },
  {
    "text": "Business",
    "url": "https://www.rte.ie/news/business/"
  },
  {
    "text": "Lifestyle",
    "url": "https://www.rte.ie/lifestyle/"
  },
  {
    "text": "Culture",
    "url": "https://www.rte.ie/culture/"
  },
  {
    "text": "Player",
    "url": "https://www.rte.ie/player/"
  },
  {
    "text": "TV",
    "url": "https://www.rte.ie/tv/"
  },
  {
    "text": "Radio",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/"
  },
  {
    "text": "Weather 19\u00b0C",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "Gaeilge",
    "url": "https://www.rte.ie/gaeilge/"
  },
  {
    "text": "Archives",
    "url": "https://www.rte.ie/archives/"
  },
  {
    "text": "Brainstorm",
    "url": "https://www.rte.ie/brainstorm/"
  },
  {
    "text": "History",
    "url": "https://www.rte.ie/history/"
  },
  {
    "text": "\n\nWeather\n\n19\u00b0C\n",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Archives",
    "url": "https://www.rte.ie/archives/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Brainstorm",
    "url": "https://www.rte.ie/brainstorm/"
  },
  {
    "text": "History",
    "url": "https://www.rte.ie/history/"
  },
  {
    "text": "Gaeilge",
    "url": "https://www.rte.ie/gaeilge/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Learn",
    "url": "https://www.rte.ie/learn/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Player",
    "url": "https://www.rte.ie/player/"
  },
  {
    "text": "TV",
    "url": "https://www.rte.ie/tv/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 One",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216066"
  },
  {
    "text": "RT\u00c92",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216064"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 News",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216065"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9jr",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216063"
  },
  {
    "text": "Radio",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/"
  },
  {
    "text": "Podcasts",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/podcasts/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Radio 1",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/radio1/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 2FM",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/2fm/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 lyric fm",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/lyricfm/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Raidi\u00f3 na Gaeltachta",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/rnag/"
  },
  {
    "text": "Orchestras",
    "url": "https://www.rte.ie/orchestras/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Weather",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "Lotto",
    "url": "https://www.rte.ie/lotto/"
  },
  {
    "text": "Century Ireland",
    "url": "https://www.rte.ie/centuryireland/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Shop",
    "url": "https://www.rte.ie/shop/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Kids",
    "url": "https://www.rte.ie/kids/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Learn",
    "url": "https://www.rte.ie/learn/"
  },
  {
    "text": "Contact",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/contact-details/"
  },
  {
    "text": "Feedback",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/feedback-complaints/"
  },
  {
    "text": "Policies and Reports",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/policies-and-guidelines/"
  },
  {
    "text": "Complaints",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/complaints/"
  },
  {
    "text": "Terms & Conditions",
    "url": "https://about.rte.ie/wp-content/uploads/2019/07/Terms-and-Conditions-for-RTE.ie_.pdf"
  },
  {
    "text": "Individual Rights Guide",
    "url": "https://about.rte.ie/wp-content/uploads/2019/07/RT%C3%89-Data-Protection-Individual-Rights-Guide.pdf"
  },
  {
    "text": "Privacy Policy",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/privacy-policy/"
  },
  {
    "text": "Cookie Policy",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/cookie-policy/"
  },
  {
    "text": " Freedom of Information ",
    "url": " https://about.rte.ie/freedom-of-information-foi/what-is-freedom-of-information/"
  },
  {
    "text": "About RT\u00c9",
    "url": "https://www.rte.ie/about/"
  },
  {
    "text": "TV Licence",
    "url": "https://www.tvlicence.ie/home/tv-licence-home.html"
  },
  {
    "text": "Vacancies",
    "url": "https://about.rte.ie/working-with-rte/vacancies/"
  },
  {
    "text": "Latest Annual Report",
    "url": "https://www.rte.ie/about/en/policies-and-reports/annual-reports/"
  },
  {
    "text": "Advertise with RT\u00c9",
    "url": "https://www.rte.ie/mediasales/"
  },
  {
    "text": "2rn",
    "url": "https://www.2rn.ie/"
  },
  {
    "text": "Saorview",
    "url": "https://www.saorview.ie/"
  },
  {
    "text": "Newsletters",
    "url": "https://www.rte.ie/id/profile/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Supporting the Arts",
    "url": "https://about.rte.ie/supporting-the-arts/about-rte-supporting-the-arts/"
  },
  {
    "text": "\n\nWeather\n\n19\u00b0C\n",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Archives",
    "url": "https://www.rte.ie/archives/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Brainstorm",
    "url": "https://www.rte.ie/brainstorm/"
  },
  {
    "text": "History",
    "url": "https://www.rte.ie/history/"
  },
  {
    "text": "Gaeilge",
    "url": "https://www.rte.ie/gaeilge/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Learn",
    "url": "https://www.rte.ie/learn/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Player",
    "url": "https://www.rte.ie/player/"
  },
  {
    "text": "TV",
    "url": "https://www.rte.ie/tv/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 One",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216066"
  },
  {
    "text": "RT\u00c92",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216064"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 News",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216065"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9jr",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216063"
  },
  {
    "text": "Radio",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/"
  },
  {
    "text": "Podcasts",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/podcasts/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Radio 1",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/radio1/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 2FM",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/2fm/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 lyric fm",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/lyricfm/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Raidi\u00f3 na Gaeltachta",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/rnag/"
  },
  {
    "text": "Orchestras",
    "url": "https://www.rte.ie/orchestras/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Weather",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "Lotto",
    "url": "https://www.rte.ie/lotto/"
  },
  {
    "text": "Century Ireland",
    "url": "https://www.rte.ie/centuryireland/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Shop",
    "url": "https://www.rte.ie/shop/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Kids",
    "url": "https://www.rte.ie/kids/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Learn",
    "url": "https://www.rte.ie/learn/"
  },
  {
    "text": "Contact",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/contact-details/"
  },
  {
    "text": "Feedback",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/feedback-complaints/"
  },
  {
    "text": "Policies and Reports",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/policies-and-guidelines/"
  },
  {
    "text": "Complaints",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/complaints/"
  },
  {
    "text": "Terms & Conditions",
    "url": "https://about.rte.ie/wp-content/uploads/2019/07/Terms-and-Conditions-for-RTE.ie_.pdf"
  },
  {
    "text": "Individual Rights Guide",
    "url": "https://about.rte.ie/wp-content/uploads/2019/07/RT%C3%89-Data-Protection-Individual-Rights-Guide.pdf"
  },
  {
    "text": "Privacy Policy",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/privacy-policy/"
  },
  {
    "text": "Cookie Policy",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/cookie-policy/"
  },
  {
    "text": " Freedom of Information ",
    "url": " https://about.rte.ie/freedom-of-information-foi/what-is-freedom-of-information/"
  },
  {
    "text": "About RT\u00c9",
    "url": "https://www.rte.ie/about/"
  },
  {
    "text": "TV Licence",
    "url": "https://www.tvlicence.ie/home/tv-licence-home.html"
  },
  {
    "text": "Vacancies",
    "url": "https://about.rte.ie/working-with-rte/vacancies/"
  },
  {
    "text": "Latest Annual Report",
    "url": "https://www.rte.ie/about/en/policies-and-reports/annual-reports/"
  },
  {
    "text": "Advertise with RT\u00c9",
    "url": "https://www.rte.ie/mediasales/"
  },
  {
    "text": "2rn",
    "url": "https://www.2rn.ie/"
  },
  {
    "text": "Saorview",
    "url": "https://www.saorview.ie/"
  },
  {
    "text": "Newsletters",
    "url": "https://www.rte.ie/id/profile/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Supporting the Arts",
    "url": "https://about.rte.ie/supporting-the-arts/about-rte-supporting-the-arts/"
  },
  {
    "text": "Weather Warning",
    "url": "/weather/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\nLGFA: Meath v Kerry\n",
    "url": "https://www.rte.ie/sport/womens-football/"
  },
  {
    "text": "\nUkraine\n",
    "url": "https://www.rte.ie/news/ukraine/"
  },
  {
    "text": "\nWomen's Euro 2022\n",
    "url": "https://www.rte.ie/sport/womens-euro-2022/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/news/ireland/2022/0731/1313201-ukraine-refugees/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nSporting bodies asked to shelter Ukrainian refugees\n\n\n\nIreland\n\n",
    "url": "/news/ireland/2022/0731/1313201-ukraine-refugees/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nHeavy Russian strikes hit southern Ukraine city\n\n\nUkraine\n\n\n",
    "url": "/news/ukraine/2022/0731/1313166-ukraine-russia-invasion/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n'They forget how to sleep' - Ukraine's war reporters\n\n\nUkraine\n\n\n",
    "url": "/news/ukraine/2022/0729/1312962-war-correspondents-ukraine/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0731/1313176-all-ireland-sfc-final-meath-v-kerry-updates/"
  },
  {
    "text": "\n\nLive\n\nTG4 All-Ireland SFC final: Meath v Kerry updates\n\n\n\nGAA\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0731/1313176-all-ireland-sfc-final-meath-v-kerry-updates/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nMeath v Kerry: the new regime against the old guard\n\n\nGAA\n\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0729/1312883-meath-v-kerry-the-new-regime-against-the-old-guard/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.rte.ie/sport/results/soccer/fai-cup/17536/fixtures/"
  },
  {
    "text": "\n\nLive\n\nFAI Cup first round live scores\n\n\n\nSoccer\n\n",
    "url": "https://www.rte.ie/sport/results/soccer/fai-cup/17536/fixtures/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/soccer/2022/0729/1312960-euros-final-preview-old-enemies-collide-at-wembley/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nEuros final preview: Old enemies collide at Wembley\n\n\n\nSoccer\n\n",
    "url": "/sport/soccer/2022/0729/1312960-euros-final-preview-old-enemies-collide-at-wembley/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/learn/2022/0731/1313196-watch-brainstorm-tv-ladies-gaeilic-football/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nWatch: Brainstorm TV on the growth of Ladies Football\n\n\n\nBrainstorm TV\n\n",
    "url": "/learn/2022/0731/1313196-watch-brainstorm-tv-ladies-gaeilic-football/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/news/2022/0730/1313145-croagh-patrick-pilgrimage/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nPilgrims climb Croagh Patrick in Mayo for Reek Sunday\n\n\n\nNews\n\n",
    "url": "/news/2022/0730/1313145-croagh-patrick-pilgrimage/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nWhy the last Sunday in July was celebrated in Ireland of old\n\n\nFolklore\n\n\n",
    "url": "/brainstorm/2019/0723/1064857-ireland-last-sunday-in-july-garland-sunday-bilberry-sunday-reek-sunday-hungry-july/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/entertainment/2022/0731/1312595-whats-on-10-top-tv-and-streaming-tips-for-sunday/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nWhat's on? 10 top TV and streaming tips for Sunday\n\n\n\nTelevision\n\n",
    "url": "/entertainment/2022/0731/1312595-whats-on-10-top-tv-and-streaming-tips-for-sunday/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\nFair City may be about to get a new power couple\n\n\nSoaps\n\n\n",
    "url": "/entertainment/2022/0729/1311565-fair-city-may-be-about-to-get-a-new-power-couple/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/lifestyle/food/2022/0728/1312781-10-recipes-to-indulge-in-over-the-bank-holiday-weekend/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n10 recipes to indulge in over the bank holiday weekend\n\n\n\nFood\n\n",
    "url": "/lifestyle/food/2022/0728/1312781-10-recipes-to-indulge-in-over-the-bank-holiday-weekend/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n10 easy sweet treats to whip up this weekend\n\n\nFood\n\n\n",
    "url": "/lifestyle/food/2021/0806/1239406-10-easy-sweet-treats-to-whip-up-this-weekend/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/news/leinster/2022/0730/1313141-fleadh-cheoil/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nPresident officially opens Fleadh in Mullingar\n\n\n\nLeinster\n\n",
    "url": "/news/leinster/2022/0730/1313141-fleadh-cheoil/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nWhat's behind the enduring popularity of the Fleadh Cheoil?\n\n\nCulture\n\n\n",
    "url": "/brainstorm/2022/0727/1312586-ireland-fleadh-cheoil-history/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/news/uk/2022/0731/1313187-prince-charles-report/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nPrince Charles 'accepted \u00a31m' from Bin Laden family\n\n\n\nUK\n\n",
    "url": "/news/uk/2022/0731/1313187-prince-charles-report/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/entertainment/2022/0731/1313223-kate-garraway-says-husband-derek-is-recovering/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nKate Garraway says husband Derek is recovering\n\n\n\nTelevision\n\n",
    "url": "/entertainment/2022/0731/1313223-kate-garraway-says-husband-derek-is-recovering/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/news/world/2022/0731/1313208-tory-leadership/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nSunak allies insist 'all to play for' as Truss leads\n\n\n\nWorld\n\n",
    "url": "/news/world/2022/0731/1313208-tory-leadership/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/lifestyle/food/2022/0728/1312722-tips-for-an-eco-friendly-picnic-this-bank-holiday-weekend/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nTips for an eco-friendly picnic this bank holiday weekend\n\n\n\nFood\n\n",
    "url": "/lifestyle/food/2022/0728/1312722-tips-for-an-eco-friendly-picnic-this-bank-holiday-weekend/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/news/ireland/2022/0731/1313213-rsa-road-users/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nRSA calls on road users to slow down and stay alert\n\n\n\nIreland\n\n",
    "url": "/news/ireland/2022/0731/1313213-rsa-road-users/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/news/world/2022/0731/1313219-kentucky-floods/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nKentucky flooding death toll rises to 26 - Governor\n\n\n\nWorld\n\n",
    "url": "/news/world/2022/0731/1313219-kentucky-floods/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0731/1313216-antrim-leave-it-late-to-earn-replay-with-fermanagh/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nAntrim leave it late to earn replay with Fermanagh\n\n\n\nGAA\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0731/1313216-antrim-leave-it-late-to-earn-replay-with-fermanagh/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/culture/2022/0727/1312557-tune-of-the-week-now-you-see-it-by-susan-oneill/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nTune Of The Week: Now You See It by Susan O'Neill\n\n\n\nTune Of The Week\n\n",
    "url": "/culture/2022/0727/1312557-tune-of-the-week-now-you-see-it-by-susan-oneill/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/brainstorm/2022/0728/1312750-bank-holidays-ireland-history-law/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nAll you need to know about bank holidays in Ireland\n\n\n\nIreland\n\n",
    "url": "/brainstorm/2022/0728/1312750-bank-holidays-ireland-history-law/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/brainstorm/2022/0727/1312549-plastics-packaging-recycling-labels/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nHow plastic packaging labels cause confusion over recycling\n\n\n\nPlastics\n\n",
    "url": "/brainstorm/2022/0727/1312549-plastics-packaging-recycling-labels/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/news/business/2022/0731/1313144-rates-rising-is-it-too-late-to-move-to-a-fixed-rate/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nRates rising - Is it too late to fix?\n\n\n\nBusiness\n\n",
    "url": "/news/business/2022/0731/1313144-rates-rising-is-it-too-late-to-move-to-a-fixed-rate/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/lifestyle/living/2022/0729/1312926-meet-the-artist-translating-ulysses-into-an-irish-tree-language/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nMeet the artist translating Ulysses into an Irish tree language\n\n\n\nlifestyle\n\n",
    "url": "/lifestyle/living/2022/0729/1312926-meet-the-artist-translating-ulysses-into-an-irish-tree-language/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n",
    "url": "/culture/get-creative/2022/0725/1312112-the-dead-zoo-lives-paul-duane-on-his-new-documentary/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nThe Dead Zoo lives - Paul Duane on his new documentary\n\n\n\nDocumentaries\n\n",
    "url": "/culture/get-creative/2022/0725/1312112-the-dead-zoo-lives-paul-duane-on-his-new-documentary/"
  },
  {
    "text": "\n \n\n\n\n",
    "url": "/culture/2022/0504/1296009-the-magic-of-the-ordinary-why-maeve-binchy-matters/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nThe Magic of the Ordinary - why Maeve Binchy still matters\n\n\n\nBooks\n\n",
    "url": "/culture/2022/0504/1296009-the-magic-of-the-ordinary-why-maeve-binchy-matters/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/lifestyle/living/2022/0726/1312316-7-fantastic-facts-about-plants-from-the-new-face-of-botany/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n7 fantastic facts about plants \u2013 from the new face of botany\n\n\n\nliving\n\n",
    "url": "/lifestyle/living/2022/0726/1312316-7-fantastic-facts-about-plants-from-the-new-face-of-botany/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/lifestyle/living/2022/0729/1312893-aine-kerr-on-why-2022-is-the-year-of-purpose/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\u00c1ine Kerr on why 2022 is the year of purpose\n\n\n\nliving\n\n",
    "url": "/lifestyle/living/2022/0729/1312893-aine-kerr-on-why-2022-is-the-year-of-purpose/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/news/primetime/2022/0728/1312833-converting-cars-electric-emissions/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nWhy converting your car to electric could be the future\n\n\n\nPrime Time\n\n",
    "url": "/news/primetime/2022/0728/1312833-converting-cars-electric-emissions/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0731/1313176-all-ireland-sfc-final-meath-v-kerry-updates/"
  },
  {
    "text": "\n\nLive\n\nTG4 All-Ireland SFC final: Meath v Kerry updates\n\n\n\nGAA\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0731/1313176-all-ireland-sfc-final-meath-v-kerry-updates/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0729/1312932-tg4-all-ireland-finals-all-you-need-to-know/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nTG4 All-Ireland finals: All you need to know\n\n\n\nGAA\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0729/1312932-tg4-all-ireland-finals-all-you-need-to-know/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0728/1312801-rte-gaa-podcast-masterson-previews-meath-v-kerry-final/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nRT\u00c9 GAA Podcast: Masterson previews Meath v Kerry final\n\n\n\nGAA\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0728/1312801-rte-gaa-podcast-masterson-previews-meath-v-kerry-final/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/football/2022/0726/1312328-meath-v-kerry-roads-to-the-all-ireland-final/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nMeath v Kerry: Roads to the All-Ireland final\n\n\n\nFootball\n\n",
    "url": "/sport/football/2022/0726/1312328-meath-v-kerry-roads-to-the-all-ireland-final/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0730/1313123-murphy-staying-power-could-get-kerry-over-the-line/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nMurphy: Staying power could get Kerry over the line\n\n\n\nGAA\n\n",
    "url": "/sport/womens-football/2022/0730/1313123-murphy-staying-power-could-get-kerry-over-the-line/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/gaeilge/2022/0706/1308815-pitch-perfect-partners-rte-agus-fleadh-cheoil-na-heireann/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nPitch perfect partners: RT\u00c9\u202fagus Fleadh Cheoil na h\u00c9ireann\n\n\n\nFleadh Cheoil na h\u00c9ireann\n\nRT\u00c9 has partnered with Fleadh Cheoil na h\u00c9ireann and Comhaltas as the official media partner to support Ireland's largest celebration of traditional music, culture, song and dance.\n",
    "url": "/gaeilge/2022/0706/1308815-pitch-perfect-partners-rte-agus-fleadh-cheoil-na-heireann/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/kids/2022/0727/1312496-hey-kids-are-you-coming-to-the-fleadh/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nHey kids! Are you coming to the Fleadh?!\n\n\n\nFleadh 2022\n\n",
    "url": "/kids/2022/0727/1312496-hey-kids-are-you-coming-to-the-fleadh/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/news/leinster/2022/0730/1313141-fleadh-cheoil/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nPresident officially opens Fleadh in Mullingar\n\n\n\nLeinster\n\n",
    "url": "/news/leinster/2022/0730/1313141-fleadh-cheoil/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "/brainstorm/2022/0727/1312586-ireland-fleadh-cheoil-history/"
  },
  {
    "text": "\n\n\nWhat's behind the enduring popularity of the Fleadh Cheoil?\n\n\n\nCulture\n\n",
    "url": "/brainstorm/2022/0727/1312586-ireland-fleadh-cheoil-history/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 00:30 \n\n\n\nRT\u00c9 Kids Skin In The Game - Meet Fatimah\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 00:45 \n\n\n\nSun shines for Croagh Patrick pilgrims\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 01:58 \n\n\n\nCroke Park appearance for team formed to set good example to their children\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 00:30 \n\n\n\nThe Dead Zoo on RT\u00c9 One - watch a preview\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 03:31 \n\n\n\nStage is set for Women's Euros final\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 02:42 \n\n\n\nClimate Heroes: The Furniture Maker\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 01:24 \n\n\n\nAmerican World Cup winner Heather O'Reilly signs for Shels\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 04:26 \n\n\n\nThe story of ladies' Gaelic football\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 01:45 \n\n \n\nLadies Day at the Galway Races\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 01:50 \n\n\n\nWhat should a GAA player eat and drink?\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 09:05 \n\n\n\nJeeny's Caribbean prawn curry\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n\n 01:25 \n\n\n\nGermany set up final showdown with England\n\n",
    "url": "javascript:void(0);"
  },
  {
    "text": "\n\n1\n\n\n\u00a0\n\n\n",
    "url": "/news/uk/2022/0731/1313187-prince-charles-report/"
  },
  {
    "text": "\n\nPrince Charles 'accepted \u00a31m' from Bin Laden family\n\nUK\n",
    "url": "/news/uk/2022/0731/1313187-prince-charles-report/"
  },
  {
    "text": "\n\n2\n\n\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\n",
    "url": "/news/2022/0730/1313131-ukraine-ambassador-higgins/"
  },
  {
    "text": "\n\nSabina Higgins criticised for letter on war in Ukraine\n\nNews\n",
    "url": "/news/2022/0730/1313131-ukraine-ambassador-higgins/"
  },
  {
    "text": "\n\n3\n\n\n\u00a0\n\n\n\n\u00a0\n\n",
    "url": "/news/ukraine/2022/0731/1313166-ukraine-russia-invasion/"
  },
  {
    "text": "\n\nHeavy Russian strikes hit southern Ukraine city\n\nUkraine\n",
    "url": "/news/ukraine/2022/0731/1313166-ukraine-russia-invasion/"
  },
  {
    "text": "\n\n4\n\n\n\u00a0\n\n\n",
    "url": "/news/2022/0730/1313145-croagh-patrick-pilgrimage/"
  },
  {
    "text": "\n\nPilgrims climb Croagh Patrick in Mayo for Reek Sunday\n\nNews\n",
    "url": "/news/2022/0730/1313145-croagh-patrick-pilgrimage/"
  },
  {
    "text": "\n\n5\n\n\n\u00a0\n\n\n",
    "url": "/news/us/2022/0730/1313143-biden-covid/"
  },
  {
    "text": "\n\nBiden positive again for Covid, returns to isolation\n\nUS\n",
    "url": "/news/us/2022/0730/1313143-biden-covid/"
  },
  {
    "text": "\n\n6\n\n\n\u00a0\n \n\n\n\u00a0\n\n",
    "url": "/news/ireland/2022/0730/1313092-mountjoy-prisoner/"
  },
  {
    "text": "\n\nPrisoner in critical condition after Mountjoy attack\n\nIreland\n",
    "url": "/news/ireland/2022/0730/1313092-mountjoy-prisoner/"
  },
  {
    "text": "\n\n7\n\n\n\u00a0\n\n\n",
    "url": "/news/uk/2022/0731/1313190-johnson-wedding/"
  },
  {
    "text": "\n\nJohnsons celebrate wedding at estate of Tory donor\n\nUK\n",
    "url": "/news/uk/2022/0731/1313190-johnson-wedding/"
  },
  {
    "text": "\n\n8\n\n\n\u00a0\n\n\n",
    "url": "/news/business/2022/0731/1313144-rates-rising-is-it-too-late-to-move-to-a-fixed-rate/"
  },
  {
    "text": "\n\nRates rising - Is it too late to fix?\n\nBusiness\n",
    "url": "/news/business/2022/0731/1313144-rates-rising-is-it-too-late-to-move-to-a-fixed-rate/"
  },
  {
    "text": "\n\n9\n\n\n\u00a0\n\n\n",
    "url": "/news/world/2022/0730/1313089-monkeypox/"
  },
  {
    "text": "\n\nNew York declares state emergency over monkeypox\n\nWorld\n",
    "url": "/news/world/2022/0730/1313089-monkeypox/"
  },
  {
    "text": "\n\n10\n\n\n\u00a0\n\n\n",
    "url": "/news/leinster/2022/0730/1313141-fleadh-cheoil/"
  },
  {
    "text": "\n\nPresident to officially open Fleadh in Mullingar\n\nLeinster\n",
    "url": "/news/leinster/2022/0730/1313141-fleadh-cheoil/"
  },
  {
    "text": "\n\nWeather\n\n\n",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Archives",
    "url": "https://www.rte.ie/archives/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Brainstorm",
    "url": "https://www.rte.ie/brainstorm/"
  },
  {
    "text": "History",
    "url": "https://www.rte.ie/history/"
  },
  {
    "text": "Gaeilge",
    "url": "https://www.rte.ie/gaeilge/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Learn",
    "url": "https://www.rte.ie/learn/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Player",
    "url": "https://www.rte.ie/player/"
  },
  {
    "text": "TV",
    "url": "https://www.rte.ie/tv/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 One",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216066"
  },
  {
    "text": "RT\u00c92",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216064"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 News",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216065"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9jr",
    "url": "https://www.rte.ie/player/onnow/66546216063"
  },
  {
    "text": "Radio",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/"
  },
  {
    "text": "Podcasts",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/podcasts/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Radio 1",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/radio1/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 2FM",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/2fm/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 lyric fm",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/lyricfm/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Raidi\u00f3 na Gaeltachta",
    "url": "https://www.rte.ie/radio/rnag/"
  },
  {
    "text": "Orchestras",
    "url": "https://www.rte.ie/orchestras/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Weather",
    "url": "https://www.rte.ie/weather/"
  },
  {
    "text": "Lotto",
    "url": "https://www.rte.ie/lotto/"
  },
  {
    "text": "Century Ireland",
    "url": "https://www.rte.ie/centuryireland/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Shop",
    "url": "https://www.rte.ie/shop/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Kids",
    "url": "https://www.rte.ie/kids/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Learn",
    "url": "https://www.rte.ie/learn/"
  },
  {
    "text": "Contact",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/contact-details/"
  },
  {
    "text": "Feedback",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/feedback-complaints/"
  },
  {
    "text": "Policies and Reports",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/policies-and-guidelines/"
  },
  {
    "text": "Complaints",
    "url": "https://about.rte.ie/contact/complaints/"
  },
  {
    "text": "Terms & Conditions",
    "url": "https://about.rte.ie/wp-content/uploads/2019/07/Terms-and-Conditions-for-RTE.ie_.pdf"
  },
  {
    "text": "Individual Rights Guide",
    "url": "https://about.rte.ie/wp-content/uploads/2019/07/RT%C3%89-Data-Protection-Individual-Rights-Guide.pdf"
  },
  {
    "text": "Privacy Policy",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/privacy-policy/"
  },
  {
    "text": "Cookie Policy",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/cookie-policy/"
  },
  {
    "text": " Freedom of Information ",
    "url": " https://about.rte.ie/freedom-of-information-foi/what-is-freedom-of-information/"
  },
  {
    "text": "About RT\u00c9",
    "url": "https://www.rte.ie/about/"
  },
  {
    "text": "TV Licence",
    "url": "https://www.tvlicence.ie/home/tv-licence-home.html"
  },
  {
    "text": "Vacancies",
    "url": "https://about.rte.ie/working-with-rte/vacancies/"
  },
  {
    "text": "Latest Annual Report",
    "url": "https://www.rte.ie/about/en/policies-and-reports/annual-reports/"
  },
  {
    "text": "Advertise with RT\u00c9",
    "url": "https://www.rte.ie/mediasales/"
  },
  {
    "text": "2rn",
    "url": "https://www.2rn.ie/"
  },
  {
    "text": "Saorview",
    "url": "https://www.saorview.ie/"
  },
  {
    "text": "Newsletters",
    "url": "https://www.rte.ie/id/profile/"
  },
  {
    "text": "RT\u00c9 Supporting the Arts",
    "url": "https://about.rte.ie/supporting-the-arts/about-rte-supporting-the-arts/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://twitter.com/rte"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.facebook.com/ExploreRTE/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.instagram.com/explorerte/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://ie.linkedin.com/company/rte/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.youtube.com/user/rte"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "Cookie Policy",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/cookie-policy/"
  },
  {
    "text": "Privacy Policy",
    "url": "https://about.rte.ie/reports-and-policies/privacy-policy/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.onetrust.com/products/cookie-consent/"
  }
]
