[
  {
    "text": "Hopp til hovedinnhold",
    "url": "#skip-nav"
  },
  {
    "text": "Hopp til Nyhetsd\u00f8gnet",
    "url": "#skip-nav-direkte"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.vg.no/"
  },
  {
    "text": "VG Live",
    "url": "https://vglive.no"
  },
  {
    "text": "VGTV",
    "url": "https://tv.vg.no/"
  },
  {
    "text": "VG+",
    "url": "https://www.vg.no/pluss/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "https://www.vg.no/sport/"
  },
  {
    "text": "TV-guide",
    "url": "https://tvguide.vg.no/"
  },
  {
    "text": "Tips oss",
    "url": "https://www.vg.no/tips-oss/"
  },
  {
    "text": "Nyheter",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/"
  },
  {
    "text": "Alle nyheter",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/"
  },
  {
    "text": "Innenriks",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/"
  },
  {
    "text": "Utenriks",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/"
  },
  {
    "text": "Meninger",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/meninger/"
  },
  {
    "text": "Flytrafikken",
    "url": "https://www.vg.no/spesial/2022/fly/"
  },
  {
    "text": "Coronaviruset",
    "url": "https://www.vg.no/spesial/corona/"
  },
  {
    "text": "Spesialer",
    "url": "https://www.vg.no/spesial/oversikt/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "https://www.vg.no/sport/"
  },
  {
    "text": "VG Live",
    "url": "https://vglive.no"
  },
  {
    "text": "Sportsd\u00f8gnet",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet"
  },
  {
    "text": "Fotball",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/"
  },
  {
    "text": "Fotball-EM kvinner",
    "url": "https://www.vg.no/tag/fotball-em-2022-for-kvinner"
  },
  {
    "text": "Fotball-VM menn",
    "url": "https://www.vg.no/tag/fotball-vm-2022"
  },
  {
    "text": "Friidrett",
    "url": "https://www.vg.no/sport/friidrett/"
  },
  {
    "text": "Motorsport",
    "url": "https://www.vg.no/sport/motorsport"
  },
  {
    "text": "Sykkel",
    "url": "https://www.vg.no/sport/sykkel"
  },
  {
    "text": "H\u00e5ndball",
    "url": "https://www.vg.no/sport/haandball/"
  },
  {
    "text": "Ishockey",
    "url": "https://www.vg.no/sport/ishockey/"
  },
  {
    "text": "Direktesendinger",
    "url": "https://tv.vg.no/kategori/3/sport"
  },
  {
    "text": "Rampelys",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/"
  },
  {
    "text": "Film",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/film/"
  },
  {
    "text": "Bok",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/bok/"
  },
  {
    "text": "Musikk",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/musikk/"
  },
  {
    "text": "Spill",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/spill/"
  },
  {
    "text": "TV",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/tv/"
  },
  {
    "text": "VG-Lista",
    "url": "https://www.vglista.no/"
  },
  {
    "text": "Forbruker",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/"
  },
  {
    "text": "Bil, b\u00e5t og motor",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/bil-baat-og-motor/"
  },
  {
    "text": "Helse",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/helse/"
  },
  {
    "text": "Livsstil",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/livsstil/"
  },
  {
    "text": "Mat og drikke",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/mat-og-drikke/"
  },
  {
    "text": "Reise",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/reise"
  },
  {
    "text": "Teknologi",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/teknologi/"
  },
  {
    "text": "Forbruksl\u00e5n",
    "url": "https://www.vg.no/sammenlign/forbruksl\u00e5n/"
  },
  {
    "text": "VG+",
    "url": "https://www.vg.no/pluss"
  },
  {
    "text": "Dokumentarer",
    "url": "https://tv.vg.no/vgpluss-dokumentar"
  },
  {
    "text": "Nyheter",
    "url": "https://www.vg.no/pluss/nyheter"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "https://www.vg.no/pluss/sport"
  },
  {
    "text": "Rampelys",
    "url": "https://www.vg.no/pluss/rampelys"
  },
  {
    "text": "Bil, b\u00e5t og motor",
    "url": "https://www.vg.no/pluss/forbruker/bil-baat-og-motor/"
  },
  {
    "text": "Vin",
    "url": "https://www.vg.no/tag/vintips"
  },
  {
    "text": "Mat og drikke",
    "url": "https://www.vg.no/pluss/forbruker/mat-og-drikke/"
  },
  {
    "text": "Helse",
    "url": "https://www.vg.no/pluss/forbruker/helse/"
  },
  {
    "text": "VGTV",
    "url": "https://tv.vg.no"
  },
  {
    "text": "Underholdning",
    "url": "https://tv.vg.no/kategori/100324/underholdning"
  },
  {
    "text": "Dokumentar",
    "url": "https://tv.vg.no/kategori/121/dokumentar"
  },
  {
    "text": "Live sport",
    "url": "https://tv.vg.no/live-sport"
  },
  {
    "text": "Tegneserier",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier"
  },
  {
    "text": "Pondus",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier#comic-pondus"
  },
  {
    "text": "Lunch",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier#comic-lunch"
  },
  {
    "text": "Hjalmar",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier#comic-hjalmar"
  },
  {
    "text": "Storefri",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier#comic-storefri"
  },
  {
    "text": "Zelda",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier#comic-zelda"
  },
  {
    "text": "Tegnehanne",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier#comic-tegnehanne"
  },
  {
    "text": "Podkast",
    "url": "https://www.vg.no/podkast"
  },
  {
    "text": "Podkast",
    "url": "https://www.vg.no/podkast"
  },
  {
    "text": "Ordstjernen",
    "url": "https://www.vg.no/spill/ordstjernen"
  },
  {
    "text": "E24",
    "url": "https://e24.no/"
  },
  {
    "text": "MinMote",
    "url": "https://www.minmote.no/"
  },
  {
    "text": "Godt",
    "url": "https://www.godt.no/"
  },
  {
    "text": "Pent",
    "url": "https://pent.no/"
  },
  {
    "text": "Tek.no",
    "url": "https://www.tek.no/"
  },
  {
    "text": "DinePenger",
    "url": "https://www.dinepenger.no/"
  },
  {
    "text": "TV-guide",
    "url": "https://tvguide.vg.no/"
  },
  {
    "text": "Vektklubb",
    "url": "https://www.vektklubb.no/"
  },
  {
    "text": "Tegneserier",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier"
  },
  {
    "text": "VG Debatt",
    "url": "https://vgd.no"
  },
  {
    "text": "E-avis",
    "url": "https://vg.e-pages.pub/"
  },
  {
    "text": "VG Minnesider",
    "url": "https://www.vg.no/minnesider/"
  },
  {
    "text": "Penger.no",
    "url": "https://www.penger.no/?utm_source=vgno&utm_medium=menu"
  },
  {
    "text": "Diskusjon.no",
    "url": "https://www.diskusjon.no/?utm_source=vgno&utm_medium=vgnav"
  },
  {
    "text": "Str\u00f8mguiden",
    "url": "https://www.vg.no/strom?utm_source=vgnav"
  },
  {
    "text": "Partnerstudio",
    "url": "http://vgpartnerstudio.no/"
  },
  {
    "text": "Black Friday",
    "url": "https://www.vg.no/black-friday"
  },
  {
    "text": "Rabattkoder",
    "url": "https://www.vg.no/rabattkode/"
  },
  {
    "text": "Matkanalen",
    "url": "https://matkanalen.tv/"
  },
  {
    "text": "Mitt anbud",
    "url": "https://mittanbud.no/"
  },
  {
    "text": "VG Butikk",
    "url": "https://butikk.vg.no/"
  },
  {
    "text": "Ladeappen Elton",
    "url": "https://elton.app/?utm_source=vgno&utm_medium=meny"
  },
  {
    "text": "Kupp",
    "url": "https://kupp.no/?utm_source=vgno&utm_medium=meny"
  },
  {
    "text": "Tips oss",
    "url": "https://www.vg.no/tips-oss/"
  },
  {
    "text": "Kontakt VG",
    "url": "https://www.vg.no/informasjon/kontakt-oss"
  },
  {
    "text": "Informasjon",
    "url": "https://www.vg.no/informasjon/om-schibsted"
  },
  {
    "text": "Kundeservice",
    "url": "https://www.vg.no/informasjon/kontakt-oss"
  },
  {
    "text": "Personverninnstillinger",
    "url": "https://www.vg.no/minside/personvern"
  },
  {
    "text": "Les mer her",
    "url": "https://info.privacy.schibsted.com/no/schibsted-norge-personvernerklaering/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\ud83c\udfdd\nSISTE SJANSE, OPPTIL -50%\nSISTE SJANSE, OPPTIL -50%\n\n\n0\nDG.\n\n\n21\nT\n\n\n6\nMIN\n\n\n46\nSEK\n\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/kampanje/vgpluss/kjop-vgpluss/?utm_source=fishfinger-old-countdown"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\nSISTE: Lange k\u00f8er\netter ulykker\n\n\n2022-07-31T08:01:13.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/66xOqe/vegtrafikksentralen-advarer-om-heftig-ferietrafikk?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row1_pos1&utm_medium=df-86-g8c2c3c6"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\nKommentar\n\n\n\n\nHvor lenge skal\nde ha det s\u00e5nn?\n\n\n2022-07-31T13:30:31.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/47M99o/foran-droemmefinalen-maa-det-alltid-snakkes-om-nivaaet?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row2_pos1&utm_medium=df-86-r09507de"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n00:55\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00d8degaard\nforbl\u00f8ffer\n\n\n2022-07-31T16:25:37.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242178/oedegaard-triks-forbloeffer?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row3_pos1&utm_medium=df-86-o09f66dd"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nLivet som bipolar:\n\n- Jeg gjorde\nnoen helt\nsyke valg\n\n\nVG+\n2022-07-31T03:21:05.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/helse/i/k62xvA/livet-som-bipolar-til-tider-helt-grusomt?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row3_pos2&utm_medium=df-86-y5cee195"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\nKnivstikking i Sandnes:\n\nN\u00c5: \u00c9n alvorlig skadet\n- jakter gjerningsperson\n\n\n2022-07-31T12:48:34.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/x8Kn6Q/vaepnet-aksjon-i-sandnes?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row4_pos1&utm_medium=df-86-dcce1449"
  },
  {
    "text": "\nTips\n\n2200@vg.no\n22 00 00 00\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/tips-oss"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n02:36\n\n\n\n\n\n\n\n\nKritikken\nhagler\n\n\n2022-07-31T14:21:57.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242214/denne-tiktok-videoen-fikk-nettet-til-aa-rase?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row5_pos1&utm_medium=df-86-ca9ebc4f"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Fullstendig bom\n\n\n2022-07-31T14:43:16.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/motorsport/i/QyQLeR/verstappen-vinner-ferrari-blir-ydmyket-fullstendig-bom?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row5_pos2&utm_term=df-86-n59ec18b%3Adf-86-n59ec18b&utm_medium=df-86-n59ec18b"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nFerrari ydmyket:\n- Fullstendig bom\n\n\n2022-07-31T14:43:16.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/motorsport/i/QyQLeR/verstappen-vinner-ferrari-blir-ydmyket-fullstendig-bom?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row6_pos1&utm_term=df-86-n59ec18b%3Adf-86-f5efdd90&utm_medium=df-86-f5efdd90"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nStarter etter\nrykteflommen\n\n\n2022-07-31T13:48:22.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/ronaldo-tilbake-for-manchester-united.7-0L3cvDj?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row6_pos2&utm_medium=df-86-b0404613"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nBle hyllet -\ns\u00e5 raknet alt\n\n\nVG+\n2022-07-31T08:00:28.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/ALjnVr/hva-skjer-med-buzz-aldrin?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row6_pos1&utm_medium=df-86-u3d104ba"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nKommentar\n\n\n\n\nSl\u00e5r tilbake\ns\u00e5 det merkes\n\n\n2022-07-31T12:13:03.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/meninger/i/g65ar5/zoomers-generasjonen-som-kan-redde-amerika?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row6_pos2&utm_medium=df-86-y3dc2bcd"
  },
  {
    "text": "\n\n\nTraktorulykke i Larvik:\nPerson fastklemt\n\n\n2022-07-31T13:39:23.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/en-person-fastklemt-etter-traktorulykke.3jRjA3nJ_?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row7_pos1&utm_medium=df-86-da7cb68f"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nReisebyr\u00e5 avlyste:\n\nFikk sjokk av\nbegrunnelsen\n\n\n2022-07-31T10:49:03.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/8QeWAx/reisebyraa-avlyste-flytur-hevdet-at-sas-har-gaatt-konkurs?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row8_pos1&utm_medium=df-86-de2f7a56"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nNy i dag:\n\nKlarer du dagens\nordstjerne?\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/spill/ordstjernen?utm_source=vgfront-personalized&utm_campaign=retention&utm_content=row5"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nMolde - Godset:\n\nLeder\n\n\n\n\n",
    "url": "https://vglive.no/kamp/molde-str%C3%B8msgodset/528830/rapport?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row9_pos1&utm_medium=df-86-p5b36be6"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSarpsborg 08 - LSK:\n\nR\u00f8dt kort\n\n\n\n\n",
    "url": "https://vglive.no/kamp/sarpsborg-08-lillestr%C3%B8m/528831/rapport?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row9_pos2&utm_medium=df-86-hf033883"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nStatssekret\u00e6r:\n\n- Skruppell\u00f8s\nog farlig\n\n\n2022-07-31T08:37:23.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/G34E7J/statssekretaer-hardt-ut-mot-durek-verrett-umoralsk-og-forkastelig?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row10_pos1&utm_medium=df-86-da087146"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSisteplass:\n\n- Han er\nsjansel\u00f8s\n\n\n2022-07-31T10:37:47.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/motorsport/i/k625RL/hauger-uten-poeng-i-syv-av-de-aatte-siste-loepene-han-er-sjanseloes?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row10_pos2&utm_medium=df-86-r80f03e1"
  },
  {
    "text": "\n\n\nVannmangel i Alvdal:\n- Akutt krisesituasjon\n\n\n2022-07-31T13:33:42.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/vannmangel-i-alvdal-akutt-krisesituasjon.nl1HkZ4wD?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row11_pos1&utm_medium=df-86-ec0d3f90"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nKaja (29) oppgraderte til Womanizer duo:\n\n- Dette har blitt min\ngaranti for orgasme\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/annonsorinnhold/kondomeriet/womanizer-week-duo/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nBrannsjef etter d\u00f8dsulykke:\n\n- Har ikke de\nverkt\u00f8yene\nvi trenger\n\n\n2022-07-31T09:54:57.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/z7vq59/erfaren-redningsdykker-ble-staaende-paa-kaien-og-vente-mens-dykkere-ble-tilkalt?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row12_pos1&utm_medium=df-86-ee295c0b"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:29\n\n\n\n\n\n\n\n\nPublikum f\u00e5r\nsjokk-skader\n\n\n2022-07-31T12:32:54.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242174/storskjerm-falt-ned-under-konsert-traff-danser-i-hodet?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row12_pos2&utm_medium=df-86-k89aa6ed"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDiplomat-videoen:\n\n- Utrolig ugunstig\n\n\n2022-07-31T09:42:57.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/47y2Ea/eks-ordfoerer-om-diplomat-video-umodent-og-urutinert?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row13_pos1&utm_medium=df-86-bb4bb4e8"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSt\u00f8re om str\u00f8mkrisen:\n\nKan vare i\nflere \u00e5r\n\n\n2022-07-31T09:10:04.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/y4QPVR/stoere-om-stroemkrisen-kan-vare-i-aarevis?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row14_pos1&utm_medium=df-86-bfc76f91"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nStine sparer tusener:\n\nTre enkle\nprosjekter du\nkan gj\u00f8re selv\n\n\nVG+\n2022-07-31T13:07:50.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/dinepenger/i/y4QngE/stine-sparer-tusenvis-paa-aa-gjoere-ting-selv-her-er-tre-enkle-diy-prosjekter?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row14_pos2&utm_medium=df-86-k137ff4c"
  },
  {
    "text": "\n\n\nSvenske medier: Br\u00f8dre siktet\nfor bildrap p\u00e5 slektning\n\n\n2022-07-31T11:58:22.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/svenske-medier-broedre-siktet-for-bildrap-paa-kvinnelig-slektning.w_vVqREQe?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row15_pos1&utm_medium=df-86-dfaecdd6"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDisse lederne\ngir lavere l\u00f8nn\ntil ansatte\n\n\n2022-07-31T11:44:45.000Z\n\n\n",
    "url": "https://e24.no/karriere-og-ledelse/i/XqQo1r/ny-forskning-mba-ledere-gir-lavere-loenn-til-ansatte?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row16_pos1&referer=https%3A%2F%2Fwww.vg.no&utm_medium=df-86-ddc1113e"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nPantsatte hjemmet -\ntjener millioner\n\n\n2022-07-31T05:40:50.000Z\n\n\n",
    "url": "https://e24.no/naeringsliv/i/7dbMW8/pantsatte-hus-for-aa-redde-restaurantkonsern-enormt-krevende-prosess?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row16_pos2&referer=https%3A%2F%2Fwww.vg.no&utm_medium=df-86-k6362612"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nLa deg sunnspirere:\n\nDigge oppskrifter p\u00e5\nsunnere hverdagsretter\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/annonsorinnhold/meny/sunnspirasjon-31-22/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDen geniale romaskinen\ner rekordbillig\u00a0n\u00e5\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/kommersielt-innhold/shopping/i/x8KQVQ/supertilbud-paa-den-geniale-romaskinen-og-brettbare-tredemoeller?utm_source=vgfront&utm_content=row1"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRekordlav pris p\u00e5 de geniale tredem\u00f8llene\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/kommersielt-innhold/shopping/i/x8KQVQ/supertilbud-paa-den-geniale-romaskinen-og-brettbare-tredemoeller?utm_source=vgfront&utm_content=row1"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nVG Mener\n\n\n\n\nP\u00e5 frierf\u00f8tter\ni Afrika\n\n\n2022-07-31T11:24:45.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/meninger/i/wOwjXP/paa-frierfoetter-i-afrika?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row17_pos1&utm_medium=df-86-d7e70339"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Har brukt\n200.000\n\n\n2022-07-31T03:14:05.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/34rAoL/ni-maaneders-drama-om-katt-til-retten-vil-avlive-cy?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row17_pos2&utm_medium=df-86-f146bfcd"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Glad, stolt og\ntakknemlig\n\n\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/fotball/news/oedegaard-om-kapteinsoppgaven-glad-stolt-og-takknemlig.Eb1qXfwQt?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row18_pos1&utm_medium=df-86-c6cf089d"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n00:45\n\n\n\n\n\n\n\nBisarr hands:\n\n- N\u00e5 har vi\nsett det \u00f3g\n\n\n2022-07-31T15:35:30.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242216/lurer-spillerne-trill-rundt-da-har-vi-sett-det-g?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row18_pos2&utm_medium=df-86-mbafc762"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nUkraina nekter\nfor angrep\n\n\n2022-07-31T07:09:28.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/wOwWO4/ukraina-nekter-for-droneangrep-direkte-provokasjon?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row19_pos1&utm_medium=df-86-b408542d"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nOvermakten Tyskland:\n\n- Du bare vet\nde er bedre\n\n\n2022-07-31T08:43:01.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/jaojMA/tyskland-er-landet-ingen-vil-moete-i-finale-som-aa-moete-en-overmakt?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row19_pos2&utm_medium=df-86-u0a32f88"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nFra EM-finale til\n85 prosent uf\u00f8r\n\n\n2022-07-31T10:29:28.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/Or4eVq/anes-historie-med-hodeskader-fra-em-finale-til-85-prosent-ufoer?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row20_pos1&utm_medium=df-86-d66877f0"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00abNorges morsomste lege\u00bb:\n\n- Jeg liker\nikke \u00e5 date\n\n\nVG+\n2022-07-31T11:08:34.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/g6bkEB/saa-lenge-jeg-holder-depresjonen-unna-tenker-jeg-at-det-er-bra-nok?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row21_pos1&utm_medium=df-86-wac55bba"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nKommentar\n\n\n\n\nPutins fremste\npressmiddel\n\n\n2022-07-31T05:31:48.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/meninger/i/8QeoXW/slik-ble-europa-saa-avhengig-av-putin-gass?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row21_pos2&utm_medium=df-86-r69d2e59"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nVil evakuere\nDonetsk\n\n\n2022-07-30T19:48:26.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/reuters-ukraina-iverksetter-obligatorisk-evakuering-fra-omraader-i-donetsk.ItbbnUyAH?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row22_pos1&utm_medium=df-86-qa9f5916"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSlik fikk de\ndr\u00f8mmebryllupet\n\n\n2022-07-29T12:12:18.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.minmote.no/mote/brud/a/BjoR90/brudespalten-ane-og-dennis-italienske-droemmebryllup?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row23_pos1&utm_medium=df-86-k1d5b848"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nHva gj\u00f8r du med\nden lille spiren?\n\n\n2022-04-20T13:36:16.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.godt.no/tipstriks/tips/i/V98XV3/hva-gjoer-du-med-den-lille-spiren-i-hvitloeken?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row23_pos2&utm_medium=df-86-j68ee0cc"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nKnalltilbud p\u00e5\nNorges meste solgte\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/kommersielt-innhold/shopping/i/y4Qwp2/tilbud-paa-norges-mest-solgte-elsykkel-og-elsparkesykkel?utm_source=vgfront&utm_content=row1"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n00:42\n\n\n\n\n\n\n\n\nEllevillt\nsoloraid\n\n\n2022-07-31T09:32:33.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242211/ellevillt-soloraid-av-joe-aribo-spektakulaert?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row24_pos1&utm_medium=df-86-d69f1f1f"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTest:\n\nEn mobil uten\nd\u00e5rlige sider\n\n\n2022-07-31T04:00:00.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.tek.no/i/dn68w1?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row24_pos2&utm_medium=df-86-w5519c82"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nNorsk diplomat i Russland:\n\n- Jeg hater\nrussere\n\n\n2022-07-30T15:41:09.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/47ypMe/norsk-diplomat-i-russland-jeg-hater-russere?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row25_pos1&utm_medium=df-86-vbdb63f0"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nHetero mann (29):\n\n- Tenner skikkelig\np\u00e5 sex med menn\n\n\nVG+\n2022-07-30T18:34:36.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/i/34nR0M/mann-29-forelsker-meg-kun-i-damer-men-vil-bare-ha-sex-med-menn?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row26_pos1&utm_medium=df-86-gff2fc72"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Vil gj\u00f8re livet\ntil forsvarere\nhorribelt\n\n\n2022-07-31T06:06:43.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/oW4q20/van-dijk-til-vg-etter-haalands-ankomst-vil-gjoere-livet-til-forsvarere-horribelt?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row26_pos2&utm_medium=df-86-d38006bb"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "//www.vg.no/sport"
  },
  {
    "text": "\n16:31Dr\u00f8bak vant lag-NM i sprangridning\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/droebak-vant-lag-nm-i-sprangridning.6O15mWeA1?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_sportsdognet"
  },
  {
    "text": "\n16:30Remis for Carlsen da Norge tapte i sjakkolympiaden\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/remis-for-carlsen-da-norge-tapte-i-sjakkolympiaden.hbOzVJNbW?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_sportsdognet"
  },
  {
    "text": "\n16:30Skrekkuhell p\u00e5 velodromen i Samveldelekene\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/skrekkuhell-paa-velodromen-i-samveldelekene.yW2YsC04p?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_sportsdognet"
  },
  {
    "text": "\n15:48Ronaldo tilbake for Manchester United\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/ronaldo-tilbake-for-manchester-united.7-0L3cvDj?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_sportsdognet"
  },
  {
    "text": "\n15:28Brasils fotballkvinner forsvarte Copa America-tittelen \u2013 vunnet \u00e5tte av ni\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/brasils-fotballkvinner-forsvarte-copa-america-tittelen-vunnet-aatte-av-ni.vOB_UBfjU?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_sportsdognet"
  },
  {
    "text": "\n14:11Thorsby med klimamarkering\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/thorsby-med-klimamarkering.9GmX1X_gc?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_sportsdognet"
  },
  {
    "text": "\n13:40Delaveris forlenger l\u00e5net med KFUM Oslo\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/delaveris-forlenger-laanet-med-kfum-oslo.WsKXGzq_k?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_sportsdognet"
  },
  {
    "text": "\n13:33\u00d8degaard om kapteinsoppgaven: \u2013 Glad, stolt og takknemlig\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/oedegaard-om-kapteinsoppgaven-glad-stolt-og-takknemlig.Eb1qXfwQt?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_sportsdognet"
  },
  {
    "text": "\n09:02Vaksinenekt stopper Djokovic \u2013 forbereder seg likevel til US Open\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/vaksinenekt-stopper-djokovic-forbereder-seg-likevel-til-us-open.2oeh6CYwa?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_sportsdognet"
  },
  {
    "text": "\n02:35Jake Paul avlyser boksekamp i Madison Square Garden\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/jake-paul-avlyser-boksekamp-i-madison-square-garden.tc9BnBe2N?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_sportsdognet"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nBayern vant\nsupercupen\n\n\n2022-07-30T20:59:13.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/mane-maal-da-bayern-vant-supercupen.lRwaUJ87e?utm_source=vgfront&utm_content=row1_pos1&utm_medium=df-136-dda3250b"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nVant klassiker\n\n\n2022-07-30T17:17:59.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/evenepoel-vant-klassiker-i-ensom-majestet.3JbEG8Fei?utm_source=vgfront&utm_content=row1_pos2&utm_medium=df-136-c184aa87"
  },
  {
    "text": "\n\n\nMistenkt fyllekj\u00f8rer\navsl\u00f8rt av egen bil\n\n\n2022-07-30T23:04:09.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/mistenkt-fyllekjoerer-avsloert-av-egen-bil.JAAkNctZq?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row27_pos1&utm_medium=df-86-c9605ea4"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n02:10\n\n\n\n\n\n\n\nDrukningssituasjoner:\n\nIkke gj\u00f8r\ndette\n\n\n2022-07-31T06:06:30.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242015/drukningssituasjoner-dette-gjoer-du?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row28_pos1&utm_medium=df-86-d86ee5d3"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDoblet\nomsetningen\n\n\n2022-07-31T05:39:39.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/musikk/i/QyQ4vW/sigrid-doblet-omsetningen-i-2021?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row28_pos2&utm_medium=df-86-vaa99396"
  },
  {
    "text": "\n\nInnlandet:\n\n\u00abFisket\u00bb opp\nfull fisker fra elv\n\n\n2022-07-30T19:38:28.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/politiet-rykket-ut-til-full-fisker-i-laagen.FV9I-38H5?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row29_pos1&utm_medium=df-86-l909e939"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00abHarry Potter\u00bb-stjerne:\n\nReagerte p\u00e5\nforeldrene\n\n\n2022-07-31T01:42:39.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/v50q9V/harry-potter-stjernen-moren-ble-knust-da-hun-kom-ut-som-lesbisk?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row30_pos1&utm_medium=df-86-ca8e1679"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nN\u00e5dde toppen av K2:\n\nKostet over\n600.000\n\n\n2022-07-30T19:23:07.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/i/L5Jr3q/loeke-til-vg-om-doedsangsten-i-k2-jeg-er-saa-glad-og-lettet-naa?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row30_pos2&utm_medium=df-86-u171c9a3"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTruet p\u00e5 livet\netter l\u00f8p\n\n\n2022-07-31T02:47:22.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/i/Bjoppv/fikk-doedstrusler-etter-abu-dhabi-avgjoerelse?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row31_pos1&utm_medium=df-86-gc0bca7b"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:07\n\n\n\n\n\n\n\n\nNorway Cups\nf\u00f8rste dag!\n\n\n2022-07-31T09:54:17.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242212/vi-tok-tempen-paa-norway-cups-foerste-dag?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row31_pos2&utm_medium=df-86-df964ea5"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nIrak:\n\nDemonstranter\nhar satt opp\ntelt i hagen\n\n\n2022-07-30T23:32:04.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/0GP18B/irakiske-demonstranter-rigger-seg-for-langvarig-protest?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row32_pos1&utm_medium=df-86-de823e15"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nB\u00e5t gikk p\u00e5 skj\u00e6r i Asker:\n\nFire reddet opp\nfra vannet\n\n\n2022-07-31T00:47:29.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/baat-sank-ved-landoeya-flere-personer-i-vannet.gS9ILWfID?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row32_pos2&utm_medium=df-86-d71cda62"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDaten skapte oppstuss:\n\n- Oliver er i\nlivet mitt\n\n\nVG+\n2022-07-30T10:18:18.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/KzoKK5/jannecke-weeden-jeg-har-aldri-angret-paa-at-jeg-aapnet-meg?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row33_pos1&utm_medium=df-86-q42f5242"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nBer innbyggere\ndroppe slips\n\n\n2022-07-30T21:55:44.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/G34VB4/statsministeren-ber-ansatte-ta-av-slipset-for-aa-spare-stroem?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row34_pos1&utm_medium=df-86-p0462001"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nStjal showet\n\n\n2022-07-30T17:58:25.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/47yp66/liverpool-stjerner-stjal-showet-i-pretisjekampen-mot-haalands-city?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row34_pos2&utm_medium=df-86-bf3a7a35"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSesongens\ntrendplagg\n\n\n2022-07-29T12:11:18.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.minmote.no/mote/klaer/a/pW7Mp6/maxiskjoertet-sesongens-hotteste-plagg?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row35_pos1&utm_medium=df-86-h816d7a5"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nFant granat p\u00e5 campingferie:\n\n- Kan v\u00e6re\nfarlig\n\n\n2022-07-30T15:04:43.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/Jxkmr6/fant-artillerigranat-fra-andre-verdenskrig-kan-vaere-farlig?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row35_pos2&utm_medium=df-86-k7eb73d3"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nForsvares av Guardiola:\n\n- Sterk\n\n\n2022-07-30T19:45:02.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/8QeyLG/guardiola-forsvarer-haaland-han-er-sterk?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row36_pos1&utm_medium=df-86-bf3442cc"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:45\n\n\n\n\n\n\n\n\nSlik l\u00e6rer\ndu \u00e5 stupe\n\n\n2022-07-30T06:36:17.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/241848/stupeskolen-slik-laerer-du-aa-stupe?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row36_pos2&utm_medium=df-86-dd1679c6"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n02:30\n\n\n\n\n\n\n\n\nFan fikk ta\nstraffe\n\n\n2022-07-30T12:57:38.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242170/roerende-oeyeblikk-everton-fan-byttet-inn-for-aa-ta-straffe?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row37_pos1&utm_medium=df-86-c81e94e1"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nPeter Warren:\n\nNybegynnere\ngj\u00f8r to feil\n\n\nVG+\n2022-07-30T13:03:37.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/dinepenger/i/EaO5xK/peter-warren-dette-hadde-han-gjort-med-100000-kroner-i-dag?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row37_pos2&utm_medium=df-86-p6fab0c8"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nVaksinenekt\nstopper Djokovic\n\n\n2022-07-31T07:02:31.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/sportsdognet/news/vaksinenekt-stopper-djokovic-forbereder-seg-likevel-til-us-open.2oeh6CYwa?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row38_pos1&utm_medium=df-86-d8d9cd58"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSe bildene:\n\nD\u00f8delig flom\ni Kentucky\n\n\n2022-07-30T16:09:31.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/bGRVMl/minst-25-omkom-i-flommen-i-kentucky?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row39_pos1&utm_medium=df-86-d6cb02bb"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nReddet studium med 60 mill.:\n\nF\u00e5r ikke fylt\nplassene\n\n\n2022-07-30T13:14:13.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/x8KvAX/vedum-gjenreiste-laererstudiet-paa-nesna-over-halvparten-av-plassene-staar-tomme?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row40_pos1&utm_medium=df-86-y3e6448f"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nOrgasmen som\nlar deg holde\np\u00e5 i timevis\n\n\nVG+\n2022-07-29T15:55:08.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/i/pW3BdW/orgasme-for-menn-med-denne-teknikken-kan-du-holde-paa-i-timevis?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row40_pos2&utm_medium=df-86-eac02246"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nThe Times:\n\nFikk millioner\nfra Osama Bin\nLadens familie\n\n\n2022-07-30T18:09:17.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/PoKV0X/the-times-prins-charles-tok-imot-flere-millioner-kroner-fra-osama-bin-ladens-familie?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row41_pos1&utm_medium=df-86-p06453f4"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nAvslo gigabud:\n\nBekrefter at han\nvil til Molde\n\n\n2022-07-30T16:37:16.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/oW4qn0/opplysninger-til-vg-molde-med-bud-paa-12-millioner-for-eriksen-fikk-nei?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row41_pos2&utm_medium=df-86-d58e14e3"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nV\u00e5lerenga kj\u00f8rte\nover Jerv\n\n\n2022-07-30T19:55:43.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/i/jaoqXb/vaalerenga-kjoerte-over-jerv?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row42_pos1&utm_medium=df-86-db57e178"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nKommentar\n\n\n\n\nDerfor skal vi\nfeire Olav\n\n\nVG+\n2022-07-30T12:59:07.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/meninger/i/k6299L/derfor-skal-vi-feire-olav?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row42_pos2&utm_medium=df-86-fde67d28"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEriksen hyllet p\u00e5 Ullevaal:\n\n- Han fortjener det\n\n\n2022-07-30T13:37:42.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/V9WAm4/joao-felix-festbrems-paa-ullevaal-eriksen-hyllet-i-manchester-united-debuten?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row43_pos1&utm_medium=df-86-qc614095"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n00:54\n\n\n\n\n\n\n\n\nR\u00f8k i tottene\np\u00e5 hverandre\n\n\n2022-07-30T15:03:13.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242176/roek-i-tottene-paa-hverandre-paa-ullevaal?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row43_pos2&utm_medium=df-86-dce79363"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n18-\u00e5ringens hjerte\nstanset p\u00e5 fest\n\n\nVG+\n2022-07-30T08:02:36.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/lVPVxL/det-kan-skje-med-alle?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row44_pos1&utm_medium=df-86-eb638f8e"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nScoret fra egen halvdel:\n\n- Kandidat til\n\u00e5rets m\u00e5l\n\n\n2022-07-30T15:55:27.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/34rnkL/scoret-fra-egen-halvdel-kandidat-til-aarets-maal-i-eliteserien?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row45_pos1&utm_medium=df-86-wbc78947"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nHer er sj\u00f8flyet etter krasjen:\n\n- Preget\n\n\n2022-07-30T10:41:09.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/5G9Xr1/sjoefly-krasjlandet-i-kvinnherad-det-setter-en-stoekk-i-deg?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row45_pos2&utm_medium=df-86-j394d186"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSommerjobb-pengene\ng\u00e5r til dette\n\n\n2022-07-30T09:45:00.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/i/bGEv55?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row46_pos1&utm_medium=df-86-r798950a"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n00:32\n\n\n\n\n\n\n\n\nSE: Her g\u00e5r\ndet galt\n\n\n2022-07-29T17:19:41.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242135/her-havarerer-sjoeflyet?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row47_pos1&utm_medium=df-86-l2ef5be2"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nStr\u00f8mkritikk:\n\n- Har g\u00e5tt\naltfor langt\n\n\n2022-07-30T08:50:23.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/MLzeqo/stroemkrisen-sv-krever-nye-tiltak-men-regjeringen-sier-nei?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row47_pos2&utm_medium=df-86-deb07014"
  },
  {
    "text": "\n\nVoldshendelsen p\u00e5 Birkelunden:\n\nMann fikk skuddskader\n\n\n2022-07-30T13:48:48.000Z\n\n\n",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/mann-ble-paafoert-skuddskader-paa-birkelunden-natt-til-fredag.8wQ6gEiny?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row48_pos1&utm_medium=df-86-d286e143"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nBlir Arsenal-\nkaptein\n\n\n2022-07-30T13:29:07.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/pW7yzW/oedegaard-utnevnt-til-kaptein-jesus-hat-trick-da-sevilla-ble-knust?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row49_pos1&utm_medium=df-86-b1329e1e"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nStor oversikt:\n\nHan troner\n\u00f8verst\n\n\nVG+\n2022-07-29T14:50:58.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/z7aJOO/stor-oversikt-de-50-beste-overgangene-i-sommervinduet-2022?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row49_pos2&utm_medium=df-86-yb9e6b73"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n00:58\n\n\n\n\n\n\n\nSTERKE BILDER:\n\nApen angriper\n2-\u00e5ring\n\n\n2022-07-30T11:18:56.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242169/sterke-bilder-her-gaar-apen-til-angrep-paa-2-aaring?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row50_pos1&utm_medium=df-86-d543bfb3"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nReuters:\n\nSlik var Putins\nhemmelige plan\n\n\n2022-07-30T11:24:51.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/9K57b5/reuters-slik-var-de-hemmelige-forberedelsene-foer-invasjonen?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row50_pos2&utm_medium=df-86-r35e685e"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nFortviler over str\u00f8mprisen:\n\n- Jeg f\u00f8ler meg\nregelrett lurt\n\n\n2022-07-30T06:10:42.000Z\n\n\n",
    "url": "https://e24.no/privatoekonomi/i/QyQ4Bq/hytteeiere-fortviler-over-stroemprisen-vi-vurderer-aa-selge-hytta?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row51_pos1&referer=https%3A%2F%2Fwww.vg.no&utm_medium=df-86-gda33f02"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:17\n\n\n\n\n\n\n\n\nDerfor gnir\nde v\u00e6ske fra\nvagina p\u00e5 seg\n\n\n2022-07-29T08:18:29.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242042/vaginatrend-tar-av-paa-tiktok?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row51_pos2&utm_medium=df-86-b75b6d5b"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Jeg er 25 \u00e5r og\nkan ikke ta vare\np\u00e5 meg selv\n\n\nVG+\n2022-07-30T03:25:18.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/helse/i/28Qznv/smertene-som-aldri-forsvant?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row52_pos1&utm_medium=df-86-r915bb2c"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTest:\n\nEn totalpakke det\ner lett \u00e5 like\n\n\n2022-07-30T06:30:00.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.tek.no/i/WjwX5k?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row53_pos1&utm_medium=df-86-od0f38a0"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDebatt\n\n\n\n\nAldri h\u00f8rt en\nnorsk person snakke\nfint om ferie i Norge\n\n\n2022-07-30T11:26:03.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/meninger/i/g65zJJ/hvorfor-ser-ikke-nordmenn-hvor-eksotisk-norge-er?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row53_pos2&utm_medium=df-86-d85e3973"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nF1-kvalifisering:\n\nSensasjonell\nseier\n\n\n2022-07-30T15:01:43.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/motorsport/i/eEAQ2R/george-russell-vant-sensasjonelt-kvalifiseringen?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row54_pos1&utm_medium=df-86-df2bf705"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nFerierer p\u00e5\nsvindyrt\nluksushotell\n\n\n2022-07-29T19:48:52.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/7dbvpW/stordalen-mener-hotell-i-norden-er-billig-ferierer-paa-svindyrt-luksushotell?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row54_pos2&utm_medium=df-86-abc05d68"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00d8nsker seg\n\u00abserbiske tilstander\u00bb\n\n\n2022-07-30T09:39:33.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/MLzqG0/ohi-vil-ha-serbiske-tilstander-i-norge-enorm-forskjell?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row55_pos1&utm_medium=df-86-d757a6a8"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nKommentar\n\n\n\n\nBussj\u00e5f\u00f8rene\ner ikke i s\u00e5\ngodt hum\u00f8r\n\n\nVG+\n2022-07-30T06:52:02.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/meninger/i/G34XW4/bussjaafoerene-er-ikke-i-saa-godt-humoer?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row55_pos2&utm_medium=df-86-dcb676f9"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:37\n\n\n\n\n\n\n\n\nSe Sterlings\nspesielle m\u00e5l\n\n\n2022-07-29T22:55:13.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242160/se-raheem-sterlings-spesielle-foerste-maal-for-chelsea?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row56_pos1&utm_medium=df-86-dc9f0717"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSE: Real Madrid\nmot Juventus\n\n\nVG+\n2022-07-12T12:40:07.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/241408/real-madrid-juventus?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row56_pos2&utm_medium=df-86-h88a93f5"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nBarskytingen i Oslo:\n\nRykket ut til\nannet sted\n\n\n2022-07-29T16:49:15.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/L5JGPq/oslo-skytingen-store-politistyrker-rykket-ut-til-annen-adresse?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row57_pos1&utm_medium=df-86-gcd51234"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nVeganergutta:\n\n- Denne retten\ng\u00e5r vi aldri lei\n\n\n2022-07-29T10:28:01.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.godt.no/aktuelt/i/QyQ7aJ/kjoettelskerne-som-ble-veganere?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row58_pos1&utm_medium=df-86-se9ca150"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRussland har trolig\nbygd viktig flytebro\n\n\n2022-07-30T06:18:30.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/nW8EAx/britisk-etterretning-russland-har-trolig-bygd-flytebro-i-kherson?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row58_pos2&utm_medium=df-86-fd7dc47d"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:06\n\n\n\n\n\n\n\n\nHer g\u00e5r Freya\ntil angrep\n\n\n2022-07-27T16:03:59.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242055/freya-er-fortsatt-i-frognerkilen?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row59_pos1&utm_medium=df-86-s4fc88b6"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDr\u00f8mmen om\nNorway Cup\n\n\nVG+\n2022-07-29T16:16:39.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/1OK68B/se-dokumentaren-fra-norway-cup-bortebane?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row59_pos2&utm_medium=df-86-mf9c1b32"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTegnene p\u00e5 at du\ndrikker for mye\n\n\nVG+\n2022-07-28T14:48:00.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/helse/i/1OKnrG/fem-spoersmaal-kan-avsloere-om-drikkingen-er-blitt-et-problem?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row60_pos1&utm_medium=df-86-daa07940"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:30\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Ikke ha disse\nsom kj\u00e6ledyr\n\n\n2022-07-29T07:11:47.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242081/familien-fikk-en-overraskende-gjest-midt-paa-natta?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row61_pos1&utm_medium=df-86-l16afd13"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nFikk sjokkbeskjed:\n\nIselin (16) trodde hun\nskulle p\u00e5 utveksling\n\n\n2022-07-29T17:02:37.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/i/z7vygO/iselin-16-hadde-planlagt-utveksling-i-to-aar-saa-kom-sjokkbeskjeden?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row61_pos2&utm_medium=df-86-ge2c0ebd"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Vi st\u00f8tter\nKina\n\n\n2022-07-30T00:04:38.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/rEk6n8/lavrov-med-taiwan-stoette-til-xi-vi-stoetter-kina?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row62_pos1&utm_medium=df-86-d886cdc7"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTest av nyheter:\n\nAldri har vi kj\u00f8rt\nen ladbar hybrid\ns\u00e5 langt elektrisk\n\n\nVG+\n2022-07-26T11:56:08.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/bil-baat-og-motor/i/5G9wKO/test-av-fire-ladbare-hybrider-rekordlang-rekkevidde?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row62_pos2&utm_medium=df-86-b7916aeb"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nMiss Myanmar ber\nfolket ta til v\u00e5pen\n\n\n2022-07-29T00:18:33.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/G34bO9/miss-myanmar-ber-folket-ta-til-vaapen-fredelig-motstand-virker-ikke-lenger?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row63_pos1&utm_medium=df-86-h1ca9f3b"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nmusikk\n\n\n\nMusikalsk\nNetflix og chill\n\n\n2022-07-29T11:05:22.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/musikk/i/oW4g70/ukens-laater-uke-30-22-royksopp-broiler-og-the-wedding-present?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row64_pos1&utm_medium=df-86-d65c2d3c"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:00\n\n\n\n\n\n\n\nOBS! Sterke inntrykk:\n\n- Jeg mistet\nfingeren min!\n\n\n2022-07-28T21:48:32.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/242099/obs-sterke-inntrykk-kjemper-mot-haien?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row64_pos2&utm_medium=df-86-ta7684f3"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEkspert:\n\nHolder kun \u00e9n\nkryptovaluta\n\n\nVG+\n2022-07-29T12:15:44.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/dinepenger/sparing-og-investering/i/8Qem01/kryptoeksperter-disse-valutaene-boer-du-selge-med-tap?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row65_pos1&utm_medium=df-86-ma6b8910"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nReagerer p\u00e5 politiet:\n\n- Uakseptabelt\n\n\n2022-07-29T12:49:19.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/nW8lLL/det-er-uakseptabelt-at-politifolk-bruker-sine-stillinger-paa-denne-maaten?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row65_pos2&utm_medium=df-86-wfab1e53"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n            \nDokumentarer p\u00e5 VGTV:\n\n            \n",
    "url": "https://tv.vg.no/kategori/121/dokumentar"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEmiratene gir\nhenne 13 mill.\nfor \u00e5 lage regn\n\n\nVG+\n2021-09-17T14:27:51.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/utenriks/i/9Kqp35/se-dokumentar-how-to-kill-a-cloud?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row66_pos1&utm_medium=df-86-d704b75e"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nNordmenn i Spania:\n\n\u00abJass\u00e5, er du\nen av dem\u00bb\n\n\nVG+\n2021-10-22T11:04:59.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/bGq0m5/se-kortdokumentar-lykkejegerne?utm_source=vgfront&utm_content=hovedlopet_row66_pos2&utm_medium=df-86-ne30c118"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n            \nNyhetsd\u00f8gnet\n\n            \n",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "16:40LibanonSkadet kornsilo i Beirut har kollapset",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/skadet-kornsilo-i-beirut-har-kollapset.XZA39cGOE?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "16:12AfghanistanSammenst\u00f8t p\u00e5 grensen mellom Afghanistan og Iran",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/sammenstoet-paa-grensen-mellom-afghanistan-og-iran.sy9XqX2LL?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "15:51TrafikkulykkerTo biler involvert i trafikkulykke p\u00e5 E6",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/flere-biler-involvert-i-trafikkulykke-paa-e6.bSgBoM-zF?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "15:39VestfoldEn person fastklemt etter traktorulykke i Larvik",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/en-person-fastklemt-etter-traktorulykke.3jRjA3nJ_?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "15:33AlvdalVannmangel i Alvdal: - Akutt krisesituasjon",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/vannmangel-i-alvdal-akutt-krisesituasjon.nl1HkZ4wD?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "15:24HolmestrandKjedekollisjon p\u00e5 E18 ",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/kjedekollisjon-paa-e18.4XVrMafDF?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "15:23USAMinst 26 personer er d\u00f8de etter flom i Kentucky",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/minst-26-personer-doede-etter-flom-i-kentucky.dhG6jdLg9?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "14:29SandnesV\u00e6pnet aksjon i Sandnes - melding om at en person er knivstukket",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/vaepnet-aksjon-i-sandnes.6OAoU8H2Q?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "13:58SverigeSvenske medier: Br\u00f8dre siktet for bildrap p\u00e5 kvinnelig slektning",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/svenske-medier-broedre-siktet-for-bildrap-paa-kvinnelig-slektning.w_vVqREQe?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "13:11KrimMann varetektsfengslet for grovt ran i Troms\u00f8",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/mann-varetektsfengslet-for-grovt-ran-i-tromsoe.70ic09H4_?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "12:43PolitiMann truet person med v\u00e5penkopi i Brugata i Oslo",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/melding-om-person-med-vaapen-i-brugata-i-oslo-har-kontroll.uh2P_zMZM?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "12:19Krigen i UkrainaTyrkia tror p\u00e5 korneksport fra Ukraina mandag",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/tyrkia-tror-paa-korneksport-fra-ukraina-mandag.IRJb3cBtb?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "12:00FilippineneFillippinenes tidligere president Fidel Ramos er d\u00f8d",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/fillippinenes-tidligere-president-fidel-ramos-er-doed.bSDwcG4sQ?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "11:57SomaliaAl-Shabaab melder at de har henrettet sju personer i Somalia",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/al-shabaab-melder-at-de-har-henrettet-sju-personer-i-somalia.JWJmKOD1m?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "11:27Brann p\u00e5 ungdomsinstitusjon i Stavanger",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/brann-paa-ungdomsinstitusjon-i-stavanger.TbBXv9Sli?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "11:09BrannBrann i enebolig i Seljord",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/brann-i-enebolig-i-seljord.ZYGGqrZgE?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "11:07TogTog rev ned kj\u00f8reledning utenfor Sandnes",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/tog-rev-ned-kjoereledning-utenfor-sandnes.5fr_nbbhS?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "10:09UlykkerB\u00e5tulykke i Asker: Mistanke om ruskj\u00f8ring",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/baatulykke-i-asker-mistanke-om-ruskjoering.sb9lhb4zT?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "09:53Tr\u00f8ndelagMelding om trusselsituasjon med bruk av kniv i Trondheim - kontroll p\u00e5 en person",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/melding-om-trusselsituasjon-med-bruk-av-kniv-i-trondheim.iZUd5alZv?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "09:14Str\u00f8mLokal slakter sier han m\u00e5 betale \u00e5tte ganger mer i str\u00f8m p\u00e5 ett \u00e5r",
    "url": "https://direkte.vg.no/nyhetsdognet/news/lokal-slakter-sier-han-maa-betale-aatte-ganger-mer-i-stroem-paa-ett-aar.aE6MKTMDA?utm_source=vgfront&utm_content=direktewidget&utm_medium=direktewidget_nyhetsdognet"
  },
  {
    "text": "\nTips\n\n2200@vg.no\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/tips-oss"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n20 \u00e5r som bonuss\u00f8sken - s\u00e5 slo kj\u00e6rligheten til\n\nVG+\n2022-07-27T03:53:53.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/livsstil/i/9K56M9/stesoesknene-ble-forelsket-og-giftet-seg?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row1&utm_medium=h-121262"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nN\u00e5 b\u00f8r du lete p\u00e5 loftet:\nVHS selges for rekordbel\u00f8p\n\nVG+\n2022-07-24T02:33:28.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/film/i/Wjw6Pk/paa-vei-tilbake-naa-selges-vhs-for-rekordbeloep?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row1&utm_medium=h-121261"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:51\n\n\n\n\nDerfor blir \u00abalt\u00bb dyrere\n\n2022-07-26T06:38:31.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/241661/vg-forklarer-derfor-blir-alt-dyrere?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row2&utm_medium=h-121269"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Alle hotte jenter syr\n\n2022-07-22T12:24:33.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.minmote.no/mote/kjendis/a/z7mMdb/minstil-mari-norden?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row2&utm_medium=h-121268"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nFem r\u00f8dvinsdruer du m\u00e5 kunne\n\nVG+\n2022-07-20T13:58:10.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/mat-og-drikke/i/8Qyyd2/fem-roedvinsdruer-du-maa-kunne?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row2&utm_medium=h-121267"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:31\n\n\n\n\nDerfor er Freya her\n\n2022-07-26T13:30:05.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/241985/derfor-er-freya-her?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row2&utm_medium=h-121266"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Skulle bare ruse meg i hjel\n\nVG+\n2022-07-23T01:02:49.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/v5axXL/redningen?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row2&utm_medium=h-121265"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nErnas nye liv:\n- Ja, det gj\u00f8r folk forbauset\n\nVG+\n2022-07-25T13:58:52.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/1OKp1q/ernas-nye-liv-ferdig-med-pst-i-kjelleren?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row2&utm_medium=h-121264"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nKoster en tredjedel av indrefilet\n\n2022-07-26T11:59:06.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.godt.no/aktuelt/i/bGRorl/nyretapp-slakterens-hemmelighet?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row2&utm_medium=h-121263"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nLes dagens avis her!\n\n2022-07-30T22:51:04.000Z\n\n\n",
    "url": "https://vg.e-pages.pub/titles/vg/7171?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row3&utm_medium=h-121307"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDrepte sin egen kone:\n- Kunne ikke leve uten henne\n\nVG+\n2022-07-23T18:20:16.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/i/a7g4W2/drepte-sin-egen-kone-det-ble-gjort-av-kjaerlighet?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row3&utm_medium=h-121270"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\nNy hver dag:\nKlarer du dagens ordstjerne?\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/spill/ordstjernen?utm_source=vgfront"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n60min.\n\n\n\nSvinefilet marinert med kinesisk BBQ-saus \n\n",
    "url": "https://www.godt.no/oppskrift/9706/svinefilet-marinert-med-kinesisk-bbq-saus?utm_source=vgfront&utm_campaign=s\u00f8ndag"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nVerkstedet ville skrote:\nElkj\u00f8p: - Kan ikke si oss enige\n\n2022-07-28T03:00:00.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.tek.no/i/bGRkd5?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row4&utm_medium=h-121272"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nS\u00e5 vanlig er sex med eksen\n\nVG+\n2022-07-21T15:13:57.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/i/MLOdqK/ekspertene-de-egentlige-grunnene-til-at-du-har-sex-med-eksen?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row5&utm_medium=h-121273"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTest av l\u00f8pesekker og -vester:\nBrilliant til dagsturer i skog og mark\n\n2022-07-25T18:37:41.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.tek.no/test/i/66bnKr/loepesekker-og-loepevester?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row8&utm_medium=h-121274"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDramatisk lege-beskjed:\n- Et sjokk\n\nVG+\n2022-07-19T11:50:54.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/g6oO21/komiker-magnus-devold-det-var-et-sjokk-aa-faa-vite-det?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row9&utm_medium=h-121275"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nStor test:\nDen beste billig- tannb\u00f8rsten\n\n2017-01-31T05:00:00.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.tek.no/samletest/i/LAepKp/elektriske-tannboerster-under-1000-kroner?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row10&utm_medium=h-121276"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nGlem Rolex:\nTre klokker du b\u00f8r satse p\u00e5\n\nVG+\n2022-07-21T02:24:23.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/livsstil/i/ja4G7e/rolex-tre-rike-fettere-de-mest-luksurioese-klokkene-i-verden?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row11&utm_medium=h-121277"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00d8konomitabbe:\n- Absurd meningsl\u00f8st\n\nVG+\n2022-07-24T13:02:48.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/dinepenger/i/MLyeWB/jon-niklas-roennings-stoerste-oekonomitabbe-like-absurd-meningsloest-hver-eneste-maaned?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row13&utm_medium=h-121278"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00abTreningslegen\u00bb:\nSlik holder han ferieformen\n\n2022-07-24T14:30:18.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vektklubb.no/artikkel/vektklubb/L524jp/treningslegen-blir-en-bedre-versjon-av-meg-selv?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row14&utm_medium=h-121279"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDe fineste antrekkene n\u00e5\n\n2022-07-22T12:24:46.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.minmote.no/mote/klaer/a/KzdBzo/fire-fine-sommerantrekk?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row15&utm_medium=h-121280"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSv\u00e6rt godt kj\u00f8p til under 150 kroner\n\nVG+\n2022-07-22T17:01:27.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/mat-og-drikke/i/Bj8wz0/roedvin-spesial-snille-sommerlige-drikkeviner?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row17&utm_medium=h-121281"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:28\n\n\n\n\n- Gutter gr\u00e5ter ikke\n\n2022-07-24T17:45:09.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/241881/graat-paa-tv-gutter-graater-ikke?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row18&utm_medium=h-121282"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nToppkokkens spesielle barndomsfavoritt\n\n2022-07-22T13:15:33.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.godt.no/aktuelt/i/lV68d7/det-beste-jeg-vet-med-jimmy-oeien?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row20&utm_medium=h-121283"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTest:\nFlott telefon, lav pris\n\n2022-07-24T04:00:00.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.tek.no/i/66LL48?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row21&utm_medium=h-121284"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\u00abFIFA 23\u00bb:\nSlik blir det aller siste FIFA-spillet\n\nVG+\n2022-07-20T16:04:58.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/sport/fotball/i/mrAq21/slik-blir-det-aller-siste-fifa-spillet?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row22&utm_medium=h-121285"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nRaser etter kj\u00f8tt-nekt\n\n2022-07-22T08:39:26.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.godt.no/aktuelt/i/OrwEGE/raser-etter-kjoett-kutt-paa-festival?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row23&utm_medium=h-121286"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nPrisene kan endre seg:\n- Kan tenkes at SAS faktisk m\u00e5 ha et salg\n\nVG+\n2022-07-19T17:40:43.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/i/jaodqo/sas-er-tilbake-feriekupp-til-under-2000-kroner?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row24&utm_medium=h-121287"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:58\n\n\n\n\nS\u00f8vn-ekspert:\nDette m\u00e5 du gj\u00f8re n\u00e5\n\n2022-07-19T21:20:29.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/241723/ekspert-slik-faar-du-sove-om-sommeren?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row25&utm_medium=h-121288"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nLekkert badet\u00f8y n\u00e5\n\n2022-07-19T11:23:15.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.minmote.no/mote/klaer/a/v50AwL/lekkert-badetoey-naa?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row27&utm_medium=h-121289"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nLike mange kalorier\n\n2022-07-20T20:15:24.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vektklubb.no/artikkel/vektklubb/66LBbW/kaloriduellen-like-mange-kalorier-paa-fatet?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row28&utm_medium=h-121290"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTroms\u00f8:\nEt sikkert stopp\n\n2022-07-21T13:26:30.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.godt.no/tipstriks/guider/i/k6lkeL/matanmelderens-guide-til-tromsoe?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row30&utm_medium=h-121291"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDrapet som rystet moteverdenen\n\nVG+\n2022-07-20T18:22:24.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/mrOgVl/drapet-som-rystet-moteverdenen?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row31&utm_medium=h-121292"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nPerfekt pizza med denne teknikken\n\n2022-07-22T13:37:51.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.godt.no/aktuelt/i/qWjBjw/fire-steg-til-perfekt-pizza-hjemme?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row32&utm_medium=h-121293"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nSlik begynner ofte den store kj\u00e6rligheten\n\nVG+\n2022-07-14T04:05:14.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/livsstil/i/y4a98E/studie-slik-finner-7-av-10-den-store-kjaerligheten?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row33&utm_medium=h-121294"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Smaker best og mest!\n\n2022-07-20T12:25:49.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.godt.no/aktuelt/i/WjwPgQ/seks-deilige-groennsaker-som-er-i-sesong-naa?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row34&utm_medium=h-121295"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Tror ikke folk forst\u00e5r hva dette inneb\u00e6rer\n\nVG+\n2022-07-14T13:34:07.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/i/oWX2pB/kan-loese-romgaater-tror-ikke-folk-forstaar-hva-dette-innebaerer?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row35&utm_medium=h-121296"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n- Var n\u00f8dt til \u00e5 si nei av hensyn til barna\n\nVG+\n2022-07-18T09:25:08.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/Qy1bj4/sturla-dyregrov-jeg-var-noedt-til-aa-si-nei-av-hensyn-til-barna?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row37&utm_medium=h-121297"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:51\n\n\n\n\nSol-tips spres p\u00e5 nett:\n- Livsfarlig\n\n2022-07-18T13:02:09.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/241704/sol-tips-spres-paa-nett-livsfarlig?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row38&utm_medium=h-121298"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nFacebook:\nLanserer ny feed - uten all st\u00f8yen\n\n2022-07-21T13:03:01.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.tek.no/nyheter/nyhet/i/JxknR7/facebook-lanserer-feeds-gjoer-det-lettere-aa-se-venners-innlegg?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row39&utm_medium=h-121299"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nKongens m\u00f8rke side:\nByttet p\u00e5 \u00e5 kysse hver og en etter tur\n\nVG+\n2022-07-10T12:57:54.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/rampelys/i/1OKnVW/kongens-moerke-side-det-skremte-dritten-ut-av-oss-alle?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row40&utm_medium=h-121300"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDen m\u00f8rkeste dagen:\n-\u00a0Et blikk inn i helvete p\u00e5 jord\n\nVG+\n2022-07-16T14:46:46.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/x8LkjG/jonas-gahr-stoere-jeg-tenkte-herregud-dette-maa-ikke-ut?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row43&utm_medium=h-121301"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n01:01\n\n\n\n\nNB! Sterke inntrykk:\nM\u00e5 flykte fra flammene\n\n2022-07-19T15:22:37.000Z\n\n\n",
    "url": "https://tv.vg.no/video/241755/nb-advarer-mot-sterke-inntrykk-maa-flykte-fra-flammene?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row44&utm_medium=h-121302"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDerfor b\u00f8r du droppe olivenolje\n\n2022-07-18T12:27:28.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.godt.no/aktuelt/i/342x39/olivenolje-til-steking-ja-eller-nei?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row45&utm_medium=h-121303"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nNy studie:\nMarkant endring i unges sexlyst\n\nVG+\n2022-07-12T18:43:30.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/forbruker/livsstil/i/RrLxvr/ny-studie-overraskende-funn-om-unges-sexlyst?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row46&utm_medium=h-121304"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nTest:\nS\u00e5 enkelt f\u00e5r du dusjet p\u00e5 tur\n\n2022-07-19T04:00:00.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.tek.no/i/G3p9OV?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row47&utm_medium=h-121305"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nFansen spekulerer:\nAlt om J.Los brudekjole\n\n2022-07-19T08:29:31.000Z\n\n\n",
    "url": "https://www.minmote.no/mote/brud/a/wOwPqn/alt-om-jlos-etterlengtede-brudelook?utm_source=vgfront&utm_content=hoyrelopet_row48&utm_medium=h-121306"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\nLes dagens Pondus\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier?utm_source=comics-bottom&utm_content=pondus"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\nLes dagens Lunch\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier?utm_source=comics-bottom&utm_content=lunch"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\nLes dagens Hjalmar\n\n",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier?utm_source=comics-bottom&utm_content=hjalmar"
  },
  {
    "text": "Les flere tegneserier",
    "url": "https://www.vg.no/tegneserier?utm_source=comics-bottom&utm_content=header"
  },
  {
    "text": "Les mer her",
    "url": "https://info.privacy.schibsted.com/no/schibsted-norge-personvernerklaering/"
  },
  {
    "text": "Gard Steiro",
    "url": "mailto:Gard.Steiro@vg.no"
  },
  {
    "text": "Tora Bakke H\u00e5ndlykken",
    "url": "mailto:Tora.Bakke.Handlykken@vg.no"
  },
  {
    "text": "\u00d8yvind Brenne",
    "url": "mailto:oyvindb@vg.no"
  },
  {
    "text": "Jane Throndsen",
    "url": "mailto:Jane.Throndsen@vg.no"
  },
  {
    "text": "Hanne Skartveit",
    "url": "mailto:Hanne.Skartveit@vg.no"
  },
  {
    "text": "Oversikt over VGs ledelse",
    "url": "https://www.vg.no/ledelse/"
  },
  {
    "text": "Logg over rettelser VG har gjort",
    "url": "https://www.vg.no/rettelser/"
  },
  {
    "text": "VGs trafikkregler",
    "url": "https://www.vg.no/trafikkregler/"
  },
  {
    "text": "Redaksjonelle bindinger",
    "url": "https://www.vg.no/redaksjonelle-bindinger/"
  },
  {
    "text": "22 00 00 00",
    "url": "tel:22000000"
  },
  {
    "text": "2200",
    "url": "tel:2200"
  },
  {
    "text": "2200@vg.no",
    "url": "mailto:2200@vg.no"
  },
  {
    "text": "e-avis her",
    "url": "https://vg.e-pages.pub/"
  },
  {
    "text": "Kontakt VG",
    "url": "https://www.vg.no/om-vg/kontakt-oss"
  },
  {
    "text": "VG+ Support",
    "url": "https://support.pluss.vg.no/hc/no"
  },
  {
    "text": "Annonseinfo",
    "url": "https://schibstedforbusiness.com/no/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.nored.no/Redaktoerplakaten/Redaktoerplakaten"
  },
  {
    "text": "\u00a9 2022 VG",
    "url": "https://www.vg.no/informasjon/brukervilkar#rettigheter"
  },
  {
    "text": "Brukervilk\u00e5r",
    "url": "https://www.vg.no/informasjon/brukervilkar"
  },
  {
    "text": "Personvernerkl\u00e6ring og informasjonskapsler",
    "url": "https://www.vg.no/informasjon/privacy/"
  }
]
