[
  {
    "text": "\n                    \n                    20 Minutes\n                ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/"
  },
  {
    "text": "\n                            \n                            Journal\n                        ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/pdf/"
  },
  {
    "text": "Jeux",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services/jeux"
  },
  {
    "text": "Newsletters",
    "url": "https://membre.20minutes.fr/newsletters"
  },
  {
    "text": "Connexion",
    "url": "https://membre.20minutes.fr/identification"
  },
  {
    "text": "Actualit\u00e9",
    "url": "https://www.20minutes.fr/actu-generale/"
  },
  {
    "text": "Locales",
    "url": "https://www.20minutes.fr/locales/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/"
  },
  {
    "text": "Entertainment",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/"
  },
  {
    "text": "Economie",
    "url": "https://www.20minutes.fr/economie/"
  },
  {
    "text": "Plan\u00e8te",
    "url": "https://www.20minutes.fr/planete/"
  },
  {
    "text": "T'as vu ?",
    "url": "https://www.20minutes.fr/insolite/"
  },
  {
    "text": "Fake Off",
    "url": "https://www.20minutes.fr/societe/desintox/"
  },
  {
    "text": "By the Web",
    "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/by-the-web/"
  },
  {
    "text": "High-Tech",
    "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/"
  },
  {
    "text": "20 Mint",
    "url": "https://www.20minutes.fr/20-mint/"
  },
  {
    "text": "Vid\u00e9os",
    "url": "https://www.20minutes.fr/videos/"
  },
  {
    "text": "Podcasts",
    "url": "https://podcasts.20minutes.fr/"
  },
  {
    "text": "En Images",
    "url": "https://www.20minutes.fr/diaporama"
  },
  {
    "text": "Guide d'achat",
    "url": "https://www.20minutes.fr/guide-achat/"
  },
  {
    "text": "Le direct",
    "url": "https://www.20minutes.fr/actus"
  },
  {
    "text": "Jeux",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services/jeux"
  },
  {
    "text": "Services",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services"
  },
  {
    "text": "Journal num\u00e9rique",
    "url": "https://www.20minutes.fr/pdf/"
  },
  {
    "text": "Minutes Maison",
    "url": "https://maison.20minutes.fr/"
  },
  {
    "text": "\n                \n                Retour \u00e0 l\u2019accueil\n            ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/"
  },
  {
    "text": "Actualit\u00e9",
    "url": "https://www.20minutes.fr/actu-generale/"
  },
  {
    "text": "Locales",
    "url": "https://www.20minutes.fr/locales/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/"
  },
  {
    "text": "Entertainment",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/"
  },
  {
    "text": "Economie",
    "url": "https://www.20minutes.fr/economie/"
  },
  {
    "text": "Plan\u00e8te",
    "url": "https://www.20minutes.fr/planete/"
  },
  {
    "text": "T'as vu ?",
    "url": "https://www.20minutes.fr/insolite/"
  },
  {
    "text": "Fake Off",
    "url": "https://www.20minutes.fr/societe/desintox/"
  },
  {
    "text": "By the Web",
    "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/by-the-web/"
  },
  {
    "text": "High-Tech",
    "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/"
  },
  {
    "text": "20 Mint",
    "url": "https://www.20minutes.fr/20-mint/"
  },
  {
    "text": "Vid\u00e9os",
    "url": "https://www.20minutes.fr/videos/"
  },
  {
    "text": "Podcasts",
    "url": "https://podcasts.20minutes.fr/"
  },
  {
    "text": "En Images",
    "url": "https://www.20minutes.fr/diaporama"
  },
  {
    "text": "Guide d'achat",
    "url": "https://www.20minutes.fr/guide-achat/"
  },
  {
    "text": "Le direct",
    "url": "https://www.20minutes.fr/actus"
  },
  {
    "text": "Jeux",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services/jeux"
  },
  {
    "text": "Services",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services"
  },
  {
    "text": "Journal num\u00e9rique",
    "url": "https://www.20minutes.fr/pdf/"
  },
  {
    "text": "Minutes Maison",
    "url": "https://maison.20minutes.fr/"
  },
  {
    "text": "Dans l\u2019actu",
    "url": "https://www.20minutes.fr/actualites-a-la-une"
  },
  {
    "text": "Guerre en Ukraine",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/ukraine/"
  },
  {
    "text": "Variole du singe",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sante/variole-singe/"
  },
  {
    "text": "Tour de France Femmes",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/tour-france-femmes/"
  },
  {
    "text": "\n         Alerte info\n        Pr\u00e8s de 800 km de bouchons recens\u00e9s\n    ",
    "url": "/societe/3332083-20220730-departs-vacances-pres-800-km-bouchons-recenses"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    destination vacances\n    Comment profiter de ses cong\u00e9s quand on est ministre ?\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/politique/3331219-20220730-gouvernement-trois-conseils-profiter-vacances-quand-ministre"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            12:15 |                             PODCAST (7/7)\n                    \n        Qui \u00e9taient les douze f\u00e9es de la Planche des Belles Filles\u00a0?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/podcast/3324471-20220730-mysteres-secret-douze-fees-planche-belles-filles"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            12:10 |                             EMBOUTEILLAGE\n                    \n        Pr\u00e8s de 800 km de bouchons recens\u00e9s en ce grand week-end de chass\u00e9-crois\u00e9\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/societe/3332083-20220730-departs-vacances-pres-800-km-bouchons-recenses"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            12:05 |                             RUDE\n                    \n        David Harbour doit reperdre du poids pour la saison 5 de \u00abStranger Things\u00bb\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/3331355-20220730-david-harbour-jure-plus-faire-regime-drastique-doit-reperdre-poids-saison-5-stranger-things"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            11:49 |                             EPIDEMIE\n                    \n        Les tests pour d\u00e9tecter la variole du singe seront rembours\u00e9s \u00e0 100\u00a0%\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sante/3332075-20220730-variole-singe-tests-rembourses-100"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            11:34 |                             FOOTBALL\n                    \n        Un fan d'Everton tire un penalty en remerciement de son aide \u00e0 des r\u00e9fugi\u00e9s\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3332079-20220730-angleterre-supporter-everton-tire-penalty-remerciement-aide-refugies-frontiere-ukrainienne"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            11:04 |                             TOURNAGE\n                    \n        \u00ab\u00a0Eragon\u00a0\u00bb va \u00eatre adapt\u00e9 en s\u00e9rie par Disney+\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/serie/3331343-20220730-best-seller-fantasy-eragon-va-etre-adapte-serie-disney"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            10:37 |                             FULL TIME JOB\n                    \n        Comment profiter de ses vacances quand on est ministre\u00a0?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/politique/3331219-20220730-gouvernement-trois-conseils-profiter-vacances-quand-ministre"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            10:35 |                             FOOTBALL\n                    \n        Mercato EN DIRECT : L'OM pense \u00e0 Seko Fofana... Le Bar\u00e7a avance sur\u2026\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3332071-20220730-mercato-direct-om-pense-seko-fofana-barca-avance-bernardo-silva"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            10:15 |                             FAKE OFF\n                    \n        Contre les r\u00e8gles, le Spasfon n\u2019est pas un placebo, c\u2019est une alternative\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sante/3331703-20220730-sante-femmes-contre-regles-spasfon-placebo-alternative"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            10:05 |                             EN POLE POSITION (1/6)\n                    \n        Roland Garros, le dernier h\u00e9ros de l\u2019aviation fran\u00e7aise\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3328455-20220730-roland-garros-dernier-heros-aviation-francaise"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            10:05 |                             CYCLISME\n                    \n        Tour de France femmes EN DIRECT : Le Petit et le Grand Ballon pour ouvrir\u2026\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3331967-20220730-tour-france-femmes-direct-petit-grand-ballon-ouvrir-bouquet-final-vosges-suivez-7e-etape"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            10:05 |                             SALAIRES\n                    \n        Kevin Costner est l\u2019une des stars de la t\u00e9l\u00e9 les mieux pay\u00e9es aux US\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/serie/3331275-20220730-kevin-costner-stars-tele-mieux-payees-us-grace-role-serie-yellowstone"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            09:41 |                             PANDEMIE\n                    \n        En Espagne, premier d\u00e9c\u00e8s d'un patient contamin\u00e9 par la variole du singe\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sante/3332067-20220730-variole-singe-premier-deces-patient-contamine-espagne"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            09:35 |                             PROMENADE\n                    \n        Paradis des p\u00eacheurs, cet \u00e9tang de Rennes veut s\u00e9duire le grand public\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/rennes/3331331-20220730-rennes-paradis-pecheurs-etang-discret-veut-seduire-grand-public"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            09:29 |                             FOOTBALL\n                    \n        \u00ab\u00a0Dimanche le roi joue\u00a0\u00bb, CR7 annonce son retour avec MU\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3332063-20220730-manchester-united-cristiano-ronaldo-annonce-retour-red-devils-dimanche-roi-joue"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            09:16 |                             RANDO URBAINE\n                    \n        L'improbable d\u00e9fi d'un Australien pour d\u00e9couvrir le 20e arrondissement\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/paris/3330107-20220730-paris-improbable-defi-australien-decide-marcher-toutes-rues-20e-arrondissement"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            09:05 |                             OH\u00c9 OH\u00c9\n                    \n        La Grande Nomade pose son parquet pour faire danser Rennes\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/rennes/3331959-20220730-rennes-grande-nomade-pose-valises-parquet-faire-danser-rennais"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            09:05 |                             ESPACE\n                    \n        Un morceau de fus\u00e9e va s'\u00e9craser sur Terre ce week-end, mais o\u00f9 ?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sciences/3331855-20220730-gros-morceau-fusee-va-ecraser-terre-week-end-sait-o"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            09:05 |                             ANNIVERSAIRE\n                    \n        Selena Gomez se livre sur son entr\u00e9e dans la trentaine\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/3331251-20220730-apres-vingtaine-parfois-difficile-selena-gomez-pleine-espoir-suite"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            08:48 |                             LIVE\n                    \n        Guerre en Ukraine EN DIRECT : Gazprom suspend ses livraisons de gaz \u00e0 la\u2026\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3332059-20220730-guerre-ukraine-direct-zelensky-denonce-crime-guerre-russe-delibere-apres-bombardement-prison"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            08:35 |                             INTERVIEW\n                    \n        \u00ab\u00a0Les animaux sont encore trop peu pris en compte lors des catastrophes\u00a0\u00bb\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/planete/3331175-20220730-catastrophes-naturelles-animaux-encore-trop-peu-pris-compte-plans-sauvetage-secours"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            08:05 |                             CYCLISME\n                    \n        Le d\u00e9nouement du Tour f\u00e9minin s\u2019annonce comme un vrai \u00ab\u00a0feu d\u2019artifice\u00a0\u00bb\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3331955-20220730-tour-france-femmes-ca-va-etre-feu-artifice-pendant-deux-jours-denouement-annonce-grandiose"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             COME-BACK\n                    \n        Xavier Bertrand lance son nouveau mouvement \u00ab\u00a0Nous France\u00a0\u00bb, le 1er\u00a0octobre\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/politique/3332007-20220729-hauts-france-xavier-bertrand-lance-nouveau-mouvement-france-1er-octobre-saint-quentin"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             PREMIERE LECTURE\n                    \n        Le S\u00e9nat adopte le projet de loi d'\u00ab\u00a0urgence\u00a0\u00bb en faveur du pouvoir d\u2019achat\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/politique/3332003-20220729-senat-adopte-projet-loi-urgence-faveur-pouvoir-achat"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             FEMINICIDE\n                    \n        Une femme retrouv\u00e9e morte au domicile de son compagnon dans les Yvelines\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/3331999-20220729-yvelines-homme-soupconne-meurtre-conjointe"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/actus"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            1\n                \n                                            \n                                        100 323\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             DRAME\n                    \n        Un \u00e9cran g\u00e9ant s\u2019effondre en plein concert sur deux danseurs d'un groupe\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/3331911-20220729-hong-kong-ecran-geant-effondre-plein-concert-deux-danseurs-groupe-mirror"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            2\n                \n                                            \n                                        62 957\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             REACTION\n                    \n        Un garde de Buckingham Palace hurle sur une touriste\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/insolite/3331939-20220729-garde-buckingham-palace-hurle-touriste-video-devient-virale"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            3\n                \n                                            \n                                        48 731\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            28/07/22 |                             ACCIDENT\n                    \n        La triathl\u00e8te japonaise Tsudoi Miyazaki d\u00e9c\u00e8de \u00e0 l\u2019entra\u00eenement en France\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3331559-20220728-jo-paris-2024-triathlete-japonaise-tsudoi-miyazaki-decede-entrainement-france"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            4\n                \n                                            \n                                        43 492\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             PREMIERE LECTURE\n                    \n        Le S\u00e9nat adopte le projet de loi d'\u00ab\u00a0urgence\u00a0\u00bb en faveur du pouvoir d\u2019achat\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/politique/3332003-20220729-senat-adopte-projet-loi-urgence-faveur-pouvoir-achat"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            5\n                \n                                            \n                                        36 126\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             DROIT DES FEMMES\n                    \n        L'Iran fait pendre trois femmes en une journ\u00e9e\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3331991-20220729-iran-trois-femmes-pendues-journee-differentes-prisons"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            6\n                \n                                            \n                                        23 483\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             COQUINS\n                    \n        600 euros d'amende pour un couple de septuag\u00e9naires exhibitionnistes\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3331887-20220729-espagne-600-amende-mamie-papy-exhibaient-parc"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            7\n                \n                                            \n                                        17 210\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            08:48 |                             LIVE\n                    \n        Guerre en Ukraine EN DIRECT : Gazprom suspend ses livraisons de gaz \u00e0 la\u2026\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3332059-20220730-guerre-ukraine-direct-zelensky-denonce-crime-guerre-russe-delibere-apres-bombardement-prison"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            8\n                \n                                            \n                                        15 924\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             ACCIDENT\n                    \n        Une femme de 20 ans mortellement percut\u00e9e par un camion sur l'A7\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/3331675-20220729-isere-femme-20-ans-mortellement-percutee-camion-a7"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            9\n                \n                                            \n                                        15 575\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             WORLD POLICE AND FIRE GAMES\n                    \n        Une commissaire de la police judiciaire reine du 800 m\u00e8tres\u00a0!\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3331527-20220729-athletisme-commissaire-police-judiciaire-reine-800-metres"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            10\n                \n                                            \n                                        14 414\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            28/07/22 |                             OR BLANC\n                    \n        Vers un record de sel (et de fatigue) dans les marais de Gu\u00e9rande\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/planete/3330735-20220728-secheresse-vers-record-sel-fatigue-paludiers-guerande"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/les-plus-lus"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            1\n                \n                                            \n                                        4 469\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             DRAME\n                    \n        Un \u00e9cran g\u00e9ant s\u2019effondre en plein concert sur deux danseurs d'un groupe\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/3331911-20220729-hong-kong-ecran-geant-effondre-plein-concert-deux-danseurs-groupe-mirror"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            2\n                \n                                            \n                                        4 403\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             COQUINS\n                    \n        600 euros d'amende pour un couple de septuag\u00e9naires exhibitionnistes\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3331887-20220729-espagne-600-amende-mamie-papy-exhibaient-parc"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            3\n                \n                                            \n                                        4 053\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            26/07/22 |                             VACANCES\n                    \n        Le fameux \u00ab\u00a0chass\u00e9-crois\u00e9\u00a0\u00bb entre juilletistes et ao\u00fbtiens s'annonce charg\u00e9\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/societe/3330299-20220726-chasse-croise-circulation-chargee-jeudi-entre-juillettistes-aoutiens"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            4\n                \n                                            \n                                        3 932\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             CAMBRIOLAGE\n                    \n        Les voleurs repartent avec plus de 200\u00a0kg de raclette et de comt\u00e9\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/insolite/3331947-20220729-doubs-voleurs-repartent-plus-200-kg-raclette-comte"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            5\n                \n                                            \n                                        3 133\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             CHUTE\n                    \n        Un chasseur d\u00e9c\u00e8de en tombant d\u2019une palombi\u00e8re dans le Pays basque\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/3331691-20220729-pays-basque-chasseur-decede-tombant-palombiere"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            6\n                \n                                            \n                                        1 999\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             CENSURE\n                    \n        \u00ab\u00a0Thor\u00a0\u00bb interdit dans des pays arabes \u00e0 cause d\u2019un personnage homosexuel\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/cinema/3331787-20220729-thor-love-and-thunder-film-interdit-pays-arabes-cause-presence-personnages-homosexuels"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            7\n                \n                                            \n                                        1 249\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            03/08/19 |                             TRAFIC ROUTIER\n                    \n        Pourquoi les Fran\u00e7ais n\u2019anticipent-ils pas les bouchons?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2576931-20190803-bouchons-pourquoi-francais-prennent-voiture-lors-journees-noires"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            8\n                \n                                            \n                                        1 248\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            28/07/22 |                             CONFLIT\n                    \n        Guerre en Ukraine : 75.000 Russes tu\u00e9s ou bless\u00e9s depuis le d\u00e9but de\u2026\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3331131-20220728-guerre-ukraine-direct-kiev-aidera-europe-resister-pression-energetique-russe-assure-volodymyr-zelensky"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            9\n                \n                                            \n                                        1 246\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             Nomination\n                    \n        Agn\u00e8s Buzyn nomm\u00e9e \u00e0 la Cour des comptes\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/politique/4000296-20220729-ex-ministre-sante-agnes-buzyn-nommee-cour-comptes"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            10\n                \n                                            \n                                        1 116\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             BONNE ETOILE\n                    \n        Un chauffeur passe \u00e0 deux doigts de la d\u00e9capitation au volant de son camion\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/3331899-20220729-nord-chauffeur-passe-deux-doigts-decapitation-volant-camion"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/les-plus-partages"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    guerre en ukraine\n    Gazprom suspend ses livraisons de gaz \u00e0 la Lettonie apr\u00e8s une \u00ab violation des conditions de pr\u00e9l\u00e8vement\u00a0\u00bb...\n\n            Suivez l'avanc\u00e9e du conflit avec nous\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/monde/3332059-20220730-guerre-ukraine-direct-zelensky-denonce-crime-guerre-russe-delibere-apres-bombardement-prison"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    football\n    Un supporter d'Everton tire un penalty en remerciement de son aide \u00e0 des r\u00e9fugi\u00e9s \u00e0 la fronti\u00e8re\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sport/3332079-20220730-angleterre-supporter-everton-tire-penalty-remerciement-aide-refugies-frontiere-ukrainienne"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    variole du singe\n    Les tests seront rembours\u00e9s \u00e0 100\u00a0%\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sante/3332075-20220730-variole-singe-tests-rembourses-100"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Tour de France Femmes\n    \u00ab\u00a0\u00c7a va \u00eatre un feu d\u2019artifice \u00bb\u2026 Le d\u00e9nouement s\u2019annonce grandiose\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sport/3331955-20220730-tour-france-femmes-ca-va-etre-feu-artifice-pendant-deux-jours-denouement-annonce-grandiose"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    D\u00e9parts en vacances\n    Pourquoi \u00e7a bouchonne autant sur l'A7, entre Lyon et Orange\u00a0?\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/societe/3324739-20220712-departs-vacances-pourquoi-ca-bouchonne-autant-a7-entre-lyon-orange"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    mercato\u00a0\n    L'OM pense \u00e0 Seko Fofana... Le Bar\u00e7a avance sur Bernardo Silva...\n\n            Suivez l'actu des transferts avec nous\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sport/3332071-20220730-mercato-direct-om-pense-seko-fofana-barca-avance-bernardo-silva"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Catastrophes naturelles\n    \u00ab\u00a0Les animaux sont encore trop peu pris en compte dans les plans de sauvetage et de secours\u00a0\u00bb\n\n            Lire l'interview de\u00a0C\u00e9cile Sissler-Bienvenu, de l\u2019ONG Ifaw\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/planete/3331175-20220730-catastrophes-naturelles-animaux-encore-trop-peu-pris-compte-plans-sauvetage-secours"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                        \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                                        \n                                            \n                                                FOOTBALL\n                                            \n                                            \n                                                Un fan d'Everton tire un penalty en remerciement de son aide \u00e0 des r\u00e9fugi\u00e9s\n                                            \n                                        \n                                    ",
    "url": "/sport/3332079-20220730-angleterre-supporter-everton-tire-penalty-remerciement-aide-refugies-frontiere-ukrainienne"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                        \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                                                    \n                                                        \n                                                            LIVE\n                                                        \n                                                        \n                                                            Guerre en Ukraine EN DIRECT : Gazprom suspend ses livraisons de gaz \u00e0 la Lettonie apr\u00e8s une \u00ab violation des conditions de pr\u00e9l\u00e8vement\u00a0\u00bb...\n                                                        \n                                                    \n                                                ",
    "url": "/monde/3332059-20220730-guerre-ukraine-direct-zelensky-denonce-crime-guerre-russe-delibere-apres-bombardement-prison"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                        \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                                                    \n                                                        \n                                                            RECAP'\n                                                        \n                                                        \n                                                            Accusations crois\u00e9es apr\u00e8s une frappe en Ukraine et chargement de c\u00e9r\u00e9ales\n                                                        \n                                                    \n                                                ",
    "url": "/monde/3331971-20220729-guerre-ukraine-accusations-croisees-bombardement-prison-supervision-cereales"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                        \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                                                    \n                                                        \n                                                            RECAP'\n                                                        \n                                                        \n                                                            La guerre en Ukraine en infographies au 156e jour de conflit\n                                                        \n                                                    \n                                                ",
    "url": "/monde/3331711-20220729-guerre-ukraine-cereales-gaz-victimes-bataille-chiffres-quatre-infographies"
  },
  {
    "text": "\n                                    \n                                    Plus\n                                     d\u2019articles\n                                ",
    "url": "/monde/ukraine/"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             DIPLOMATIE\n                    \n        Macron d\u00eene avec le prince h\u00e9ritier MBS, la fianc\u00e9e de Khashoggi \u00ab\u00a0outr\u00e9e\u00a0\u00bb\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3331627-20220729-emmanuel-macron-dine-prince-heritier-saoudien-fiancee-jamal-khashoggi-outree"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            28/07/22 |                             CONSEQUENCES\n                    \n        \u00ab\u00a0Proc\u00e9dures disciplinaires\u00a0\u00bb contre deux agents apr\u00e8s la mort de Colonna\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/societe/3331543-20220728-mort-yvan-colonna-procedures-disciplinaires-contre-deux-agents-prison-arles"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            28/07/22 |                             RETOUR DE HYPE\n                    \n        Que cherche MBS en rencontrant Emmanuel Macron \u00e0 Paris ?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3331483-20220728-dinant-emmanuel-macron-mohammed-ben-salmane-met-rehabilitation-progressive-menu"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "/videos/"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Diaporama\n    24 heures\n\n            L'actu de la semaine en images\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/diaporama/diaporama-15366-images-jonas-vingegaard-remporte-tour-france-incendies-fixes-gironde-kevin-mayer-nouveau-champion-monde-decathlon"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Diaporama\n    \u00ab\u00a0Bennifer \u00bb in Paris\n\n            Les images de la lune de miel de Ben Affleck et Jennifer Lopez\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/diaporama/diaporama-15369-images-jennifer-lopez-ben-affleck-lune-miel-paris"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            26/07/22 |                             PODCAST (6/7)\n                    \n        Qui est l'Ankou, serviteur de la Mort en Bretagne\u00a0?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/podcast/3329927-20220726-mysteres-ankou-serviteur-mort-bretagne"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            23/07/22 |                             PODCAST (5/7)\n                    \n        Marseille accueille-t-elle un vortex spatiotemporel\u00a0?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/podcast/3328267-20220723-mysteres-marseille-accueille-vortex-spatiotemporel"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            20/07/22 |                             PODCAST (4/7)\n                    \n        Quels sont les secrets des stations fant\u00f4mes du m\u00e9tro de Paris ?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/podcast/3324511-20220720-mysteres-secrets-stations-fantomes-metro-paris"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "/podcast/20-minutes-podcast/"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    EN POLE POSITION (1/6)\n    Roland Garros, le dernier h\u00e9ros de l'aviation fran\u00e7aise\n\n            Lire le premier \u00e9pisode de notre s\u00e9rie\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sport/3328455-20220730-roland-garros-dernier-heros-aviation-francaise"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Sant\u00e9 des femmes\u00a0\n    Contre les r\u00e8gles, le Spasfon n'est un placebo, c'est une alternative\n\n            Lire notre fact-checking\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sante/3331703-20220730-sante-femmes-contre-regles-spasfon-placebo-alternative"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    \u00e7a bouchonne\n    Pourquoi les Fran\u00e7ais prennent-ils la voiture lors des journ\u00e9es noires?\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/societe/2576931-20190803-bouchons-pourquoi-francais-prennent-voiture-lors-journees-noires"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            10:15 |                             FAKE OFF\n                    \n        Contre les r\u00e8gles, le Spasfon n\u2019est pas un placebo, c\u2019est une alternative\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sante/3331703-20220730-sante-femmes-contre-regles-spasfon-placebo-alternative"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             FAKE OFF\n                    \n        Une \u00e9pid\u00e9mie de syphilis en France\u00a0? C\u2019est faux\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sante/3331391-20220729-non-france-frappee-epidemie-syphilis"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            28/07/22 |                             FAKE OFF\n                    \n        Non, les membres de la HAS ne sont pas tous nomm\u00e9s par le pr\u00e9sident\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sante/3331259-20220728-sante-non-membres-haute-autorite-sante-tous-nommes-president"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "/societe/desintox/"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Variole du singe\n    Premier d\u00e9c\u00e8s d'un patient contamin\u00e9 en Espagne\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sante/3332067-20220730-variole-singe-premier-deces-patient-contamine-espagne"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Manchester United\n    Cristiano Ronaldo annonce son retour avec les Red Devils, dimanche le roi joue \u00bb\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sport/3332063-20220730-manchester-united-cristiano-ronaldo-annonce-retour-red-devils-dimanche-roi-joue"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    rennes\n    Paradis des p\u00eacheurs, cet \u00e9tang discret veut s\u00e9duire le grand public\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/rennes/3331331-20220730-rennes-paradis-pecheurs-etang-discret-veut-seduire-grand-public"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             ETUDE\n                    \n        Amateurs de crypto-monnaies, d\u00e9voilez-vous!\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/20-mint/3331783-20220729-cryptocheck-besoin-amateurs-cryptomonnaies-consentants-tirer-portrait"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            13/07/22 |                             Surfin'Day\n                    \n        A Biarritz, le grand public a rendez-vous avec le bitcoin\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/20-mint/3325235-20220713-biarritz-grand-public-rendez-bitcoin-25-aout"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            05/07/22 |                             INTERVIEW\n                    \n        \u00ab Les adeptes du libre devraient explorer la blockchain \u00bb\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/web/3319239-20220705-primavera-filippi-faut-adeptes-culture-libre-explorent-opportunites-blockchain"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "/20-mint/"
  },
  {
    "text": "\n        \n\n    \n        \u00ab\u00a0Oak Fire\u00a0\u00bb out of control\n                    26/07/22\n                            D\u00e9couvrez les images de l'incendie pr\u00e8s du parc de Yosemite en Californie\n            \n    15 images\n",
    "url": "/diaporama/diaporama-15368-images-incendie-oak-fire-pres-celebre-parc-yosemite-californie"
  },
  {
    "text": "\n        \n\n    \n        Quand l'athl\u00e9 fait r\u00eaver\n                    \n    18 images\n",
    "url": "/diaporama/diaporama-15367-championnats-monde-athletisme-images-records-kevin-mayer-champion-moments-forts"
  },
  {
    "text": "\n        \n\n    \n        Tout flammes\n                    \n    16 images\n",
    "url": "/diaporama/diaporama-15362-images-incendies-historiques-ravagent-foret-pins-gironde"
  },
  {
    "text": "\n        \n\n    \n        Triste Nuit\n                    \n    13 images\n",
    "url": "/diaporama/diaporama-15363-images-mannequin-chanteuse-comedienne-dani-quittes"
  },
  {
    "text": "\n        \n\n    \n        Un go\u00fbt d'enfer\n                    \n    14 images\n",
    "url": "/diaporama/diaporama-15359-tour-france-images-enfer-paves-coureurs-durant-5etape"
  },
  {
    "text": "\n            \n            Voir tous les diaporamas\n        ",
    "url": "/diaporamas/"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            1\n                \n                                            \n                                        100 323\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n                                        People\n                    \n        Un \u00e9cran g\u00e9ant s\u2019effondre en plein concert sur deux danseurs d'un groupe\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/3331911-20220729-hong-kong-ecran-geant-effondre-plein-concert-deux-danseurs-groupe-mirror"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            2\n                \n                                            \n                                        62 957\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n                                        T'as vu ?\n                    \n        Un garde de Buckingham Palace hurle sur une touriste\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/insolite/3331939-20220729-garde-buckingham-palace-hurle-touriste-video-devient-virale"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            3\n                \n                                            \n                                        48 731\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n                                        Sport\n                    \n        La triathl\u00e8te japonaise Tsudoi Miyazaki d\u00e9c\u00e8de \u00e0 l\u2019entra\u00eenement en France\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3331559-20220728-jo-paris-2024-triathlete-japonaise-tsudoi-miyazaki-decede-entrainement-france"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            4\n                \n                                            \n                                        43 492\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n                                        Politique\n                    \n        Le S\u00e9nat adopte le projet de loi d'\u00ab\u00a0urgence\u00a0\u00bb en faveur du pouvoir d\u2019achat\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/politique/3332003-20220729-senat-adopte-projet-loi-urgence-faveur-pouvoir-achat"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            5\n                \n                                            \n                                        36 126\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n                                        Monde\n                    \n        L'Iran fait pendre trois femmes en une journ\u00e9e\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3331991-20220729-iran-trois-femmes-pendues-journee-differentes-prisons"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            6\n                \n                                            \n                                        23 483\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n                                        Monde\n                    \n        600 euros d'amende pour un couple de septuag\u00e9naires exhibitionnistes\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3331887-20220729-espagne-600-amende-mamie-papy-exhibaient-parc"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            7\n                \n                                            \n                                        17 210\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n                                        Monde\n                    \n        Guerre en Ukraine EN DIRECT : Gazprom suspend ses livraisons de gaz \u00e0 la\u2026\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/monde/3332059-20220730-guerre-ukraine-direct-zelensky-denonce-crime-guerre-russe-delibere-apres-bombardement-prison"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            8\n                \n                                            \n                                        15 924\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n                                        Faits divers\n                    \n        Une femme de 20 ans mortellement percut\u00e9e par un camion sur l'A7\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/faits_divers/3331675-20220729-isere-femme-20-ans-mortellement-percutee-camion-a7"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            9\n                \n                                            \n                                        15 575\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n                                        Sport\n                    \n        Une commissaire de la police judiciaire reine du 800 m\u00e8tres\u00a0!\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3331527-20220729-athletisme-commissaire-police-judiciaire-reine-800-metres"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n                                        \n                            10\n                \n                                            \n                                        14 414\n                \n                    \n    \n    \n            \n\n    \n        \n                                        Plan\u00e8te\n                    \n        Vers un record de sel (et de fatigue) dans les marais de Gu\u00e9rande\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/planete/3330735-20220728-secheresse-vers-record-sel-fatigue-paludiers-guerande"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "/les-plus-lus"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    OH\u00c9 OH\u00c9\n    La Grande Nomade pose ses valises et son parquet pour faire danser les Rennais\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/rennes/3331959-20220730-rennes-grande-nomade-pose-valises-parquet-faire-danser-rennais"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    RANDO URBAINE\n    L'improbable d\u00e9fi d'un Australien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 marcher dans toutes les rues du 20e arrondissement de Paris\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/paris/3330107-20220730-paris-improbable-defi-australien-decide-marcher-toutes-rues-20e-arrondissement"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Hauts-de-France\n    Xavier Bertrand lance son nouveau mouvement \u00ab\u00a0Nous France\u00a0\u00bb\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/politique/3332007-20220729-hauts-france-xavier-bertrand-lance-nouveau-mouvement-france-1er-octobre-saint-quentin"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    premi\u00e8re LECTURE\n    Le S\u00e9nat adopte le projet de loi d'\u00ab\u00a0urgence\u00a0\u00bb en faveur du pouvoir d\u2019achat\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/politique/3332003-20220729-senat-adopte-projet-loi-urgence-faveur-pouvoir-achat"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    WORLD POLICE AND FIRE GAMES\n    Une commissaire de la police judiciaire reine du 800 m\u00e8tres\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sport/3331527-20220729-athletisme-commissaire-police-judiciaire-reine-800-metres"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    LA\u00a0\u00ab renaissance \u00bb de queen b\n    \u00ab\u00a0L\u2019influence et la l\u00e9gende de Beyonc\u00e9 d\u00e9passent le cadre de la musique\u00a0\u00bb\n\n            Lire l'interview de\u00a0la journaliste Zia Thompson\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/arts-stars/culture/3331619-20220729-influence-legende-beyonce-depassent-cadre-musique"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    PARIS\n    Une enqu\u00eate ouverte apr\u00e8s des fuites de casiers judiciaires de stars\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/paris/4000294-20220729-enquete-ouverte-apres-fuites-casiers-judiciaires-stars"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    RENCONTRE\n    MBS remercie Macron pour son accueil \u00ab chaleureux \u00bb\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/monde/3331759-20220729-prince-heritier-saoudien-mbs-remercie-emmanuel-macron-accueil-chaleureux"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    \u00ab 20 Minutes, j'\u00e9coute ! \u00bb\n    Un nouvel espace consacr\u00e9 aux lecteurs de \u00ab 20 Minutes \u00bb\n\n            Nous r\u00e9pondons \u00e0 vos questions.\n    \n    \n\n            ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/societe/3214063-20220118-20-minutes-ecoute-nouvel-espace-consacre-lecteurs-internautes-20-minutes"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Lutte contre la d\u00e9sinformation\n    \u00ab 20 Minutes \u00bb partenaire de la consultation citoyenne #MieuxSinformer\n\n            Donnez votre avis\n    \n    \n\n            ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/societe/3312791-20220627-lutte-contre-desinformation-20-minutes-partenaire-consultation-citoyenne-mieuxsinformer"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    \u00ab TOUT SEXPLIQUE \u00bb\n    La taille du p\u00e9nis, \u00e7a compte?\n\n            Ecoutez notre podcast\n    \n    \n\n            ",
    "url": "https://podcasts.20minutes.fr/20-minutes-minute-papillon/202204080920-la-taille-du-penis-ca-compte"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Diaporama\n    Mouiller le maillot\n\n            Les tenues des 20 clubs en lice pour le championnat de France de football\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/diaporama/diaporama-15365-images-maillots-clubs-ligue-1-saison-2022-2023"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Diaporama\n    Parade sanglante\n\n            Les images de la fusillade du 4-Juillet pr\u00e8s de Chicago, aux Etats-Unis\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/diaporama/diaporama-15357-images-fusillade-etats-unis-jour-fete-nationale-4-juillet"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            11:34 |                             FOOTBALL\n                    \n        Un fan d'Everton tire un penalty en remerciement de son aide \u00e0 des r\u00e9fugi\u00e9s\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3332079-20220730-angleterre-supporter-everton-tire-penalty-remerciement-aide-refugies-frontiere-ukrainienne"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            10:35 |                             FOOTBALL\n                    \n        Mercato EN DIRECT : L'OM pense \u00e0 Seko Fofana... Le Bar\u00e7a avance sur\u2026\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3332071-20220730-mercato-direct-om-pense-seko-fofana-barca-avance-bernardo-silva"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            10:05 |                             EN POLE POSITION (1/6)\n                    \n        Roland Garros, le dernier h\u00e9ros de l\u2019aviation fran\u00e7aise\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/sport/3328455-20220730-roland-garros-dernier-heros-aviation-francaise"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "/sport/"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    COCORICO !\n    Le Maire \u00ab\u00a0fier des r\u00e9sultats\u00a0\u00bb des entreprises fran\u00e7aises\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/economie/3331995-20220729-bruno-maire-fier-resultats-entreprises-francaises"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    F\u00e9MINICIDE dans les yvelines\n    Une femme retrouv\u00e9e morte au domicile de son compagnon\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/faits_divers/3331999-20220729-yvelines-homme-soupconne-meurtre-conjointe"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    \u00ab Drag Race France \u00bb\n    \u00ab C\u2019est \"Koh-Lanta\", \"P\u00e9kin Express\" et \"Intervilles\" - sans les vachettes \u00bb\n\n            Lire notre interview de\u00a0La Big Bertha\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/arts-stars/television/3331935-20220729-drag-race-france-koh-lanta-pekin-express-fort-boyard-intervilles-vachettes-confie-big-bertha"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    SOMMEIL DE BEBE\n    Chaleur et canicule : 4 astuces pour aider b\u00e9b\u00e9 \u00e0 s'endormir\n\n            Notre partenaire B\u00e9b\u00e9s et Mamans\n    \n    \n\n            ",
    "url": "https://bebesetmamans.20minutes.fr/bebes/7940-chaleur-canicule-astuces-aider-bebe-endormir"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    DROIT DES FEMMES\n    En Iran, trois femmes pendues dans la m\u00eame journ\u00e9e\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/monde/3331991-20220729-iran-trois-femmes-pendues-journee-differentes-prisons"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    GUERRE EN UKRAINE\n    Le monde ne reconna\u00eetra \u00ab\u00a0jamais\u00a0\u00bb l\u2019annexion de territoires ukrainiens, dit Blinken \u00e0 Lavrov\n\n            Retrouvez toutes les infos sur le conflit\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/monde/3331639-20220729-guerre-ukraine-direct-pres-15000-soldats-russes-perdu-vie-depuis-debut-conflit"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    de banquier \u00e0 prince\n    Un habitant de Roubaix d\u00e9couvre ses liens familiaux avec un roi indien\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/societe/3330471-20220729-habitant-roubaix-decouvre-hasard-liens-familiaux-roi-indien"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n                                        D\u00e9coration\n                    \n        Les mati\u00e8res tendance en 2022 pour votre d\u00e9co\n    \n",
    "url": "https://maison.20minutes.fr/mm23970-matieres-tendance-2022-deco/"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n                                        D\u00e9coration\n                    \n        Les 15 nuances de rose pour votre d\u00e9coration int\u00e9rieure\n    \n",
    "url": "https://maison.20minutes.fr/mm25122-nuances-de-rose-decoration/"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n                                        D\u00e9coration\n                    \n        Peinture bleue : 15 couleurs bleut\u00e9es pour la maison\n    \n",
    "url": "https://maison.20minutes.fr/mm23723-peinture-bleue-couleurs-maison/"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    BON PLAN AMAZON PRIME\n    Amazon Prime Ligue 1 : L\u2019abonnement \u00e0 Prime Vid\u00e9o \u00e0 seulement 89\u20ac pour 1 an\n\n            20 Minutes Guide d'achat\n    \n    \n\n            ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/guide-achat/4000215-20220728-amazon-prime-ligue-1-abonnement-prime-video-seulement-89-1-an"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    BON PLAN LECLERC\n    E.Leclerc : D\u00e9couvrez les meilleurs vins ros\u00e9s \u00e0 d\u00e9guster l\u2019\u00e9t\u00e9\n\n            20 Minutes Guide d'achat\n    \n    \n\n            ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/guide-achat/4000292-20220729-e-leclerc-decouvrez-meilleurs-vins-roses-deguster"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    BON PLAN LACOSTE\n    Lacoste : Jusqu'\u00e0 50% de r\u00e9duction gr\u00e2ce aux offres d\u2019\u00e9t\u00e9\n\n            20 Minutes Guide d'achat\n    \n    \n\n            ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/guide-achat/4000281-20220729-lacoste-jusqu-50-reduction-grace-offres"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             Auto\n                    \n        Tesla: Fini la navigation gratuite \u00e0 vie\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/economie/auto/3331819-20220729-tesla-fini-navigation-gratuite-vie"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            28/07/22 |                             INCLUSIF\n                    \n        On pourra enfin incarner une femme dans \u00ab\u00a0GTA VI\u00a0\u00bb\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/3331423-20220728-gta-vi-proposera-incarner-premiere-fois-femme"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            28/07/22 |                             RESEAU SOCIAL\n                    \n        Le patron d\u2019Instagram d\u00e9fend la mise \u00e0 jour, critiqu\u00e9e, de l\u2019application\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/high-tech/3331403-20220728-face-critiques-patron-instagram-defend-nouvelle-version-application"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "/high-tech/"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    double piratage\n    Les donn\u00e9es de 80.000 adh\u00e9rents de la mutuelle Emoa ont fuit\u00e9\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sante/3331987-20220729-donnees-personnelles-80000-adherents-mutuelle-emoa-fuite-ligne"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Guerre en Ukraine\u00a0\n    Accusations sur le bombardement d\u2019une prison\n\n            Lire notre r\u00e9cap' du jour sur le conflit\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/monde/3331971-20220729-guerre-ukraine-accusations-croisees-bombardement-prison-supervision-cereales"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    tentative\n    Le Conseil constitutionnel rejette 27 des 99 recours contre les r\u00e9sultats des l\u00e9gislatives\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/politique/3331983-20220729-legislatives-2022-conseil-constitutionnel-rejette-27-99-recours"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            12:05 |                             RUDE\n                    \n        David Harbour doit reperdre du poids pour la saison 5 de \u00abStranger Things\u00bb\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/people/3331355-20220730-david-harbour-jure-plus-faire-regime-drastique-doit-reperdre-poids-saison-5-stranger-things"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            11:04 |                             TOURNAGE\n                    \n        \u00ab\u00a0Eragon\u00a0\u00bb va \u00eatre adapt\u00e9 en s\u00e9rie par Disney+\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/serie/3331343-20220730-best-seller-fantasy-eragon-va-etre-adapte-serie-disney"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            10:05 |                             SALAIRES\n                    \n        Kevin Costner est l\u2019une des stars de la t\u00e9l\u00e9 les mieux pay\u00e9es aux US\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/arts-stars/serie/3331275-20220730-kevin-costner-stars-tele-mieux-payees-us-grace-role-serie-yellowstone"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "/arts-stars/people/"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    RECORDS EN S\u00e9RIE\n    S\u00e9cheresse, incendies\u2026 Vit-on le pire \u00e9t\u00e9 de notre \u00e9poque\u00a0?\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/societe/3331683-20220729-vagues-chaleur-secheresse-generalisee-incendies-inedits-vit-pire-epoque"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    \u00ab\u00a0MENACES FANTOMES\u00a0\u00bb\u00a0(5/5)\n    Le #GamerGate, vague de harc\u00e8lement in\u00e9dite contre les femmes du jeu vid\u00e9o\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/culture/3324839-20220729-panique-morale-feministes-vont-elles-empecher-jouer-jeux-video"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    CAC40\n    La Bourse de Paris enregistre un mois record en juillet\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/economie/4000298-20220729-bourse-paris-enregistre-mois-record-juillet"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             Auto\n                    \n        La voiture solaire, l\u2019avenir de la mobilit\u00e9 z\u00e9ro \u00e9mission ?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/economie/auto/3331827-20220729-voiture-solaire-avenir-mobilite-zero-emission"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             Auto\n                    \n        Tesla: Fini la navigation gratuite \u00e0 vie\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/economie/auto/3331819-20220729-tesla-fini-navigation-gratuite-vie"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            28/07/22 |                             Auto\n                    \n        Des SUV \u00ab made in Italy \u00bb pour Lancia\u2026 mais aussi DS et Opel\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/economie/auto/3331407-20220728-suv-made-in-italy-lancia-aussi-ds-opel"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "/economie/auto/"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    NOMINATION\n    L\u2019ex-ministre de la Sant\u00e9 Agn\u00e8s Buzyn nomm\u00e9e \u00e0 la Cour des comptes\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/politique/4000296-20220729-ex-ministre-sante-agnes-buzyn-nommee-cour-comptes"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    RACHAT AVORT\u00e9\n    La justice fixe une date pour le proc\u00e8s de Twitter contre Elon Musk\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/monde/4000295-20220729-justice-americaine-fixe-date-proces-twitter-contre-elon-musk"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    une premi\u00e8re\n    Le niveau de crise s\u00e9cheresse d\u00e9clench\u00e9 dans le Nord\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/planete/3331975-20220729-nord-niveau-crise-secheresse-declenche-premiere-fois-departement"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Initiatives solidaires\n    D\u00e9couvrez notre newsletter \u00ab Restez positifs \u00bb pour ceux qui continuent \u00e0 se serrer les coudes\n\n            Inscrivez-vous\n    \n    \n\n            ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2801711-20200617-restez-positifs-newsletter-ceux-continuent-serrer-coudes"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    JACKPOT\n    Festival Solidays 2022 : 3 pass 3 jours \u00e0 gagner !\n\n            20 Minutes offre 3 pass 3 jours \u00e0 ses lecteurs\n    \n    \n\n            ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/publicommunique/3312699-20220621-festival-solidays-2022-3-pass-3-jours-gagner"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    A vous de jouer\n    Solitaire, mots fl\u00e9ch\u00e9s, sudoku, puzzle, les 8 diff\u00e9rences...\n\n            Faites une pause !\n    \n    \n\n            ",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services/jeux"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Incendie en Gironde\n    Le feu est d\u00e9sormais ma\u00eetris\u00e9 \u00e0 La Teste-de-Buch (mais pas encore \u00e9teint)\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/societe/3331979-20220729-incendie-gironde-feu-desormais-maitrise-teste-buch-encore-eteint"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    des v\u00e9rifs s'imposent\n    Thalys r\u00e9duit son service cet \u00e9t\u00e9 apr\u00e8s des incidents d\u2019exploitation\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/economie/4000297-20220729-thalys-reduit-service-apres-incidents-exploitation"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    maladie\n    Non, la France n\u2019est pas frapp\u00e9e par une \u00e9pid\u00e9mie de syphilis\n\n            Lire notre fact-checking\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sante/3331391-20220729-non-france-frappee-epidemie-syphilis"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            07:05 |                             Guide d'achat\n                    \n        Quelle est la meilleure manette pour Nintendo Switch \u00e0 choisir en 2022\u2009?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/guide-achat/3322783-20220730-meilleure-manette-nintendo-switch-2022"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            29/07/22 |                             Guide d'achat\n                    \n        Quel est le meilleur engrais pour tomates \u00e0 choisir\u2009 en 2022 ?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/guide-achat/3322811-20220729-meilleur-engrais-tomates-choisir-2022"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n            22/07/22 |                             Guide d'ach\n                    \n        Quelle est la meilleure perche \u00e0 selfie \u00e0 choisir\u2009en 2022 ?\n    \n",
    "url": "https://www.20minutes.fr/guide-achat/3314347-20220722-meilleure-perche-selfie-2022"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                        Plus\n                        d\u2019articles\n                    ",
    "url": "/guide-achat/"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    tour de france femmes\n    Des coureuses d\u00e9noncent les commentaires misogynes\u00a0\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/sport/3331775-20220729-tour-france-femmes-coureuses-denoncent-commentaires-misogynes-apres-chutes"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    Guerre en Ukraine\n    C\u00e9r\u00e9ales, gaz... La bataille des chiffres en quatre infographies\n\n            D\u00e9couvrez le r\u00e9cap'\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/monde/3331711-20220729-guerre-ukraine-cereales-gaz-victimes-bataille-chiffres-quatre-infographies"
  },
  {
    "text": "\n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n                            \n    DROITS DES FEMMES\n    43 cliniques ont arr\u00eat\u00e9 de pratiquer des avortements aux Etats-Unis\n\n    \n    \n\n            ",
    "url": "/monde/3331895-20220729-avortement-etats-unis-43-cliniques-ferme-portes-mois"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n                                        Bons plans\n                    \n        Obtenez des remises sur vos achats avec un code promo Fnac\n    \n",
    "url": "https://codepromo.20minutes.fr/code-promo/fnac"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n                                        Bons plans\n                    \n        D\u00e9couvrez nos codes promo Cdiscount pour r\u00e9aliser d'excellentes affaires\n    \n",
    "url": "https://codepromo.20minutes.fr/code-promo/cdiscount"
  },
  {
    "text": "\n    \n    \n            \n            \n\n    \n\n            \n            \n\n    \n        \n                                        Bons plans\n                    \n        \u00c9chantillons et livraison gratuite via notre code promo Sephora\n    \n",
    "url": "https://codepromo.20minutes.fr/code-promo/sephora"
  },
  {
    "text": "\n                \n                Retourner en haut de la page\n            ",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "Annonces l\u00e9gales",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/"
  },
  {
    "text": "Allier",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/allier"
  },
  {
    "text": "Alpes Maritimes",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/alpes_maritimes"
  },
  {
    "text": "Bas Rhin",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/bas_rhin"
  },
  {
    "text": "Bouches du Rh\u00f4ne",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/bouches_du_rhone"
  },
  {
    "text": "C\u00f4tes d'Armor",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/cotes_d_armor"
  },
  {
    "text": "Finist\u00e8re",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/finistere"
  },
  {
    "text": "Haut Rhin",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/haut_rhin"
  },
  {
    "text": "Hauts de Seine",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/hauts_de_seine"
  },
  {
    "text": "Loire",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/loire"
  },
  {
    "text": "Loire Atlantique",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/loire_atlantique"
  },
  {
    "text": "Loiret",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/loiret"
  },
  {
    "text": "Maine et Loire",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/maine_et_loire"
  },
  {
    "text": "Marne",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/marne"
  },
  {
    "text": "Paris",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/paris"
  },
  {
    "text": "Seine Maritime",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/seine_maritime"
  },
  {
    "text": "Val d'Oise",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/val_d_oise"
  },
  {
    "text": "Val de Marne",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/val_de_marne"
  },
  {
    "text": "Var",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/var"
  },
  {
    "text": "Vaucluse",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/vaucluse"
  },
  {
    "text": "Yvelines",
    "url": "https://annonces-legales.20minutes.fr/yvelines"
  },
  {
    "text": "Distribution",
    "url": "https://www.20minutes.fr/distribution"
  },
  {
    "text": "Horoscope",
    "url": "https://www.20minutes.fr/horoscope-quotidien/"
  },
  {
    "text": "Horoscope chinois",
    "url": "https://www.20minutes.fr/horoscope-quotidien-chinois/"
  },
  {
    "text": "Conjugaison",
    "url": "https://conjugaison.20minutes.fr"
  },
  {
    "text": "Recette de cuisine",
    "url": "https://lacuisinedannie.20minutes.fr"
  },
  {
    "text": "R\u00e9sultats des \u00e9lections",
    "url": "https://www.20minutes.fr/elections/resultats/"
  },
  {
    "text": "Maison",
    "url": "https://maison.20minutes.fr"
  },
  {
    "text": "Le Journal des Seniors",
    "url": "https://journaldesseniors.20minutes.fr/"
  },
  {
    "text": "B\u00e9b\u00e9s et Mamans",
    "url": "https://bebesetmamans.20minutes.fr/index.php"
  },
  {
    "text": "Codes promo",
    "url": "https://codepromo.20minutes.fr"
  },
  {
    "text": "Code promo ASOS",
    "url": "https://codepromo.20minutes.fr/code-promo/asos"
  },
  {
    "text": "Code promo Amazon",
    "url": "https://codepromo.20minutes.fr/code-promo/amazon"
  },
  {
    "text": "Code promo Nike",
    "url": "https://codepromo.20minutes.fr/code-promo/nike"
  },
  {
    "text": "Recrutement",
    "url": "https://script.google.com/a/20minutes.fr/macros/s/AKfycbyvx1iiRmYfnNnasV-2hodNVMMOE0gGfojip6D8eo4u9pB2QWk/exec?page=client"
  },
  {
    "text": "La 21e Minute",
    "url": "https://www.20minutes.fr/la21e/"
  },
  {
    "text": "20 Minutes M\u00e9dia",
    "url": "https://www.20minutes-media.com/"
  },
  {
    "text": "Panel des lecteurs",
    "url": "https://www.panel20minutes.fr/"
  },
  {
    "text": "20 Minutes Livres",
    "url": "https://contributeur.20minutes.fr/"
  },
  {
    "text": "Charte",
    "url": "https://www.20minutes.fr/charte-commentaires"
  },
  {
    "text": "Jeux gratuits",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services/jeux"
  },
  {
    "text": "Mots fl\u00e9ch\u00e9s",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services/mots-fleches"
  },
  {
    "text": "Solitaire",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services/solitaire"
  },
  {
    "text": "Puzzle",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services/puzzle"
  },
  {
    "text": "Mots crois\u00e9s",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services/mots-croises"
  },
  {
    "text": "Sudoku",
    "url": "https://www.20minutes.fr/services/sudoku"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                            \n                        \n                        Facebook\n                        2,9M\n                    ",
    "url": "https://www.facebook.com/20minutes"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                            \n                        \n                        Twitter\n                        2.4M\n                    ",
    "url": "https://twitter.com/20Minutes"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                            \n                        \n                        Instagram\n                        320K\n                    ",
    "url": "https://www.instagram.com/20minutesfrance/"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                            \n                        \n                        Youtube\n                        27K\n                    ",
    "url": "https://www.youtube.com/channel/UCD25QI36ly-8hWm9OPOz7aw"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                            \n                        \n                        Dailymotion\n                        9,8K\n                    ",
    "url": "https://www.dailymotion.com/20Minutes"
  },
  {
    "text": "\n                       \n                       \n                        \n                        Flipboard\n                        114K\n                    ",
    "url": "https://flipboard.com/@20Minutes"
  },
  {
    "text": "Pourquoi je deviens membre 20 Minutes ?",
    "url": "https://www.20minutes.fr/pourquoi-devenir-membre"
  },
  {
    "text": "D\u00e9couvrez nos applications",
    "url": "https://www.20minutes.fr/mobile"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                    ",
    "url": "https://apps.apple.com/fr/app/20-minutes-news-en-continu/id308834491"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                    ",
    "url": "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.backelite.vingtminutes&hl=fr"
  },
  {
    "text": "Plan du site",
    "url": "https://www.20minutes.fr/plan-site"
  },
  {
    "text": "Notre charte",
    "url": "https://www.20minutes.fr/charte-20minutes"
  },
  {
    "text": "Journal PDF",
    "url": "https://www.20minutes.fr/pdf/"
  },
  {
    "text": "Archives",
    "url": "https://www.20minutes.fr/archives/"
  },
  {
    "text": "Publicit\u00e9",
    "url": "https://www.20minutes-media.com/contacts"
  },
  {
    "text": "Mentions l\u00e9gales",
    "url": "https://www.20minutes.fr/mentions"
  },
  {
    "text": "CGU",
    "url": "https://www.20minutes.fr/cgu"
  },
  {
    "text": "Protection des donn\u00e9es personnelles",
    "url": "https://www.20minutes.fr/politique-protection-donnees-personnelles"
  },
  {
    "text": "Gestion des cookies",
    "url": "https://www.20minutes.fr/gestion-cookies"
  },
  {
    "text": "Nous contacter",
    "url": "https://www.20minutes.fr/contact"
  },
  {
    "text": "Choix de consentement",
    "url": "javascript:Didomi.preferences.show()"
  },
  {
    "text": "20\u00a0Minutes",
    "url": "https://www.20minutes.fr/"
  }
]
