[
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "Chequeos",
    "url": "/ultimas-noticias"
  },
  {
    "text": "El Explicador",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador"
  },
  {
    "text": "Mitos y Enga\u00f1os",
    "url": "https://chequeado.com/mitos-y-enganos"
  },
  {
    "text": "#FalsoEnLasRedes",
    "url": "/tag/falso-en-las-redes/"
  },
  {
    "text": "Investigaciones",
    "url": "https://chequeado.com/investigaciones"
  },
  {
    "text": "Blog",
    "url": "https://chequeado.com/blog/"
  },
  {
    "text": "Desgrabador",
    "url": "https://chequeabot.chequeado.com/desgrabador/"
  },
  {
    "text": "Econom\u00eda",
    "url": "https://chequeado.com/category/economia/"
  },
  {
    "text": "Salud",
    "url": "https://chequeado.com/category/salud/"
  },
  {
    "text": "Educaci\u00f3n",
    "url": "https://chequeado.com/category/educacion/"
  },
  {
    "text": "Justicia",
    "url": "https://chequeado.com/category/justicia/"
  },
  {
    "text": "Trabajo",
    "url": "https://chequeado.com/category/trabajo/"
  },
  {
    "text": "Acerca de Chequeado",
    "url": "https://chequeado.com/acerca-de-chequeado/"
  },
  {
    "text": "Equipo",
    "url": "https://chequeado.com/equipo/"
  },
  {
    "text": "M\u00e9todo",
    "url": "https://chequeado.com/metodo/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://twitter.com/chequeado"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.facebook.com/Chequeado/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "mailto:contacto@chequeado.com"
  },
  {
    "text": "SUMATE",
    "url": "https://chequeado.com/chequeadistas"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "D\u00f3lar",
    "url": "https://chequeado.com/tag/dolar/"
  },
  {
    "text": "Inflaci\u00f3n",
    "url": "https://chequeado.com/tag/inflacion/"
  },
  {
    "text": "Soja",
    "url": "https://chequeado.com/tag/soja/"
  },
  {
    "text": "Subsidios",
    "url": "https://chequeado.com/tag/subsidios/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "SUMATE",
    "url": "https://www.chequeado.com/chequeadistas?utm_source=web&utm_medium=superior"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "mailto:info@chequeado.com"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://twitter.com/chequeado"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.facebook.com/Chequeado/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "D\u00f3lar",
    "url": "https://chequeado.com/tag/dolar/"
  },
  {
    "text": "Inflaci\u00f3n",
    "url": "https://chequeado.com/tag/inflacion/"
  },
  {
    "text": "Soja",
    "url": "https://chequeado.com/tag/soja/"
  },
  {
    "text": "Subsidios",
    "url": "https://chequeado.com/tag/subsidios/"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/cuales-son-las-lineas-de-colectivos-mas-denunciadas-por-los-pasajeros-y-que-es-lo-que-mas-les-reclaman/"
  },
  {
    "text": "Cu\u00e1les son las l\u00edneas de colectivos m\u00e1s denunciadas por los pasajeros y qu\u00e9 es lo que m\u00e1s les reclaman",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/cuales-son-las-lineas-de-colectivos-mas-denunciadas-por-los-pasajeros-y-que-es-lo-que-mas-les-reclaman/"
  },
  {
    "text": "\nExplicador\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/brecha-cambiaria-que-es-como-se-produce-y-como-afecta-a-la-economia/"
  },
  {
    "text": "Brecha cambiaria: qu\u00e9 es, c\u00f3mo se produce y c\u00f3mo afecta a la econom\u00eda",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/brecha-cambiaria-que-es-como-se-produce-y-como-afecta-a-la-economia/"
  },
  {
    "text": "\nExplicador\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/preguntas-respuestas-y-vacios-informativos-sobre-la-segmentacion-de-subsidios-a-los-servicios-de-luz-y-gas/"
  },
  {
    "text": "Preguntas, respuestas y vac\u00edos informativos sobre la segmentaci\u00f3n de subsidios de luz y gas",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/preguntas-respuestas-y-vacios-informativos-sobre-la-segmentacion-de-subsidios-a-los-servicios-de-luz-y-gas/"
  },
  {
    "text": "\nExplicador\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/el-campo-exporto-mas-que-en-anos-anteriores-pero-liquido-una-menor-cantidad-de-soja/"
  },
  {
    "text": "El campo export\u00f3 m\u00e1s que en a\u00f1os anteriores, pero liquid\u00f3 una menor cantidad de soja",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/el-campo-exporto-mas-que-en-anos-anteriores-pero-liquido-una-menor-cantidad-de-soja/"
  },
  {
    "text": "\nExplicador\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/que-obligaciones-deben-cumplir-los-beneficiarios-de-un-programa-social-y-en-que-casos-el-estado-lo-puede-suspender-o-quitar/"
  },
  {
    "text": "Qu\u00e9 obligaciones deben cumplir los beneficiarios de un programa social y en qu\u00e9 casos el Estado lo puede suspender o quitar",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/que-obligaciones-deben-cumplir-los-beneficiarios-de-un-programa-social-y-en-que-casos-el-estado-lo-puede-suspender-o-quitar/"
  },
  {
    "text": "\nExplicador\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/es-falso-que-la-anses-le-paga-a-las-personas-del-colectivo-lgbti-por-su-orientacion-sexual/"
  },
  {
    "text": "Es falso que la ANSES le paga a las personas del colectivo LGBTI+ por su orientaci\u00f3n sexual",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/es-falso-que-la-anses-le-paga-a-las-personas-del-colectivo-lgbti-por-su-orientacion-sexual/"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/los-10-fenomenos-meteorologicos-extremos-e-impactos-del-cambio-climatico-que-estan-afectando-a-la-argentina-y-la-region/"
  },
  {
    "text": "Los 10 fen\u00f3menos meteorol\u00f3gicos extremos e impactos del cambio clim\u00e1tico que est\u00e1n afectando a la Argentina y la regi\u00f3n",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/los-10-fenomenos-meteorologicos-extremos-e-impactos-del-cambio-climatico-que-estan-afectando-a-la-argentina-y-la-region/"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/hilando-fino/que-significa-cada-dolar-por-que-y-como-se-compran/"
  },
  {
    "text": "Qu\u00e9 significa cada d\u00f3lar, por qu\u00e9 y c\u00f3mo se compran",
    "url": "https://chequeado.com/hilando-fino/que-significa-cada-dolar-por-que-y-como-se-compran/"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/hilando-fino/que-es-el-dolar-soja/"
  },
  {
    "text": "\u00bfQu\u00e9 es el d\u00f3lar soja?",
    "url": "https://chequeado.com/hilando-fino/que-es-el-dolar-soja/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/mauricio-macri-nuestra-produccion-de-granos-esta-estancada/"
  },
  {
    "text": "Mauricio Macri: \u201cNuestra producci\u00f3n de granos est\u00e1 estancada\u201d",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/mauricio-macri-nuestra-produccion-de-granos-esta-estancada/"
  },
  {
    "text": "\nChequeo Diario\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/gabriel-katopodis-hoy-hay-450-mil-puestos-de-trabajo-en-el-sector-de-la-construccion-numero-record-en-la-historia-de-nuestro-pais/"
  },
  {
    "text": "Gabriel Katopodis: \u201cHoy hay 450 mil puestos de trabajo en el sector de la construcci\u00f3n, r\u00e9cord en la historia de nuestro pa\u00eds\u201d",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/gabriel-katopodis-hoy-hay-450-mil-puestos-de-trabajo-en-el-sector-de-la-construccion-numero-record-en-la-historia-de-nuestro-pais/"
  },
  {
    "text": "\nChequeo Diario\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/axel-kicillof-buenos-aires-es-la-provincia-que-mas-produce/"
  },
  {
    "text": "Axel Kicillof: Buenos Aires es \u201cla provincia que m\u00e1s produce\u201d",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/axel-kicillof-buenos-aires-es-la-provincia-que-mas-produce/"
  },
  {
    "text": "\nChequeo Diario\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/cristina-fernandez-de-kirchner-sobre-la-ciudad-de-buenos-aires-es-la-que-mas-gasta-dolares-y-no-los-produce/"
  },
  {
    "text": "Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, sobre la Ciudad de Buenos Aires: \u201cEs la que m\u00e1s gasta d\u00f3lares y no los produce\u201d",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/cristina-fernandez-de-kirchner-sobre-la-ciudad-de-buenos-aires-es-la-que-mas-gasta-dolares-y-no-los-produce/"
  },
  {
    "text": "\nChequeo Diario\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/silvina-batakis-sobre-la-gestion-de-macri-emitieron-deuda-por-us-100-mil-millones/"
  },
  {
    "text": "Silvina Batakis, sobre la gesti\u00f3n de Macri: \u201cEmitieron deuda por US$ 100 mil millones\u201d",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/silvina-batakis-sobre-la-gestion-de-macri-emitieron-deuda-por-us-100-mil-millones/"
  },
  {
    "text": "\n\nMandanos tu pedido para que la redacci\u00f3n lo verifique.\nSuger\u00ed un chequeo\n\n",
    "url": "/colectivo/sugeri-un-chequeo/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/maria-eugenia-vidal-al-comparar-la-gestion-de-cambiemos-y-del-frente-de-todos-en-junio-de-2019-el-salario-privado-era-de-us-930-hoy-es-de-520/"
  },
  {
    "text": "Mar\u00eda Eugenia Vidal, al comparar la gesti\u00f3n de Cambiemos y del Frente de Todos: \u201cEn junio de 2019 el salario privado era de US$ 930, hoy es de 520\u201d",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/maria-eugenia-vidal-al-comparar-la-gestion-de-cambiemos-y-del-frente-de-todos-en-junio-de-2019-el-salario-privado-era-de-us-930-hoy-es-de-520/"
  },
  {
    "text": "Publicidad oficial: \u00bfc\u00f3mo evolucion\u00f3 durante los gobiernos de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, Mauricio Macri y Alberto Fern\u00e1ndez?",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/publicidad-oficial-como-evoluciono-durante-los-gobiernos-de-cristina-fernandez-de-kirchner-mauricio-macri-y-alberto-fernandez/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/publicidad-oficial-como-evoluciono-durante-los-gobiernos-de-cristina-fernandez-de-kirchner-mauricio-macri-y-alberto-fernandez/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/olas-de-calor-en-europa-y-de-frio-en-el-sur-de-la-argentina-por-que-estos-eventos-son-cada-vez-mas-frecuentes-e-intensos/"
  },
  {
    "text": "Olas de calor en Europa y de fr\u00edo en el sur de la Argentina: por qu\u00e9 estos eventos son cada vez m\u00e1s frecuentes e intensos",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/olas-de-calor-en-europa-y-de-frio-en-el-sur-de-la-argentina-por-que-estos-eventos-son-cada-vez-mas-frecuentes-e-intensos/"
  },
  {
    "text": "Conectar Igualdad: se relanz\u00f3 pero en 2021 se entregaron el 10% de las computadoras comprometidas y este a\u00f1o hay demoras",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/conectar-igualdad-se-relanzo-el-programa-pero-en-2021-se-entregaron-el-10-de-las-computadoras-comprometidas-y-este-ano-tiene-demoras/"
  },
  {
    "text": "Qu\u00e9 es la econom\u00eda bimonetaria y por qu\u00e9 ocurre en la Argentina",
    "url": "https://chequeado.com/hilando-fino/que-es-la-economia-bimonetaria-y-por-que-ocurre-en-la-argentina/"
  },
  {
    "text": "C\u00f3mo pensamos y nos preparamos para las jubilaciones del futuro",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/como-pensamos-y-nos-preparamos-para-las-jubilaciones-del-futuro/"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/wp-content/uploads/2022/05/380592spa.pdf"
  },
  {
    "text": "Recurso destacado: secuencia did\u00e1ctica para combatir la desinformaci\u00f3n y promover la participaci\u00f3n juvenil en Am\u00e9rica Latina y el Caribe.",
    "url": "https://chequeado.com/wp-content/uploads/2022/05/380592spa.pdf"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/saladeescape/"
  },
  {
    "text": "Sala de escape: \u00a1jug\u00e1 a ser un factchecker!",
    "url": "https://chequeado.com/saladeescape/"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/educacion/"
  },
  {
    "text": "Portal del Programa de Educaci\u00f3n de Chequeado. Propuestas para escuelas secundarias y periodistas.",
    "url": "https://chequeado.com/educacion/"
  },
  {
    "text": "CONOC\u00c9 M\u00c1S",
    "url": "https://chequeado.com/latamchequea/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/no-no-existen-metodos-a-base-de-hierbas-seguros-y-efectivos-para-abortar-como-aconsejan-videos-de-tik-tok/"
  },
  {
    "text": "No, no existen m\u00e9todos a base de hierbas seguros y efectivos para abortar como aconsejan videos de Tik Tok",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/no-no-existen-metodos-a-base-de-hierbas-seguros-y-efectivos-para-abortar-como-aconsejan-videos-de-tik-tok/"
  },
  {
    "text": "No, el diputado radical Facundo Manes no invit\u00f3 al presidente Alberto Fern\u00e1ndez a sumarse a la UCR",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/no-el-diputado-radical-facundo-manes-no-invito-al-presidente-alberto-fernandez-a-sumarse-a-la-ucr/"
  },
  {
    "text": "Albert Einstein no dijo: \u201cLocura es hacer lo mismo una y otra vez y esperar resultados diferentes\u201d",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/albert-einstein-no-dijo-locura-es-hacer-lo-mismo-una-y-otra-vez-y-esperar-resultados-diferentes/"
  },
  {
    "text": "Es verdadero que Alberto Fern\u00e1ndez anunci\u00f3 la construcci\u00f3n de un t\u00fanel entre Mendoza y Chile que ya existe desde 1980",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/es-verdadero-que-alberto-fernandez-anuncio-la-construccion-de-un-tunel-entre-mendoza-y-chile-que-ya-existe-desde-1980/"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/hilando-fino/aborto-legal-la-justicia-rechazo-la-mayoria-de-las-demandas-en-su-contra/"
  },
  {
    "text": "Aborto legal: la Justicia rechaz\u00f3 la mayor\u00eda de las demandas en contra de la ley",
    "url": "https://chequeado.com/hilando-fino/aborto-legal-la-justicia-rechazo-la-mayoria-de-las-demandas-en-su-contra/"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/hilando-fino/que-dijo-la-senadora-juliana-di-tullio-sobre-policia-y-compra-de-dolares-cuevas-no-casas-de-cambio/"
  },
  {
    "text": "Qu\u00e9 dijo la senadora Juliana Di Tullio sobre polic\u00eda y compra de d\u00f3lares: cuevas, no casas de cambio",
    "url": "https://chequeado.com/hilando-fino/que-dijo-la-senadora-juliana-di-tullio-sobre-policia-y-compra-de-dolares-cuevas-no-casas-de-cambio/"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://chequeado.com/hilando-fino/que-es-una-silobolsa/"
  },
  {
    "text": "\u00bfQu\u00e9 es una silobolsa?",
    "url": "https://chequeado.com/hilando-fino/que-es-una-silobolsa/"
  },
  {
    "text": "M\u00e9todo",
    "url": "https://chequeado.com/metodo/"
  },
  {
    "text": "Pol\u00edtica de correcciones",
    "url": "https://chequeado.com/politica-de-actualizacion-y-correcciones/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "Sumate como Chequeadista",
    "url": "http://www.chequeado.com/chequeadistas?utm_source=web&utm_medium=inferior"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "mailto:info@chequeado.com"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://twitter.com/chequeado"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.facebook.com/Chequeado/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://chequeado.com/whatsapp"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.instagram.com/chequeado"
  },
  {
    "text": "Acerca de Chequeado",
    "url": "https://chequeado.com/acerca-de-chequeado/"
  },
  {
    "text": "Equipo",
    "url": "https://chequeado.com/equipo/"
  },
  {
    "text": "M\u00e9todo",
    "url": "https://chequeado.com/metodo/"
  },
  {
    "text": "Impacto",
    "url": "https://chequeado.com/impacto/"
  },
  {
    "text": "Premios",
    "url": "https://chequeado.com/premios/"
  },
  {
    "text": "Publicaciones",
    "url": "https://chequeado.com/publicaciones/"
  },
  {
    "text": "Chequeado es noticia",
    "url": "https://chequeado.com/chequeado-es-noticia/"
  },
  {
    "text": "Chequeado Medios",
    "url": "https://chequeado.com/chequeado-medios/"
  },
  {
    "text": "Chequeado Innovaci\u00f3n",
    "url": "https://chequeado.com/chequeado-innovacion/"
  },
  {
    "text": "Chequeado Educaci\u00f3n",
    "url": "https://chequeado.com/educacion/"
  },
  {
    "text": "Acerca de la fundaci\u00f3n",
    "url": "https://chequeado.com/acerca-de-la-fundacion/"
  },
  {
    "text": "Autoridades",
    "url": "https://chequeado.com/autoridades/"
  },
  {
    "text": "Financiamiento",
    "url": "https://chequeado.com/financiamiento/"
  },
  {
    "text": "Rendici\u00f3n de cuentas",
    "url": "https://chequeado.com/rendicion-de-cuentas/"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://ifcncodeofprinciples.poynter.org/profile/chequeado"
  },
  {
    "text": "Pol\u00edtica de confidencialidad",
    "url": "/politica-de-confidencialidad/"
  },
  {
    "text": "Contacto",
    "url": "/contacto/"
  },
  {
    "text": "Qu\u00e9 es el CFT",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/que-es-el-cft/"
  },
  {
    "text": "Qu\u00e9 son las Lebacs",
    "url": "https://chequeado.com/el-explicador/que-son-las-lebacs/"
  },
  {
    "text": "Qu\u00e9 es el PBI",
    "url": "https://chequeado.com/recuadro/que-es-el-pbi"
  },
  {
    "text": "Deuda Externa Argentina",
    "url": "https://chequeado.com/tag/deuda-externa/"
  },
  {
    "text": "Mocos verdes",
    "url": "https://chequeado.com/mitos-y-enganos/imocos-verdes-son-sinonimo-de-antibioticos/"
  },
  {
    "text": "Manchas blancas en las u\u00f1as",
    "url": "https://chequeado.com/mitos-y-enganos/los-puntos-blancos-en-las-unas-ison-por-la-falta-de-calcio/"
  },
  {
    "text": "Sand\u00eda con vino",
    "url": "https://chequeado.com/mitos-y-enganos/imezclar-vino-con-sandia-te-mata/"
  },
  {
    "text": "Fumar marihuana",
    "url": "https://chequeado.com/mitos-y-enganos/hace-mal-fumar-marihuana-de-manera-regular/"
  },
  {
    "text": "Antibi\u00f3ticos y alcohol",
    "url": "https://chequeado.com/mitos-y-enganos/los-antibioticos-y-el-alcohol-inunca-se-pueden-mezclar/"
  },
  {
    "text": "ABL",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/aumento-del-abl-y-del-inmobiliario-urbano-justificaciones-y-comparaciones-de-macri/"
  },
  {
    "text": "Lago Escondido",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/macri-el-lago-escondido-tiene-mejor-acceso-que-el-que-tenia-antes-de-que-joe-lewis-compre-esa-propiedad/"
  },
  {
    "text": "Terminar el secundario",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/macri-el-programa-qtermina-la-secundariaq-justamente-es-para-todo-el-pais-es-totalmente-valido-esta-todo-perfectamente-establecido/"
  },
  {
    "text": "C\u00f3digo Penal Argentino",
    "url": "https://chequeado.com/tag/codigo-penal/"
  },
  {
    "text": "Macri Inmigrantes",
    "url": "https://chequeado.com/ultimas-noticias/macri-todos-los-dias-llegan-entre-100-y-200-inmigrantes-a-la-ciudad-que-no-sabemos-quienes-son/"
  },
  {
    "text": "Desgrabador",
    "url": "https://chequeabot.chequeado.com/desgrabador/"
  },
  {
    "text": "Tuits borrados",
    "url": "https://chequeado.com/tuitsborrados"
  },
  {
    "text": "Calculadora de inflaci\u00f3n",
    "url": "https://www.chequeado.com/inflacionacumulada/"
  }
]
