[
  {
    "text": "Hopp til hovedinnhold",
    "url": "#skip-nav"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "Nyheter",
    "url": "/nyheter/"
  },
  {
    "text": "Debatt",
    "url": "/debatt/"
  },
  {
    "text": "Kultur",
    "url": "/kultur/"
  },
  {
    "text": "Pluss",
    "url": "/pluss/"
  },
  {
    "text": "Logg inn",
    "url": "https://login.dagsavisen.no/userlogin?returnUrl=https%3A%2F%2Fwww.dagsavisen.no%2F"
  },
  {
    "text": "Logg inn",
    "url": "https://login.dagsavisen.no/userlogin?returnUrl=https%3A%2F%2Fwww.dagsavisen.no%2F"
  },
  {
    "text": "Logg inn",
    "url": "https://login.dagsavisen.no/userlogin?returnUrl=https%3A%2F%2Fwww.dagsavisen.no%2F"
  },
  {
    "text": "Les e-avisen",
    "url": "/e-avisen/"
  },
  {
    "text": "Dagsavisen",
    "url": "/e-avisen/"
  },
  {
    "text": "Rogalands Avis",
    "url": "/rogalandsavis/e-avisen/"
  },
  {
    "text": "Demokraten",
    "url": "/demokraten/e-avisen/"
  },
  {
    "text": "Nyheter",
    "url": "/nyheter/"
  },
  {
    "text": "Innenriks",
    "url": "/nyheter/innenriks/"
  },
  {
    "text": "Verden",
    "url": "/nyheter/verden/"
  },
  {
    "text": "Politikk",
    "url": "/nyheter/politikk/"
  },
  {
    "text": "Portrett",
    "url": "/helg/portrett/"
  },
  {
    "text": "Reportasje",
    "url": "/helg/reportasje/"
  },
  {
    "text": "Debatt",
    "url": "/debatt/"
  },
  {
    "text": "Dagsavisen mener",
    "url": "/debatt/leder/"
  },
  {
    "text": "Kommentar",
    "url": "/debatt/kommentar/"
  },
  {
    "text": "Dagsavisen Ung",
    "url": "/debatt/ung/"
  },
  {
    "text": "Kultur",
    "url": "/kultur/"
  },
  {
    "text": "B\u00f8ker",
    "url": "/kultur/boker/"
  },
  {
    "text": "Film",
    "url": "/kultur/film/"
  },
  {
    "text": "P\u00e5 scenen",
    "url": "/kultur/scene/"
  },
  {
    "text": "Tv",
    "url": "/kultur/tv/"
  },
  {
    "text": "Matoppskrifter",
    "url": "/oppskrifter/"
  },
  {
    "text": "Nye takter",
    "url": "/kultur/nyetakter/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "/sport/"
  },
  {
    "text": "Ishockey",
    "url": "/sport/ishockey/"
  },
  {
    "text": "Trikkeligaen",
    "url": "/oslo/sport/trikkeligaen/"
  },
  {
    "text": "Fotball",
    "url": "/sport/fotball/"
  },
  {
    "text": "Vintersport",
    "url": "/sport/ski/"
  },
  {
    "text": "Rogalands Avis",
    "url": "/rogalandsavis/"
  },
  {
    "text": "E-avisen - Rogalands Avis",
    "url": "/rogalandsavis/e-avisen/"
  },
  {
    "text": "Nyheter",
    "url": "/rogalandsavis/nyheter/"
  },
  {
    "text": "Debatt",
    "url": "/rogalandsavis/debatt/"
  },
  {
    "text": "Roganytt",
    "url": "/rogalandsavis/roganytt/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "/rogalandsavis/sport/"
  },
  {
    "text": "Kultur",
    "url": "/rogalandsavis/kultur/"
  },
  {
    "text": "Navn i nyhetene",
    "url": "/rogalandsavis/navn-i-nyhetene/"
  },
  {
    "text": "Folk og familie",
    "url": "/rogalandsavis/familie/"
  },
  {
    "text": "D\u00f8dsfall",
    "url": "/rogalandsavis/dodsfall/"
  },
  {
    "text": "Kalender",
    "url": "/rogalandsavis/kalender/"
  },
  {
    "text": "Oslo",
    "url": "/oslo/"
  },
  {
    "text": "Byhistorie",
    "url": "/oslo/byhistorie/"
  },
  {
    "text": "Politikk",
    "url": "/oslo/politikk/"
  },
  {
    "text": "Fotball",
    "url": "/oslo/fotball/"
  },
  {
    "text": "Byl\u00f8vene",
    "url": "/oslo/bylovene/"
  },
  {
    "text": "Nyheter",
    "url": "/oslo/nyheter/"
  },
  {
    "text": "Navn i nyhetene",
    "url": "/oslo/navn-i-nyhetene/"
  },
  {
    "text": "Demokraten",
    "url": "/demokraten/"
  },
  {
    "text": "E-avisen - Demokraten",
    "url": "/demokraten/e-avisen/"
  },
  {
    "text": "Debatt",
    "url": "/demokraten/debatt/"
  },
  {
    "text": "Kultur",
    "url": "/demokraten/kultur/"
  },
  {
    "text": "Navn i nyhetene",
    "url": "/demokraten/navn-i-nyhetene/"
  },
  {
    "text": "Nyheter",
    "url": "/demokraten/nyheter/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "/demokraten/sport/"
  },
  {
    "text": "D\u00f8dsfall",
    "url": "/demokraten/dodsfall/"
  },
  {
    "text": "Fremtiden",
    "url": "/fremtiden/"
  },
  {
    "text": "Debatt",
    "url": "/fremtiden/debatt/"
  },
  {
    "text": "Kultur",
    "url": "/fremtiden/kultur/"
  },
  {
    "text": "Navn i nyhetene",
    "url": "/fremtiden/navn-i-nyhetene/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "/fremtiden/sport/"
  },
  {
    "text": "Moss Dagblad",
    "url": "/moss/"
  },
  {
    "text": "Byhistorie",
    "url": "/moss/byhistorie/"
  },
  {
    "text": "Debatt",
    "url": "/moss/debatt/"
  },
  {
    "text": "Kultur",
    "url": "/moss/kultur/"
  },
  {
    "text": "Navn i nyhetene",
    "url": "/moss/navn-i-nyhetene/"
  },
  {
    "text": "Nyheter",
    "url": "/moss/nyheter/"
  },
  {
    "text": "Sport",
    "url": "/moss/sport/"
  },
  {
    "text": "D\u00f8dsfall",
    "url": "/dodsfall/"
  },
  {
    "text": "Hjernetrim",
    "url": "/hjernetrim/"
  },
  {
    "text": "Kundeservice",
    "url": "/kundeservice/"
  },
  {
    "text": "Annonsere",
    "url": "/annonsere/"
  },
  {
    "text": "Logg ut(\u00c5pnes i et nytt vindu)",
    "url": "https://login.dagsavisen.no/userlogout/"
  },
  {
    "text": "Rogalands Avis",
    "url": "/rogalandsavis/"
  },
  {
    "text": "Oslo",
    "url": "/oslo/"
  },
  {
    "text": "Demokraten",
    "url": "/demokraten/"
  },
  {
    "text": "Fremtiden",
    "url": "/fremtiden/"
  },
  {
    "text": "Moss Dagblad",
    "url": "/moss/"
  },
  {
    "text": "Bli abonnent!",
    "url": "https://abonnement.dagsavisen.no/da-5-uker-for-5-kroner?returnUrl=https%3A%2F%2Fwww.dagsavisen.no%2F"
  },
  {
    "text": "Kommentar",
    "url": "/debatt/kommentar/"
  },
  {
    "text": "Det nifse er at budskapet hans er repeterende hardt, iskaldt og brutalt",
    "url": "/debatt/kommentar/2022/07/30/kongen-av-giftige-menn/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/debatt/kommentar/2022/07/30/kongen-av-giftige-menn/"
  },
  {
    "text": "\n\t\t\t\n\t\t\t\tLes i 1 m\u00e5ned for 1 kr!\n\t\t\t\n\t\t",
    "url": "https://abonnement.dagsavisen.no/1-mned-for-1-krone/digital?utm_source=Banner+forside&utm_medium=banner&utm_campaign=Tilbud/?returnUrl=https://www.dagsavisen.no"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nyheter/innenriks/2022/07/30/sv-krever-nye-tiltak-mot-stromprisene/"
  },
  {
    "text": "Krever nye tiltak mot str\u00f8mprisene: \u2013 Det er en veldig alvorlig situasjon",
    "url": "/nyheter/innenriks/2022/07/30/sv-krever-nye-tiltak-mot-stromprisene/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/helg/portrett/2022/07/30/jenter-som-gar/"
  },
  {
    "text": "Iben Akerlie:\u00a0\u2013 Jeg var \u00abdama til\u00bb i tre \u00e5r",
    "url": "/helg/portrett/2022/07/30/jenter-som-gar/"
  },
  {
    "text": "Hundrevis okkuperer nasjonalforsamlingen i Bagdad",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/verden/2022/07/30/hundrevis-av-sadr-tilhengere-okkuperer-nasjonalforsamlingen-i-bagdad/"
  },
  {
    "text": "Martin \u00d8degaard blir kaptein i Arsenal",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/sport/2022/07/30/martin-odegaard-blir-kaptein-i-arsenal/"
  },
  {
    "text": "26-\u00e5ring erkjenner \u00e5 ha drept faren \u2013 hevder han handlet i n\u00f8dverge",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/innenriks/2022/07/30/26-aring-erkjenner-a-ha-drept-faren-hevder-han-handlet-i-nodverge/"
  },
  {
    "text": "Oslo-politiet s\u00f8kte etter kvinne etter trafikkuhell",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/oslo/nyheter/2022/07/30/oslo-politiet-sokte-etter-kvinne-etter-trafikkuhell/"
  },
  {
    "text": "Rumener siktet for voldtekt av fire\u00e5ring",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/innenriks/2022/07/30/rumener-siktet-for-voldtekt-av-firearing/"
  },
  {
    "text": "Ukrainske flyktninger stiller lag i Norway Cup",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/oslo/nyheter/2022/07/30/ukrainske-flyktninger-stiller-lag-i-norway-cup/"
  },
  {
    "text": "Mann med skytev\u00e5pen p\u00e5grepet p\u00e5 buss i Trondheim",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/innenriks/2022/07/29/mann-med-skytevapen-pagrepet-pa-buss-i-trondheim/"
  },
  {
    "text": "F\u00f8rste d\u00f8dsfall etter apekopper bekreftet i Spania",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/verden/2022/07/29/forste-dodsfall-etter-apekopper-bekreftet-i-spania/"
  },
  {
    "text": "D\u00f8d person funnet p\u00e5 Hardangervidda",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/innenriks/2022/07/29/dod-person-funnet-pa-hardangervidda/"
  },
  {
    "text": "Borgerlig flertall i julim\u00e5lingene \u2013 selv med KrF under sperregrensa",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/innenriks/2022/07/29/borgerlig-flertall-i-julimalingene-selv-med-krf-under-sperregrensa/"
  },
  {
    "text": "Ferjekaos i Oslo etter tekniske problemer",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/innenriks/2022/07/29/ferjekaos-i-oslo-etter-tekniske-problemer/"
  },
  {
    "text": "Blinken og Lavrov diskuterte fangeutveksling",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/verden/2022/07/29/blinken-og-lavrov-diskuterte-fangeutveksling/"
  },
  {
    "text": "Passasjerer evakuert fra b\u00e5t etter r\u00f8ykutvikling",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/innenriks/2022/07/29/passasjerer-evakuert-fra-bat-etter-roykutvikling/"
  },
  {
    "text": "USA setter F-35-flyene p\u00e5 bakken - Norges fly fortsatt p\u00e5 vingene ",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/innenriks/2022/07/29/usa-setter-f-35-flyene-pa-bakken-norges-fly-fortsatt-pa-vingene/"
  },
  {
    "text": "United-spillerne p\u00e5 plass i Oslo uten Ronaldo \u2013 nysigneringer med i troppen",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/sport/2022/07/29/ronaldo-dropper-oslo-besok-med-manchester-united/"
  },
  {
    "text": "Mann d\u00f8d etter at bil havnet i sj\u00f8en i Troms\u00f8",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/innenriks/2022/07/29/mann-dod-etter-at-bil-havnet-i-sjoen-i-tromso/"
  },
  {
    "text": "Hugh Jackman er allerede Oscar-favoritt",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/kultur/2022/07/29/hugh-jackman-er-allerede-oscar-favoritt/"
  },
  {
    "text": "Vos sterkest p\u00e5 dramatisk Tour-etappe \u2013 spurtkanon hardt i bakken",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/sport/2022/07/29/vos-sterkest-pa-dramatisk-tour-etappe-spurtkanon-hardt-i-bakken/"
  },
  {
    "text": "Sj\u00f8fly havarerte i Kvinnheradsfjorden \u2013 alle om bord er ute av flyet",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/innenriks/2022/07/29/sjofly-havarerte-i-kvinnheradsfjorden-alle-om-bord-er-ute-av-flyet/"
  },
  {
    "text": "Nye tall viser kraftig inflasjon i USA",
    "url": "https://www.dagsavisen.no/nyheter/verden/2022/07/29/nye-tall-viser-kraftig-inflasjon-i-usa/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nyheter/innenriks/2022/07/30/hoyre-frykter-somling-fra-regjeringen-gjor-at-mongstad-ikke-blir-reddet/"
  },
  {
    "text": "Frykter somling fra regjeringen gj\u00f8r at Mongstad ikke blir reddet",
    "url": "/nyheter/innenriks/2022/07/30/hoyre-frykter-somling-fra-regjeringen-gjor-at-mongstad-ikke-blir-reddet/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/oslo/sport/trikkeligaen/2022/07/30/oldrup-jensen-stopper-igjen-og-thiago-holm-fra-start-slik-stiller-vif-i-grimstad/"
  },
  {
    "text": "N\u00e5 er VIF-juvelen tilbake i startelleveren: Slik stiller V\u00e5lerenga mot Jerv",
    "url": "/oslo/sport/trikkeligaen/2022/07/30/oldrup-jensen-stopper-igjen-og-thiago-holm-fra-start-slik-stiller-vif-i-grimstad/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nyheter/verden/2022/07/29/disse-kjendisene-har-mest-co-utslipp-fra-privatfly/"
  },
  {
    "text": "Disse kjendisene har mest CO\u2082-utslipp fra privatfly",
    "url": "/nyheter/verden/2022/07/29/disse-kjendisene-har-mest-co-utslipp-fra-privatfly/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nyheter/verden/2022/07/29/sterke-reaksjoner-pa-orbans-rase-tale-men-mange-ser-ham-som-en-toffing/"
  },
  {
    "text": "\u2013 Vi \u00f8nsker ikke \u00e5 bli folk av blandet rase, sa Orb\u00e1n i tale",
    "url": "/nyheter/verden/2022/07/29/sterke-reaksjoner-pa-orbans-rase-tale-men-mange-ser-ham-som-en-toffing/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/oslo/sport/trikkeligaen/2022/07/29/friggs-super-supporter-runder-1000-kamper-en-fantastisk-klubb-a-vaere-i/"
  },
  {
    "text": "Friggs super-supporter runder 1000 kamper: \u2013 En fantastisk klubb \u00e5 v\u00e6re i",
    "url": "/oslo/sport/trikkeligaen/2022/07/29/friggs-super-supporter-runder-1000-kamper-en-fantastisk-klubb-a-vaere-i/"
  },
  {
    "text": "Pensjon i Norge beskrives som en pyramide. Her f\u00e5r du innf\u00f8ringen du trenger",
    "url": "/nyheter/2022/07/30/pensjonsforvirret-her-er-en-oversikt/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/nyheter/2022/07/30/pensjonsforvirret-her-er-en-oversikt/"
  },
  {
    "text": "\n\t\n\t",
    "url": "/e-avisen/"
  },
  {
    "text": "personvernerkl\u00e6ring",
    "url": "/personvern"
  }
]
