[
  {
    "text": "                   ",
    "url": "/"
  },
  {
    "text": "\n              Oslo B\u00f8rs\n            ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt"
  },
  {
    "text": "Indeks 1253,18  \n              2,34%\n            ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Indeks/X3/OSEBX/Hovedindeksenp%C3%A5OsloB%C3%B8rs"
  },
  {
    "text": "Oljepris 104,00  \n              2,93%\n            ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Ravare/C1/BrentSpot "
  },
  {
    "text": "USD 9,67  \n              0,74%\n            ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Valuta/Y9/Amerikanskedollar"
  },
  {
    "text": "SEK 95,25  \n              0,13%\n            ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Valuta/Y2/Svenskekroner"
  },
  {
    "text": "EUR 9,89  \n              0,35%\n            ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Valuta/Y24/Euro"
  },
  {
    "text": "BTC 23829,88  \n              0,13%\n            ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Valuta/Y74/Bitcoin"
  },
  {
    "text": "Investor ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116642"
  },
  {
    "text": " Nyhetsstudio ",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#"
  },
  {
    "text": "Hundrevis av Sadr-tilhengere okkuperer nasjonalforsamlingen i Bagdad",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116642"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116642"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116641"
  },
  {
    "text": " Nyhetsstudio ",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#"
  },
  {
    "text": "SV krever nye tiltak mot str\u00f8mprisene",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116641"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116641"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116640"
  },
  {
    "text": " Nyhetsstudio ",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#"
  },
  {
    "text": "H\u00f8yre frykter somling fra regjeringen gj\u00f8r at Mongstad ikke blir reddet",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116640"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116640"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116639"
  },
  {
    "text": " Nyhetsstudio ",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#"
  },
  {
    "text": "Medier: Flere demonstranter drept og s\u00e5ret i voldsomme protester i Bagdad",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116639"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116639"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116638"
  },
  {
    "text": " Nyhetsstudio ",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#"
  },
  {
    "text": "Aasland: Det er Statnett som eventuelt m\u00e5 foresl\u00e5 \u00e5 redde Mongstad",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116638"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116638"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116637"
  },
  {
    "text": " Nyhetsstudio ",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#"
  },
  {
    "text": "Gazprom slutter \u00e5 levere gass til Latvia",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116637"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116637"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116636"
  },
  {
    "text": " Nyhetsstudio ",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#"
  },
  {
    "text": "Tysk sjef for atomavfallssikkerhet er imot \u00e5 forlenge levetiden til atomkraftverk",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116636"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116636"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116635"
  },
  {
    "text": " Nyhetsstudio ",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#"
  },
  {
    "text": "Krise i det svenske luftforsvaret p\u00e5 grunn av mannefall blant jagerflypiloter",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116635"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116635"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116634"
  },
  {
    "text": " Nyhetsstudio ",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#"
  },
  {
    "text": "Representantenes hus i USA g\u00e5r inn for \u00e5 forby halvautomatiske v\u00e5pen",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116634"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116634"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116633"
  },
  {
    "text": " Nyhetsstudio ",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#"
  },
  {
    "text": "Verdensbanken vil ikke gi Sri Lanka nye l\u00e5n",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116633"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116633"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116631"
  },
  {
    "text": " Ukraina ",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#"
  },
  {
    "text": "Nord-Makedonia sender stridsvogner til Ukraina",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116631"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116631"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116630"
  },
  {
    "text": " Ukraina ",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#"
  },
  {
    "text": "Svensk UD vil kalle inn Russlands ambassad\u00f8r p\u00e5 teppet",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116630"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116630"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116626"
  },
  {
    "text": " Ukraina ",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#"
  },
  {
    "text": "Blinken og Lavrov diskuterte fangeutveksling",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116626"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116626"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116625"
  },
  {
    "text": " Investor ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/"
  },
  {
    "text": "Gj\u00f8dselprisene skyter i v\u00e6ret p\u00e5 grunn av gasskrisen Europa",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116625"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116625"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116624"
  },
  {
    "text": " Investor ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/"
  },
  {
    "text": "Styrelederen selger i Okeanis",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116624"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116624"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116623"
  },
  {
    "text": " Investor ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/"
  },
  {
    "text": "Rettssaken mellom Elon Musk og Twitter starter 17. oktober",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116623"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116623"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116622"
  },
  {
    "text": " Ukraina ",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#"
  },
  {
    "text": "Zelenskyj tror korn snart kan skipes ut fra Odesa",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116622"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://direkte.dn.no/invasjonen-av-ukraina/#116622"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116620"
  },
  {
    "text": " Investor ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/"
  },
  {
    "text": "Summers kaller Powell-uttalelser \u00abuforsvarlige\u00bb",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116620"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116620"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116619"
  },
  {
    "text": " Investor ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/"
  },
  {
    "text": "China Evergrande med gjeldsoppdatering",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116619"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116619"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116618"
  },
  {
    "text": " Investor ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/"
  },
  {
    "text": "Svakere industritall enn ventet i Chicago",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116618"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116618"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116611"
  },
  {
    "text": " Investor ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/"
  },
  {
    "text": "Inflasjonen i USA steg i juni",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116611"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116611"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116606"
  },
  {
    "text": " Investor ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/"
  },
  {
    "text": "Litt svakere enn ventet for Procter & Gamble",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116606"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116606"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116603"
  },
  {
    "text": " Investor ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/"
  },
  {
    "text": "Tysk by kutter varmt vann til offentlige bygninger av frykt for energikrise",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116603"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116603"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116602"
  },
  {
    "text": " Investor ",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/"
  },
  {
    "text": "Oljegiganten Exxonmobil leverte kvartalstall over forventning",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116602"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://investor.dn.no/#!/Oversikt/Direkte/116602"
  },
  {
    "text": "SOMMERTILBUD \u2013 F\u00e5 det som teller med DN i 6 uker til 60,\u2013\n        ",
    "url": "https://www.dn.no/staticprojects/kommersielt/60/?utm_source=dn.no&utm_medium=targetplacement&utm_campaign=6for60&utm_term=summer2022_top&utm_content=T_TARGET"
  },
  {
    "text": "\n      Bestill her\n      ",
    "url": "https://www.dn.no/staticprojects/kommersielt/60/?utm_source=dn.no&utm_medium=targetplacement&utm_campaign=6for60&utm_term=summer2022_top&utm_content=T_TARGET"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/eiendom/boligsalg/boligmarkedet/okt-salg-av-dyre-boliger-hittil-i-ar-langt-flere-har-okonomi-til-a-bare-utgiftene/2-1-1252952"
  },
  {
    "text": "Minutter etter at den ble lagt ut, var Frogner-boligen solgt for n\u00e6r 30 mill.: \u2013 Denne gangen klaffet det\u00a0",
    "url": "/eiendom/boligsalg/boligmarkedet/okt-salg-av-dyre-boliger-hittil-i-ar-langt-flere-har-okonomi-til-a-bare-utgiftene/2-1-1252952"
  },
  {
    "text": "Eiendom",
    "url": "/topic/eiendom"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/norges-f-35-fly-fortsatt-pa-vingene-selv-om-usas-luftforsvar-setter-sine-pa-bakken/2-1-1268883"
  },
  {
    "text": "USA setter de p\u00e5 bakken \u2013 i Norge er flyene fortsatt p\u00e5 vingene",
    "url": "/norges-f-35-fly-fortsatt-pa-vingene-selv-om-usas-luftforsvar-setter-sine-pa-bakken/2-1-1268883"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/norsk-industri-ber-om-handlingsregel-for-krafteksporten-hvis-kraftselskapene-ikke-tar-situasjonen-pa-alvor-ma-staten-ta-grep/2-1-1268885"
  },
  {
    "text": "Mener regjeringen m\u00e5 v\u00e5kne: \u2013 Vi har r\u00e5derett, men tar den ikke i bruk",
    "url": "/norsk-industri-ber-om-handlingsregel-for-krafteksporten-hvis-kraftselskapene-ikke-tar-situasjonen-pa-alvor-ma-staten-ta-grep/2-1-1268885"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/portrettet/portrettet/sas/sas-norge-pilotforening/-jeg-vet-at-pilotene-gikk-med-pa-en-avtale-der-de-egentlig-folte-de-strakte-seg-for-langt/2-1-1267585"
  },
  {
    "text": "P\u00e5 den siste forhandlingsdagen tikket det inn en sms fra datteren:\u2013 Da f\u00f8lte jeg at jeg hadde gjort noe riktig",
    "url": "/magasinet/portrettet/portrettet/sas/sas-norge-pilotforening/-jeg-vet-at-pilotene-gikk-med-pa-en-avtale-der-de-egentlig-folte-de-strakte-seg-for-langt/2-1-1267585"
  },
  {
    "text": "Portrettet",
    "url": "/topic/portrettet"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/vin/vin/vinnyheter/argentina/her-ligger-de-hoyeste-vingardene-i-verden/2-1-1243732"
  },
  {
    "text": "\u2013 Selv om kj\u00e6resten etter hvert dro hjem, f\u00f8lte jeg at jeg m\u00e5tte bli",
    "url": "/smak/vin/vin/vinnyheter/argentina/her-ligger-de-hoyeste-vingardene-i-verden/2-1-1243732"
  },
  {
    "text": "Vin",
    "url": "/topic/vin"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/landbruk/rema-1000/norges-bondelag/norsk-bonde-og-smabrukarlag/bondene-raser-over-gigantutbetalingen-til-rema-1000s-norgessjef-er-en-person-i-dagligvareledelsen-verd-mer-enn-200-bonder/2-1-1265534"
  },
  {
    "text": "\u2013 Er \u00e9n person i dagligvareledelsen verd mer enn 200 b\u00f8nder?",
    "url": "/landbruk/rema-1000/norges-bondelag/norsk-bonde-og-smabrukarlag/bondene-raser-over-gigantutbetalingen-til-rema-1000s-norgessjef-er-en-person-i-dagligvareledelsen-verd-mer-enn-200-bonder/2-1-1265534"
  },
  {
    "text": "Landbruk",
    "url": "/topic/landbruk"
  },
  {
    "text": "Gazprom slutter \u00e5 levere gass til Latvia",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116637"
  },
  {
    "text": "G\u00e5r inn for \u00e5 forby halvautomatiske v\u00e5pen i USA",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116634"
  },
  {
    "text": "Forsvarskrise i Sverige \u2013 mannefall blant jagerflypilotene",
    "url": "https://direkte.dn.no/nyhetsstudio/#116635"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "smak/vinsok"
  },
  {
    "text": "                             ",
    "url": "smak/vinsok"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/leder/marte-mjos-persen/sas/anko-van-der-werff/dn-mener-pilotstreiken-handlet-ikke-om-sosial-dumping/2-1-1267997"
  },
  {
    "text": "Dr\u00f8y retorikk fra arbeidsministeren",
    "url": "/leder/marte-mjos-persen/sas/anko-van-der-werff/dn-mener-pilotstreiken-handlet-ikke-om-sosial-dumping/2-1-1267997"
  },
  {
    "text": "Leder",
    "url": "/topic/leder"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/etterbors/medier/annonsemarkedet/sosiale-medier/spaltist-vaktbikkjer-pa-streng-diett/2-1-1267428"
  },
  {
    "text": "Urovekkende streng diett for norske vaktbikkjer",
    "url": "/etterbors/medier/annonsemarkedet/sosiale-medier/spaltist-vaktbikkjer-pa-streng-diett/2-1-1267428"
  },
  {
    "text": "Etterb\u00f8rs",
    "url": "/topic/etterb\u00f8rs"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/elon-musk-har-gatt-til-motsoksmal-mot-twitter/2-1-1269070"
  },
  {
    "text": "Musk g\u00e5r til mots\u00f8ksm\u00e5l mot Twitter",
    "url": "/elon-musk-har-gatt-til-motsoksmal-mot-twitter/2-1-1269070"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/zelenskyj-sier-russland-bevisst-begar-krigsforbrytelser/2-1-1268888"
  },
  {
    "text": "\u2013 Et bevisst massemord",
    "url": "/zelenskyj-sier-russland-bevisst-begar-krigsforbrytelser/2-1-1268888"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/marked/varner/varner-brodrene-satte-ny-rekord-i-aksjemarkedet-dro-inn-nesten-300-millioner-kroner/2-1-1268342"
  },
  {
    "text": "Fikk fart p\u00e5 klesimperiet og satte ny rekord i aksjemarkedet",
    "url": "/marked/varner/varner-brodrene-satte-ny-rekord-i-aksjemarkedet-dro-inn-nesten-300-millioner-kroner/2-1-1268342"
  },
  {
    "text": "Finans",
    "url": "/topic/finans"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/marked/eilert-hanoa/kahoot/kahoot-sjef-eilert-hanoa-gikk-med-dundrende-underskudd-i-fjor-tapte-456-millioner-kroner/2-1-1268344"
  },
  {
    "text": "Dundrende underskudd for Kahoot-sjefen \u2013 tapte 456 mill.",
    "url": "/marked/eilert-hanoa/kahoot/kahoot-sjef-eilert-hanoa-gikk-med-dundrende-underskudd-i-fjor-tapte-456-millioner-kroner/2-1-1268344"
  },
  {
    "text": "Finans",
    "url": "/topic/finans"
  },
  {
    "text": "DN Jobb",
    "url": "//www.dnjobb.no"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "//www.dnjobb.no"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722187/fylkesdirektoer-vestfold/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Fylkesdirekt\u00f8r Vestfold",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722187/fylkesdirektoer-vestfold/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722187/fylkesdirektoer-vestfold/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " VESTFOLD OG TELEMARK FYLKESKOMMUNE ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722187/fylkesdirektoer-vestfold/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722155/esg-advisory-esg-verifisering/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "ESG Advisory / ESG verifisering",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722155/esg-advisory-esg-verifisering/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722155/esg-advisory-esg-verifisering/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " ASCENDER AS ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722155/esg-advisory-esg-verifisering/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722188/fylkesdirektoer-telemark/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Fylkesdirekt\u00f8r Telemark",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722188/fylkesdirektoer-telemark/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722188/fylkesdirektoer-telemark/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " VESTFOLD OG TELEMARK FYLKESKOMMUNE ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722188/fylkesdirektoer-telemark/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722228/konsernsjef/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Konsernsjef",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722228/konsernsjef/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722228/konsernsjef/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " MELBYE GROUP ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722228/konsernsjef/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722127/avdelingsdirektoer-sektorsamordning/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Avdelingsdirekt\u00f8r sektorsamordning",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722127/avdelingsdirektoer-sektorsamordning/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722127/avdelingsdirektoer-sektorsamordning/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " JERNBANEDIREKTORATET ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722127/avdelingsdirektoer-sektorsamordning/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722184/finance-manager/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Finance Manager",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722184/finance-manager/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722184/finance-manager/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " BERGEN ENGINES AS ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722184/finance-manager/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722131/seksjonssjef-for-baerekraft-klima-miljoe-og-sikkerhet/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Seksjonssjef for b\u00e6rekraft, klima, milj\u00f8 og sikkerhet",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722131/seksjonssjef-for-baerekraft-klima-miljoe-og-sikkerhet/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722131/seksjonssjef-for-baerekraft-klima-miljoe-og-sikkerhet/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " JERNBANEDIREKTORATET ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722131/seksjonssjef-for-baerekraft-klima-miljoe-og-sikkerhet/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722146/fylkeskommunedirektoer-akershus/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Fylkeskommunedirekt\u00f8r - Akershus",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722146/fylkeskommunedirektoer-akershus/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722146/fylkeskommunedirektoer-akershus/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " VIKEN FYLKESKOMMUNE ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722146/fylkeskommunedirektoer-akershus/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722224/daglig-leder/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Daglig Leder",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722224/daglig-leder/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722224/daglig-leder/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " LYSKULTUR ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722224/daglig-leder/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722226/advokat-advokatfullmektig/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Advokat/advokatfullmektig",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722226/advokat-advokatfullmektig/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722226/advokat-advokatfullmektig/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " POSTEN NORGE AS ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722226/advokat-advokatfullmektig/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722223/corporate-coverage-analyst-associate/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Corporate Coverage Analyst / Associate",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722223/corporate-coverage-analyst-associate/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722223/corporate-coverage-analyst-associate/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " BNP PARIBAS ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722223/corporate-coverage-analyst-associate/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722136/director-head-of-communication/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Director head of communication",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722136/director-head-of-communication/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722136/director-head-of-communication/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " ALDA SEAFOOD ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722136/director-head-of-communication/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722135/senior-business-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Senior Business Controller",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722135/senior-business-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722135/senior-business-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " ORKLA CONFECTIONERY & SNACKS NORGE ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722135/senior-business-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722124/raadgiver-oekonomi-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "R\u00e5dgiver \u00f8konomi/controller",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722124/raadgiver-oekonomi-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722124/raadgiver-oekonomi-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " NORSK OLJEVERNFORENING FOR OPERAT\u00d8RSELSKAP (NOFO) ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722124/raadgiver-oekonomi-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722159/foersteamanuensis-i-matematiske-fag/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "F\u00f8rsteamanuensis i matematiske fag",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722159/foersteamanuensis-i-matematiske-fag/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722159/foersteamanuensis-i-matematiske-fag/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " NTNU ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722159/foersteamanuensis-i-matematiske-fag/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722222/eiendoms-og-investeringsanalytiker/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Eiendoms- og investeringsanalytiker",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722222/eiendoms-og-investeringsanalytiker/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722222/eiendoms-og-investeringsanalytiker/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " WAHL EIENDOM ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722222/eiendoms-og-investeringsanalytiker/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722221/group-accounting-manager/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Group Accounting Manager",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722221/group-accounting-manager/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722221/group-accounting-manager/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " NORSE ATLANTIC AIRWAYS ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722221/group-accounting-manager/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722149/fylkeskommunedirektoer-buskerud/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Fylkeskommunedirekt\u00f8r - Buskerud",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722149/fylkeskommunedirektoer-buskerud/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722149/fylkeskommunedirektoer-buskerud/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " VIKEN FYLKESKOMMUNE ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722149/fylkeskommunedirektoer-buskerud/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722148/forretningsanalytiker/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Forretningsanalytiker",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722148/forretningsanalytiker/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722148/forretningsanalytiker/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " RETURA NORGE AS ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722148/forretningsanalytiker/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722150/hr-leder/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "HR-leder",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722150/hr-leder/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722150/hr-leder/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " UNIVERSITETET I OSLO UIO ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722150/hr-leder/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722173/regnskapsmedarbeider/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Regnskapsmedarbeider",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722173/regnskapsmedarbeider/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722173/regnskapsmedarbeider/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " ACCOUNTOR ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722173/regnskapsmedarbeider/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722218/investeringsteamet/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Investeringsteamet",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722218/investeringsteamet/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722218/investeringsteamet/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " AKER ASA ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722218/investeringsteamet/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722220/business-analyst/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Business Analyst",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722220/business-analyst/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722220/business-analyst/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " ELKJ\u00d8P NORDIC AS ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722220/business-analyst/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722219/group-financial-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Group Financial Controller",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722219/group-financial-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722219/group-financial-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " MULTICONSULT AS ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722219/group-financial-controller/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722075/value-driven-group-chief-accountant-/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "Value driven Group Chief Accountant\u00a0",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722075/value-driven-group-chief-accountant-/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722075/value-driven-group-chief-accountant-/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": " DIBBER ",
    "url": "https://www.dnjobb.no/jobb/2722075/value-driven-group-chief-accountant-/?TrackID=5&utm_source=widget&utm_medium=referral&utm_campaign=5"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/marked/gronne-selskaper-har-stupt-pa-borsen-grunder-selskapet-spoor-hentet-penger-under-den-verste-markedsuroen/2-1-1262666"
  },
  {
    "text": "Gr\u00fcnder-selskapet Spoor hentet penger under den verste markedsuroen",
    "url": "/marked/gronne-selskaper-har-stupt-pa-borsen-grunder-selskapet-spoor-hentet-penger-under-den-verste-markedsuroen/2-1-1262666"
  },
  {
    "text": "Finans",
    "url": "/topic/finans"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/arbeidsliv/ey/deloitte/pwc/barselfrynsegoder-skal-holde-pa-talentene/2-1-1223396"
  },
  {
    "text": "F\u00e5r full l\u00f8nn for \u00e5 jobbe deltid i sm\u00e5barnsfasen: \u2013 Forn\u00f8yde ansatte er gull verdt",
    "url": "/magasinet/arbeidsliv/ey/deloitte/pwc/barselfrynsegoder-skal-holde-pa-talentene/2-1-1223396"
  },
  {
    "text": "Arbeidsliv",
    "url": "/topic/arbeidsliv"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/restaurantguiden/restaurantguiden/restaurantanmeldelse/mat/park-29-hageidyll-bak-slottet/2-1-1255086"
  },
  {
    "text": "I hagen til Oslos eldste trevilla, p\u00e5 hj\u00f8rnet av Slottsparken",
    "url": "/smak/restaurantguiden/restaurantguiden/restaurantanmeldelse/mat/park-29-hageidyll-bak-slottet/2-1-1255086"
  },
  {
    "text": "Restaurantguiden",
    "url": "/topic/restaurantguiden"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://dntv.dn.no/m/BfZ058dW/meretes-utvalgte-perfekt-amerikansk-grillvin"
  },
  {
    "text": "Bak den litt rare etiketten skjuler det seg en perfekt grillvin: \u2013 Str\u00e5lende",
    "url": "https://dntv.dn.no/m/BfZ058dW/meretes-utvalgte-perfekt-amerikansk-grillvin"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/boker/anmeldelser/bok/film/elsket-du-filmen-gritt-vil-du-ogsa-falle-for-denne-romanen/2-1-1259711"
  },
  {
    "text": "Elsket du filmen \u00abGritt\u00bb, vil du ogs\u00e5 falle for denne romanen",
    "url": "/magasinet/boker/anmeldelser/bok/film/elsket-du-filmen-gritt-vil-du-ogsa-falle-for-denne-romanen/2-1-1259711"
  },
  {
    "text": "B\u00f8ker",
    "url": "/topic/b\u00f8ker"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://dntv.dn.no/m/QgkZBv1y/den-britiske-sommeren-preges-av-innstilte-fly-togstreiker-og-milelange-koer"
  },
  {
    "text": "Her preges sommeren av innstilte fly, togstreiker og milelange k\u00f8er",
    "url": "https://dntv.dn.no/m/QgkZBv1y/den-britiske-sommeren-preges-av-innstilte-fly-togstreiker-og-milelange-koer"
  },
  {
    "text": "Reiseliv",
    "url": "/topic/reiseliv"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak"
  },
  {
    "text": "Vin",
    "url": "/smak/vinsok/"
  },
  {
    "text": "Oppskrifter",
    "url": "/smak/oppskriftersok/"
  },
  {
    "text": "Restauranter",
    "url": "/smak/restaurantsok/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/kongsemner/smak/oppskrift/burgere/oppskrift-pa-burger-med-akevitt-og-osters/2-1-1253160"
  },
  {
    "text": " Kongsemner ",
    "url": "/topic/kongsemner"
  },
  {
    "text": "Oppskrift p\u00e5 burger med akevitt og \u00f8sters",
    "url": "/d2/kongsemner/smak/oppskrift/burgere/oppskrift-pa-burger-med-akevitt-og-osters/2-1-1253160"
  },
  {
    "text": "\u2013 Noen r\u00e5 \u00f8sters kj\u00f8rt med stavmikser gir en helt spesiell frisk og mineralsk smak i burgeren.",
    "url": "/d2/kongsemner/smak/oppskrift/burgere/oppskrift-pa-burger-med-akevitt-og-osters/2-1-1253160"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/ol/ol/sommerferie/vin/test-av-sommerol-mer-padletur-i-striregn-enn-solskinnsseilas/2-1-1254607"
  },
  {
    "text": "\u00d8l",
    "url": "/topic/\u00f8l"
  },
  {
    "text": "Test av sommer\u00f8l: Mer padletur i striregn enn solskinnsseilas",
    "url": "/smak/ol/ol/sommerferie/vin/test-av-sommerol-mer-padletur-i-striregn-enn-solskinnsseilas/2-1-1254607"
  },
  {
    "text": "Lyst, lett og leskende \u2013 det er slik vi vil ha det i ferien. DN har testet 21 sommer\u00f8l.",
    "url": "/smak/ol/ol/sommerferie/vin/test-av-sommerol-mer-padletur-i-striregn-enn-solskinnsseilas/2-1-1254607"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/vin/vinnyheter/california/perfekt-amerikansk-grillvin/2-1-1254583"
  },
  {
    "text": "Perfekt, amerikansk grillvin",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/vin/vinnyheter/california/perfekt-amerikansk-grillvin/2-1-1254583"
  },
  {
    "text": "\u2013 Str\u00e5lende!",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/vin/vinnyheter/california/perfekt-amerikansk-grillvin/2-1-1254583"
  },
  {
    "text": " MERETES UTVALGTE ",
    "url": "/topic/meretes_utvalgte"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/restaurantguiden/odda/restaurantguiden/restaurantanmeldelse/buer-norge-pa-en-tallerken/2-1-1255176"
  },
  {
    "text": "Buer: Norge p\u00e5 en tallerken",
    "url": "/smak/restaurantguiden/odda/restaurantguiden/restaurantanmeldelse/buer-norge-pa-en-tallerken/2-1-1255176"
  },
  {
    "text": "Buer restaurant er et sted man skulle \u00f8nske fantes i alle dalf\u00f8rer over hele landet.",
    "url": "/smak/restaurantguiden/odda/restaurantguiden/restaurantanmeldelse/buer-norge-pa-en-tallerken/2-1-1255176"
  },
  {
    "text": " RESTAURANTGUIDEN ",
    "url": "/topic/restaurantguiden"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/kongsemner/oppskrift/gartneriet/smak/iskrem-av-hylleblomst-og-godteri-av-roseblad/2-1-1246409"
  },
  {
    "text": "Iskrem av hylleblomst og godteri av roseblad",
    "url": "/smak/kongsemner/oppskrift/gartneriet/smak/iskrem-av-hylleblomst-og-godteri-av-roseblad/2-1-1246409"
  },
  {
    "text": "Her er oppskriftene for deg som er hylleblomst-fan.",
    "url": "/smak/kongsemner/oppskrift/gartneriet/smak/iskrem-av-hylleblomst-og-godteri-av-roseblad/2-1-1246409"
  },
  {
    "text": " KONGSEMNER ",
    "url": "/topic/kongsemner"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/kongsemner/oppskrift/smak/kongsgarden/kjokkensjef-poteten-er-best-nar-den-far-vare-hovedingrediens/2-1-1243552"
  },
  {
    "text": "Kj\u00f8kkensjef: \u2013 Poteten er best n\u00e5r den f\u00e5r v\u00e6re hovedingrediens",
    "url": "/smak/kongsemner/oppskrift/smak/kongsgarden/kjokkensjef-poteten-er-best-nar-den-far-vare-hovedingrediens/2-1-1243552"
  },
  {
    "text": "Slik lager du potetsalat med fr\u00f8chips.",
    "url": "/smak/kongsemner/oppskrift/smak/kongsgarden/kjokkensjef-poteten-er-best-nar-den-far-vare-hovedingrediens/2-1-1243552"
  },
  {
    "text": " KONGSEMNER ",
    "url": "/topic/kongsemner"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/brennevin/sider/vinmonopolet/norske-epler/server-sider-i-sommer/2-1-1253833"
  },
  {
    "text": "Server sider i sommer",
    "url": "/smak/brennevin/sider/vinmonopolet/norske-epler/server-sider-i-sommer/2-1-1253833"
  },
  {
    "text": "Med norske epler i glasset kan du imponere gjestene.",
    "url": "/smak/brennevin/sider/vinmonopolet/norske-epler/server-sider-i-sommer/2-1-1253833"
  },
  {
    "text": " BRENNEVIN ",
    "url": "/topic/brennevin"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/vin/meretes-utvalgte/merete-bo/meretes-utvalgte-vulkansk-hvitvin-fra-atlanterhavet/2-1-1254577"
  },
  {
    "text": "Meretes utvalgte: Vulkansk hvitvin fra Atlanterhavet",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/vin/meretes-utvalgte/merete-bo/meretes-utvalgte-vulkansk-hvitvin-fra-atlanterhavet/2-1-1254577"
  },
  {
    "text": "\u2013 Hvis du skal pr\u00f8ve noe nytt i sommer, er det denne.",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/vin/meretes-utvalgte/merete-bo/meretes-utvalgte-vulkansk-hvitvin-fra-atlanterhavet/2-1-1254577"
  },
  {
    "text": " MERETES UTVALGTE ",
    "url": "/topic/meretes_utvalgte"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/restaurantguiden/brasserie/restaurantguiden/restaurantanmeldelse/brasserie-ouest-helfransk-pa-frogner/2-1-1248326"
  },
  {
    "text": "Brasserie Ouest: Helfransk p\u00e5 Frogner",
    "url": "/smak/restaurantguiden/brasserie/restaurantguiden/restaurantanmeldelse/brasserie-ouest-helfransk-pa-frogner/2-1-1248326"
  },
  {
    "text": "Brasseriet gikk fra genierkl\u00e6rt til ren slakt i denne spalten, f\u00f8r pandemien stengte ned Oslo i lange perioder. Hvordan st\u00e5r det til n\u00e5?",
    "url": "/smak/restaurantguiden/brasserie/restaurantguiden/restaurantanmeldelse/brasserie-ouest-helfransk-pa-frogner/2-1-1248326"
  },
  {
    "text": " RESTAURANTGUIDEN ",
    "url": "/topic/restaurantguiden"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/brennevin/vinmonopolet/drinker/test/stor-test-av-ferdigdrinker/2-1-1250389"
  },
  {
    "text": "Stor test av ferdigdrinker",
    "url": "/smak/brennevin/vinmonopolet/drinker/test/stor-test-av-ferdigdrinker/2-1-1250389"
  },
  {
    "text": "-Styr unna! Du lager det mye bedre selv.",
    "url": "/smak/brennevin/vinmonopolet/drinker/test/stor-test-av-ferdigdrinker/2-1-1250389"
  },
  {
    "text": " BRENNEVIN ",
    "url": "/topic/brennevin"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/vin/vin/vinnyheter/vinmonopolet/sommerens-beste-chablisnyheter/2-1-1252547"
  },
  {
    "text": "Sommerens beste chablisnyheter",
    "url": "/smak/vin/vin/vinnyheter/vinmonopolet/sommerens-beste-chablisnyheter/2-1-1252547"
  },
  {
    "text": "I morgen kan du sikre deg noen av de beste vinene fra Chablis i \u00e5rgang 2020.",
    "url": "/smak/vin/vin/vinnyheter/vinmonopolet/sommerens-beste-chablisnyheter/2-1-1252547"
  },
  {
    "text": " VIN ",
    "url": "/topic/vin"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/meretes-utvalgte-hugel-gentil-stralende-hvitvinskjop-som-er-i-nesten-alle-polhyller/2-1-1243676"
  },
  {
    "text": "Meretes utvalgte: Hugel Gentil - Str\u00e5lende hvitvinskj\u00f8p som er i nesten alle polhyller",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/meretes-utvalgte-hugel-gentil-stralende-hvitvinskjop-som-er-i-nesten-alle-polhyller/2-1-1243676"
  },
  {
    "text": "Hugels potpurri av en vin fra Alsace finnes i polhyller over hele landet og er et utrolig godt kj\u00f8p.",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/meretes-utvalgte-hugel-gentil-stralende-hvitvinskjop-som-er-i-nesten-alle-polhyller/2-1-1243676"
  },
  {
    "text": " MERETES UTVALGTE ",
    "url": "/topic/meretes_utvalgte"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/vin/vinnyheter/meretes-utvalgte/meretes-utvalgte-usedvanlig-rose-fra-sor-frankrike/2-1-1238683"
  },
  {
    "text": "Meretes utvalgte: Usedvanlig ros\u00e9 fra S\u00f8r-Frankrike",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/vin/vinnyheter/meretes-utvalgte/meretes-utvalgte-usedvanlig-rose-fra-sor-frankrike/2-1-1238683"
  },
  {
    "text": "600 av 1000 flasker kommer til Norge.",
    "url": "/smak/meretes-utvalgte/vin/vinnyheter/meretes-utvalgte/meretes-utvalgte-usedvanlig-rose-fra-sor-frankrike/2-1-1238683"
  },
  {
    "text": " MERETES UTVALGTE ",
    "url": "/topic/meretes_utvalgte"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/kongsemner/oppskrift/mat/kortreist/denne-rosa-stilken-kommer-med-lofter-om-sommer/2-1-1241963"
  },
  {
    "text": "Denne rosa stilken kommer med l\u00f8fter om sommer",
    "url": "/smak/kongsemner/oppskrift/mat/kortreist/denne-rosa-stilken-kommer-med-lofter-om-sommer/2-1-1241963"
  },
  {
    "text": "N\u00e5r rabarbraen er klar, er det gode ting i vente.",
    "url": "/smak/kongsemner/oppskrift/mat/kortreist/denne-rosa-stilken-kommer-med-lofter-om-sommer/2-1-1241963"
  },
  {
    "text": " KONGSEMNER ",
    "url": "/topic/kongsemner"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "smak/vinsok"
  },
  {
    "text": "                             ",
    "url": "smak/vinsok"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dn.no/magasinet"
  },
  {
    "text": " B\u00f8ker ",
    "url": "/topic/b\u00f8ker"
  },
  {
    "text": "Kokeboken som ble stj\u00e5let av nazistene",
    "url": "/magasinet/boker/bok/nazisme/annen-verdenskrig/kokeboken-som-ble-stjalet-av-nazistene/2-1-1076662"
  },
  {
    "text": "Nazistene overtok en folkekj\u00e6r kokebok skrevet av j\u00f8diske Alice Urbach. N\u00e5 har barnebarnet Karina Urbach sikret seg rettighetene til kokeboken.",
    "url": "/magasinet/boker/bok/nazisme/annen-verdenskrig/kokeboken-som-ble-stjalet-av-nazistene/2-1-1076662"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/boker/bok/nazisme/annen-verdenskrig/kokeboken-som-ble-stjalet-av-nazistene/2-1-1076662"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/lederlivet/ledelse/endringsledelse/lederutvikling/hjelp-vi-er-blitt-en-matrise/2-1-1237721"
  },
  {
    "text": "Hjelp, vi er blitt en matrise!",
    "url": "/magasinet/lederlivet/ledelse/endringsledelse/lederutvikling/hjelp-vi-er-blitt-en-matrise/2-1-1237721"
  },
  {
    "text": "Vi gikk fra \u00e5 v\u00e6re en linjeorganisasjon til \u00e5 bli en matrise. Kort fortalt kan vi konkludere med at det fungerer sv\u00e6rt d\u00e5rlig.",
    "url": "/magasinet/lederlivet/ledelse/endringsledelse/lederutvikling/hjelp-vi-er-blitt-en-matrise/2-1-1237721"
  },
  {
    "text": " LEDERLIVET ",
    "url": "/topic/lederlivet"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/motor/biltest-av-lexus-lc-500-cabriolet-detaljfokusert-og-hysterisk/2-1-1227979"
  },
  {
    "text": "Biltest av Lexus LC 500 Cabriolet: Detaljfokusert og hysterisk",
    "url": "/magasinet/motor/biltest-av-lexus-lc-500-cabriolet-detaljfokusert-og-hysterisk/2-1-1227979"
  },
  {
    "text": "N\u00e5r kritthvite skinnseter f\u00f8les helt riktig, sier det mye om Lexus LC 500 Cabriolet.",
    "url": "/magasinet/motor/biltest-av-lexus-lc-500-cabriolet-detaljfokusert-og-hysterisk/2-1-1227979"
  },
  {
    "text": " MOTOR ",
    "url": "/topic/motor"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/musikk/beyonce/frihet-pa-roterommet/2-1-1265525"
  },
  {
    "text": "Frihet p\u00e5 roterommet",
    "url": "/magasinet/musikk/beyonce/frihet-pa-roterommet/2-1-1265525"
  },
  {
    "text": "Beyonc\u00e9 omfavner alternativ klubbmusikk-kultur p\u00e5 str\u00e5lende syvendealbum.",
    "url": "/magasinet/musikk/beyonce/frihet-pa-roterommet/2-1-1265525"
  },
  {
    "text": " MUSIKK ",
    "url": "/topic/musikk"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/lunch/ukens-lunch/2-1-1268070"
  },
  {
    "text": "Ukens \u00abLunch\u00bb",
    "url": "/magasinet/lunch/ukens-lunch/2-1-1268070"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/lunch/ukens-lunch/2-1-1268070"
  },
  {
    "text": " LUNCH ",
    "url": "/topic/lunch"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/musikk/gi-michael-henderson-en-grav/2-1-1265528"
  },
  {
    "text": "Gi Michael Henderson en grav!",
    "url": "/magasinet/musikk/gi-michael-henderson-en-grav/2-1-1265528"
  },
  {
    "text": "En musikkens stilskaper er g\u00e5tt bort.",
    "url": "/magasinet/musikk/gi-michael-henderson-en-grav/2-1-1265528"
  },
  {
    "text": " MUSIKK ",
    "url": "/topic/musikk"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/film-og-serier/nrk/stromming/krim/norske-lykkeland-og-porni-er-blant-arets-atte-beste-serier/2-1-1262075"
  },
  {
    "text": "Norske \u00abLykkeland\u00bb og \u00abP\u00f8rni\u00bb er blant \u00e5rets \u00e5tte beste serier",
    "url": "/magasinet/film-og-serier/nrk/stromming/krim/norske-lykkeland-og-porni-er-blant-arets-atte-beste-serier/2-1-1262075"
  },
  {
    "text": "\u00c5tte tips til sure sommerkvelder.",
    "url": "/magasinet/film-og-serier/nrk/stromming/krim/norske-lykkeland-og-porni-er-blant-arets-atte-beste-serier/2-1-1262075"
  },
  {
    "text": " FILM OG SERIER ",
    "url": "/topic/film_og_serier"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/livet/pakker-barna-ut-av-bomullen/2-1-1248537"
  },
  {
    "text": "Pakker barna ut av bomullen",
    "url": "/magasinet/livet/pakker-barna-ut-av-bomullen/2-1-1248537"
  },
  {
    "text": "Ole (10) tok bussen til byen alene da han var ni og har brukt sag og kniv fra han var tre. Christina Campo (29) kjemper seg fri fra en overbeskyttet barndom som voksen.",
    "url": "/magasinet/livet/pakker-barna-ut-av-bomullen/2-1-1248537"
  },
  {
    "text": " LIVET ",
    "url": "/topic/livet"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/portrettet/synne-bernhardt/portrettet/helsevesen/-det-er-nok-en-del-mennesker-som-ikke-liker-det-arbeidet-jeg-gjor-da-er-det-godt-a-ha-hundene/2-1-1265445"
  },
  {
    "text": "\u2013 Det er nok en del mennesker som ikke liker det arbeidet jeg gj\u00f8r. Da er det godt \u00e5 ha hundene",
    "url": "/magasinet/portrettet/synne-bernhardt/portrettet/helsevesen/-det-er-nok-en-del-mennesker-som-ikke-liker-det-arbeidet-jeg-gjor-da-er-det-godt-a-ha-hundene/2-1-1265445"
  },
  {
    "text": "Synne Bernhardt ble s\u00e5 lei av feilene i helsevesenet at hun ble advokat for \u00e5 rette opp i dem. Til h\u00f8sten stevner hun staten p\u00e5 vegne av 8000 lar-pasienter.",
    "url": "/magasinet/portrettet/synne-bernhardt/portrettet/helsevesen/-det-er-nok-en-del-mennesker-som-ikke-liker-det-arbeidet-jeg-gjor-da-er-det-godt-a-ha-hundene/2-1-1265445"
  },
  {
    "text": " PORTRETTET ",
    "url": "/topic/portrettet"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/boker/hun-kalles-de-introvertes-skytshelgen/2-1-1238575"
  },
  {
    "text": "Hun kalles \u00abde introvertes skytshelgen\u00bb",
    "url": "/magasinet/boker/hun-kalles-de-introvertes-skytshelgen/2-1-1238575"
  },
  {
    "text": "Forfatter Susan Cain l\u00f8ftet de introverte opp og frem i sin banebrytende bok \u00abStille\u00bb. N\u00e5, ti \u00e5r senere, vil hun feire de vemodige og mollstemte.",
    "url": "/magasinet/boker/hun-kalles-de-introvertes-skytshelgen/2-1-1238575"
  },
  {
    "text": " B\u00d8KER ",
    "url": "/topic/b\u00f8ker"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/motor/disco/anmeldelser/rb/en-hoyst-uventet-dj-suksess/2-1-1261265"
  },
  {
    "text": "En h\u00f8yst uventet dj-suksess",
    "url": "/magasinet/motor/disco/anmeldelser/rb/en-hoyst-uventet-dj-suksess/2-1-1261265"
  },
  {
    "text": "LF System klatret til topps p\u00e5 hitlistene med et gammelt dj-triks: en disco edit.",
    "url": "/magasinet/motor/disco/anmeldelser/rb/en-hoyst-uventet-dj-suksess/2-1-1261265"
  },
  {
    "text": " MOTOR ",
    "url": "/topic/motor"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/musikk/anmeldelser/pop/rock/den-beste-artisten-du-aldri-har-hort-om/2-1-1261267"
  },
  {
    "text": "Den beste artisten du aldri har h\u00f8rt om",
    "url": "/magasinet/musikk/anmeldelser/pop/rock/den-beste-artisten-du-aldri-har-hort-om/2-1-1261267"
  },
  {
    "text": "Dyster og stemningsfull soulpop fra kulthelten Lewis Taylor.",
    "url": "/magasinet/musikk/anmeldelser/pop/rock/den-beste-artisten-du-aldri-har-hort-om/2-1-1261267"
  },
  {
    "text": " MUSIKK ",
    "url": "/topic/musikk"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/lederlivet/ledelse/laring/tillitsbasert-ledelse/nar-kompetansen-bokstavelig-talt-gar-ut-doren/2-1-1226956"
  },
  {
    "text": "N\u00e5r kompetansen bokstavelig talt g\u00e5r ut d\u00f8ren",
    "url": "/magasinet/lederlivet/ledelse/laring/tillitsbasert-ledelse/nar-kompetansen-bokstavelig-talt-gar-ut-doren/2-1-1226956"
  },
  {
    "text": "Hvordan kan jeg s\u00f8rge for at den enkeltes kompetanse, l\u00e6ringen man gj\u00f8r seg, og ikke minst de gode ideene, ikke bare blir hos den enkelte, men sildrer ut i hele avdelingen?",
    "url": "/magasinet/lederlivet/ledelse/laring/tillitsbasert-ledelse/nar-kompetansen-bokstavelig-talt-gar-ut-doren/2-1-1226956"
  },
  {
    "text": " LEDERLIVET ",
    "url": "/topic/lederlivet"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/boker/sakprosa/anmeldelser/sverige/sveriges-forste-muslim-ankom-landet-i-1897-han-ble-ikke-mottatt-som-vi-skulle-tro/2-1-1238632"
  },
  {
    "text": "Sveriges f\u00f8rste muslim ankom landet i 1897. Han ble ikke mottatt som vi skulle tro",
    "url": "/magasinet/boker/sakprosa/anmeldelser/sverige/sveriges-forste-muslim-ankom-landet-i-1897-han-ble-ikke-mottatt-som-vi-skulle-tro/2-1-1238632"
  },
  {
    "text": "Et fascinerende bilde av de f\u00f8rste muslimske innvandrerne i Sverige.",
    "url": "/magasinet/boker/sakprosa/anmeldelser/sverige/sveriges-forste-muslim-ankom-landet-i-1897-han-ble-ikke-mottatt-som-vi-skulle-tro/2-1-1238632"
  },
  {
    "text": " B\u00d8KER ",
    "url": "/topic/b\u00f8ker"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/magasinet/motor/biltest/xpeng/elbil/biltest-av-xpeng-p5-spennende-kineser-med-forbedringspotensial/2-1-1227113"
  },
  {
    "text": "Biltest av Xpeng P5: Spennende kineser med forbedringspotensial",
    "url": "/magasinet/motor/biltest/xpeng/elbil/biltest-av-xpeng-p5-spennende-kineser-med-forbedringspotensial/2-1-1227113"
  },
  {
    "text": "Den kinesiske elbilprodusenten Xpeng satser videre p\u00e5 det norske markedet med den sv\u00e6rt prisgunstige modellen P5.",
    "url": "/magasinet/motor/biltest/xpeng/elbil/biltest-av-xpeng-p5-spennende-kineser-med-forbedringspotensial/2-1-1227113"
  },
  {
    "text": " MOTOR ",
    "url": "/topic/motor"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/smak/restaurantguiden/odda/restaurantguiden/restaurantanmeldelse/buer-norge-pa-en-tallerken/2-1-1255176"
  },
  {
    "text": "Buer: Norge p\u00e5 en tallerken",
    "url": "/smak/restaurantguiden/odda/restaurantguiden/restaurantanmeldelse/buer-norge-pa-en-tallerken/2-1-1255176"
  },
  {
    "text": "Buer restaurant er et sted man skulle \u00f8nske fantes i alle dalf\u00f8rer over hele landet.",
    "url": "/smak/restaurantguiden/odda/restaurantguiden/restaurantanmeldelse/buer-norge-pa-en-tallerken/2-1-1255176"
  },
  {
    "text": " RESTAURANTGUIDEN ",
    "url": "/topic/restaurantguiden"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dn.no/d2"
  },
  {
    "text": " Mote ",
    "url": "/topic/mote"
  },
  {
    "text": "En hyllest til Nordmarka",
    "url": "/d2/mote/klar/nordmarka/signe-veiteberg/en-hyllest-til-nordmarka/7-1-sfjciek3i6"
  },
  {
    "text": "Det norske modellstjerneskuddet Signe Veiteberg i sesongens kl\u00e6r.",
    "url": "/d2/mote/klar/nordmarka/signe-veiteberg/en-hyllest-til-nordmarka/7-1-sfjciek3i6"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/mote/klar/nordmarka/signe-veiteberg/en-hyllest-til-nordmarka/7-1-sfjciek3i6"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/profil/kunst/grafikk/trondheim/julie-ebbing-det-virker-som-mange-tror-folk-lager-kunst-for-a-bli-kjopt-sann-er-det-ikke/2-1-1164829"
  },
  {
    "text": "Julie Ebbing: \u2013 Det virker som mange tror folk lager kunst for \u00e5 bli kj\u00f8pt. S\u00e5nn er det ikke!",
    "url": "/d2/profil/kunst/grafikk/trondheim/julie-ebbing-det-virker-som-mange-tror-folk-lager-kunst-for-a-bli-kjopt-sann-er-det-ikke/2-1-1164829"
  },
  {
    "text": "Billedkunstner Julie Ebbing langer ut mot mannsdominans og manglende mangfold i Kunst-Norge. For ikke \u00e5 snakke om tanketomme kunstsamlere.",
    "url": "/d2/profil/kunst/grafikk/trondheim/julie-ebbing-det-virker-som-mange-tror-folk-lager-kunst-for-a-bli-kjopt-sann-er-det-ikke/2-1-1164829"
  },
  {
    "text": " PROFIL ",
    "url": "/topic/profil"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/arkitektur/hytte/tommie-wilhelmsen/sogne/arkitekten-laner-alltid-hyttene-han-tegner/2-1-1247439"
  },
  {
    "text": "Arkitekten l\u00e5ner alltid hyttene han tegner",
    "url": "/d2/arkitektur/hytte/tommie-wilhelmsen/sogne/arkitekten-laner-alltid-hyttene-han-tegner/2-1-1247439"
  },
  {
    "text": "\u2013 Det er viktig \u00e5 f\u00e5 brukserfaring.",
    "url": "/d2/arkitektur/hytte/tommie-wilhelmsen/sogne/arkitekten-laner-alltid-hyttene-han-tegner/2-1-1247439"
  },
  {
    "text": " ARKITEKTUR ",
    "url": "/topic/arkitektur"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/design/f5/alexander-winslow-krystad-marthinsen/norsk-mote/f5-apner-ny-butikk-med-kafe/2-1-1259708"
  },
  {
    "text": "F5 \u00e5pner ny butikk \u2013 med kafe",
    "url": "/d2/design/f5/alexander-winslow-krystad-marthinsen/norsk-mote/f5-apner-ny-butikk-med-kafe/2-1-1259708"
  },
  {
    "text": "F5 har \u00e5pnet ny butikk p\u00e5 Gr\u00fcnerl\u00f8kka \u2013 denne gangen med kaf\u00e9.",
    "url": "/d2/design/f5/alexander-winslow-krystad-marthinsen/norsk-mote/f5-apner-ny-butikk-med-kafe/2-1-1259708"
  },
  {
    "text": " DESIGN ",
    "url": "/topic/design"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/ledestjerner/dagens/edona-arnesen/ledestjerner-2022/edona-arnesen-hver-gang-vi-kjoper-noe-enten-det-er-ravarer-teknologi-eller-noe-helt-annet-stemmer-vi-pa-noe/2-1-1241870"
  },
  {
    "text": "Edona Arnesen: \u2013 Hver gang vi kj\u00f8per noe, enten det er r\u00e5varer, teknologi eller noe helt annet, stemmer vi p\u00e5 noe",
    "url": "/d2/ledestjerner/dagens/edona-arnesen/ledestjerner-2022/edona-arnesen-hver-gang-vi-kjoper-noe-enten-det-er-ravarer-teknologi-eller-noe-helt-annet-stemmer-vi-pa-noe/2-1-1241870"
  },
  {
    "text": "Dagens er en digital markedsplass for direktesalg fra sm\u00e5 matprodusenter.",
    "url": "/d2/ledestjerner/dagens/edona-arnesen/ledestjerner-2022/edona-arnesen-hver-gang-vi-kjoper-noe-enten-det-er-ravarer-teknologi-eller-noe-helt-annet-stemmer-vi-pa-noe/2-1-1241870"
  },
  {
    "text": " LEDESTJERNER ",
    "url": "/topic/ledestjerner"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/underholdning/tv/tv-serier/komikere/i-hbo-serien-the-rehearsal-over-folk-seg-pa-fremtiden/2-1-1263797"
  },
  {
    "text": "I HBO-serien \u00abThe Rehearsal\u00bb \u00f8ver folk seg p\u00e5 fremtiden",
    "url": "/d2/underholdning/tv/tv-serier/komikere/i-hbo-serien-the-rehearsal-over-folk-seg-pa-fremtiden/2-1-1263797"
  },
  {
    "text": "Komiker Nathan Fielder er tilbake med ny serie.",
    "url": "/d2/underholdning/tv/tv-serier/komikere/i-hbo-serien-the-rehearsal-over-folk-seg-pa-fremtiden/2-1-1263797"
  },
  {
    "text": " UNDERHOLDNING ",
    "url": "/topic/underholdning"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/innovatorene/olav-chen/aksjemarkedet/storebrand/portefoljeforvalter-olav-chen-om-tall-tid-sovn-og-a-bruke-himmelen-som-dyne/2-1-1261507"
  },
  {
    "text": "Portef\u00f8ljeforvalter Olav Chen om tall, tid, s\u00f8vn og \u00e5 bruke himmelen som dyne",
    "url": "/d2/innovatorene/olav-chen/aksjemarkedet/storebrand/portefoljeforvalter-olav-chen-om-tall-tid-sovn-og-a-bruke-himmelen-som-dyne/2-1-1261507"
  },
  {
    "text": "\u2013 Jeg gj\u00f8r daglige observasjoner av tall hele tiden. Kaffebrenneriet har \u00f8kt prisen med \u00e9n krone, det er inflasjon det ogs\u00e5",
    "url": "/d2/innovatorene/olav-chen/aksjemarkedet/storebrand/portefoljeforvalter-olav-chen-om-tall-tid-sovn-og-a-bruke-himmelen-som-dyne/2-1-1261507"
  },
  {
    "text": " INNOVAT\u00d8RENE ",
    "url": "/topic/innovat\u00f8rene"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/kongsemner/smak/oppskrift/burgere/oppskrift-pa-burger-med-akevitt-og-osters/2-1-1253160"
  },
  {
    "text": "Oppskrift p\u00e5 burger med akevitt og \u00f8sters",
    "url": "/d2/kongsemner/smak/oppskrift/burgere/oppskrift-pa-burger-med-akevitt-og-osters/2-1-1253160"
  },
  {
    "text": "\u2013 Noen r\u00e5 \u00f8sters kj\u00f8rt med stavmikser gir en helt spesiell frisk og mineralsk smak i burgeren.",
    "url": "/d2/kongsemner/smak/oppskrift/burgere/oppskrift-pa-burger-med-akevitt-og-osters/2-1-1253160"
  },
  {
    "text": " KONGSEMNER ",
    "url": "/topic/kongsemner"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/mitt-kjoretoy/mitt-kjoretoy-jeg-tror-den-ma-vare-norges-fineste-saab/2-1-1261243"
  },
  {
    "text": "Mitt kj\u00f8ret\u00f8y: \u2013 Jeg tror den m\u00e5 v\u00e6re Norges fineste Saab",
    "url": "/d2/mitt-kjoretoy/mitt-kjoretoy-jeg-tror-den-ma-vare-norges-fineste-saab/2-1-1261243"
  },
  {
    "text": "Wenche Onsrud tar kj\u00e6rlig kommandoen n\u00e5r familiemedlemmene kappes om \u00e5 sommerkj\u00f8re den sjeldne Saaben.",
    "url": "/d2/mitt-kjoretoy/mitt-kjoretoy-jeg-tror-den-ma-vare-norges-fineste-saab/2-1-1261243"
  },
  {
    "text": " MITT KJ\u00d8RET\u00d8Y ",
    "url": "/topic/mitt_kj\u00f8ret\u00f8y"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/friluftsliv/sykling/sykkel/kidreel/det-startet-med-et-onske-om-flere-sykkelturer-na-har-de-solgt-produktet-til-mer-enn-20-land/2-1-1249266"
  },
  {
    "text": "Det startet med et \u00f8nske om flere sykkelturer. N\u00e5 har de solgt produktet til mer enn 20 land",
    "url": "/d2/friluftsliv/sykling/sykkel/kidreel/det-startet-med-et-onske-om-flere-sykkelturer-na-har-de-solgt-produktet-til-mer-enn-20-land/2-1-1249266"
  },
  {
    "text": "KidReel-gr\u00fcnderne f\u00e5r lange eposter fra foreldre som takker dem for \u00e5 ha reddet turdagen.",
    "url": "/d2/friluftsliv/sykling/sykkel/kidreel/det-startet-med-et-onske-om-flere-sykkelturer-na-har-de-solgt-produktet-til-mer-enn-20-land/2-1-1249266"
  },
  {
    "text": " FRILUFTSLIV ",
    "url": "/topic/friluftsliv"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/tekno/har-du-lurt-pa-hvem-som-star-bak-innholdsmarkedsforingen-som-lover-hjelp-mot-orevoks-morkne-knar-og-boliginnbrudd/2-1-1261967"
  },
  {
    "text": "Har du lurt p\u00e5 hvem som st\u00e5r bak innholdsmarkedsf\u00f8ringen som lover hjelp mot \u00f8revoks, morkne kn\u00e6r og boliginnbrudd?",
    "url": "/d2/tekno/har-du-lurt-pa-hvem-som-star-bak-innholdsmarkedsforingen-som-lover-hjelp-mot-orevoks-morkne-knar-og-boliginnbrudd/2-1-1261967"
  },
  {
    "text": "Det spilles p\u00e5 forfengelighet og d\u00f8dsangst. Alt for det forjettede klikket",
    "url": "/d2/tekno/har-du-lurt-pa-hvem-som-star-bak-innholdsmarkedsforingen-som-lover-hjelp-mot-orevoks-morkne-knar-og-boliginnbrudd/2-1-1261967"
  },
  {
    "text": " TEKNO ",
    "url": "/topic/tekno"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/reise/tog/restauranter/ferie/hvordan-komme-seg-til-syden-vi-tok-restaurantvogn-gjennom-europa/2-1-1248891"
  },
  {
    "text": "Hvordan komme seg til Syden? Vi tok restaurantvogn gjennom Europa",
    "url": "/d2/reise/tog/restauranter/ferie/hvordan-komme-seg-til-syden-vi-tok-restaurantvogn-gjennom-europa/2-1-1248891"
  },
  {
    "text": "Flyverdenen er i kaos. Med tog kan man fremdeles spise og drikke seg gjennom Europa \u2013 og lande i Syden.",
    "url": "/d2/reise/tog/restauranter/ferie/hvordan-komme-seg-til-syden-vi-tok-restaurantvogn-gjennom-europa/2-1-1248891"
  },
  {
    "text": " REISE ",
    "url": "/topic/reise"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/d2/kunst/skapte-sin-egen-arkitektur-nordenfor-all-bygningshistorie/2-1-1226313"
  },
  {
    "text": "Skapte sin egen arkitektur, nordenfor all bygningshistorie",
    "url": "/d2/kunst/skapte-sin-egen-arkitektur-nordenfor-all-bygningshistorie/2-1-1226313"
  },
  {
    "text": "S\u00f8lvsmeden Regine Juhls (82) st\u00e5r bak et et forbl\u00f8ffende livsverk i Kautokeino.",
    "url": "/d2/kunst/skapte-sin-egen-arkitektur-nordenfor-all-bygningshistorie/2-1-1226313"
  },
  {
    "text": " KUNST ",
    "url": "/topic/kunst"
  },
  {
    "text": "Meninger",
    "url": "/meninger/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/meninger/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/med-egne-ord/fa-fart-pa-boligbyggingen/2-1-1268049"
  },
  {
    "text": "Erna Solberg",
    "url": "/author/58383fb54163b"
  },
  {
    "text": "F\u00e5 fart p\u00e5 boligbyggingen",
    "url": "/med-egne-ord/fa-fart-pa-boligbyggingen/2-1-1268049"
  },
  {
    "text": "Det viktigste vi kan gj\u00f8re for \u00e5 hjelpe flere inn p\u00e5 boligmarkedet, er \u00e5 bygge flere boliger der folk vil bo.",
    "url": "/med-egne-ord/fa-fart-pa-boligbyggingen/2-1-1268049"
  },
  {
    "text": " MED EGNE ORD ",
    "url": "/topic/med_egne_ord"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/kommentar/tunisia/egypt/bashar-al-assad/det-siste-arabiske-varofferet/2-1-1268047"
  },
  {
    "text": " Kjetil Wiedswang ",
    "url": "/author/k_wiedswang"
  },
  {
    "text": "Det siste arabiske v\u00e5rofferet",
    "url": "/kommentar/tunisia/egypt/bashar-al-assad/det-siste-arabiske-varofferet/2-1-1268047"
  },
  {
    "text": "Mandag sluknet den siste demokratiske flammen fra den arabiske v\u00e5ren. Hva n\u00e5?",
    "url": "/kommentar/tunisia/egypt/bashar-al-assad/det-siste-arabiske-varofferet/2-1-1268047"
  },
  {
    "text": " KOMMENTAR ",
    "url": "/topic/kommentar"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/kommentar/energikrise/krigen-i-ukraina/klima-og-miljo/miljobevegelsen-er-merkelig-taus-i-krisen/2-1-1267609"
  },
  {
    "text": " Tanvi Riise ",
    "url": "/author/t_riise"
  },
  {
    "text": "Milj\u00f8bevegelsen er merkelig taus i krisen",
    "url": "/kommentar/energikrise/krigen-i-ukraina/klima-og-miljo/miljobevegelsen-er-merkelig-taus-i-krisen/2-1-1267609"
  },
  {
    "text": "Energikrisen skaper et politisk handlingsrom som ikke var der for to \u00e5r siden. Sp\u00f8rsm\u00e5let er om den norske milj\u00f8bevegelsen vil gripe muligheten. ",
    "url": "/kommentar/energikrise/krigen-i-ukraina/klima-og-miljo/miljobevegelsen-er-merkelig-taus-i-krisen/2-1-1267609"
  },
  {
    "text": " KOMMENTAR ",
    "url": "/topic/kommentar"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/fredagskronikken/forskning/studenter/personlighet/spaltist-hvorfor-er-vi-sa-rare/2-1-1267454"
  },
  {
    "text": " Alexander W. Cappelen ",
    "url": "/author/57daa8aa24b07"
  },
  {
    "text": "Spaltist: Hvorfor er vi s\u00e5 rare?",
    "url": "/fredagskronikken/forskning/studenter/personlighet/spaltist-hvorfor-er-vi-sa-rare/2-1-1267454"
  },
  {
    "text": "Forskning p\u00e5 menneskelig adferd benytter deltagere fra en liten del av verden \u2013 og de er ikke som andre folk.",
    "url": "/fredagskronikken/forskning/studenter/personlighet/spaltist-hvorfor-er-vi-sa-rare/2-1-1267454"
  },
  {
    "text": " FREDAGSKRONIKKEN ",
    "url": "/topic/fredagskronikken"
  },
  {
    "text": "1",
    "url": "https://www.dn.no/eiendom/okt-salg-av-dyre-boliger-hittil-i-ar-langt-flere-har-okonomi-til-a-bare-utgiftene/2-1-1252952"
  },
  {
    "text": "\u00d8kt salg av dyre boliger hittil i \u00e5r: \u2013 Langt flere har \u00f8konomi til \u00e5 b\u00e6re utgiftene",
    "url": "https://www.dn.no/eiendom/okt-salg-av-dyre-boliger-hittil-i-ar-langt-flere-har-okonomi-til-a-bare-utgiftene/2-1-1252952"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dn.no/eiendom/okt-salg-av-dyre-boliger-hittil-i-ar-langt-flere-har-okonomi-til-a-bare-utgiftene/2-1-1252952"
  },
  {
    "text": " EIENDOM ",
    "url": "/topic/eiendom"
  },
  {
    "text": "2",
    "url": "https://www.dn.no/leder/dn-mener-pilotstreiken-handlet-ikke-om-sosial-dumping/2-1-1267997"
  },
  {
    "text": "DN mener: Pilotstreiken handlet ikke om sosial dumping",
    "url": "https://www.dn.no/leder/dn-mener-pilotstreiken-handlet-ikke-om-sosial-dumping/2-1-1267997"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dn.no/leder/dn-mener-pilotstreiken-handlet-ikke-om-sosial-dumping/2-1-1267997"
  },
  {
    "text": " LEDER ",
    "url": "/topic/leder"
  },
  {
    "text": "3",
    "url": "https://www.dn.no/magasinet/arbeidsliv/barselfrynsegoder-skal-holde-pa-talentene/2-1-1223396"
  },
  {
    "text": "Barselfrynsegoder skal holde p\u00e5 talentene",
    "url": "https://www.dn.no/magasinet/arbeidsliv/barselfrynsegoder-skal-holde-pa-talentene/2-1-1223396"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dn.no/magasinet/arbeidsliv/barselfrynsegoder-skal-holde-pa-talentene/2-1-1223396"
  },
  {
    "text": " ARBEIDSLIV ",
    "url": "/topic/arbeidsliv"
  },
  {
    "text": "4",
    "url": "https://www.dn.no/luftfart/nhh-professor-tror-opportunistiske-oppkjopsfond-sikler-etter-sas-star-na-ekstremt-laglig-til-for-disse/2-1-1268249"
  },
  {
    "text": "NHH-professor tror \u00abopportunistiske oppkj\u00f8psfond\u00bb sikler etter SAS: \u2013 St\u00e5r n\u00e5 ekstremt laglig til for disse",
    "url": "https://www.dn.no/luftfart/nhh-professor-tror-opportunistiske-oppkjopsfond-sikler-etter-sas-star-na-ekstremt-laglig-til-for-disse/2-1-1268249"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dn.no/luftfart/nhh-professor-tror-opportunistiske-oppkjopsfond-sikler-etter-sas-star-na-ekstremt-laglig-til-for-disse/2-1-1268249"
  },
  {
    "text": " LUFTFART ",
    "url": "/topic/luftfart"
  },
  {
    "text": "5",
    "url": "https://www.dn.no/landbruk/bondene-raser-over-gigantutbetalingen-til-rema-1000s-norgessjef-er-en-person-i-dagligvareledelsen-verd-mer-enn-200-bonder/2-1-1265534"
  },
  {
    "text": "B\u00f8ndene raser over gigantutbetalingen til Rema 1000s norgessjef: \u2013 Er \u00e9n person i dagligvareledelsen verd mer enn 200 b\u00f8nder?",
    "url": "https://www.dn.no/landbruk/bondene-raser-over-gigantutbetalingen-til-rema-1000s-norgessjef-er-en-person-i-dagligvareledelsen-verd-mer-enn-200-bonder/2-1-1265534"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dn.no/landbruk/bondene-raser-over-gigantutbetalingen-til-rema-1000s-norgessjef-er-en-person-i-dagligvareledelsen-verd-mer-enn-200-bonder/2-1-1265534"
  },
  {
    "text": " LANDBRUK ",
    "url": "/topic/landbruk"
  },
  {
    "text": "6",
    "url": "https://www.dn.no/marked/varner-brodrene-satte-ny-rekord-i-aksjemarkedet-dro-inn-nesten-300-millioner-kroner/2-1-1268342"
  },
  {
    "text": "Varner-br\u00f8drene satte ny rekord i aksjemarkedet \u2013 dro inn nesten 300 millioner kroner",
    "url": "https://www.dn.no/marked/varner-brodrene-satte-ny-rekord-i-aksjemarkedet-dro-inn-nesten-300-millioner-kroner/2-1-1268342"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.dn.no/marked/varner-brodrene-satte-ny-rekord-i-aksjemarkedet-dro-inn-nesten-300-millioner-kroner/2-1-1268342"
  },
  {
    "text": " FINANS ",
    "url": "/topic/finans"
  },
  {
    "text": "Janne Johannessen",
    "url": "mailto:janne.johannessen@dn.no"
  },
  {
    "text": "Kundeservice",
    "url": "/kundeservice"
  },
  {
    "text": "Min side",
    "url": "/min-side"
  },
  {
    "text": "Annonse",
    "url": "/idn"
  },
  {
    "text": "Arkiv",
    "url": "/avis/arkiv"
  },
  {
    "text": "Jobb i DN",
    "url": "https://candidate.hr-manager.net/Vacancies/List.aspx?customer=nhst&departmentid=18995&mediaid=4643"
  },
  {
    "text": "RSS",
    "url": "https://services.dn.no/tools/rss"
  },
  {
    "text": "Personvern",
    "url": "/kundeservice/faq/vilkar-og-personvern/personvern"
  },
  {
    "text": "Vilk\u00e5r",
    "url": "/kundeservice/faq/vilkar-dnno/vilkar-dnno"
  },
  {
    "text": "Cookies",
    "url": "/kundeservice/faq/vilkar-og-personvern/cookies"
  },
  {
    "text": "Facebook",
    "url": "https://www.facebook.com/DNavis"
  },
  {
    "text": "Linkedin",
    "url": "https://www.linkedin.com/company/dagens-n-ringsliv"
  },
  {
    "text": "Instagram",
    "url": "https://www.instagram.com/dagensnaeringsliv"
  },
  {
    "text": "Marianne Johansen",
    "url": "mailto:marianne.johansen@dn.no"
  },
  {
    "text": "Tinna Gudmundsdottir",
    "url": "mailto:tinna.gudmundsdottir@dn.no"
  },
  {
    "text": "Frithjof Jacobsen",
    "url": "mailto:frithjof.jacobsen@dn.no"
  },
  {
    "text": "Stian \u00d8vreb\u00f8 Johannessen",
    "url": "mailto:stian.johannessen@dn.no"
  },
  {
    "text": "Live Fedog Thorsen",
    "url": "mailto:live.thorsen@dn.no"
  },
  {
    "text": "Bjarne Dramdal Erichsen (konstituert)",
    "url": "mailto:bjarne.erichsen@dn.no"
  },
  {
    "text": "22 00 10 00",
    "url": "tel:22 00 10 00"
  },
  {
    "text": "22 00 10 03",
    "url": "tel:22 00 10 03"
  },
  {
    "text": "21 89 61 00",
    "url": "tel:21 89 61 00"
  },
  {
    "text": "utgavesjef@dn.no",
    "url": "mailto:utgavesjef@dn.no"
  },
  {
    "text": "22 00 10 00",
    "url": "tel:22 00 10 00"
  },
  {
    "text": "debatt@dn.no",
    "url": "mailto:debatt@dn.no"
  },
  {
    "text": "Tips oss",
    "url": "/staticprojects/2020/11/tips-oss/"
  }
]
