[
  {
    "text": "\nSuscr\u00edbete\n",
    "url": "/suscripciones-periodico-eluniversal?utm_source=interno&utm_medium=boton_header_desktop&utm_campaign=landing_principal_header&utm_content=suscribete"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx"
  },
  {
    "text": "\nSuscr\u00edbete\n ",
    "url": "/suscripciones-periodico-eluniversal?utm_source=interno&utm_medium=boton_header_movil&utm_campaign=landing_principal_header&utm_content=suscribete"
  },
  {
    "text": "\nSala Plus\n",
    "url": "/sala-plus"
  },
  {
    "text": "MxM",
    "url": "/minuto-x-minuto"
  },
  {
    "text": "Videos",
    "url": "/videos"
  },
  {
    "text": "Podcast",
    "url": "/podcast"
  },
  {
    "text": "Newsletters",
    "url": "/newsletters"
  },
  {
    "text": "Iniciar sesi\u00f3n",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "\nSuscr\u00edbete\n",
    "url": "/suscripciones-periodico-eluniversal?utm_source=interno&utm_medium=boton_header_desktop&utm_campaign=landing_principal_header&utm_content=suscribete"
  },
  {
    "text": "\nSala Plus\n",
    "url": "/sala-plus"
  },
  {
    "text": "Iniciar sesi\u00f3n",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "Naci\u00f3n",
    "url": "/nacion"
  },
  {
    "text": "Elecciones 2022",
    "url": "/elecciones"
  },
  {
    "text": "Mundo",
    "url": "/mundo"
  },
  {
    "text": "Metr\u00f3poli",
    "url": "/metropoli"
  },
  {
    "text": "Estados",
    "url": "/estados"
  },
  {
    "text": "Opini\u00f3n",
    "url": "/opinion"
  },
  {
    "text": "Cartera",
    "url": "/cartera"
  },
  {
    "text": "Universal Deportes",
    "url": "/deportes"
  },
  {
    "text": "Qatar 2022",
    "url": "/mundial-futbol"
  },
  {
    "text": "Espect\u00e1culos",
    "url": "/espectaculos"
  },
  {
    "text": "Cultura",
    "url": "/cultura"
  },
  {
    "text": "Tendencias",
    "url": "/tendencias"
  },
  {
    "text": "Ciencia y Salud",
    "url": "/ciencia-y-salud"
  },
  {
    "text": "Minuto x Minuto",
    "url": "/minuto-x-minuto"
  },
  {
    "text": "Clase",
    "url": "https://www.revistaclase.mx"
  },
  {
    "text": "Techbit",
    "url": "/techbit"
  },
  {
    "text": "Men\u00fa",
    "url": "/menu"
  },
  {
    "text": "De \u00daltima",
    "url": "/de-ultima"
  },
  {
    "text": "Destinos",
    "url": "/destinos"
  },
  {
    "text": "Autopistas",
    "url": "/autopistas"
  },
  {
    "text": "Tiempo de Relojes",
    "url": "/tiempo-de-relojes"
  },
  {
    "text": "Generaci\u00f3n Universitaria ",
    "url": "https://www.generacionuniversitaria.com.mx/"
  },
  {
    "text": "El Gr\u00e1fico",
    "url": "https://www.elgrafico.mx/"
  },
  {
    "text": "De10.mx",
    "url": "https://de10.com.mx/"
  },
  {
    "text": "ViveUSA",
    "url": "https://www.viveusa.mx/"
  },
  {
    "text": "UN1\u00d3N",
    "url": "https://www.unioncdmx.mx"
  },
  {
    "text": "Confabulario",
    "url": "https://confabulario.eluniversal.com.mx/"
  },
  {
    "text": "Aviso Oportuno",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/"
  },
  {
    "text": "Descuentos",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/descuentos/"
  },
  {
    "text": "Mi cuenta",
    "url": "/mi-cuenta"
  },
  {
    "text": "Sala Plus",
    "url": "/sala-plus"
  },
  {
    "text": "Puebla",
    "url": "https://www.eluniversalpuebla.com.mx/"
  },
  {
    "text": "Quer\u00e9taro",
    "url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/"
  },
  {
    "text": "San Luis Potos\u00ed",
    "url": "https://sanluis.eluniversal.com.mx"
  },
  {
    "text": "Oaxaca",
    "url": "https://oaxaca.eluniversal.com.mx/"
  },
  {
    "text": "Podcast",
    "url": "/podcast"
  },
  {
    "text": "Video",
    "url": "/videos"
  },
  {
    "text": "Newsletters",
    "url": "/newsletters"
  },
  {
    "text": "Fotos",
    "url": "/galerias"
  },
  {
    "text": "Especiales",
    "url": "/especiales"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://t.me/ElUniversalOnline"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.facebook.com/ElUniversalOnline"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.youtube.com/ElUniversalMex"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.instagram.com/eluniversalmx/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.pinterest.es/eluniversalmx/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://linkedin.com/company/el-universal-c.p.n./"
  },
  {
    "text": "\n\nSala Plus\n\n",
    "url": "/sala-plus"
  },
  {
    "text": "Iniciar sesi\u00f3n",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/tendencias/eddie-de-stranger-things-conoce-metallica-y-hasta-se-echa-un-palomazo"
  },
  {
    "text": "\u201cEddie\u201d, de Stranger Things, conoce a Metallica y hasta se echan un \"palomazo\" ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/tendencias/eddie-de-stranger-things-conoce-metallica-y-hasta-se-echa-un-palomazo"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/perrita-cruzo-el-atlantico-como-polizona-en-un-buque-y-sobrevivio-asi-por-40-dias"
  },
  {
    "text": "Perrita cruz\u00f3 el Atl\u00e1ntico como \"polizona\" en un buque y sobrevivi\u00f3 as\u00ed por 40 d\u00edas",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/perrita-cruzo-el-atlantico-como-polizona-en-un-buque-y-sobrevivio-asi-por-40-dias"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/dani-alves-el-brasileno-comparte-foto-con-goyo-y-las-redes-explotan-de-amor"
  },
  {
    "text": "Dani Alves comparte foto con 'Goyo' y las redes explotan de amor",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/dani-alves-el-brasileno-comparte-foto-con-goyo-y-las-redes-explotan-de-amor"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/tendencias/reportan-muerte-de-el-senor-de-la-combi"
  },
  {
    "text": "Reportan muerte de \"El se\u00f1or de la combi\" ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/tendencias/reportan-muerte-de-el-senor-de-la-combi"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/ruta-del-pacifico-crucial-en-trafico-de-drogas-mexico-y-eu"
  },
  {
    "text": "\nRuta del Pac\u00edfico, crucial en tr\u00e1fico de drogas a M\u00e9xico y EU ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/ruta-del-pacifico-crucial-en-trafico-de-drogas-mexico-y-eu"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/advierten-proceso-viciado-en-la-renovacion-de-morena"
  },
  {
    "text": "\nAdvierten proceso \u201cviciado\u201d en la renovaci\u00f3n de Morena ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/advierten-proceso-viciado-en-la-renovacion-de-morena"
  },
  {
    "text": "\nDivide a vecinos de la GAM llegada de L2 del Mexicable ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/divide-vecinos-de-la-gam-llegada-de-l2-del-mexicable"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/obtienen-2-ordenes-de-aprehension-mas-contra-homicidas-de-margarita-en-morelos"
  },
  {
    "text": "\nObtienen 2 \u00f3rdenes de aprehensi\u00f3n m\u00e1s contra homicidas de Margarita, en Morelos\u00a0 ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/obtienen-2-ordenes-de-aprehension-mas-contra-homicidas-de-margarita-en-morelos"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/perfilam-consecuencias-penales-contra-morena-por-exclusion-de-mc-de-comision-permanente"
  },
  {
    "text": "\nPerfilan consecuencias penales contra Morena por exclusi\u00f3n de MC de Comisi\u00f3n Permanente ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/perfilam-consecuencias-penales-contra-morena-por-exclusion-de-mc-de-comision-permanente"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/luisa-corre-para-ayudar-otros-ninos"
  },
  {
    "text": "\nVestida como china poblana corre para ayudar a ni\u00f1os enfermos ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/luisa-corre-para-ayudar-otros-ninos"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/crecen-cifras-de-trata-de-personas-en-mexico"
  },
  {
    "text": "\nCrecen cifras de trata de personas en M\u00e9xico ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/crecen-cifras-de-trata-de-personas-en-mexico"
  },
  {
    "text": "\nCovid-19 volvi\u00f3 m\u00e1s vulnerables a las v\u00edctimas de trata ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/covid-19-volvio-mas-vulnerables-las-victimas-de-trata"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/guardaditos-se-acaban-en-el-actual-gobierno"
  },
  {
    "text": "\nGuardaditos del gobierno se acaban con AMLO ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/guardaditos-se-acaban-en-el-actual-gobierno"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/ven-crecimiento-insuficiente-pib-mide-lo-que-hace-5-anos"
  },
  {
    "text": "\nVen crecimiento insuficiente; PIB mide lo que hace 5 a\u00f1os ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/ven-crecimiento-insuficiente-pib-mide-lo-que-hace-5-anos"
  },
  {
    "text": "t\u00e9rminos y condiciones",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/politicas-de-privacidad"
  },
  {
    "text": "Opini\u00f3n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion"
  },
  {
    "text": "BAJO RESERVA",
    "url": "/opinion/periodistas-el-universal/presidencia-si-ha-comprado-vehiculos-nuevos"
  },
  {
    "text": "Periodistas EL UNIVERSAL",
    "url": "/autor-opinion/columnistas/periodistas-el-universal/bajo-reserva"
  },
  {
    "text": "Presidencia s\u00ed ha comprado veh\u00edculos nuevos",
    "url": "/opinion/periodistas-el-universal/presidencia-si-ha-comprado-vehiculos-nuevos"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/periodistas-el-universal/presidencia-si-ha-comprado-vehiculos-nuevos"
  },
  {
    "text": "Juan Pablo Becerra-Acosta M.",
    "url": "/juan-pablo-becerra-acosta-m"
  },
  {
    "text": "No, Presidente, el periodismo no debe ser ex\u00e9geta y palero",
    "url": "/opinion/juan-pablo-becerra-acosta-m/no-presidente-el-periodismo-no-debe-ser-exegeta-y-palero"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/juan-pablo-becerra-acosta-m/no-presidente-el-periodismo-no-debe-ser-exegeta-y-palero"
  },
  {
    "text": "Amador Narcia",
    "url": "/amador-narcia"
  },
  {
    "text": "El show m\u00e1gico-musical y el buf\u00f3n",
    "url": "/opinion/amador-narcia/el-show-magico-musical-y-el-bufon"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/amador-narcia/el-show-magico-musical-y-el-bufon"
  },
  {
    "text": "Leticia Bonifaz Alfonzo",
    "url": "/autor-opinion/articulistas/leticia-bonifaz-alfonzo"
  },
  {
    "text": "Razones de vida, sinrazones de muerte",
    "url": "/opinion/leticia-bonifaz-alfonzo/razones-de-vida-sinrazones-de-muerte"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/leticia-bonifaz-alfonzo/razones-de-vida-sinrazones-de-muerte"
  },
  {
    "text": "Mar\u00eda Elena Morera",
    "url": "/autor-opinion/articulistas/maria-elena-morera"
  },
  {
    "text": "Violencias en plural",
    "url": "/opinion/maria-elena-morera/violencias-en-plural"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/maria-elena-morera/violencias-en-plural"
  },
  {
    "text": "Kristian H\u00f6lge",
    "url": "/kristian-holge"
  },
  {
    "text": "Uso y abuso de la tecnolog\u00eda en la trata de personas",
    "url": "/opinion/kristian-holge/uso-y-abuso-de-la-tecnologia-en-la-trata-de-personas"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "/promo-ediciones-impresas-periodico/promo-portada-300722"
  },
  {
    "text": "Mundo",
    "url": "/mundo"
  },
  {
    "text": "Ruta del Pac\u00edfico, crucial en tr\u00e1fico de drogas a M\u00e9xico y EU",
    "url": "/mundo/ruta-del-pacifico-crucial-en-trafico-de-drogas-mexico-y-eu"
  },
  {
    "text": "Estados",
    "url": "/estados"
  },
  {
    "text": "Vestida como china poblana corre para ayudar a ni\u00f1os enfermos",
    "url": "/estados/luisa-corre-para-ayudar-otros-ninos"
  },
  {
    "text": "Universal Deportes",
    "url": "/deportes"
  },
  {
    "text": "Santiago Orme\u00f1o est\u00e1 habituado a la adversidad",
    "url": "/universal-deportes/chivas-santiago-ormeno-esta-habituado-la-adversidad"
  },
  {
    "text": "Espect\u00e1culos",
    "url": "/espectaculos"
  },
  {
    "text": "Shakira podr\u00eda ir ocho a\u00f1os a prisi\u00f3n por fraude fiscal",
    "url": "/espectaculos/shakira-podria-ir-ocho-anos-prision-por-fraude-fiscal"
  },
  {
    "text": "Cultura",
    "url": "/cultura"
  },
  {
    "text": "\u201cNuestra singular obra reivindica a los pueblos originarios\u201d: Taller Le\u00f1ateros, Premio Nacional de Artes y Literatura 2021",
    "url": "/cultura/nuestra-singular-obra-reivindica-los-pueblos-originarios-taller-lenateros-premio-nacional-de-artes-y-literatura-2021"
  },
  {
    "text": "\nEdiciones Anteriores\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/edicion-impresa"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.generacionuniversitaria.com.mx/interactivos/2022/inscribete-junio"
  },
  {
    "text": "Generaci\u00f3n Universitaria",
    "url": "https://www.generacionuniversitaria.com.mx/"
  },
  {
    "text": "Ella es Michelle, la ni\u00f1a genio que estudiar\u00e1 Medicina a los 9 a\u00f1os",
    "url": "https://www.generacionuniversitaria.com.mx/vida-universitaria/nina-genio-mexicana-estudiara-medicina-en-estados-unidos-tiene-9-anos/"
  },
  {
    "text": "Ingenier\u00eda Qu\u00edmica: \u00bfcu\u00e1les son las mejores universidades en M\u00e9xico?",
    "url": "https://www.generacionuniversitaria.com.mx/oferta-academica/ingenieria-quimica-las-mejores-universidades-en-mexico/"
  },
  {
    "text": "\u00a1Ya te puedes registrar a la universidad en l\u00ednea y gratuita de la SEP!",
    "url": "https://www.generacionuniversitaria.com.mx/oferta-academica/ya-te-puedes-registrar-a-la-universidad-en-linea-y-gratuita-de-la-sep/"
  },
  {
    "text": "\u00a1Estudian franc\u00e9s en Par\u00eds con Verano Puma!",
    "url": "https://www.generacionuniversitaria.com.mx/campus/estudia-frances-en-paris-con-verano-puma/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/tendencias/video-pianista-toca-mi-bebito-fiu-fiu-en-restaurante-de-lujo-y-se-hace-viral"
  },
  {
    "text": "Pianista toca \u201cMi bebito fiu fiu\u201d en restaurante de lujo y se hace viral ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/tendencias/video-pianista-toca-mi-bebito-fiu-fiu-en-restaurante-de-lujo-y-se-hace-viral"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/musk-contrademanda-twitter-en-su-disputa-por-la-compra-de-la-red-social"
  },
  {
    "text": "Musk contrademanda a Twitter en su disputa por la compra de la red social",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/musk-contrademanda-twitter-en-su-disputa-por-la-compra-de-la-red-social"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/techbit/tecnologias-que-definiran-la-movilidad-electrificada-en-los-proximos-anos"
  },
  {
    "text": "Tecnolog\u00edas que definir\u00e1n la movilidad electrificada en los pr\u00f3ximos a\u00f1os",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/techbit/tecnologias-que-definiran-la-movilidad-electrificada-en-los-proximos-anos"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/en-estas-ciudades-el-precio-del-kilo-de-tortilla-rebasa-los-20-pesos-segun-profeco"
  },
  {
    "text": "En estas ciudades el precio del kilo de tortilla rebasa los 20 pesos, seg\u00fan Profeco",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/en-estas-ciudades-el-precio-del-kilo-de-tortilla-rebasa-los-20-pesos-segun-profeco"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.viveusa.mx"
  },
  {
    "text": "\n ",
    "url": "https://www.viveusa.mx/showbiz/hijas-de-demi-moore-se-lucen-en-bikini-durante-sesion-en-los-angeles"
  },
  {
    "text": "\nHijas de Demi Moore se lucen en bikini durante sesi\u00f3n en Los \u00c1ngeles ",
    "url": "https://www.viveusa.mx/showbiz/hijas-de-demi-moore-se-lucen-en-bikini-durante-sesion-en-los-angeles"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.elgrafico.mx"
  },
  {
    "text": "\n ",
    "url": "https://www.elgrafico.mx/viral/video-viral-estado-de-salud-accidente-concierto-pantalla-mirror-bailarin-china-hong-kong"
  },
  {
    "text": "\n\u00a1TERROR! Todo esto le pas\u00f3 al cuerpo de bailar\u00edn aplastado por pantalla gigante, en pleno concierto ",
    "url": "https://www.elgrafico.mx/viral/video-viral-estado-de-salud-accidente-concierto-pantalla-mirror-bailarin-china-hong-kong"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.revistaclase.mx"
  },
  {
    "text": "\n ",
    "url": "https://www.revistaclase.mx/noticias/angela-aguilar-entre-los-300-lideres-mas-influyentes-de-mexico"
  },
  {
    "text": "\n\u00c1ngela Aguilar, entre los 300 l\u00edderes m\u00e1s influyentes de M\u00e9xico ",
    "url": "https://www.revistaclase.mx/noticias/angela-aguilar-entre-los-300-lideres-mas-influyentes-de-mexico"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.unioncdmx.mx"
  },
  {
    "text": "\n ",
    "url": "https://www.unionguanajuato.mx/2022/07/29/sedena-asi-es-el-despiadado-curso-para-entrar-a-las-fuerzas-especiales-del-ejercito/"
  },
  {
    "text": "\nSEDENA. As\u00ed es el despiadado curso para entrar a las Fuerzas Especiales del Ej\u00e9rcito VIDEOS ",
    "url": "https://www.unionguanajuato.mx/2022/07/29/sedena-asi-es-el-despiadado-curso-para-entrar-a-las-fuerzas-especiales-del-ejercito/"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/seleccion-mexicana-de-futbol-americano-tiene-una-ultima-oportunidad-para-ir-al-mundial"
  },
  {
    "text": "\nSelecci\u00f3n Mexicana de futbol americano tiene una \u00faltima oportunidad para ir al Mundial ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/seleccion-mexicana-de-futbol-americano-tiene-una-ultima-oportunidad-para-ir-al-mundial"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/seleccion-mexicana-de-futbol-americano-bloquean-avenida-churubusco-en-apoyo-al-equipo"
  },
  {
    "text": "\nBloquean Avenida Churubusco en apoyo a la Selecci\u00f3n Mexicana de futbol americano ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/seleccion-mexicana-de-futbol-americano-bloquean-avenida-churubusco-en-apoyo-al-equipo"
  },
  {
    "text": "\nConade se deslinda de la pol\u00e9mica de la Selecci\u00f3n Mexicana de futbol americano ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/conade-se-deslinda-de-la-polemica-de-la-seleccion-mexicana-de-futbol-americano"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/cancelan-juego-de-la-seleccion-mexicana-en-el-mundial-de-futbol-americano"
  },
  {
    "text": "\nCancelan juego de la Selecci\u00f3n Mexicana en el Mundial de futbol americano ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/cancelan-juego-de-la-seleccion-mexicana-en-el-mundial-de-futbol-americano"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol-americano/seleccion-mexicana-de-futbol-americano-acusan-al-presidente-de-la-federacion-de-no-querer-viajar-al-mundial"
  },
  {
    "text": "\nEn la Selecci\u00f3n Mexicana acusan al presidente de la federaci\u00f3n de no querer viajar al Mundial ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/futbol-americano/seleccion-mexicana-de-futbol-americano-acusan-al-presidente-de-la-federacion-de-no-querer-viajar-al-mundial"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/estas-secuestrando-una-ciudadana-que-se-esta-convulsionando-denuncian-ambulancia-patito-en-redes-sociales"
  },
  {
    "text": "\n\"Est\u00e1s secuestrando a una ciudadana que se est\u00e1 convulsionando\", denuncian a ambulancia patito en redes sociales ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/estas-secuestrando-una-ciudadana-que-se-esta-convulsionando-denuncian-ambulancia-patito-en-redes-sociales"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/solicitan-fgr-atraer-caso-de-luz-raquel-mujer-quemada-viva-en-jalisco"
  },
  {
    "text": "\nSolicitan a FGR atraer caso de Luz Raquel, mujer quemada viva en Jalisco ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/solicitan-fgr-atraer-caso-de-luz-raquel-mujer-quemada-viva-en-jalisco"
  },
  {
    "text": "\nDetienen a presunto feminicida de la enfermera Adriana In\u00e9s ocurrido en Valle de Chalco; es su pareja ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/detienen-presunto-feminicida-de-la-enfermera-adriana-ines-ocurrido-en-valle-de-chalco-es-su-pareja"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/y-ahora-rubeola-bolivia-registra-el-primer-caso-despues-de-16-anos"
  },
  {
    "text": "\nY ahora rub\u00e9ola: Bolivia registra el primer caso de la enfermedad despu\u00e9s de 16 a\u00f1os ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/y-ahora-rubeola-bolivia-registra-el-primer-caso-despues-de-16-anos"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/desnutridos-y-como-en-la-carcel-durante-17-anos-rescatan-familia-secuestrada-por-el-propio-padre"
  },
  {
    "text": "\nDesnutridos y como en la c\u00e1rcel \u00a1durante 17 a\u00f1os!; rescatan a familia secuestrada por el propio padre ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/mundo/desnutridos-y-como-en-la-carcel-durante-17-anos-rescatan-familia-secuestrada-por-el-propio-padre"
  },
  {
    "text": "Opini\u00f3n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion"
  },
  {
    "text": "Sergio Garc\u00eda Ram\u00edrez",
    "url": "/autor-opinion/sergio-garcia-ramirez"
  },
  {
    "text": "Nuestras prisiones (II)",
    "url": "/opinion/sergio-garcia-ramirez/nuestras-prisiones-ii"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/sergio-garcia-ramirez/nuestras-prisiones-ii"
  },
  {
    "text": "FOCUS",
    "url": "/opinion/ricardo-homs/jugando-con-fuego"
  },
  {
    "text": "Ricardo Homs",
    "url": "/autor-opinion/columnistas/ricardo-homs/focus"
  },
  {
    "text": "Jugando con fuego",
    "url": "/opinion/ricardo-homs/jugando-con-fuego"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/ricardo-homs/jugando-con-fuego"
  },
  {
    "text": "La Belisario para Leona Vicario\u2026",
    "url": "/opinion/angel-gilberto-adame/la-primera-notaria-i"
  },
  {
    "text": "\u00c1ngel Gilberto Adame",
    "url": "/autor-opinion/angel-gilberto-adame/la-belisario-para-leona-vicario"
  },
  {
    "text": "La primera notaria I",
    "url": "/opinion/angel-gilberto-adame/la-primera-notaria-i"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/angel-gilberto-adame/la-primera-notaria-i"
  },
  {
    "text": "Alejandro Moreno",
    "url": "/alejandro-moreno"
  },
  {
    "text": "\u00bf\u00a1Oooootra vez los salarios!?",
    "url": "/opinion/alejandro-moreno/oooootra-vez-los-salarios"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/alejandro-moreno/oooootra-vez-los-salarios"
  },
  {
    "text": "Rolando Zapata Bello",
    "url": "/rolando-zapata-bello"
  },
  {
    "text": "Ciudadanos al escenario",
    "url": "/opinion/rolando-zapata-bello/ciudadanos-al-escenario"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/rolando-zapata-bello/ciudadanos-al-escenario"
  },
  {
    "text": "Mauricio Meschoulam",
    "url": "/autor-opinion/articulistas/mauricio-meschoulam"
  },
  {
    "text": "Disuasi\u00f3n: el caso de Taiw\u00e1n y la visita de Pelosi",
    "url": "/opinion/mauricio-meschoulam/disuasion-el-caso-de-taiwan-y-la-visita-de-pelosi"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/mauricio-meschoulam/disuasion-el-caso-de-taiwan-y-la-visita-de-pelosi"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://eluniversal.com.mx/interactivos/2022/guia-vinos/"
  },
  {
    "text": " ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles"
  },
  {
    "text": " ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/vehiculos"
  },
  {
    "text": " ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/varios"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://obituarios.eluniversal.com.mx/"
  },
  {
    "text": " ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/descuentos"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/torre-latino-cuanto-cuesta-la-entrada-y-que-actividades-hay"
  },
  {
    "text": "Torre Latino: cu\u00e1nto cuesta la entrada y qu\u00e9 actividades hay",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/torre-latino-cuanto-cuesta-la-entrada-y-que-actividades-hay"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/5-parques-tematicos-mas-divertidos-para-ninos-en-cdmx-y-edomex"
  },
  {
    "text": "5 parques tem\u00e1ticos m\u00e1s divertidos para ni\u00f1os en CDMX y Edomex",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/5-parques-tematicos-mas-divertidos-para-ninos-en-cdmx-y-edomex"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/que-te-preguntan-en-migracion-al-llegar-canada"
  },
  {
    "text": "Qu\u00e9 te preguntan en migraci\u00f3n al llegar a Canad\u00e1",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/que-te-preguntan-en-migracion-al-llegar-canada"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/tendencias/tu-dia-con-el-universal-podcast"
  },
  {
    "text": "Tu d\u00eda con EL UNIVERSAL, podcast",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/tendencias/tu-dia-con-el-universal-podcast"
  },
  {
    "text": "\nPuebla ",
    "url": "https://www.eluniversalpuebla.com.mx/"
  },
  {
    "text": "\n ",
    "url": "https://www.eluniversalpuebla.com.mx/nacional/si-tienes-esta-cicatriz-en-el-brazo-podrias-tener-inmunidad-la-viruela-simica"
  },
  {
    "text": "Si tienes esta cicatriz en el brazo, podr\u00edas tener inmunidad a la viruela del mono",
    "url": "https://www.eluniversalpuebla.com.mx/nacional/si-tienes-esta-cicatriz-en-el-brazo-podrias-tener-inmunidad-la-viruela-simica"
  },
  {
    "text": "\nSan Luis Potos\u00ed ",
    "url": "https://sanluis.eluniversal.com.mx/"
  },
  {
    "text": "\n ",
    "url": "https://sanluis.eluniversal.com.mx/mas-de-san-luis/cielo-anais-la-influencer-potosina-que-demuestra-que-no-hay-talla-que-limite-los"
  },
  {
    "text": "Cielo Anais: influencer potosina demuestra que no hay \"talla\" que limite los sue\u00f1os",
    "url": "https://sanluis.eluniversal.com.mx/mas-de-san-luis/cielo-anais-la-influencer-potosina-que-demuestra-que-no-hay-talla-que-limite-los"
  },
  {
    "text": "\nOaxaca ",
    "url": "https://oaxaca.eluniversal.com.mx/"
  },
  {
    "text": "\n ",
    "url": "https://oaxaca.eluniversal.com.mx/sociedad/ella-es-andrea-garcia-artesana-y-jugadora-de-basquetbol-que-sus-70-rompe-barreras-en-la"
  },
  {
    "text": "Andrea Garc\u00eda, artesana y jugadora de b\u00e1squetbol que a sus 70 a\u00f1os rompe barreras",
    "url": "https://oaxaca.eluniversal.com.mx/sociedad/ella-es-andrea-garcia-artesana-y-jugadora-de-basquetbol-que-sus-70-rompe-barreras-en-la"
  },
  {
    "text": "\nQuer\u00e9taro ",
    "url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/"
  },
  {
    "text": "\n ",
    "url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/nuestras-historias/materia-fecal-un-problema-para-el-centro-historico-de-queretaro"
  },
  {
    "text": "Materia fecal, un problema para el Centro Hist\u00f3rico de Quer\u00e9taro",
    "url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/nuestras-historias/materia-fecal-un-problema-para-el-centro-historico-de-queretaro"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/secretaria-para-escuela-188510-5-6242?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\nSECRETARIA PARA ESCUELA ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/secretaria-para-escuela-188510-5-6242?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/se-solicita-soldador-222871-2-6169?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\nSE SOLICITA SOLDADOR ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/se-solicita-soldador-222871-2-6169?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/vehiculos/pickup-dodge-ram-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\nPICKUP DODGE \"RAM\" ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/vehiculos/pickup-dodge-ram-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/venta-de-casas-186926-17?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\nVENTA DE CASA EN HUIXQUILUCAN HERRADURA ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/venta-de-casas-186926-17?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/renta-areas-para-oficina-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\nRENTA AREAS PARA OFICINAS EJECUTIVAS ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/renta-areas-para-oficina-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/renta-local-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\nRENTA LOCAL ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/renta-local-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/solo-faltas-tu-224834-6295?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\u00a1SOLO FALTAS T\u00da! ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/solo-faltas-tu-224834-6295?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/unete-a-nuestro-equipo-de-trabajo-224834-6294?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO DE TRABAJO! ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/unete-a-nuestro-equipo-de-trabajo-224834-6294?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/taquero-planchero-234809-2-6252?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\nTAQUERO PLANCHERO ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/taquero-planchero-234809-2-6252?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/secretaria-para-escuela-188510-5-6242?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\nSECRETARIA PARA ESCUELA ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/secretaria-para-escuela-188510-5-6242?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/se-solicita-soldador-222871-2-6169?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\nSE SOLICITA SOLDADOR ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/se-solicita-soldador-222871-2-6169?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/vehiculos/pickup-dodge-ram-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\nPICKUP DODGE \"RAM\" ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/vehiculos/pickup-dodge-ram-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/venta-de-casas-186926-17?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\nVENTA DE CASA EN HUIXQUILUCAN HERRADURA ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/venta-de-casas-186926-17?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/renta-areas-para-oficina-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\nRENTA AREAS PARA OFICINAS EJECUTIVAS ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/renta-areas-para-oficina-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/renta-local-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\nRENTA LOCAL ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/inmuebles/renta-local-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/solo-faltas-tu-224834-6295?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\u00a1SOLO FALTAS T\u00da! ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/solo-faltas-tu-224834-6295?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/unete-a-nuestro-equipo-de-trabajo-224834-6294?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\u00a1\u00daNETE A NUESTRO EQUIPO DE TRABAJO! ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/unete-a-nuestro-equipo-de-trabajo-224834-6294?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/taquero-planchero-234809-2-6252?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\nTAQUERO PLANCHERO ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/taquero-planchero-234809-2-6252?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/secretaria-para-escuela-188510-5-6242?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\nSECRETARIA PARA ESCUELA ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/secretaria-para-escuela-188510-5-6242?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/se-solicita-soldador-222871-2-6169?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\nSE SOLICITA SOLDADOR ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/empleos/se-solicita-soldador-222871-2-6169?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=pagado_carrusel"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/vehiculos/pickup-dodge-ram-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\nPICKUP DODGE \"RAM\" ",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/vehiculos/pickup-dodge-ram-186926?utm_source=eluniversal&utm_medium=carrusel&utm_campaign=destacado"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/chivas-santiago-ormeno-esta-habituado-la-adversidad"
  },
  {
    "text": "\nSantiago Orme\u00f1o est\u00e1 habituado a la adversidad ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/chivas-santiago-ormeno-esta-habituado-la-adversidad"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/liga-mx-juarez-vs-toluca-en-vivo-jornada-6-apertura-2022"
  },
  {
    "text": "\nToluca sufre, pero rescata el empate ante FC Ju\u00e1rez ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/liga-mx-juarez-vs-toluca-en-vivo-jornada-6-apertura-2022"
  },
  {
    "text": "\n\u00bfQu\u00e9 partidos de la Jornada 4 del Apertura 2022 se ver\u00e1n en TV abierta? ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/liga-mx-que-partidos-de-la-jornada-4-del-apertura-2022-se-veran-en-tv-abierta"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/enrique-perro-bermudez-se-encuentra-de-luto-murio-un-familiar-muy-cercano"
  },
  {
    "text": "\nEnrique 'Perro' Berm\u00fadez se encuentra de luto; muri\u00f3 un familiar muy cercano ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/enrique-perro-bermudez-se-encuentra-de-luto-murio-un-familiar-muy-cercano"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/julio-urias-sigue-en-plan-grande-y-consigue-su-decima-victoria"
  },
  {
    "text": "\nJulio Ur\u00edas sigue en plan grande y consigue su d\u00e9cima victoria ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/julio-urias-sigue-en-plan-grande-y-consigue-su-decima-victoria"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/shakira-podria-ir-ocho-anos-prision-por-fraude-fiscal"
  },
  {
    "text": "\nShakira podr\u00eda ir ocho a\u00f1os a prisi\u00f3n por fraude fiscal ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/shakira-podria-ir-ocho-anos-prision-por-fraude-fiscal"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/bad-bunny-protesta-contra-el-gobernador-de-puerto-rico-durante-un-concierto"
  },
  {
    "text": "\nBad Bunny protesta contra el gobernador de Puerto Rico, durante un concierto ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/bad-bunny-protesta-contra-el-gobernador-de-puerto-rico-durante-un-concierto"
  },
  {
    "text": "\nJulio levanta la taquilla de fin de semana ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/julio-levanta-la-taquilla-de-fin-de-semana"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/yolanda-andrade-dedica-mensaje-laura-bozzo-tras-polemica-en-la-casa-de-los-famosos-2"
  },
  {
    "text": "\n\"Chango viejo no hace maroma nueva\": Yolanda Andrade dedica mensaje a Laura Bozzo en su Instagram ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/yolanda-andrade-dedica-mensaje-laura-bozzo-tras-polemica-en-la-casa-de-los-famosos-2"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/once-ninos-maraton-para-estas-vacaciones"
  },
  {
    "text": "\nMarat\u00f3n de Once ni\u00f1os para estas vacaciones ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/once-ninos-maraton-para-estas-vacaciones"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/nuestra-singular-obra-reivindica-los-pueblos-originarios-taller-lenateros-premio-nacional-de-artes-y-literatura-2021"
  },
  {
    "text": "\n\u201cNuestra singular obra reivindica a los pueblos originarios\u201d: Taller Le\u00f1ateros, Premio Nacional de Artes y Literatura 2021 ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/nuestra-singular-obra-reivindica-los-pueblos-originarios-taller-lenateros-premio-nacional-de-artes-y-literatura-2021"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/artes-visuales/angela-aguilar-con-ropa-ajustada-paga-para-que-la-sigan-en-instagram"
  },
  {
    "text": "\n\u00c1ngela Aguilar, con ropa ajustada, paga para que la sigan en Instagram ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/artes-visuales/angela-aguilar-con-ropa-ajustada-paga-para-que-la-sigan-en-instagram"
  },
  {
    "text": "\nLa Casa del Drag\u00f3n Inicia guerra contra el patriarcado ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/espectaculos/la-casa-del-dragon-inicia-guerra-contra-el-patriarcado"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/de-ultima/los-zapatos-fucsia-son-la-obsesion-de-la-temporada"
  },
  {
    "text": "\nLos zapatos fucsia son la obsesi\u00f3n de la temporada ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/de-ultima/los-zapatos-fucsia-son-la-obsesion-de-la-temporada"
  },
  {
    "text": "\n\n\n\n\n\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/liga-mx-tiempo-de-despertar-para-chivas-y-cruz-azul"
  },
  {
    "text": "\nTiempo de despertar para Chivas y Cruz Azul ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/universal-deportes/liga-mx-tiempo-de-despertar-para-chivas-y-cruz-azul"
  },
  {
    "text": "Opini\u00f3n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/opinion"
  },
  {
    "text": "Enriqueta Cabrera",
    "url": "/autor-opinion/articulistas/enriqueta-cabrera"
  },
  {
    "text": "T-MEC: M\u00e9xico avanza hacia el mecanismo de controversias",
    "url": "/opinion/enriqueta-cabrera/t-mec-mexico-avanza-hacia-el-mecanismo-de-controversias"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/enriqueta-cabrera/t-mec-mexico-avanza-hacia-el-mecanismo-de-controversias"
  },
  {
    "text": "Salvador Guerrero Chipr\u00e9s",
    "url": "/autor-opinion/plumas-invitadas/salvador-guerrero-chipres"
  },
  {
    "text": "Desenmascarar el riesgo",
    "url": "/opinion/salvador-guerrero-chipres/desenmascarar-el-riesgo"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/salvador-guerrero-chipres/desenmascarar-el-riesgo"
  },
  {
    "text": "Enrique M\u00e1rquez",
    "url": "/enrique-marquez"
  },
  {
    "text": "Nunca he sido devoto de la 4T",
    "url": "/opinion/enrique-marquez/nunca-he-sido-devoto-de-la-4t"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/enrique-marquez/nunca-he-sido-devoto-de-la-4t"
  },
  {
    "text": "Homero Baz\u00e1n",
    "url": "/homero-bazan"
  },
  {
    "text": "La herradura de \u00e1rboles de la Condesa",
    "url": "/opinion/homero-bazan/la-herradura-de-arboles-de-la-condesa"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/homero-bazan/la-herradura-de-arboles-de-la-condesa"
  },
  {
    "text": "Alejandro Espinosa Y\u00e1\u00f1ez",
    "url": "/autor-opinion/plumas-invitadas/alejandro-espinosa-yanez"
  },
  {
    "text": "Las epistemolog\u00edas del sur y la educaci\u00f3n b\u00e1sica. Un debate abierto",
    "url": "/opinion/alejandro-espinosa-yanez/las-epistemologias-del-sur-y-la-educacion-basica-un-debate-abierto"
  },
  {
    "text": "Mochilazo en el tiempo",
    "url": "/opinion/mochilazo-en-el-tiempo/deverdun-la-famosa-dulceria-francesa-del-centro"
  },
  {
    "text": "Mochilazo en el tiempo",
    "url": "/autor-opinion/plumas-invitadas/mochilazo-en-el-tiempo/mochilazo-en-el-tiempo"
  },
  {
    "text": "Deverdun, la famosa dulcer\u00eda francesa del centro ",
    "url": "/opinion/mochilazo-en-el-tiempo/deverdun-la-famosa-dulceria-francesa-del-centro"
  },
  {
    "text": "\n\n",
    "url": "/opinion/mochilazo-en-el-tiempo/deverdun-la-famosa-dulceria-francesa-del-centro"
  },
  {
    "text": "Video",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/videos"
  },
  {
    "text": "\n \n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/estados/captan-como-cjng-ataca-con-drones-con-explosivos-habitantes-y-guardia-nacional-en"
  },
  {
    "text": "\nCaptan c\u00f3mo CJNG ataca con drones con explosivos a habitantes y Guardia Nacional en Michoac\u00e1n ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/estados/captan-como-cjng-ataca-con-drones-con-explosivos-habitantes-y-guardia-nacional-en"
  },
  {
    "text": "\n \n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/cartera/mas-de-la-mitad-de-los-mexicanos-ven-la-corrupcion-entre-los-principales-problemas-del"
  },
  {
    "text": "\nM\u00e1s de la mitad de los mexicanos ven la corrupci\u00f3n entre los principales problemas del pa\u00eds: Inegi ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/cartera/mas-de-la-mitad-de-los-mexicanos-ven-la-corrupcion-entre-los-principales-problemas-del"
  },
  {
    "text": "\n \n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/nacion/garcia-vilchis-explica-polemica-del-tren-simulador-en-el-que-viajo-amlo-y-hasta-da"
  },
  {
    "text": "\nGarc\u00eda Vilchis explica pol\u00e9mica del \u201ctren-simulador\u201d en el que viaj\u00f3 AMLO y hasta da tutorial ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/nacion/garcia-vilchis-explica-polemica-del-tren-simulador-en-el-que-viajo-amlo-y-hasta-da"
  },
  {
    "text": "Minuto por minuto",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/minuto-x-minuto"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/5-parques-tematicos-mas-divertidos-para-ninos-en-cdmx-y-edomex"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/5-parques-tematicos-mas-divertidos-para-ninos-en-cdmx-y-edomex"
  },
  {
    "text": "5 parques tem\u00e1ticos m\u00e1s divertidos para ni\u00f1os en CDMX y Edomex",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/5-parques-tematicos-mas-divertidos-para-ninos-en-cdmx-y-edomex"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/torre-latino-cuanto-cuesta-la-entrada-y-que-actividades-hay"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/torre-latino-cuanto-cuesta-la-entrada-y-que-actividades-hay"
  },
  {
    "text": "Torre Latino: cu\u00e1nto cuesta la entrada y qu\u00e9 actividades hay",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/torre-latino-cuanto-cuesta-la-entrada-y-que-actividades-hay"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/que-te-preguntan-en-migracion-al-llegar-canada"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/que-te-preguntan-en-migracion-al-llegar-canada"
  },
  {
    "text": "Qu\u00e9 te preguntan en migraci\u00f3n al llegar a Canad\u00e1",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/destinos/que-te-preguntan-en-migracion-al-llegar-canada"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/queman-vivienda-y-causan-danos-gasolinera-de-alcalde-en-chiapas"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/queman-vivienda-y-causan-danos-gasolinera-de-alcalde-en-chiapas"
  },
  {
    "text": "Queman vivienda y causan da\u00f1os a gasolinera de alcalde en Chiapas",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/estados/queman-vivienda-y-causan-danos-gasolinera-de-alcalde-en-chiapas"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/ven-crecimiento-insuficiente-pib-mide-lo-que-hace-5-anos"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/ven-crecimiento-insuficiente-pib-mide-lo-que-hace-5-anos"
  },
  {
    "text": "Ven crecimiento insuficiente; PIB mide lo que hace 5 a\u00f1os",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cartera/ven-crecimiento-insuficiente-pib-mide-lo-que-hace-5-anos"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/artes-visuales/angela-aguilar-con-ropa-ajustada-paga-para-que-la-sigan-en-instagram"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/artes-visuales/angela-aguilar-con-ropa-ajustada-paga-para-que-la-sigan-en-instagram"
  },
  {
    "text": "\u00c1ngela Aguilar, con ropa ajustada, paga para que la sigan en Instagram",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/cultura/artes-visuales/angela-aguilar-con-ropa-ajustada-paga-para-que-la-sigan-en-instagram"
  },
  {
    "text": "\n \n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/nacion/ruta-del-pacifico-crucial-en-trafico-de-drogas-mexico-y-eu-enportada"
  },
  {
    "text": "\nRuta del Pac\u00edfico, crucial en tr\u00e1fico de drogas a M\u00e9xico y EU #EnPortada ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/nacion/ruta-del-pacifico-crucial-en-trafico-de-drogas-mexico-y-eu-enportada"
  },
  {
    "text": "\n \n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/estados/investigan-si-funcionario-nego-entrada-margarita-fiscalia-de-morelos"
  },
  {
    "text": "\nInvestigan si funcionario neg\u00f3 entrada a Margarita a Fiscal\u00eda de Morelos ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/estados/investigan-si-funcionario-nego-entrada-margarita-fiscalia-de-morelos"
  },
  {
    "text": "\n \n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/metropoli/acceso-gratis-al-metro-para-los-participantes-del-medio-maraton-2022-de-la-cdmx"
  },
  {
    "text": "\nAcceso gratis al Metro para los participantes del Medio Marat\u00f3n 2022 de la CDMX ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/metropoli/acceso-gratis-al-metro-para-los-participantes-del-medio-maraton-2022-de-la-cdmx"
  },
  {
    "text": "\n \n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/espectaculos/will-smith-responde-preguntas-sobre-incidente-con-chris-rock"
  },
  {
    "text": "\nWill Smith responde preguntas sobre incidente con Chris Rock ",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/video/espectaculos/will-smith-responde-preguntas-sobre-incidente-con-chris-rock"
  },
  {
    "text": "M\u00e1s cerca de ti: conoce y suscr\u00edbete a nuestros newsletters",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/newsletters-de-el-universal-conocelos-y-suscribete"
  },
  {
    "text": "VER",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/nacion/newsletters-de-el-universal-conocelos-y-suscribete"
  },
  {
    "text": "Sala Plus",
    "url": "/sala-plus"
  },
  {
    "text": "Naci\u00f3n",
    "url": "/nacion"
  },
  {
    "text": "Elecciones 2022",
    "url": "/elecciones"
  },
  {
    "text": "Mundo",
    "url": "/mundo"
  },
  {
    "text": "Metr\u00f3poli",
    "url": "/metropoli"
  },
  {
    "text": "Estados",
    "url": "/estados"
  },
  {
    "text": "Opini\u00f3n",
    "url": "/opinion"
  },
  {
    "text": "Cartera",
    "url": "/cartera"
  },
  {
    "text": "Universal Deportes",
    "url": "/deportes"
  },
  {
    "text": "Qatar 2022",
    "url": "/mundial-futbol"
  },
  {
    "text": "Espect\u00e1culos",
    "url": "/espectaculos"
  },
  {
    "text": "Tendencias",
    "url": "/tendencias"
  },
  {
    "text": "Cultura",
    "url": "/cultura"
  },
  {
    "text": "Minuto x Minuto",
    "url": "/minuto-x-minuto"
  },
  {
    "text": "Clase",
    "url": "https://www.revistaclase.mx/"
  },
  {
    "text": "Ciencia y Salud",
    "url": "/ciencia-y-salud"
  },
  {
    "text": "Techbit",
    "url": "/techbit"
  },
  {
    "text": "Men\u00fa",
    "url": "/menu"
  },
  {
    "text": "De \u00daltima",
    "url": "/de-ultima"
  },
  {
    "text": "Destinos",
    "url": "/destinos"
  },
  {
    "text": "Autopistas",
    "url": "/autopistas"
  },
  {
    "text": "Tiempo de relojes",
    "url": "/tiempo-de-relojes"
  },
  {
    "text": "Generaci\u00f3n Universitaria",
    "url": "https://www.generacionuniversitaria.com.mx/"
  },
  {
    "text": "El Gr\u00e1fico",
    "url": "https://www.elgrafico.mx/"
  },
  {
    "text": "De10.mx",
    "url": "https://de10.com.mx/"
  },
  {
    "text": "ViveUSA",
    "url": "https://www.viveusa.mx/"
  },
  {
    "text": "UN1\u00d3N",
    "url": "https://www.unioncdmx.mx/"
  },
  {
    "text": "Confabulario",
    "url": "https://confabulario.eluniversal.com.mx/"
  },
  {
    "text": "Aviso Oportuno",
    "url": "https://www.avisooportuno.mx/"
  },
  {
    "text": "Obituarios",
    "url": "https://obituarios.eluniversal.com.mx/"
  },
  {
    "text": "Descuentos",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/descuentos/"
  },
  {
    "text": "Agencia de noticias",
    "url": "http://agenciaeluniversal.mx/"
  },
  {
    "text": "Puebla",
    "url": "https://www.eluniversalpuebla.com.mx/"
  },
  {
    "text": "Quer\u00e9taro",
    "url": "https://www.eluniversalqueretaro.mx/"
  },
  {
    "text": "San Luis Potos\u00ed",
    "url": "https://sanluis.eluniversal.com.mx/"
  },
  {
    "text": "Oaxaca",
    "url": "https://oaxaca.eluniversal.com.mx/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://t.me/ElUniversalOnline"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.facebook.com/ElUniversalOnline"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.youtube.com/ElUniversalMex"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.instagram.com/eluniversalmx/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.pinterest.com.mx/eluniversalmx/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://linkedin.com/company/el-universal-c.p.n./"
  },
  {
    "text": "\n\n\n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx"
  },
  {
    "text": "\n\n\n",
    "url": "/suscripciones-periodico-eluniversal?utm_source=interno&utm_medium=boton_footer_desktop&utm_campaign=landing_principal_footer&utm_content=suscribete"
  },
  {
    "text": "\n\n\n",
    "url": "/suscripciones-periodico-eluniversal?utm_source=interno&utm_medium=boton_footer_movil&utm_campaign=landing_principal_footer&utm_content=suscribete"
  },
  {
    "text": "\n\n\n",
    "url": "https://apps.apple.com/mx/app/el-universal/id483272548"
  },
  {
    "text": "\n\n\n",
    "url": "https://play.google.com/store/apps/details?id=com.msi.eluniversal&hl=es_MX"
  },
  {
    "text": "\n\n\n",
    "url": "https://appgallery.huawei.com/#/app/C100890957?locale=en_US&source=appshare&subsource=C100890957"
  },
  {
    "text": "Directorio",
    "url": "/directorio"
  },
  {
    "text": "Cont\u00e1ctanos",
    "url": "/contacto"
  },
  {
    "text": "C\u00f3digo de \u00c9tica",
    "url": "/codigo-de-etica"
  },
  {
    "text": "Violencia",
    "url": "/criterios-ante-violencia"
  },
  {
    "text": "Publicidad",
    "url": "/publicidad"
  },
  {
    "text": "Servicios",
    "url": "/servicios"
  },
  {
    "text": "Aviso Legal",
    "url": "/politicas-de-privacidad"
  },
  {
    "text": "Aviso Privacidad",
    "url": "/aviso-de-privacidad"
  },
  {
    "text": "Historia",
    "url": "/historia-breve"
  },
  {
    "text": "Declaraci\u00f3n de accesibilidad",
    "url": "/declaracion-accesibilidad"
  },
  {
    "text": "T\u00e9rminos y condiciones",
    "url": "/terminos-y-condiciones"
  },
  {
    "text": "M\u00e1s informaci\u00f3n",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/politica-de-uso-de-cookies"
  },
  {
    "text": "Aviso de privacidad",
    "url": "https://www.eluniversal.com.mx/aviso-de-privacidad"
  }
]
