[
  {
    "text": "Acc\u00e9der au contenu principal",
    "url": "#main-content"
  },
  {
    "text": "    France 24 - Infos, news & actualit\u00e9s - L'information internationale en direct\n",
    "url": "/fr/"
  },
  {
    "text": "\n                \n                    \nEn Direct\n                \n            ",
    "url": "/fr/direct"
  },
  {
    "text": "Fran\u00e7ais",
    "url": "/fr/"
  },
  {
    "text": "English",
    "url": "/en/"
  },
  {
    "text": "Espa\u00f1ol",
    "url": "/es/"
  },
  {
    "text": "\u0639\u0631\u0628\u064a",
    "url": "/ar/"
  },
  {
    "text": "\u00c0 la Une",
    "url": "/fr/"
  },
  {
    "text": "France",
    "url": "/fr/france/"
  },
  {
    "text": "Afrique",
    "url": "/fr/afrique/"
  },
  {
    "text": "Moyen-Orient",
    "url": "/fr/moyen-orient/"
  },
  {
    "text": "Europe",
    "url": "/fr/europe/"
  },
  {
    "text": "Am\u00e9riques",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/"
  },
  {
    "text": "Asie-Pacifique",
    "url": "/fr/asie-pacifique/"
  },
  {
    "text": "Sports",
    "url": "/fr/sports/"
  },
  {
    "text": "\u00c9conomie / Technologie",
    "url": "/fr/%C3%A9co-tech/"
  },
  {
    "text": "Culture",
    "url": "/fr/culture/"
  },
  {
    "text": "Plan\u00e8te",
    "url": "/fr/plan%C3%A8te/"
  },
  {
    "text": "Webdocumentaires",
    "url": "/fr/webdocumentaires/"
  },
  {
    "text": "Stop l'infox",
    "url": "/fr/stop-infox"
  },
  {
    "text": "Les plus vus",
    "url": "/fr/les-plus-vus"
  },
  {
    "text": "Voyage",
    "url": "/fr/voyage/"
  },
  {
    "text": "Contenus sponsoris\u00e9s",
    "url": "/fr/contenus-sponsoris%C3%A9s/"
  },
  {
    "text": "La cha\u00eene en direct",
    "url": "/fr/direct"
  },
  {
    "text": "Le dernier journal",
    "url": "/fr/vod/journal-info"
  },
  {
    "text": "\u00c9missions de A \u00e0 Z",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/"
  },
  {
    "text": "Le journal accessible sous-titr\u00e9",
    "url": "/fr/actualit%C3%A9s-sous-titr%C3%A9es"
  },
  {
    "text": "Grille des programmes",
    "url": "/fr/grille-des-programmes"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://f24.my/FBfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://f24.my/TWfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://f24.my/IGfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://f24.my/YTfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://f24.my/DMfr"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "https://f24.my/SC"
  },
  {
    "text": "Newsletters",
    "url": "https://emailing.france24.com/fr/subscribe"
  },
  {
    "text": "Recevoir France 24",
    "url": "/fr/comment-recevoir-la-chaine"
  },
  {
    "text": "Applications",
    "url": "/fr/applications"
  },
  {
    "text": "RSS",
    "url": "/fr/flux-rss"
  },
  {
    "text": "Qui sommes-nous ?",
    "url": "/fr/a-propos"
  },
  {
    "text": "Espace Presse",
    "url": "/fr/tag/communique-presse/"
  },
  {
    "text": "Contacter France 24",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/contact/?brand=f24"
  },
  {
    "text": "Publicit\u00e9",
    "url": "https://www.francetvpub.fr/nos-chaines/france-24/"
  },
  {
    "text": "Nous rejoindre",
    "url": "https://fmm.io/jobs"
  },
  {
    "text": "Mentions l\u00e9gales",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/legal-notice"
  },
  {
    "text": "Confidentialit\u00e9",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/privacy"
  },
  {
    "text": "Cookies",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/cookies"
  },
  {
    "text": "Centre de pr\u00e9f\u00e9rences",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "Gestion des notifications",
    "url": "/fr/gestion-notifications"
  },
  {
    "text": "Les Observateurs",
    "url": "https://observers.france24.com/fr"
  },
  {
    "text": "RFI",
    "url": "https://www.rfi.fr/fr/"
  },
  {
    "text": "RFI Savoirs",
    "url": "https://savoirs.rfi.fr/"
  },
  {
    "text": "RFI Musique",
    "url": "https://musique.rfi.fr/"
  },
  {
    "text": "RFI Instrumental",
    "url": "https://www.rfi-instrumental.com/fr"
  },
  {
    "text": "Mondoblog",
    "url": "https://mondoblog.org/"
  },
  {
    "text": "MCD",
    "url": "https://www.mc-doualiya.com/"
  },
  {
    "text": "InfoMigrants",
    "url": "https://www.infomigrants.net/fr/"
  },
  {
    "text": "CFI",
    "url": "https://www.cfi.fr/fr"
  },
  {
    "text": "Acad\u00e9mie",
    "url": "https://academie.france24-mcd-rfi.com/fr/"
  },
  {
    "text": "France M\u00e9dias Monde",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.rfi.fr/fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.france24.com/fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.mc-doualiya.com/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.francemediasmonde.com/fr/"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "https://www.acpm.fr/Support-Numerique/site/france24-com"
  },
  {
    "text": "\n",
    "url": "/fr/"
  },
  {
    "text": "#Guerre en Ukraine",
    "url": "https://www.france24.com/fr/tag/ukraine/"
  },
  {
    "text": "#S\u00e9n\u00e9gal",
    "url": "https://www.france24.com/fr/tag/s%C3%A9n%C3%A9gal/"
  },
  {
    "text": "#Tour De France Femmes",
    "url": "https://www.france24.com/fr/tag/tour-de-france-femmes/"
  },
  {
    "text": "France",
    "url": "/fr/france/"
  },
  {
    "text": "Afrique",
    "url": "/fr/afrique/"
  },
  {
    "text": "Reportages",
    "url": "/fr/reportages/"
  },
  {
    "text": "Emissions",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/derni%C3%A8res-%C3%A9missions/"
  },
  {
    "text": "Stop l'infox",
    "url": "/fr/stop-infox"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "",
    "url": "#"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Immobilier\n                                                    Chine : comment Yang Huiyan, la femme la plus riche d'Asie, a perdu la moiti\u00e9 de sa fortune\n                                \n        ",
    "url": "/fr/asie-pacifique/20220730-chine-comment-yang-huiyan-la-femme-la-plus-riche-d-asie-a-perdu-la-moiti%C3%A9-de-sa-fortune"
  },
  {
    "text": "\n            \n                            \n\n                         \u201cOcean Flower Island\u201d, symbole de la folie des grandeurs du promoteur immobilier Evergrande\n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9co-tech/20220105-ocean-flower-island-symbole-de-la-folie-des-grandeurs-du-promoteur-immobilier-evergrande"
  },
  {
    "text": "\n            \n                            \n\n                         Le promoteur immobilier chinois Evergrande \u00e9vite de justesse un d\u00e9faut de paiement\n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9co-tech/20211022-le-promoteur-immobilier-chinois-evergrande-%C3%A9vite-de-justesse-un-d%C3%A9faut-de-paiement"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nEn Irak, les partisans de Moqtada al-Sadr occupent de nouveau le Parlement \u00e0 Bagdad\n                            \n        ",
    "url": "/fr/moyen-orient/20220730-en-irak-les-partisans-de-moqtada-al-sadr-manifestent-apr%C3%A8s-avoir-occup%C3%A9-le-parlement"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Variole du singe : premiers d\u00e9c\u00e8s en Europe et en Am\u00e9rique du Sud\n                            \n        ",
    "url": "/fr/sant%C3%A9/20220730-variole-du-singe-premiers-d%C3%A9c%C3%A8s-hors-d-afrique-de-patients-contamin%C3%A9s-par-le-virus"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                HEURE PAR HEURE\n                                                    En direct : le g\u00e9ant russe Gazprom annonce avoir suspendu ses livraisons de gaz \u00e0 la Lettonie\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220730-en-direct-une-prison-bombard%C3%A9e-en-ukraine-moscou-et-kiev-s-accusent-mutuellement"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nL\u00e9gislatives au S\u00e9n\u00e9gal : inondations, inflation... les S\u00e9n\u00e9galais pr\u00e9occup\u00e9s par leur quotidien\n                            \n        ",
    "url": "/fr/vid%C3%A9o/20220729-l%C3%A9gislatives-au-s%C3%A9n%C3%A9gal-inondations-inflation-les-s%C3%A9n%C3%A9galais-pr%C3%A9occup%C3%A9s-par-leur-quotidien"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nPensionnats pour autochtones au Canada : le pape reconna\u00eet un \"g\u00e9nocide\"\n                            \n        ",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/20220730-canada-le-pape-ach%C3%A8ve-son-p%C3%A8lerinage-p%C3%A9nitentiel-par-de-nouvelles-excuses-aux-autochtones"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                PORTRAITS CROIS\u00c9S\n                                                    Tour de France Femmes : les grimpeuses fran\u00e7aises Labous et Muzic arrivent sur leur terrain\n                            \n        ",
    "url": "/fr/sports/20220729-tour-de-france-femmes-les-grimpeuses-fran%C3%A7aises-labous-et-muzic-arrivent-sur-leur-terrain"
  },
  {
    "text": "\n        Voile: avec son bateau taill\u00e9 sur mesure, Samantha Davies veut briller\n        \n    ",
    "url": "/fr/info-en-continu/20220730-voile-avec-son-bateau-taill%C3%A9-sur-mesure-samantha-davies-veut-briller"
  },
  {
    "text": "\n        Guatemala: arrestation d'un journaliste critique du gouvernement\n        \n    ",
    "url": "/fr/info-en-continu/20220730-guatemala-arrestation-d-un-journaliste-critique-du-gouvernement"
  },
  {
    "text": "\n        En Finlande, des appels \u00e0 stopper \"l'insupportable\" tourisme russe\n        \n    ",
    "url": "/fr/info-en-continu/20220730-en-finlande-des-appels-%C3%A0-stopper-l-insupportable-tourisme-russe"
  },
  {
    "text": "\n        La citerne de Justinien: plong\u00e9e dans la fraicheur mystique de Byzance\n        \n    ",
    "url": "/fr/info-en-continu/20220730-la-citerne-de-justinien-plong%C3%A9e-dans-la-fraicheur-mystique-de-byzance"
  },
  {
    "text": "\n        Cin\u00e9ma: Embarquez \u00e0 bord du \"Bullet Train\" avec Brad Pitt\n        \n    ",
    "url": "/fr/info-en-continu/20220730-cin%C3%A9ma-embarquez-%C3%A0-bord-du-bullet-train-avec-brad-pitt"
  },
  {
    "text": "\n                    Toute l'actualit\u00e9 en direct \n\n                ",
    "url": "/fr/infocontinu"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                6E ETAPE\n                                                    Tour de France Femmes : Marianne Vos s'impose en jaune \u00e0 Rosheim, sa deuxi\u00e8me victoire d'\u00e9tape\n                                \n        ",
    "url": "/fr/info-en-continu/20220729-%F0%9F%94%B4-tour-de-france-femmes-marianne-vos-s-impose-en-jaune-%C3%A0-rosheim"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                PORTRAIT\n                                                    Tour de France Femmes : Marianne Vos, maillot jaune et inoxydable championne tout-terrain\n                            \n        ",
    "url": "/fr/sports/20220728-tour-de-france-marianne-vos-maillot-jaune-et-inoxydable-championne-tout-terrain"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                IMMERSION\n                                                    Tour de France Femmes\u00a0: sur les redout\u00e9s chemins blancs de la 4e \u00e9tape, \"il y a une part de chance\"\n                            \n        ",
    "url": "/fr/sports/20220728-tour-de-france-femmes-sur-les-redout%C3%A9s-chemins-blancs-de-la-4e-%C3%A9tape-il-y-a-une-part-de-chance"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                FOOTBALL\n                                                    Euro f\u00e9minin 2022\u00a0: quel bilan tirer du parcours des Bleues\u00a0?\n                            \n        ",
    "url": "/fr/sports/20220728-euro-f%C3%A9minin-2022-quel-bilan-tirer-du-parcours-des-bleues"
  },
  {
    "text": "\n                    Plus de sports \n\n                ",
    "url": "https://www.france24.com/fr/sports/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                PORTRAIT\n                                                    Euro f\u00e9minin 2022\u00a0: l'Anglaise Alessia Russo, la \"Messi\" au f\u00e9minin\n                            \n        ",
    "url": "/fr/sports/20220730-euro-f%C3%A9minin-2022-l-anglaise-alessia-russo-la-messi-au-f%C3%A9minin"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                SUR LES OBSERVATEURS\n                                                    Attention, ce \"selfie de l\u2019espace\" est un photomontage publi\u00e9 en\u2026 2014\n                            \n        ",
    "url": "https://observers.france24.com/fr/europe/20220729-attention-ce-selfie-de-l-espace-est-un-photomontage-publi\u00e9-en-2014"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \u00c9tats-Unis : le Congr\u00e8s vote pour interdire les fusils d'assaut, \u00e9chec \u00e0 pr\u00e9voir au S\u00e9nat\n                            \n        ",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/20220730-aux-%C3%A9tats-unis-le-congr%C3%A8s-vote-pour-interdire-les-fusils-d-assaut"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \u00c9CONOMIE\n                                                    \u00c9tats-Unis : ces huit \u00e9conomistes arbitres de la r\u00e9cession\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9co-tech/20220729-%C3%A9tats-unis-ces-huit-%C3%A9conomistes-arbitres-de-la-r%C3%A9cession"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    France : le S\u00e9nat adopte le projet de loi \"d'urgence\" en soutien au pouvoir d'achat\n                            \n        ",
    "url": "/fr/france/20220729-france-le-s%C3%A9nat-adopte-le-projet-de-loi-d-urgence-en-soutien-au-pouvoir-d-achat"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Extr\u00eame droite\n                                                    Fratelli d\u2019Italia, parti post-fasciste aux portes du pouvoir\n                                \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220724-fratelli-d-italia-parti-post-fasciste-aux-portes-du-pouvoir"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                REPORTAGE\n                                                    R\u00e9f\u00e9rendum en Tunisie\u00a0: \"On ne craint pas une petite dictature pour nettoyer le pays\"\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique/20220725-r%C3%A9f%C3%A9rendum-en-tunisie-on-ne-craint-pas-une-petite-dictature-pour-nettoyer-le-pays"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                OBJECTIFS DE GUERRE\n                                                    Ukraine : la Russie veut-elle et peut-elle poursuivre son offensive vers l\u2019Ouest\u00a0?\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220722-ukraine-la-russie-veut-elle-et-peut-elle-poursuivre-son-offensive-vers-l-ouest"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Reporters\n                                                    Fronti\u00e8res, une s\u00e9rie documentaire\n                            \n        ",
    "url": "https://webdoc.france24.com/reporters-frontieres/index.html"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Le mar\u00e9chal Khalifa Haftar condamn\u00e9 aux \u00c9tats-Unis \u00e0 d\u00e9dommager des familles libyennes\n                            \n        ",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/20220730-%C3%A9tats-unis-le-mar%C3%A9chal-khalifa-haftar-condamn%C3%A9-%C3%A0-d%C3%A9dommager-des-familles-libyennes"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                le fil du 29 juillet\n                                                    \nLes exportations de c\u00e9r\u00e9ales pourraient reprendre \"dans les prochains jours\", affirme Kiev\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220729-en-direct-en-ukraine-wagner-s-est-vu-attribuer-un-nouveau-r%C3%B4le-selon-le-royaume-uni"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nUkraine : Emmanuel Macron et Mohammed ben Salmane souhaitent limiter les effets de la guerre\n                            \n        ",
    "url": "/fr/france/20220729-ukraine-emmanuel-macron-et-mohammed-ben-salmane-souhaitent-limiter-les-effets-de-la-guerre"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    En France, l'inflation bat un nouveau record alors que la croissance progresse\n                            \n        ",
    "url": "/fr/france/20220729-en-france-l-inflation-bat-un-nouveau-record-alors-que-la-croissance-progresse"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \n\u00c9tats-Unis : une dizaine de morts apr\u00e8s les \"pires\" inondations jamais vues au Kentucky\n                            \n        ",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/20220729-%C3%A9tats-unis-plusieurs-morts-apr%C3%A8s-des-pluies-torrentielles-dans-le-kentucky"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                ANALYSE\n                                                    \u00c9co-anxi\u00e9t\u00e9 : une jeunesse face aux angoisses \u00e9cologiques\n                            \n        ",
    "url": "/fr/plan%C3%A8te/20220729-%C3%A9co-anxi%C3%A9t%C3%A9-une-jeunesse-face-aux-angoisses-%C3%A9cologiques"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Le D\u00e9bat de France 24\n                                                    \n\u00c9mission sp\u00e9ciale : propagande et r\u00e9pression, chronique d'une Russie aux ordres\n                                \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/le-d%C3%A9bat/20220722-%C3%A9mission-sp%C3%A9ciale-propagande-et-r%C3%A9pression-chronique-d-une-russie-aux-ordres"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                ActuElles\n                                                    \nLe courage des Afghanes : un an de r\u00e9sistance au quotidien taliban\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/actuelles/20220722-le-courage-des-afghanes-un-an-de-r%C3%A9sistance-au-quotidien-taliban"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                ELEMENT TERRE\n                                                    \n\nParis : l'h\u00e9catombe des moineaux\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/%C3%A9l%C3%A9ment-terre/20220722-paris-l-h%C3%A9catombe-des-moineaux"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                La semaine de l'\u00e9co\n                                                    \n\nHausse des taux de la BCE : Jean-Claude Trichet salue une d\u00e9cision \"courageuse\"\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/la-semaine-de-l-%C3%A9co/20220722-hausse-des-taux-de-la-bce-jean-claude-trichet-salue-une-d%C3%A9cision-courageuse"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Reporters\n                                                    \nDu Sahel \u00e0 Duba\u00ef : les routes de l'or sale\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/reporters/20220715-du-sahel-%C3%A0-duba%C3%AF-les-routes-de-l-or-sale"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Reporters\n                                                    \nGuerre en Ukraine : la bataille pour le Donbass\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/reporters/20220708-guerre-en-ukraine-le-quotidien-des-soldats-sur-le-front-du-donbass"
  },
  {
    "text": "\n                    Plus d'\u00e9missions \n\n                ",
    "url": "/fr/\u00e9missions/derni\u00e8res-\u00e9missions/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nTa\u00efwan : Xi Jinping et Joe Biden pr\u00e9voient une premi\u00e8re rencontre dans un contexte de tensions\n                            \n        ",
    "url": "/fr/asie-pacifique/20220728-ta%C3%AFwan-xi-jinping-demande-%C3%A0-joe-biden-de-ne-pas-jouer-avec-le-feu"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                reportage\n                                                    \nAu S\u00e9n\u00e9gal, le vote des jeunes attire toutes les convoitises\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique/20220729-au-s%C3%A9n%C3%A9gal-le-vote-des-jeunes-attire-toutes-les-convoitises"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                PORTRAIT\n                                                    Euro f\u00e9minin 2022 : l'Allemande Alexandra Popp, serial buteuse malgr\u00e9 les obstacles\n                            \n        ",
    "url": "/fr/sports/20220729-euro-f%C3%A9minin-2022-l-allemande-alexandra-popp-serial-buteuse-malgr%C3%A9-les-obstacles"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                SUR ENTR\n                                                    \nComment l'art ukrainien essaie de faire entendre sa voix en Europe\n                            \n        ",
    "url": "/fr/culture/20220729-comment-l-art-ukrainien-essaie-de-faire-entendre-sa-voix-en-europe"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                sur les observateurs\n                                                    Inde : 1000 kilom\u00e8tres de marche pour r\u00e9clamer un travail au gouvernement\n                            \n        ",
    "url": "https://observers.france24.com/fr/inde-1000-kilom\u00e8tres-jeunes-marche-pour-r\u00e9clamer-travail-paramilitaire-gouvernement"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                GUERRE EN UKRAINE\n                                                    Ponts bombard\u00e9s, lance-roquettes Himars : la strat\u00e9gie de Kiev pour reprendre Kherson\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220728-ponts-bombard%C3%A9-lance-roquettes-himars-la-strat%C3%A9gie-de-kiev-pour-reprendre-kherson"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nL\u00e9gislatives au S\u00e9n\u00e9gal : inondations, inflation... les S\u00e9n\u00e9galais pr\u00e9occup\u00e9s par leur quotidien\n                                \n        ",
    "url": "/fr/vid%C3%A9o/20220729-l%C3%A9gislatives-au-s%C3%A9n%C3%A9gal-inondations-inflation-les-s%C3%A9n%C3%A9galais-pr%C3%A9occup%C3%A9s-par-leur-quotidien"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nL\u00e9gislatives au S\u00e9n\u00e9gal : sur le terrain, sprint final \u00e0 deux jours du scrutin\n                            \n        ",
    "url": "/fr/vid%C3%A9o/20220729-l%C3%A9gislatives-au-s%C3%A9n%C3%A9gal-sur-le-terrain-sprint-final-%C3%A0-deux-jours-du-scrutin"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nLa sorcellerie tue au Malawi\n                            \n        ",
    "url": "/fr/vid%C3%A9o/20220722-la-sorcellerie-tue-au-malawi"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nCanicule en France : un num\u00e9ro vert pour obtenir des conseils\n                            \n        ",
    "url": "/fr/vid%C3%A9o/20220720-canicule-en-france-un-num%C3%A9ro-vert-pour-obtenir-des-conseils"
  },
  {
    "text": "\n                    Regarder toute l'actualit\u00e9 en vid\u00e9os \n\n                ",
    "url": "/fr/tag/vid\u00e9omobile/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nFin de la pr\u00e9sidence fran\u00e7aise de l\u2019UE, l\u2019heure du bilan\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/ici-l-europe/20220701-fin-de-la-pr%C3%A9sidence-fran%C3%A7aise-de-l-ue-l-heure-du-bilan"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \n\nFin de la pr\u00e9sidence fran\u00e7aise de l'UE : Ukraine, num\u00e9rique, taxe carbone\u2026 Quel bilan ?\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/le-d%C3%A9bat/20220630-fin-presidence-france-ue-ukraine-numerique-taxe-carbone-quel-bilan"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nPr\u00e9sidence fran\u00e7aise de l'UE : un mandat percut\u00e9 par la guerre en Ukraine\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220630-pr%C3%A9sidence-fran%C3%A7aise-de-l-ue-un-mandat-percut%C3%A9-par-la-guerre-en-ukraine"
  },
  {
    "text": "\n                    Lire plus d'actualit\u00e9s sur la pr\u00e9sidence fran\u00e7aise de l'UE \n\n                ",
    "url": "/fr/tag/pr\u00e9sidence-fran\u00e7aise-de-l-ue/"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                \n                                                    \nMacron accueille d'une longue poign\u00e9e de mains le prince h\u00e9ritier saoudien \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e\n                            \n        ",
    "url": "/fr/france/20220728-macron-accueille-d-une-longue-poign%C3%A9e-de-mains-le-prince-h%C3%A9ritier-saoudien-%C3%A0-l-%C3%A9lys%C3%A9e"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                L\u00c9GISLATIVES AU S\u00c9N\u00c9GAL\n                                                    \nL\u00e9gislatives au S\u00e9n\u00e9gal : sur le terrain, sprint final \u00e0 deux jours du scrutin\n                            \n        ",
    "url": "/fr/vid%C3%A9o/20220729-l%C3%A9gislatives-au-s%C3%A9n%C3%A9gal-sur-le-terrain-sprint-final-%C3%A0-deux-jours-du-scrutin"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                \n                                                    \nLa visite de Mohammed ben Salmane \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e divise la classe politique fran\u00e7aise\n                            \n        ",
    "url": "/fr/france/20220728-l-accueil-de-mohammed-ben-salmane-%C3%A0-l-%C3%A9lys%C3%A9e-divise-la-classe-politique-fran%C3%A7aise"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                \n                                                    En Italie, des \"ombres russes\" sur la crise politique ? Salvini point\u00e9 du doigt\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220728-italie-des-ombres-russes-sur-la-crise-politique-salvini-point%C3%A9-du-doigt"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                \n                                                    \nAfrique : Emmanuel Macron ach\u00e8ve sa tourn\u00e9e en Guin\u00e9e-Bissau sur fond de rivalit\u00e9 franco-russe\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique/20220728-afrique-emmanuel-macron-ach%C3%A8ve-sa-tourn%C3%A9e-en-guin%C3%A9e-bissau-sur-fond-de-rivalit%C3%A9-franco-russe"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                \n                                                    \n\"Pas encore\" d'accord pour un \u00e9change de prisonniers en faveur de la basketteuse Brittney Griner\n                            \n        ",
    "url": "/fr/am%C3%A9riques/20220728-pas-encore-d-accord-pour-un-%C3%A9change-de-prisonniers-en-faveur-de-la-basketteuse-brittney-griner"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                REPORTAGE\n                                                    \n\u00c9lections l\u00e9gislatives au S\u00e9n\u00e9gal\u00a0: l'opposition d\u00e9nonce un recul d\u00e9mocratique\n                            \n        ",
    "url": "/fr/afrique/20220728-%C3%A9lections-l%C3%A9gislatives-au-s%C3%A9n%C3%A9gal-l-opposition-d%C3%A9nonce-un-recul-d%C3%A9mocratique"
  },
  {
    "text": "\n                        \n                LE FIL DU 28 JUILLET\n                                                    \nGuerre en Urkraine\u00a0: cinq morts et 25 bless\u00e9s dans une frappe russe dans le centre de l'Ukraine\n                            \n        ",
    "url": "/fr/europe/20220728-en-direct-le-chef-de-la-diplomatie-am%C3%A9ricaine-va-%C3%A9changer-avec-son-homologue-russe-sergue%C3%AF-lavrov"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nL\u2019ANC \u00ab au plus bas \u00bb selon Cyril Ramaphosa : le parti sud-africian est terriblement divis\u00e9\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/journal-de-l-afrique/20220729-l-anc-au-plus-bas-selon-cyril-ramaphosa-le-parti-sud-africian-est-terriblement-divis%C3%A9"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nL\u00e9gislatives au S\u00e9n\u00e9gal : inondations, inflation... les S\u00e9n\u00e9galais pr\u00e9occup\u00e9s par leur quotidien\n                            \n        ",
    "url": "/fr/vid%C3%A9o/20220729-l%C3%A9gislatives-au-s%C3%A9n%C3%A9gal-inondations-inflation-les-s%C3%A9n%C3%A9galais-pr%C3%A9occup%C3%A9s-par-leur-quotidien"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nL\u00e9gislatives au S\u00e9n\u00e9gal : sur le terrain, sprint final \u00e0 deux jours du scrutin\n                            \n        ",
    "url": "/fr/vid%C3%A9o/20220729-l%C3%A9gislatives-au-s%C3%A9n%C3%A9gal-sur-le-terrain-sprint-final-%C3%A0-deux-jours-du-scrutin"
  },
  {
    "text": "\n                    Lire plus d'actualit\u00e9s africaines \n\n                ",
    "url": "/fr/afrique/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Dans le proc\u00e8s Twitter-Elon Musk, le r\u00f4le crucial de la Cour de chancellerie du Delaware\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9co-tech/20220716-dans-le-proc%C3%A8s-twitter-elon-musk-le-r%C3%B4le-crucial-de-la-cour-de-chancellerie-du-delaware"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nChasse aux faux documents : comment prot\u00e9ger son identit\u00e9 ?\n                            \n        ",
    "url": "/fr/%C3%A9missions/l-entretien-de-l-intelligence-%C3%A9conomique/20220712-chasse-aux-faux-documents-comment-prot%C3%A9ger-son-identit%C3%A9"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nM\u00e9tavers : les avatars ont-ils des droits ?\n                            \n        ",
    "url": "/fr/vid%C3%A9o/20220706-m%C3%A9tavers-les-avatars-ont-ils-des-droits"
  },
  {
    "text": "\n                    Lire plus d'articles sur les nouvelles technologies \n\n                ",
    "url": "/fr/tag/tech/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Euro f\u00e9minin 2022\u00a0: l'Anglaise Alessia Russo, la \"Messi\" au f\u00e9minin\n                            \n        ",
    "url": "/fr/sports/20220730-euro-f%C3%A9minin-2022-l-anglaise-alessia-russo-la-messi-au-f%C3%A9minin"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Tour de France Femmes : les grimpeuses fran\u00e7aises Labous et Muzic arrivent sur leur terrain\n                            \n        ",
    "url": "/fr/sports/20220729-tour-de-france-femmes-les-grimpeuses-fran%C3%A7aises-labous-et-muzic-arrivent-sur-leur-terrain"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Tour de France Femmes : Marianne Vos s'impose en jaune \u00e0 Rosheim, sa deuxi\u00e8me victoire d'\u00e9tape\n                            \n        ",
    "url": "/fr/info-en-continu/20220729-%F0%9F%94%B4-tour-de-france-femmes-marianne-vos-s-impose-en-jaune-%C3%A0-rosheim"
  },
  {
    "text": "\n                    Lire plus d'infos et r\u00e9sultats sportifs \n\n                ",
    "url": "/fr/sports/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \u00c9co-anxi\u00e9t\u00e9 : une jeunesse face aux angoisses \u00e9cologiques\n                            \n        ",
    "url": "/fr/plan%C3%A8te/20220729-%C3%A9co-anxi%C3%A9t%C3%A9-une-jeunesse-face-aux-angoisses-%C3%A9cologiques"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n    \n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    \nLe Jour du d\u00e9passement, une date qui survient toujours plus t\u00f4t chaque ann\u00e9e\n                            \n        ",
    "url": "/fr/plan%C3%A8te/20220728-le-jour-du-d%C3%A9passement-une-date-qui-survient-toujours-plus-t%C3%B4t-chaque-ann%C3%A9e"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Acc\u00e9l\u00e9ration de la fonte des glaces, avec des cons\u00e9quences bien visibles\n                            \n        ",
    "url": "/fr/plan%C3%A8te/20220727-acc%C3%A9l%C3%A9ration-de-la-fonte-des-glaces-avec-des-cons%C3%A9quences-bien-visibles"
  },
  {
    "text": "\n                    Lire plus d'articles sur l'environnement et la plan\u00e8te \n\n                ",
    "url": "/fr/tag/environnement/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Les solutions africaines\n                                                                                                            \n                            Pr\u00e9sent\u00e9 par                                \n                                    \n\n\n\n\n                                                    \n                                                            Renforcer les solutions africaines face aux d\u00e9fis de l'Afrique\n                            \n        ",
    "url": "/fr/contenus-sponsoris%C3%A9s/20220725-renforcer-les-solutions-africaines-face-aux-d%C3%A9fis-de-l-afrique"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                R\u00e9silience climatique\n                                                                                                            \n                            Pr\u00e9sent\u00e9 par                                \n                                    \n\n\n\n\n                                                    \n                                                            \nR\u00e9silience climatique et transition \u00e9nerg\u00e9tique \u00e9quitable : deux enjeux majeurs pour le continent africain\n                            \n        ",
    "url": "/fr/contenus-partenaires/20220616-r%C3%A9silience-climatique-et-transition-%C3%A9nerg%C3%A9tique-%C3%A9quitable-deux-enjeux-majeurs-pour-le-continent-africain"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                Economie\n                                                                                                            \n                            Pr\u00e9sent\u00e9 par                                \n                                    \n\n\n\n\n                                                    \n                                                            Vendre dans le nouveau monde du travail\n                            \n        ",
    "url": "/fr/contenus-partenaires/20220523-vendre-dans-le-nouveau-monde-du-travail"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous les contenus sponsoris\u00e9s \n\n                ",
    "url": "/fr/contenus-sponsoris\u00e9s/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    La journ\u00e9e internationale des professeurs de fran\u00e7ais\n                            \n        ",
    "url": "https://lejourduprof.com/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Prix Jeune journaliste en Ha\u00efti\n                            \n        ",
    "url": "https://jeunesse.francophonie.org/item/1376-prix-jeune-journaliste-en-haiti"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Festival International de Hammamet\n                            \n        ",
    "url": "https://www.festivaldehammamet.com/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n    \n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Appel \u00e0 candidatures Prix RFI Talent du Rire\n                            \n        ",
    "url": "http://www.abidjancapitaledurire.com/prix-rfi-2022/"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Op\u00e9ra poussi\u00e8re\n                            \n        ",
    "url": "https://www.editionstheatrales.fr/livres/opera-poussiere-1654.html"
  },
  {
    "text": "\n                                                                                                                \n\n    \n        \n\n    \n\n\n    \n\n                                        \n                \n                                                    Nos langues fran\u00e7aises\n                            \n        ",
    "url": "https://www.editions-du-patrimoine.fr/Librairie/Hors-collection/Nos-langues-francaises"
  },
  {
    "text": "\n                    Tous nos partenaires \n\n                ",
    "url": "/fr/partenariats"
  },
  {
    "text": "2022",
    "url": "/fr/archives/2022/"
  },
  {
    "text": "2021",
    "url": "/fr/archives/2021/"
  },
  {
    "text": "2020",
    "url": "/fr/archives/2020/"
  },
  {
    "text": "2019",
    "url": "/fr/archives/2019/"
  },
  {
    "text": "2018",
    "url": "/fr/archives/2018/"
  },
  {
    "text": "2017",
    "url": "/fr/archives/2017/"
  },
  {
    "text": "2016",
    "url": "/fr/archives/2016/"
  },
  {
    "text": "2015",
    "url": "/fr/archives/2015/"
  },
  {
    "text": "2014",
    "url": "/fr/archives/2014/"
  },
  {
    "text": "2013",
    "url": "/fr/archives/2013/"
  },
  {
    "text": "2012",
    "url": "/fr/archives/2012/"
  },
  {
    "text": "2011",
    "url": "/fr/archives/2011/"
  },
  {
    "text": "2010",
    "url": "/fr/archives/2010/"
  },
  {
    "text": "2009",
    "url": "/fr/archives/2009/"
  },
  {
    "text": "2008",
    "url": "/fr/archives/2008/"
  },
  {
    "text": "2007",
    "url": "/fr/archives/2007/"
  },
  {
    "text": "2006",
    "url": "/fr/archives/2006/"
  }
]
